<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <!--Phrases only in installation-->
  <string name="INS_ADDIDIONAL_DATA">Další informace</string>
  <string name="INS_ADDRESS_LIST">Seznam adres</string>
  <string name="INS_ADMINISTRATOR_LOGIN_DESC">Aktualizaci může provést pouze administrátor. Zadejte prosím administrátorské údaje.</string>
  <string name="INS_BOARD">Představenstvo spolku</string>
  <string name="INS_CONFERENCE_ROOM">Konferenční místnost</string>
  <string name="INS_CONFIGURATION_FILE_NOT_FOUND">Soubor #VAR1_BOLD# nebyl v hlavním adresáři Admidio nalezen!\n\nStáhněte si prosím soubor znovu a zkopírujte jej do uvedeného adresáře.</string>
  <string name="INS_CONTINUE_INSTALLATION">Pokračovat v instalaci</string>
  <string name="INS_COURSES">Kurzy</string>
  <string name="INS_CREATE_ADMINISTRATOR">Vytvořit administrátora</string>
  <string name="INS_CREATE_CONFIGURATION_FILE">Vytváření konfiguračního souboru</string>
  <string name="INS_DATA_DO_NOT_MATCH">Data z #VAR1_BOLD# neodpovídají informacím poskytnutým v průvodci instalací.\n\nZkontrolujte config.php a všechny ostatní informace.</string>
  <string name="INS_DATA_FULLY_ENTERED">Zadali jste všechna data potřebná pro instalaci Admidio.\n\nNyní musí být vytvořena databáze a naplněna vašimi daty.</string>
  <string name="INS_DATA_OF_ADMINISTRATOR">Podrobnosti o administrátorovi</string>
  <string name="INS_DATA_OF_ADMINISTRATOR_DESC">Zadejte jméno administrátora, e-mail a přístupové údaje. Po instalaci se přihlaste pomocí těchto údajů.</string>
  <string name="INS_DATA_OF_ORGANIZATION">Údaje o organizaci</string>
  <string name="INS_DATABASE_FILE_NOT_FOUND">Soubor #VAR1_BOLD# nebyl nalezen ve složce #VAR2_BOLD#.</string>
  <string name="INS_DATABASE_HOST_INFO">Zde zadejte název databázového serveru. Může to být URL nebo localhost, pokud databáze běží na stejném stroji jako webová stránka.</string>
  <string name="INS_DATABASE_LOGIN">Přístup k databázi</string>
  <string name="INS_DATABASE_LOGIN_DESC">Zde zadejte přístupové údaje k databázi. Prefix tabulek lze v případě potřeby upravit. Úprava je nutná, pokud stejnou databázi využívá více instalací Admidio.</string>
  <string name="INS_DATABASE_PORT_INFO">Pokud toto pole není vyplněno, použije se standardní port pro databázi (MariaDB/MySQL: 3306, PostgreSQL: 5432). Pokud vy nebo váš webhoster vyžadujete speciální port, můžete jej zadat zde.</string>
  <string name="INS_DATABASE_PORT_INVALID">Zadaný port není platný. Vyberte platný port mezi 1 a 65535 nebo nechte pole prázdné.</string>
  <string name="INS_DATABASE_SYSTEM">Databázový systém</string>
  <string name="INS_DATABASE_TYPE_INVALID">Admidio podporuje pouze MariaDB, MySQL a PostgreSQL.</string>
  <string name="INS_DELETE_CONFIG_FILE">Hlavní adresář Admidio #VAR1_BOLD# obsahuje soubor config.php. Ten již byl přesunut do složky adm_my_files. Smažte prosím soubor v hlavním adresáři.</string>
  <string name="INS_DESCRIPTION_ADMINISTRATOR">Skupina administrátorů systému</string>
  <string name="INS_DESCRIPTION_BOARD">Správní rada spolku</string>
  <string name="INS_DESCRIPTION_CONFERENCE_ROOM">Zde se mohou konat schůze.</string>
  <string name="INS_DESCRIPTION_MEMBER">Všichni členové organizace</string>
  <string name="INS_DOWNLOAD_CONFIGURATION_FILE">Stáhnout konfigurační soubor</string>
  <string name="INS_DOWNLOAD_CONFIGURATION_FILE_DESC">Konfigurační soubor #VAR1_BOLD# nebylo možné uložit do složky #VAR2_BOLD#. Přiřaďte prosím složce práva pro zápis (změňte atribut souboru přes FTP na 0777 nebo drwxrwxrwx) nebo si stáhněte konfigurační soubor a zkopírujte jej do adresáře Admidio #VAR3_BOLD# pomocí FTP programu.\n\nPo vložení souboru na toto místo můžete pokračovat v instalaci.</string>
  <string name="INS_ENTER_LOGIN_TO_DATABASE">Zadejte přístupové údaje k databázi</string>
  <string name="INS_ERROR_OPEN_FILE">Soubor #VAR1_BOLD# nelze otevřít.</string>
  <string name="INS_GROUPS">Skupiny</string>
  <string name="INS_HOST_INVALID">Název hostitele není platný. Zadejte platný název hostitele nebo IP adresu.</string>
  <string name="INS_INFO_3RD_PARRTY_PLUGINS_HAVE_BEEN_MOVED">Některé doplňky třetích stran byly přesunuty do nové složky doplňků #VAR1_BOLD#. Po aktualizaci prosím zkontrolujte funkčnost těchto doplňků.</string>
  <string name="INS_INSTALL_ADMIDIO">Instalovat Admidio</string>
  <string name="INS_INSTALLATION">Instalace</string>
  <string name="INS_INSTALLATION_EXISTS">Databáze již instalaci Admidio obsahuje. Další instalace není možná.</string>
  <string name="INS_INSTALLATION_VERSION">Instalační verze #VAR1#</string>
  <string name="INS_INTERN">Interní</string>
  <string name="INS_LANGUAGE_NOT_CHOSEN">Nebyl vybrán žádný jazyk</string>
  <string name="INS_MEMBERSHIP">Členství</string>
  <string name="INS_NO_INSTALLED_VERSION_FOUND">Nelze najít aktuální instalaci. Pokud používáte Admidio 1.x, aktualizujte nejprve na Admidio 2.x. Poté můžete aktualizovat verzi na #VAR1#. Pokud již používáte Admidio 2.x nebo vyšší, zkontrolujte prosím konzistenci své databáze.</string>
  <string name="INS_ORGA_SHORTNAME_EXISTS">Organizace #VAR1_BOLD# již existuje. Vyberte prosím jiný název.</string>
  <string name="INS_PHONE_LIST">Telefonní seznam</string>
  <string name="INS_PLEASE_CHOOSE_LANGUAGE">Vyberte prosím jazyk</string>
  <string name="INS_SET_ORGANIZATION">Definovat organizaci</string>
  <string name="INS_SET_UP_ORGANIZATION">Nastavení organizace</string>
  <string name="INS_SETUP_WAS_SUCCESSFUL">Nastavení proběhlo úspěšně</string>
  <string name="INS_SUPPORT_FURTHER_DEVELOPMENT">Velmi bychom ocenili, kdybyste podpořili vývoj Admidio svým darem!</string>
  <string name="INS_TABLE_PREFIX">Prefix tabulek</string>
  <string name="INS_TEAMS">Týmy</string>
  <string name="INS_TRAINING">Trénink</string>
  <string name="INS_UPDATE">Aktualizace</string>
  <string name="INS_UPDATE_DATABASE">Aktualizovat databázi</string>
  <string name="INS_UPDATE_NOT_POSSIBLE">Aktualizace databáze není momentálně možná!</string>
  <string name="INS_UPDATE_TO_VERSION_SUCCESSFUL">Databáze Admidio byla úspěšně aktualizována na verzi #VAR1#.\nMůžete se znovu přihlásit a používat Admidio.</string>
  <string name="INS_UPDATE_VERSION">Aktualizovat na verzi #VAR1#</string>
  <string name="INS_UPDATING_WAS_SUCCESSFUL">Proces aktualizace byl úspěšný</string>
  <string name="INS_WARNING_3RD_PARRTY_PLUGINS_COULD_NOT_BE_MOVED">Některé složky doplňků třetích stran se nepodařilo přesunout do nové složky doplňků #VAR1_BOLD#.\nZkontrolujte prosím složku #VAR2_BOLD# ve vaší instalaci Admidio, přesuňte složky doplňků třetích stran ručně a poté odstraňte starou složku adm_plugins.</string>
  <string name="INS_WARNING_BETA_VERSION">Toto je beta verze Admidio.\n\nPoužívání může být riskantní kvůli možné nestabilitě a ztrátě dat. Používejte prosím pouze jako testovací prostředí!</string>
  <string name="INS_WARNING_OLD_ADM_PLUGINS_COULD_NOT_BE_DELETED">Některé složky starých doplňků Admidio se nepodařilo odstranit ze staré složky doplňků #VAR1_BOLD#.\nZkontrolujte prosím složku #VAR2_BOLD# ve vaší instalaci Admidio, odstraňte staré složky doplňků ručně a poté smažte i samotnou starou složku adm_plugins.</string>
  <string name="INS_WARNING_OLD_ADM_PLUGINS_FOLDER_COULD_NOT_BE_DELETED">Starou složku doplňků #VAR1_BOLD# se nepodařilo odstranit.\nZkontrolujte prosím složku #VAR2_BOLD# ve vaší instalaci Admidio a odstraňte starou složku adm_plugins ručně.</string>
  <string name="INS_WELCOME_TEXT">Tento asistent vám pomůže nastavit správu členů Admidio. Budou vyžádána všechna potřebná data, aby mohl být systém plně nastaven a vy se mohli přihlásit jako administrátor.\n\nPokud máte dotazy nebo problémy s instalací, podívejte se prosím na #VAR1#naše pokyny k instalaci#VAR2# nebo nás kontaktujte na #VAR3#našem fóru podpory#VAR4#.</string>
  <string name="INS_WELCOME_TEXT_UPDATE">Již jste aktualizovali adresáře Admidio na novou verzi. Nyní musí být databáze aktualizována z aktuální verze #VAR2# na verzi #VAR1#, aby Admidio mohlo běžet s novou verzí.\n\nPokud máte dotazy nebo problémy s aktualizací, podívejte se prosím na #VAR3#naše pokyny k aktualizaci#VAR4# nebo kontaktujte #VAR5#naše fórum podpory#VAR6#.</string>
  <string name="INS_WELCOME_TO_INSTALLATION">Vítejte u instalace Admidio</string>
  <string name="INS_WELCOME_TO_UPDATE">Vítejte u aktualizace Admidio</string>
  <string name="INS_WRONG_MYSQL_VERSION">Admidio #VAR1# vyžaduje alespoň MariaDB nebo MySQL verzi #VAR2#. Zkuste prosím aktualizovat svou MariaDB nebo MySQL databázi nebo použijte #VAR3#starší verzi Admidio#VAR4#, aby byla zajištěna kompatibilita.</string>
  <string name="SYS_BOYFRIEND">Přítel</string>
  <string name="SYS_BROTHER">Bratr</string>
  <string name="SYS_CHILD">Dítě</string>
  <string name="SYS_COHABITANT">Partner/ka</string>
  <string name="SYS_COHABITANT_FEMALE">Partner</string>
  <string name="SYS_COHABITANT_MALE">Partnerka</string>
  <string name="SYS_COMPANION">Společník/ice</string>
  <string name="SYS_DAUGHTER">Dcera</string>
  <string name="SYS_FATHER">Otec</string>
  <string name="SYS_GIRLFRIEND">Přítelkyně</string>
  <string name="SYS_HUSBAND">Manžel</string>
  <string name="SYS_MOTHER">Matka</string>
  <string name="SYS_PARENT">Rodič</string>
  <string name="SYS_SIBLING">Sourozenec</string>
  <string name="SYS_SISTER">Sestra</string>
  <string name="SYS_SON">Syn</string>
  <string name="SYS_SPOUSE">Manžel/ka</string>
  <string name="SYS_SUBORDINATE">Podřízený/á</string>
  <string name="SYS_SUBORDINATE_FEMALE">Podřízená</string>
  <string name="SYS_SUBORDINATE_MALE">Podřízený</string>
  <string name="SYS_SUPERIOR">Nadřízený/á</string>
  <string name="SYS_SUPERIOR_FEMALE">Nadřízená</string>
  <string name="SYS_SUPERIOR_MALE">Nadřízený</string>
  <string name="SYS_WIFE">Manželka</string>
  <!--Phrases only in organization administration-->
  <string name="ORG_ACCESS_TO_MODULE">Přístup k modulu</string>
  <string name="ORG_ACCESS_TO_MODULE_DESC">Modul lze zakázat nebo povolit pouze pro přihlášené uživatele. Pokud je modul přístupný pouze přihlášeným uživatelům, bude pro odhlášené uživatele skryt a webový kanál bude pro obě skupiny uživatelů zcela zakázán. (výchozí: aktivní)</string>
  <string name="ORG_ACCESS_TO_PLUGIN">Přístup k doplňkům</string>
  <string name="ORG_ACCESS_TO_PLUGIN_DESC">Doplněk lze zakázat nebo povolit pouze pro přihlášené uživatele. Pokud je doplněk přístupný pouze přihlášeným uživatelům, bude pro odhlášené uživatele skryt a webový kanál bude pro obě skupiny uživatelů zcela zakázán. (výchozí: aktivní)</string>
  <string name="ORG_ADDITIONAL_VARIABLES">Další proměnné</string>
  <string name="ORG_ADMIDIO_THEME">Vzhled Admidio - Theme</string>
  <string name="ORG_ADMIDIO_THEME_DESC">Zde lze vybrat aktuální vzhled Admidio. Zobrazí se všechna rozvržení ze složky témat. (výchozí: simple)</string>
  <string name="ORG_ADMIDIO_THEME_FALLBACK">Záložní vzhled </string>
  <string name="ORG_ADMIDIO_THEME_FALLBACK_DESC">Vzhled, který se použije jako záložní, pokud vybraný vzhled neobsahuje požadovanou šablonu. Pokud je vybrán záložní vzhled, hlavní vzhled musí obsahovat pouze ty šablony, které chce skutečně přepsat. Všechny ostatní šablony lze převzít ze záložního vzhledu, což může být ve většině případů výchozí téma \'simple\'. (výchozí: simple)</string>
  <string name="ORG_AUTOMATIC_LOGOUT_AFTER">Automatické odhlášení po</string>
  <string name="ORG_AUTOMATIC_LOGOUT_AFTER_DESC">Tato hodnota udává, po kolika minutách je neaktivní uživatel automaticky odhlášen. Uživatel je neaktivní, dokud nevyvolá žádnou stránku systému Admidio. Toto nastavení je ignorováno, pokud uživatel zvolil #VAR1_BOLD#. (Výchozí: 20 minut)</string>
  <string name="ORG_BROWSER_UPDATE_CHECK">Zpráva o aktualizaci pro zastaralé prohlížeče</string>
  <string name="ORG_BROWSER_UPDATE_CHECK_DESC">Po aktivaci je uživatelům se zastaralými prohlížeči doporučeno provést aktualizaci prohlížeče. Novější prohlížeče zaručují lepší ochranu proti podvodům, virům, trojským koním, krádeži identity a dalším hrozbám pro vaše soukromí a bezpečnost. Každá nová generace prohlížečů zvyšuje rychlost a podporuje stále více nových webových technologií, což vede k lepšímu zážitku z webu. K tomuto účelu se využívá služba https://browser-update.org/.</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_BACKGROUND_COLOR">Barva pozadí</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_BACKGROUND_IMAGE">Obrázek na pozadí</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_BACKGROUND_IMAGE_DESC">Můžete si vybrat obrázek na pozadí, který bude použit jako Captcha. Barva písma by měla ladit s obrázkem, aby zůstala čitelná. (výchozí: bez obrázku).</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_CHARACTERS_COLOR">Barva znaků</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_COLOR_DESC">Barva pozadí by měla být v dobrém kontrastu k barvě znaků. Pokud jsou barvy čar i znaků stejné, je pro skripty a roboty obtížnější Captcha přečíst. Všechny barvy musí být zadány jako #VAR1#hexadecimální hodnota#VAR2#.</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_DISTORTION">Zkreslení</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_DISTORTION_DESC">Tato hodnota udává zkreslení znaků. 0 znamená žádné zkreslení. Při hodnotě 3 již nemusí být některé znaky čitelné. (výchozí: 0.75)</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_FONT">Vyberte typ písma pro kód captcha. (výchozí: AHGBold.ttf)</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_LINE_COLOR">Barva čáry</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_LINES_NUMBERS">Počet čar</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_LINES_NUMBERS_DESC">S čárami na Captcha je pro skripty a roboty obtížnější ji vyřešit. Čím více čar bude nakresleno, tím těžší bude její vyřešení. Bohužel to platí i pro lidi. (výchozí: 5)</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_PREVIEW">Náhled Captcha</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_PREVIEW_TEXT">Náhled Captcha bere v úvahu pouze možnosti, které již byly uloženy.</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_REGISTRATION">Po aktivaci se novým uživatelům zobrazí obrázek s kódem captcha nebo jednoduchým výpočtem. Pro uložení právě upravovaného záznamu je nutné vyplnit správný kód nebo výsledek. Captcha je součástí anti-spamového řešení v Admidio. (výchozí: ano)</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_SIGNATURE">Popisek Captcha</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_SIGNATURE_TEXT">Vyplňte preferovaný popisek pro captcha. Bude použit výchozí typ písma aktuálního vzhledu.</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_SIGNS">Povolené znaky</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_SIGNS_TEXT">Zde můžete definovat znaky, které budou v Captcha použity. Vyhněte se prosím používání znaků, které lze snadno zaměnit, např. I a l.</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_TYPE">Typ Captcha</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_TYPE_CALC">Výpočet</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_TYPE_PIC">Náhodný znak</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_TYPE_TEXT">Zde můžete definovat typ Captcha. Captcha se zobrazí jako obrázek. Může se skládat z náhodných znaků, malé matematické úlohy nebo dvou slov. Další možnosti umožňují definovat Captcha podrobněji. (výchozí: náhodné znaky)</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_TYPE_WORDS">Slova (anglicky)</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_WIDTH_DESC">Šířka Captcha v pixelech. Výška Captcha se vypočítá proporcionálně vzhledem k šířce. Kromě toho definuje velikost znaků. (výchozí: 215)</string>
  <string name="ORG_CREATE_PROFILE_FIELD">Vytvořit profilové pole</string>
  <string name="ORG_CURRENCY">Měna</string>
  <string name="ORG_CURRENCY_DESC">Vyberte měnu. Typ měny se zobrazí za všemi zobrazenými částkami.</string>
  <string name="ORG_DATATYPE">Datový typ</string>
  <string name="ORG_DATE_FORMAT">Formát data</string>
  <string name="ORG_DATE_FORMAT_DESC">Formát odpovídá PHP funkci #VAR1#. (výchozí: d.m.Y)</string>
  <string name="ORG_EDIT_PROFILE_FIELD">Úprava profilového pole</string>
  <string name="ORG_EMAIL_ALERTS">E-mailové upozornění</string>
  <string name="ORG_EMAIL_ALERTS_DESC">Všichni členové všech rolí s oprávněním #VAR1_BOLD# obdrží e-mail v případě registrace nového uživatele. (výchozí: ano)</string>
  <string name="ORG_ENABLE_CAPTCHA">Aktivace Captcha</string>
  <string name="ORG_ENABLE_REGISTRATION_MODULE">Povolit registraci</string>
  <string name="ORG_ENABLE_REGISTRATION_MODULE_DESC">Tímto nastavením lze aktivovat nebo deaktivovat registraci návštěvníků domovské stránky. Profilová pole, která se zobrazují během registračního procesu, lze konfigurovat v nastavení profilových polí pro každé pole zvlášť. (Výchozí: ano)</string>
  <string name="ORG_FIELD_DESCRIPTION">Definujte neomezený počet dalších polí. Pole se budou zobrazovat a lze je upravovat v profilu uživatele. Tato pole budou k dispozici také ve vlastních seznamech.</string>
  <string name="ORG_FIELD_DISABLED">Pole lze upravovat pouze pro členy s oprávněním #VAR1_BOLD#</string>
  <string name="ORG_FIELD_DISABLED_DESC">Uzamčené profilové pole již nemůže člen ve svém vlastním profilu upravovat. Upravovat jej mohou pouze členové, kteří mají oprávnění upravovat všechny členy. Vedoucí role s oprávněním upravovat profily členů role mohou toto profilové pole také upravovat.</string>
  <string name="ORG_FIELD_EXIST">Pole se stejným názvem v této kategorii již existuje.</string>
  <string name="ORG_FIELD_HIDDEN">Pole viditelné pouze pro oprávněné členy (vlastní profil a práva role)</string>
  <string name="ORG_FIELD_HIDDEN_DESC">Obvykle je pole viditelné pro každého, kdo má oprávnění prohlížet profil. Pokud je tato možnost odškrtnuta, pole uvidí pouze členové, kteří mají oprávnění tento profil upravovat.</string>
  <string name="ORG_FIELD_NOT_DISABLED">Pole mohou upravovat sami členové.</string>
  <string name="ORG_FIELD_NOT_HIDDEN">Pole viditelné pro všechny členy.</string>
  <string name="ORG_FIELD_NOT_REGISTRATION">Pole se při registraci nezobrazuje</string>
  <string name="ORG_FIELD_REGISTRATION">Pole se při registraci zobrazuje</string>
  <string name="ORG_FIELD_URL_DESC">Zadaná URL později v profilu odkazuje na obsah, který uživatel do tohoto pole zadal. Volitelně lze v URL definovat i zástupný symbol #user_content#. To je obsah, který uživatel do pole zadal.\n\nPříklad:\nUrl:https://www.google.de/search?q=#user_content#\nfield_value: Admidio\n Odkaz v profilu: https://www.google.de/search?q=Admidio</string>
  <string name="ORG_HOMEPAGE_REGISTERED_USERS">Tato stránka se zobrazí po přihlášení uživatele. Cesta musí být uvedena jako relativní k hlavní složce Admidio.\n(např.: modules/overview.php)</string>
  <string name="ORG_HOMEPAGE_VISITORS">Tato stránka je výchozí stránkou Admidio pro hosty. Cesta musí být uvedena jako relativní k hlavní složce Admidio.\n(např.: modules/overview.php)</string>
  <string name="ORG_INVALID_THEME">Nepodařilo se najít platný vzhled.</string>
  <string name="ORG_INVALID_THEME_FALLBACK">Zvolený záložní vzhled není platný.</string>
  <string name="ORG_JAVASCRIPT_EDITOR_ENABLE">Použití JavaScriptového editoru</string>
  <string name="ORG_JAVASCRIPT_EDITOR_ENABLE_DESC">V mnoha modulech Admidio se používá plnohodnotný JavaScriptový editor. Události, oznámení atd. tak může uživatel pohodlně upravovat. V případě, že byl editor aktivován, zobrazuje se jednoduché víceřádkové textové pole.</string>
  <string name="ORG_LAST_UPDATE_STEP">Poslední krok aktualizace</string>
  <string name="ORG_LOGIN_AUTOMATICALLY">Přihlašovat automaticky</string>
  <string name="ORG_LOGIN_AUTOMATICALLY_DESC">Uživatelé si mohou při přihlášení zvolit, zda mají být přihlašovací údaje a relace uloženy v jejich počítačích. Tímto způsobem budou při své návštěvě přihlášeni automaticky. To však může vést k neoprávněnému přístupu a zneužití nepovolanými osobami. (výchozí: ano)</string>
  <string name="ORG_NOT_SAVED_SETTINGS_CONTINUE">Chcete pokračovat?</string>
  <string name="ORG_NOT_SAVED_SETTINGS_LOST">Při změně zobrazení budou všechny neuložené změny ztraceny.</string>
  <string name="ORG_ONLY_FOR_ADMINISTRATOR">Povoleno, ale viditelné pouze pro administrátory</string>
  <string name="ORG_ONLY_FOR_MODULE_ADMINISTRATOR">Pouze pro administrátory modulu</string>
  <string name="ORG_ONLY_FOR_REGISTERED_USER">Pouze pro přihlášené uživatele</string>
  <string name="ORG_ORGANIZATION_PROPERTIES_DESC">Zde můžete spravovat obecné předvolby organizace nebo předvolby modulů.</string>
  <string name="ORG_ORGANIZATION_SUCCESSFULLY_ADDED">Organizace #VAR1_BOLD# byla úspěšně přidána. Nyní je k dispozici při přihlašování.\n\nPokud máte pro tuto organizaci samostatnou domovskou stránku, přidejte ji prosím do souboru config.php dané stránky.</string>
  <string name="ORG_PASSWORD_MIN_STRENGTH">Síla hesla</string>
  <string name="ORG_PASSWORD_MIN_STRENGTH_DESC">>Zde můžete určit, jak bezpečná a složitá musí být hesla minimálně.\nHodnota v závorkách udává, kolik pokusů je v průměru potřeba k určení hesla.\n\n Žádná: riskantní heslo (&lt;10^3)\n Nízká: Ochrana proti omezeným online útokům. (&lt;10^6)\n Střední: ochrana proti neomezeným online útokům. (&lt;10^8)\n Vysoká: mírná ochrana proti offline hashování. (&lt;10^10)\n Velmi vysoká: Silná ochrana proti offline hashování. (&gt;= 10^10)</string>
  <string name="ORG_PASSWORD_MIN_STRENGTH_HIGH">Vysoká</string>
  <string name="ORG_PASSWORD_MIN_STRENGTH_LOW">Nízká</string>
  <string name="ORG_PASSWORD_MIN_STRENGTH_MID">Střední</string>
  <string name="ORG_PASSWORD_MIN_STRENGTH_NO">Žádná</string>
  <string name="ORG_PASSWORD_MIN_STRENGTH_VERY_HIGH">Velmi vysoká</string>
  <string name="ORG_PIXEL">Pixel</string>
  <string name="ORG_PROFILE_FIELDS">Profilová pole</string>
  <string name="ORG_REFUSE_REGISTRATION">Oznámení o odmítnutí registrace</string>
  <string name="ORG_REGIONAL_SETTINGS">Regionální nastavení</string>
  <string name="ORG_REGISTERED_USERS">Přihlášený uživatel</string>
  <string name="ORG_SEARCH_SIMILAR_NAMES">Hledat podobná jména</string>
  <string name="ORG_SEARCH_SIMILAR_NAMES_DESC">Při registraci a přiřazování registrací Admidio vyhledává podobná příjmení a křestní jména, aby se předešlo duplicitním záznamům. Deaktivace vede k vyhledávání pouze identických jmen. (výchozí: ano)</string>
  <string name="ORG_SHOW_CREATE_EDIT">Zobrazit autora a čas vytvoření</string>
  <string name="ORG_SHOW_CREATE_EDIT_DESC">Na některých místech se zobrazuje autor a uživatel s poslední změnou záznamu společně s časovým razítkem. Tímto nastavením lze určit, zda se tyto informace vůbec zobrazují a zda se má uživatel zobrazovat s uživatelským jménem nebo se svým křestním jménem a příjmením.</string>
  <string name="ORG_TIME_FORMAT">Formát času</string>
  <string name="ORG_TIME_FORMAT_DESC">Formát odpovídá PHP funkci #VAR1#. (výchozí: H:i)</string>
  <string name="ORG_TIMEZONE">Časové pásmo</string>
  <string name="ORG_TIMEZONE_DESC">Toto je nastavené časové pásmo. Pokud se toto později změní v souboru config.php systému Admidio, již zaznamenaná data a časy se novému časovému pásmu nepřizpůsobí.</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_ACTIVATION_LINK">Aktivační odkaz pro nové heslo</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_EMAIL">E-mailová adresa uživatele vzhledem ke kontextu pošty</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_EMAIL_ORGANIZATION">Systémová e-mailová adresa organizace</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_FIRST_NAME">Křestní jméno uživatele z příslušného kontextu e-mailu</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_LAST_NAME">Příjmení uživatele z příslušného kontextu e-mailu</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_NAME_ORGANIZATION">Název organizace</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_NEW_PASSWORD">Nové heslo uživatele</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_SHORTNAME_ORGANIZATION">Zkrácený název organizace</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_URL_ORGANIZATION">URL webu organizace</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_USERNAME">Uživatelské jméno z příslušného kontextu e-mailu</string>
  <!--System-Phrases for use in every module-->
  <string name="SYS_64BIT">64bit</string>
  <string name="SYS_A_TO_Z">A až Z</string>
  <string name="SYS_ABR_NO" description="Abbreviation for Number">Č.</string>
  <string name="SYS_ACTIVATE_ROLE">Aktivovat roli</string>
  <string name="SYS_ACTIVATE_ROLE_DESC">Pokud znovu aktivujete roli #VAR1_BOLD#, budou členům role opět přiřazena oprávnění a role bude volitelná ve všech seznamech.\n\nChcete role znovu aktivovat?</string>
  <string name="SYS_ACTIVE_CONTACTS">Aktivní kontakty</string>
  <string name="SYS_ACTIVE_FORMER_MEMBERS">Aktivní a bývalí členové</string>
  <string name="SYS_ACTIVE_FORMER_MEMBERS_SHORT">Aktivní a bývalí</string>
  <string name="SYS_ACTIVE_GROUPS_ROLES">Aktivní skupiny a role</string>
  <string name="SYS_ACTIVE_MEMBERS">Aktivní členové</string>
  <string name="SYS_ADD_ANOTHER_CONFIG">Přidat další konfiguraci</string>
  <string name="SYS_ADD_ATTACHMENT">Připojit přílohu</string>
  <string name="SYS_ADD_COLUMN">Přidat sloupec</string>
  <string name="SYS_ADD_COLUMNS_DESC">V níže uvedené tabulce přiřaďte libovolný počet sloupců odpovídajících profilovým polím. Kromě toho můžete určit výchozí řazení a přidat podmínky, podle kterých mají být příslušní členové filtrováni.</string>
  <string name="SYS_ADD_ENTRY">Přidat záznam</string>
  <string name="SYS_ADD_EVENT_TO_CALENDAR">Přidat událost do kalendáře</string>
  <string name="SYS_ADD_FIELD">Přidat pole</string>
  <string name="SYS_ADD_ORGANIZATION">Přidat organizaci</string>
  <string name="SYS_ADD_ROLE">Přidat roli</string>
  <string name="SYS_ADD_TO_DATABASE">Přidat do databáze</string>
  <string name="SYS_ADDITIONAL_COLUMNS">Další sloupec</string>
  <string name="SYS_ADDITIONAL_CSS_FILE">Další CSS soubor</string>
  <string name="SYS_ADDITIONAL_CSS_FILE_DESC">Cesta k souboru .css s dalšími definicemi stylů. Tento soubor se načte jako poslední, i po souboru admidio.css daného tématu. (výchozí: prázdné)</string>
  <string name="SYS_ADDITIONAL_FILES">Tento seznam má poskytnout přehled souborů a složek, které ještě nebyly importovány do databáze. Mohou být do databáze přidány. Přístupová práva budou zkopírována z vybrané složky</string>
  <string name="SYS_ADDRESS">Adresa</string>
  <string name="SYS_ADMIDIO">Admidio</string>
  <string name="SYS_ADMIDIO_DOWNLOAD_PAGE">Přejít na stránku stahování Admidio</string>
  <string name="SYS_ADMIDIO_HEADLINE_DESC">Nadpis se zobrazuje v navigační liště Admidio. Zde můžete také zadat název překladového řetězce. (výchozí: SYS_ONLINE_MEMBERSHIP_ADMINISTRATION)</string>
  <string name="SYS_ADMIDIO_SHORT_DESC">Online systém správy pro spolky, skupiny a organizace</string>
  <string name="SYS_ADMIDIO_VERSION">Verze Admidio</string>
  <string name="SYS_ADMINISTRATION">Administrace</string>
  <string name="SYS_ADMINISTRATOR">Administrátor</string>
  <string name="SYS_ADMINISTRATORS">Administrátoři</string>
  <string name="SYS_ADMINISTRATORS_DESC">Tyto role jsou administrátory modulu Dokumenty a soubory, a mají tedy přístup ke všem složkám a souborům. Mohou nahrávat a stahovat soubory a přiřazovat přístupová práva. Role se může stát administrátorem přiřazením práva #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_ALBUM">Album</string>
  <string name="SYS_ALBUM_CHANGED_TITLE">Fotoalbum bylo změněno #VAR1#</string>
  <string name="SYS_ALBUM_CONTAINS_NO_PHOTOS">Album neobsahuje žádné fotky.</string>
  <string name="SYS_ALBUM_CREATED_TITLE">Nové fotoalbum bylo vytvořeno v #VAR1#</string>
  <string name="SYS_ALBUM_FOLDER_NOT_FOUND">Složka nebyla nalezena. V případě, že byla složka smazána pomocí FTP nebo je nedostupná, smažte ji prosím v Admidio.\nHosté bez oprávnění ke správě fotografií nemohou vybrané album zobrazit.</string>
  <string name="SYS_ALBUM_NOT_APPROVED">Album je momentálně uzamčeno a z tohoto důvodu se nebude zobrazovat návštěvníkům ani členům.</string>
  <string name="SYS_ALL">Vše</string>
  <string name="SYS_ALL_CONTACTS">Všechny kontakty</string>
  <string name="SYS_ALL_DAY">Celý den</string>
  <string name="SYS_ALL_MEMBERS">Všechny kontakty</string>
  <string name="SYS_ALL_ORGANIZATIONS">Všechny organizace</string>
  <string name="SYS_ALL_ORGANIZATIONS_DESC">Vybraná kategorie je sdílena pro všechny organizace.\nAktuální objekt (událost, oznámení, profilové pole, webový odkaz atd.) bude viditelný nejen v této organizaci, ale také ve všech následujících organizacích: #VAR1#.</string>
  <string name="SYS_ALL_OTHERS">Všichni ostatní</string>
  <string name="SYS_ALL_THIS_ORGANIZATION">Všichni členové této organizace</string>
  <string name="SYS_ALLOW_ADDITIONAL_GUESTS">Účastníci mohou registrovat anonymní hosty</string>
  <string name="SYS_ALLOW_ADDITIONAL_GUESTS_DESC">Účastníci mohou ke své registraci přidat další místa. Tato místa se pak odečtou od maximálního počtu účastníků a tím se sníží počet zbývajících volných míst. To je užitečné např. tehdy, pokud s sebou účastník může vzít více návštěvníků a vyžaduje tak celkově více volných míst.</string>
  <string name="SYS_ALLOW_USER_COMMENTS">Povolit komentáře v rámci účasti</string>
  <string name="SYS_ALLOW_USER_COMMENTS_DESC">Účastníci mohou svou účast komentovat. Komentáře lze zobrazit prostřednictvím seznamu účastníků.</string>
  <string name="SYS_ALSO_VISITORS">Také návštěvníci</string>
  <string name="SYS_ANNOUNCEMENT">Oznámení</string>
  <string name="SYS_ANNOUNCEMENT_CHANGED_TITLE">Oznámení bylo změněno v #VAR1#</string>
  <string name="SYS_ANNOUNCEMENT_CREATED_TITLE">Nové oznámení bylo vytvořeno v #VAR1#</string>
  <string name="SYS_ANNOUNCEMENTS">Oznámení</string>
  <string name="SYS_ANNOUNCEMENTS_DESC">Zobrazit nebo upravit oznámení, novinky a další informace.</string>
  <string name="SYS_ANNUALLY">Ročně</string>
  <string name="SYS_APPLY">Použít</string>
  <string name="SYS_APPOINTMENT">Schůzka</string>
  <string name="SYS_APPOINTMENTS">Schůzky</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_EDIT_MEMBERS">Přiřadit a upravit členy</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_FIELDS">Přiřadit pole</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_FIELDS_DESC">V levém sloupci následující tabulky jsou zobrazena všechna profilová pole. V pravém sloupci jsou ve výběrovém seznamu zobrazeny sloupce ze souboru, který má být importován. Všechny sloupce ze souboru, který chcete importovat, by nyní měly být přiřazeny k profilovému poli.\n\nStávající členové jsou identifikováni podle křestního jména a příjmení. Pokud máte ve svém souboru k dispozici jedinečné Admidio-ID (UUID) člena, můžete jej vybrat v mapování. Členové pak budou automaticky identifikováni podle tohoto Admidio-ID a již ne podle křestního jména a příjmení.</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_FILE_COLUMN">Přiřadit sloupec souboru</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_LOGIN_EMAIL">Přihlašovací údaje byly úspěšně přiřazeny a uživatel byl informován e-mailem.</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_LOGIN_INFORMATION">Přiradit přihlašovací údaje</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_LOGIN_SUCCESSFUL">Přihlašovací údaje byly úspěšně přiřazeny.</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_MEMBERS">Přiřadit členy</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_MEMBERSHIP">Přiřadit členství</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_PARTICIPANTS">Přidat účastníky</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_REGISTRATION">Přiřadit registraci</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_REGISTRATION_SUCCESSFUL">Registrace byla potvrzena. Člen se nyní může přihlásit do systému.</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_ROLE">Přiřadit roli</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_ROLE_FOR_IMPORT">Vyberte prosím roli, ke které budou automaticky přiřazeny všechny importované kontakty.\n\nMůžete vybrat pouze role, které smíte vidět a ke kterým nemáte oprávnění k přiřazování rolí, pokud jej sami nemáte.</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_ROLE_TO_USER">Data nelze uložit.\nKe kontaktu musí být přiřazena alespoň jedna role.</string>
  <string name="SYS_ASSIGNED_BY_ROLES">Nastaveno rolemi</string>
  <string name="SYS_ASYMMETRICAL">Asymetrické</string>
  <string name="SYS_ATTACHMENT">Příloha</string>
  <string name="SYS_ATTACHMENT_ONE">1 příloha</string>
  <string name="SYS_ATTACHMENT_SIZE">Maximální velikost příloh e-mailu</string>
  <string name="SYS_ATTACHMENT_SIZE_DESC">Uživatelé mohou přikládat pouze soubory, jejichž velikost je menší než zde uvedená hodnota. Pokud je zde 0, nejsou v e-mailovém modulu přílohy možné. (Výchozí: 5MB)</string>
  <string name="SYS_ATTACHMENT_TO_LARGE">Chyba při nahrávání přílohy e-mailu.\nVelikost souboru je pravděpodobně příliš velká!</string>
  <string name="SYS_ATTACHMENTS_VAR">Přílohy: #VAR1#</string>
  <string name="SYS_ATTEND_EVENT">Přihlásili jste se na akci #VAR1_BOLD# dne #VAR2#.</string>
  <string name="SYS_ATTEND_POSSIBLY">Přihlásili jste se předběžně na akci #VAR1_BOLD# dne #VAR2#.</string>
  <string name="SYS_AUTHOR">Autor</string>
  <string name="SYS_AUTO_DETECT">Automaticky detekovat</string>
  <string name="SYS_AVAILABLE">Dostupné</string>
  <string name="SYS_AVAILABLE_BETA">Dostupná Beta</string>
  <string name="SYS_BACK">Zpět</string>
  <string name="SYS_BACK_TO_ALBUM">Zpět do alba</string>
  <string name="SYS_BACK_TO_FOLDER">Zpět do složky</string>
  <string name="SYS_BASIC_DATA">Základní údaje</string>
  <string name="SYS_BIRTHDAY">Narozeniny</string>
  <string name="SYS_BLUESKY">Modrá obloha</string>
  <string name="SYS_CALENDAR">Kalendář</string>
  <string name="SYS_CALENDARS">Kalendáře</string>
  <string name="SYS_CANCEL">Zrušit</string>
  <string name="SYS_CANCEL_EVENT">Zrušili jste účast na akci #VAR1_BOLD# dne #VAR2#.</string>
  <string name="SYS_CANCEL_MEMBERSHIP">Zrušit členství</string>
  <string name="SYS_CANCEL_RELATIONSHIP">Smazat vztah</string>
  <string name="SYS_CANT_DELETE_ROLE">Roli #VAR1_BOLD# nelze smazat.</string>
  <string name="SYS_CAPACITY">Kapacita</string>
  <string name="SYS_CAPTCHA">Captcha</string>
  <string name="SYS_CAPTCHA_CALC_CODE_INVALID">Výsledek výpočtu není správný</string>
  <string name="SYS_CAPTCHA_CODE_INVALID">Ověřovací kód byl neplatný</string>
  <string name="SYS_CAPTCHA_CONFIRMATION_CODE">Ověřovací kód</string>
  <string name="SYS_CAPTCHA_DESCRIPTION">Ověřovací kód je součástí captcha. Captcha se používá k detekci spamu. Obrázek slouží k rozpoznání, zda formulář vyplnil uživatel nebo skript (nebo spambot).\nProsím, vyplňte výsledek ověřovacího kódu do formuláře.</string>
  <string name="SYS_CAPTION_SIZE">Velikost titulku</string>
  <string name="SYS_CAPTION_SIZE_DESC">Velikost titulku je proporcionální k velikosti obrázku, vypočtená podle vzorce \\"Velikost obrázku / Dělitel\\". Zvýšením dělitele se velikost písma sníží. (Výchozí: 40)</string>
  <string name="SYS_CARBON_COPY">Kopie (CC)</string>
  <string name="SYS_CAT_SELECTION">Výběr kategorie</string>
  <string name="SYS_CAT_SELECTION_CONF_DESC">Výběr kategorie lze použít k omezení konfigurace na členy rolí vybraných kategorií. Pokud není vyžadováno žádné omezení, musí zůstat obě pole (výběr role i výběr kategorie) prázdná.</string>
  <string name="SYS_CATEGORIES">Kategorie</string>
  <string name="SYS_CATEGORIES_ADMINISTRATORS_DESC">Členové této role jsou administrátory modulu a mají přístup ke všemu. Mohou vytvářet, upravovat, mazat data a upravovat kategorie a jejich práva. Roli lze učinit administrátorskou přiřazením práva #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_CATEGORIES_ALL_MODULE_ADMINISTRATORS_MOTHER_ORGA">Všichni administrátoři modulu nadřazené organizace</string>
  <string name="SYS_CATEGORIES_EDIT_DESC">Členové těchto rolí mohou v této kategorii vytvářet nové záznamy a upravovat nebo mazat své vlastní záznamy.</string>
  <string name="SYS_CATEGORY">Kategorie</string>
  <string name="SYS_CATEGORY_EXISTS_IN_ORGA">Název kategorie ve vybrané organizaci již existuje.</string>
  <string name="SYS_CATEGORY_PROFILE_FIELDS_VISIBILITY">Viditelnosti profilových polí v této kategorii lze zabránit pro ostatní uživatele, ale profilová pole zůstávají viditelná v jejich vlastním profilu a lze je tam upravovat.</string>
  <string name="SYS_CATEGORY_REPORT">Report kategorie</string>
  <string name="SYS_CATEGORY_REPORT_DESC">Generuje výpis členství člena v rolích a kategoriích.</string>
  <string name="SYS_CATEGORY_VISIBLE_ALL_ORGA">Pokud je tato možnost aktivována, profilová pole této kategorie se zobrazí a bude možné je upravovat v zobrazení profilu následujících organizací: #VAR1#\n\nDeaktivujte, pokud se pole mají zobrazovat pouze ve vaší organizaci.</string>
  <string name="SYS_CHANGE_DATE">Změnit datum</string>
  <string name="SYS_CHANGE_HISTORY">Historie změn</string>
  <string name="SYS_CHANGE_HISTORY_GENERIC">Historie změn: #VAR1#</string>
  <string name="SYS_CHANGE_HISTORY_GENERIC2">Historie změn: #VAR1# (#VAR2#)</string>
  <string name="SYS_CHANGE_HISTORY_OF">Historie změn uživatele #VAR1#</string>
  <string name="SYS_CHANGE_HISTORY_USERDATA">Historie změn uživatelských dat a členství</string>
  <string name="SYS_CHANGE_PASSWORD">Změnit heslo</string>
  <string name="SYS_CHANGED_AT">Naposledy změněno</string>
  <string name="SYS_CHANGED_BY">Změnil/a</string>
  <string name="SYS_CHARACTERS">Znaky</string>
  <string name="SYS_CHECK_FOR_UPDATE">Zkontrolovat aktualizace</string>
  <string name="SYS_CHECKBOX">Zaškrtávací políčko</string>
  <string name="SYS_CHECKBOX_AUTOSAVE">Stav zaškrtávacího políčka se po označení automaticky uloží.</string>
  <string name="SYS_CHOOSE_FILE">Vybrat soubor</string>
  <string name="SYS_CITY">Město</string>
  <string name="SYS_CLAMP_TEXT_LINES">Omezit řádky textu</string>
  <string name="SYS_CLAMP_TEXT_LINES_DESC">Toto nastavení umožňuje určit maximální počet řádků, které se mají zobrazit jako #VAR1#. Pokud je vybrána hodnota 0, zobrazí se celý text. (Výchozí: 0) </string>
  <string name="SYS_CLOCK">hodin</string>
  <string name="SYS_CODING">Kódování</string>
  <string name="SYS_COLOR_PRIMARY">Primární barva</string>
  <string name="SYS_COLOR_PRIMARY_DESC">Hlavní barva použitá pro Admidio. Tuto barvu bude používat záhlaví a nadpisy.</string>
  <string name="SYS_COLOR_SECONDARY">Sekundární barva</string>
  <string name="SYS_COLOR_SECONDARY_DESC">Sekundární barva použitá pro Admidio. Tuto barvu bude používat postranní panel a sekce předvoleb.</string>
  <string name="SYS_COLUMN">Sloupec</string>
  <string name="SYS_COLUMN_POS">Sloupec #VAR1#</string>
  <string name="SYS_COLUMN_SELECTION">Výběr sloupců</string>
  <string name="SYS_COLUMN_SELECTION_DESC">Vybírá sloupce, které se mají v seznamu zobrazit. Neaktivní role jsou označeny (*).</string>
  <string name="SYS_COMMA">Čárka (,)</string>
  <string name="SYS_COMMA_SEPARATED_FILE">Soubor oddělený čárkami (*.csv)</string>
  <string name="SYS_COMMENT">Komentář</string>
  <string name="SYS_COMMON">Obecné</string>
  <string name="SYS_COMMUNICATION">Komunikace</string>
  <string name="SYS_COMPACT">Kompaktní</string>
  <string name="SYS_COMPLEMENT">Doplněk</string>
  <string name="SYS_CONDITION">Podmínka</string>
  <string name="SYS_CONFIGURATION">Konfigurace</string>
  <string name="SYS_CONFIGURATION_ALL_USERS">Oprávnění používat konfiguraci pro všechny členy</string>
  <string name="SYS_CONFIGURATION_DELETE">Chcete smazat vybranou konfiguraci seznamu?</string>
  <string name="SYS_CONFIGURATION_LIST">Konfigurace seznamu</string>
  <string name="SYS_CONFIGURATION_SAVE">Vyberte prosím název pro sadu konfigurace.</string>
  <string name="SYS_CONFIGURATIONS">Konfigurace</string>
  <string name="SYS_CONFIGURATIONS_HEADER">Zde lze vytvořit libovolný počet konfigurací pro report kategorie. Při zobrazení na obrazovce se v každém případě použije jedna z těchto konfigurací jako základ pro zobrazení prostřednictvím \\"Vybrat konfiguraci\\".</string>
  <string name="SYS_CONFIGURE_LISTS">Konfigurovar seznamy</string>
  <string name="SYS_CONFIGURE_LISTS_DESC">Uživatelé si mohou vytvářet vlastní seznamy s vybranými profilovými poli a ty pak aplikovat na skupiny a role. K dispozici jsou pouze profilová pole a skupiny nebo role, které smí aktuální uživatel vidět. Tímto nastavením lze určit, kdo může takové seznamy vytvářet. (Výchozí: Všichni)</string>
  <string name="SYS_CONFIRM_PASSWORD">Potvrdit heslo</string>
  <string name="SYS_CONFIRM_REGISTRATION">Potvrdit registraci</string>
  <string name="SYS_CONFIRMATION_OF_INPUT">Potvrdit hodnotu</string>
  <string name="SYS_CONNECTION_ERROR">Spojení se stránkou aktualizace Admidio se nepodařilo navázat. Zkontrolujte prosím své internetové připojení nebo to zkuste znovu později. Můžete také zkontrolovat webové stránky #VAR1# pro manuální aktualizaci.</string>
  <string name="SYS_CONTACT_DETAILS">Kontaktní informace</string>
  <string name="SYS_CONTACT_NO_VALID_LOGIN">Tento kontakt zatím nemá registraci.\nChcete přiřadit údaje z této registrace?</string>
  <string name="SYS_CONTACT_NOT_FOUND_CREATE_NEW">Pokud nový kontakt nelze přiřadit ke stávajícímu kontaktu s podobným jménem, můžete vytvořit nový kontakt a přiřadit mu příslušné role.</string>
  <string name="SYS_CONTACT_SIMILAR_NAME">Byl nalezen kontakt s podobným jménem.</string>
  <string name="SYS_CONTACTS">Kontakty</string>
  <string name="SYS_CONTACTS_DESC">Zde můžete zobrazit a organizovat všechny aktivní i bývalé členy. Nové kontakty lze importovat nebo vytvářet.</string>
  <string name="SYS_CONTACTS_PER_PAGE">Počet kontaktů na stránku</string>
  <string name="SYS_CONTENT">Obsah</string>
  <string name="SYS_CONTENTS">Obsahy</string>
  <string name="SYS_CONTRIBUTION">Příspěvek</string>
  <string name="SYS_CONTRIBUTION_PERIOD">Období příspěvků</string>
  <string name="SYS_CONVERSATION_PARTNER">Partner v konverzaci</string>
  <string name="SYS_COOKIE_DESC">Tento web používá soubory cookie, abychom vám zajistili co nejlepší zážitek na našich webových stránkách. Používáním tohoto webu souhlasíte s tím, že soubory cookie používáme.</string>
  <string name="SYS_COOKIE_NOT_SET">Chyba přihlášení! Váš prohlížeč nepřijímá soubory cookie!\n\nPro úspěšné přihlášení prosím nakonfigurujte svůj prohlížeč tak, aby přijímal soubory cookie z #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_COOKIE_NOTE">Zobrazit upozornění na používání souborů cookie</string>
  <string name="SYS_COOKIE_NOTE_DESC">Návštěvníci a registrovaní uživatelé obdrží při prvním použití webu upozornění, že tato stránka používá soubory cookie. Toto upozornění musí uživatel jednou potvrdit, poté již na tomto zařízení a v tomto prohlížeči žádné informace nedostává.</string>
  <string name="SYS_COPIED_CLIPBOARD">Zkopírováno do schránky ...</string>
  <string name="SYS_COPY">Kopírovar</string>
  <string name="SYS_COPY_CLIPBOARD">Kopírovat do schránky</string>
  <string name="SYS_COPY_CONFIGURATION">Kopírovat konfiguraci</string>
  <string name="SYS_COPY_ENTRY">Kopírovat záznam</string>
  <string name="SYS_COPY_OF_YOUR_EMAIL">Vámi vyžádaná kopie zprávy</string>
  <string name="SYS_COPY_VAR">Kopírovat #VAR1#</string>
  <string name="SYS_COUNT_INDIVIDUAL_RECIPIENT" description="Singular">#VAR1# individuální příjemce</string>
  <string name="SYS_COUNT_INDIVIDUAL_RECIPIENTS" description="Plural">#VAR1# individuální příjemci</string>
  <string name="SYS_COUNTER">Počítadlo</string>
  <string name="SYS_COUNTRY">Země</string>
  <string name="SYS_COUNTRY_EG" translation="edited">CZE</string>
  <string name="SYS_COUNTRY_ISO">Země musí být specifikována jako kód ISO 3166 ALPHA-3 (3 znaky)</string>
  <string name="SYS_CP1252">CP1252</string>
  <string name="SYS_CREATE">Vytvořit</string>
  <string name="SYS_CREATE_ALBUM">Vytvořit album</string>
  <string name="SYS_CREATE_CALENDAR">Vytvořit kalendář</string>
  <string name="SYS_CREATE_CATEGORY">Vytvořit kategorii</string>
  <string name="SYS_CREATE_CONTACT">Vytvořit kontakt</string>
  <string name="SYS_CREATE_ENTRY">Přidat záznam</string>
  <string name="SYS_CREATE_EVENT">Vytvořit událost</string>
  <string name="SYS_CREATE_FOLDER">Vytvořit složku</string>
  <string name="SYS_CREATE_FOLDER_DESC">Ve složce #VAR1_BOLD# bude vytvořena nová složka.</string>
  <string name="SYS_CREATE_HTACCESS">Vytvořit .htaccess</string>
  <string name="SYS_CREATE_MEMBER">Vytvořit člena</string>
  <string name="SYS_CREATE_NEW_CONFIGURATION">Vytvořit novou konfiguraci</string>
  <string name="SYS_CREATE_POST">Vytvořit příspěvek</string>
  <string name="SYS_CREATE_RELATIONSHIP">Vytvořit vztah</string>
  <string name="SYS_CREATE_ROLE">Vytvořit roli</string>
  <string name="SYS_CREATE_TOPIC">Vytvořit téma</string>
  <string name="SYS_CREATE_VAR">Vytvořit #VAR1#</string>
  <string name="SYS_CREATE_WEBLINK">Vytvořit webový odkaz</string>
  <string name="SYS_CREATED">Vytvořeno</string>
  <string name="SYS_CREATED_AT">Vytvořeno dne</string>
  <string name="SYS_CREATED_AT_VAR">Vytvořeno v #VAR1#</string>
  <string name="SYS_CREATED_BY">Vytvořil</string>
  <string name="SYS_CREATED_BY_AND_AT">Vytvořil #VAR1# dne #VAR2#</string>
  <string name="SYS_CSV">CSV</string>
  <string name="SYS_CURRENT_DATABASE_VERSION">Aktuální verze databáze</string>
  <string name="SYS_CURRENT_EVENTS_OF_ORGA">Aktuální události organizací #VAR1#</string>
  <string name="SYS_CURRENT_MEMBER">Aktuální člen</string>
  <string name="SYS_CURRENT_ORGANIZATION">Aktuální organizace</string>
  <string name="SYS_CURRENT_PASSWORD">Aktuální heslo</string>
  <string name="SYS_CURRENT_PROFILE_PICTURE">Aktuální profilový obrázek</string>
  <string name="SYS_CURRENT_ROLE_MEMBERSHIP">Aktuální členství v rolích</string>
  <string name="SYS_CURRENT_USER_NO_EMAIL" description="Var1 und Var2 erzeugen den Profil-Link">Nebyla zadána žádná platná e-mailová adresa!\n\nZadejte prosím e-mailovou adresu ve svém #VAR1#profilu#VAR2#.</string>
  <string name="SYS_DATA_CATEGORY_GLOBAL">Pokud je tato možnost povolena, data (události, oznámení, webové odkazy ...) v této kategorii se zobrazí také na webových stránkách následujících organizací:\n#VAR1_BOLD#ro více organizací</string>
  <string name="SYS_DATA_MULTI_ORGA">Data viditelná pro více organizací</string>
  <string name="SYS_DATA_PROTECTION">Ochrana osobních údajů</string>
  <string name="SYS_DATA_PROTECTION_DESC">Zde lze uložit URL vaší stránky se zásadami ochrany osobních údajů. Tato stránka je propojena s informacemi o používání souborů cookie. Pokud to zvolené téma podporuje, zobrazí se odkaz také na stránkách Admidio. (Příklad: https://www.example.com/data_protection.html)</string>
  <string name="SYS_DATA_PROTECTION_PERMISSION">Souhlasím se zpracováním údajů.</string>
  <string name="SYS_DATA_PROTECTION_PERMISSION_DESC">Přečetl/a jsem si informace poskytnuté organizací. Pokud poskytnuté osobní údaje nejsou nezbytné pro plnění smlouvy, prohlašuji svůj souhlas se zpracováním těchto údajů. Moje údaje budou uloženy výhradně pro účely organizace a bude s nimi nakládáno jako s důvěrnými.</string>
  <string name="SYS_DATABASE">Databáze</string>
  <string name="SYS_DATABASE_BACKUP">Záloha databáze</string>
  <string name="SYS_DATABASE_BACKUP_DESC">Vytvoří zálohu všech dat Admidio v souboru gzip. Kromě dat soubor obsahuje také strukturu tabulek, indexy a vazby mezi tabulkami. Záloha obsahuje citlivé údaje o členech, a proto by měla být bezpečně uložena. Třetí osoby by neměly mít k souboru přístup.</string>
  <string name="SYS_DATABASE_DOESNOT_NEED_UPDATED">Databázi není nutné aktualizovat.</string>
  <string name="SYS_DATABASE_IS_UP_TO_DATE">Databáze Admidio je aktuální.</string>
  <string name="SYS_DATABASE_NO_LOGIN">Připojení k databázi selhalo!\n\nDošlo k následující chybě:\n#VAR1#.</string>
  <string name="SYS_DATABASE_NO_LOGIN_CONFIG_FILE">Nepodařilo se navázat spojení s databází!\n\nZkontrolujte prosím přístupové údaje v souboru config.php ve složce adm_my_files. Pokud soubor pochází z jiné instalace, odstraňte jej, protože průvodce instalací vytvoří soubor nový. Poté můžete v instalaci pokračovat.\n\nDošlo k následující chybě: \n#VAR1#.</string>
  <string name="SYS_DATABASE_VERSION">Verze databáze</string>
  <string name="SYS_DATABASE_VERSION_AFTER_UPDATE">Verze databáze po aktualizaci</string>
  <string name="SYS_DATABASE_VERSION_INVALID" description="Var3 and Var4 create link to update">Verze databáze #VAR1# je nižší než verze skriptů Admidio #VAR2#.\n\nProveďte prosím #VAR3# aktualizaci databáze na verzi #VAR4#.</string>
  <string name="SYS_DATABASE_VERSION_REQUIRED">Admidio vyžaduje verzi #VAR1# nebo vyšší</string>
  <string name="SYS_DATE">Datum</string>
  <string name="SYS_DATE_END_BEFORE_BEGIN">Datum ukončení je před datem zahájení.</string>
  <string name="SYS_DATE_FROM_TO" description="Used in date-context: 2010/01/10 to 2010/01/12">od #VAR1# do #VAR2#</string>
  <string name="SYS_DATE_INVALID">Neplatné datum v poli #VAR1_BOLD#.\n\nDatum musí odpovídat tomuto formátu: #VAR2_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_DATE_MODIFIED">Datum změny</string>
  <string name="SYS_DATE_TO">do</string>
  <string name="SYS_DAY">Den</string>
  <string name="SYS_DAYS">Dny</string>
  <string name="SYS_DAYS_FIELD_HISTORY">Výchozí časové období pro historii polí (dny)</string>
  <string name="SYS_DAYS_FIELD_HISTORY_DESC">Změny v profilových polích budou vypsány za uvedené časové období ve dnech. Toto je výchozí možnost filtru, kterou může uživatel později změnit. U velkých databází se tato možnost používá k omezení seznamu historie změn. (Výchozí: 365)</string>
  <string name="SYS_DEACTIVATE_ROLE">Deaktivovat roli</string>
  <string name="SYS_DEACTIVATE_ROLE_DESC">Pokud deaktivujete roli #VAR1_BOLD#, nebude již možné roli používat a přiřazovat k objektům. Stejně tak přestanou platit všechna práva této role. Role však se svým nastavením a všemi mapováními členů zůstává a může být později znovu aktivována.</string>
  <string name="SYS_DEADLINE">Uzávěrka</string>
  <string name="SYS_DEADLINE_AFTER_START">Uzávěrka registrace je po začátku události.</string>
  <string name="SYS_DEADLINE_ATTENTION">Vaši registraci nelze změnit, protože bylo dosaženo stanoveného data ukončení registrací nebo je datum v minulosti. Kontaktujte prosím vedoucího události nebo administrátora!</string>
  <string name="SYS_DEBUG_OUTPUT">Ladící výstup - Debug</string>
  <string name="SYS_DECIMAL_NUMBER">Desetinné číslo</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_ASSIGNMENT_REGISTRATION">Výchozí přiřazení registrace</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_ASSIGNMENT_REGISTRATION_DESC">Pokud je vytvořen nový uživatel nebo přijata nová registrace, je mu automaticky přiřazena tato role. Pokud má tvůrce právo přiřazovat role, zobrazí se všechna mapování rolí a lze je odpovídajícím způsobem změnit.</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_CONFIGURATION">Výchozí konfigurace</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_CONFIGURATION_CAT_REP_DESC">Jednu ze zde uvedených konfigurací lze nastavit jako výchozí konfiguraci pro report kategorií této organizace. Vybraná konfigurace se zobrazí přímo při vyvolání reportu.</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_CONFIGURATION_LISTS_DESC">Jednu ze zde uvedených konfigurací lze nastavit jako výchozí konfiguraci pro seznamy této organizace. Seznamy členů rolí, které nemají uloženou žádnou konfiguraci seznamu, se zobrazí s touto konfigurací.</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_COUNTRY">Výchozí země</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_COUNTRY_DESC">Definujte zemi, pro kterou tato organizace hlavně působí. Bude přednastavena při vytváření nebo registraci nových uživatelů. Usnadňuje zadávání dat a uživatel ji může změnit.</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_ENCODING_UTF8">Výchozí kódování (UTF-8)</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_LIST">Výchozí seznam</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_LIST_CONFIGURATION_PARTICIPATION">Výchozí konfigurace seznamu účastníků</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_LIST_CONFIGURATION_PARTICIPATION_DESC">Jednu ze zde uvedených konfigurací lze nastavit jako standardní konfiguraci pro seznam účastníků na událostech této organizace. Účastníci událostí se zobrazují s touto konfigurací.</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_LIST_DESC">V případě, že se má zobrazit seznam členů pro tuto roli a není specifikována žádná konfigurace seznamu, zobrazí se seznam v celosystémově vybrané standardní konfiguraci. Použitím tohoto pole pro jednotlivou roli lze vybrat jinou konfiguraci seznamu, která se zobrazí, pokud není žádná přednastavena.</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_LIST_NOT_SET_UP">Administrátor nenastavil žádnou výchozí konfiguraci seznamu!\n\nObraťte se na správce systému o pomoc.</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_VALUE">Výchozí hodnota</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_VALUE_DESC">Pro toto profilové pole můžete nastavit výchozí hodnotu. Tato hodnota bude přednastavena přímo pro nového uživatele v poli. Chcete-li to provést, zadejte do pole hodnotu, kterou byste zadali i v samotném profilu.\n\nPro datový typ zaškrtávacího políčka můžete zadat 1 pro aktivováno a 0 pro deaktivováno.</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_VALUE_SELECT_OPTIONS_DESC">Pro toto profilové pole můžete nastavit výchozí hodnotu. Tato hodnota bude přednastavena přímo pro nového uživatele v poli. Chcete-li to provést, vyberte v poli hodnotu, kterou byste vybrali i v samotném profilu.</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_VAR">Standardní #VAR1#</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_VIEW">Výchozí zobrazení</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_VIEW_DESC">Lze přednastavit režim zobrazení událostí. V režimu #VAR1_BOLD# se v poli zobrazují všechny informace o události. V režimu zobrazení #VAR2_BOLD# se nejdůležitější informace o události zobrazují v kompaktním seznamu. (Výchozí nastavení: #VAR1#)</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_VIEW_FORUM_DESC">Lze přednastavit režim zobrazení témat fóra. V režimu #VAR1_BOLD# je každé téma prezentováno na kartě s náhledem textu tématu. V režimu #VAR2_BOLD# jsou témata prezentována v seznamu, aby se informace zobrazily v kompaktním seznamu. (Výchozí nastavení: #VAR1#)</string>
  <string name="SYS_DELETE">Smazat</string>
  <string name="SYS_DELETE_ALBUM">Smazat album</string>
  <string name="SYS_DELETE_CONFIGURATION">Smazat konfiguraci</string>
  <string name="SYS_DELETE_DATA">Data byla smazána</string>
  <string name="SYS_DELETE_ENTRY">Smazat záznam</string>
  <string name="SYS_DELETE_FILE">Smazat soubor</string>
  <string name="SYS_DELETE_FOLDER">Smazat složku</string>
  <string name="SYS_DELETE_LAST_CATEGORY">V této oblasti není žádná jiná kategorie. Z tohoto důvodu nelze kategorii smazat.</string>
  <string name="SYS_DELETE_MESSAGE">Má být nyní zpráva #VAR1_BOLD# odstraněna?</string>
  <string name="SYS_DELETE_NO_DEFAULT_ROLE">Roli #VAR1_BOLD# nelze smazat. Alespoň jedna role vyžaduje nastavení #VAR2_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_DELETE_ORGANIZATION">Opravdu chcete smazat organizaci #VAR1_BOLD#?\n\nVšechna data (oznámení, dokumenty, události, členství, fotografie, role a webové odkazy) této organizace budou nenávratně smazána.</string>
  <string name="SYS_DELETE_PROFILE_PICTURE">Smazat profilový obrázek</string>
  <string name="SYS_DELETE_ROLE">Smazat roli</string>
  <string name="SYS_DELETE_SELECTION">Smazat výběr</string>
  <string name="SYS_DELETE_SYSTEM_CATEGORY">Systémové kategorie nelze smazat.</string>
  <string name="SYS_DELETE_SYSTEM_ROLE">Systémovou roli #VAR1_BOLD# nelze smazat.</string>
  <string name="SYS_DELETED">Smazáno</string>
  <string name="SYS_DELETED_ENTRY">Smazaný záznam</string>
  <string name="SYS_DELETED_USER">Smazaný uživatel</string>
  <string name="SYS_DELETED_USER_OR_ROLE">Smazaný uživatel nebo role</string>
  <string name="SYS_DELIVERY_CONFIRMATION">Vyžádat potvrzení o doručení</string>
  <string name="SYS_DELIVERY_CONFIRMATION_DESC">Je-li povoleno, má autor e-mailu možnost vyžádat si potvrzení o doručení. Závisí však na nastavení e-mailového programu příjemce, zda bude potvrzení o doručení odesláno. Příjemce může jeho odeslání potlačit.</string>
  <string name="SYS_DEPENDENCIES">Závislosti</string>
  <string name="SYS_DEPENDENT">Závislý</string>
  <string name="SYS_DESCRIPTION">Popis</string>
  <string name="SYS_DESIGN">Vzhled</string>
  <string name="SYS_DESIGNATION">Název</string>
  <string name="SYS_DETAILED">Podrobný</string>
  <string name="SYS_DIRECTORY_PROTECTION">Ochrana adresáře</string>
  <string name="SYS_DIRECTORY_SEPARATOR">Oddělovač adresářů</string>
  <string name="SYS_DISABLE">Zakázat</string>
  <string name="SYS_DISABLED">Zakázáno</string>
  <string name="SYS_DISK_SPACE">Místo na disku</string>
  <string name="SYS_DISK_SPACE_ERROR">Využití úložného prostoru se nepodařilo zjistit.\n\nChybová zpráva:\n#VAR1#</string>
  <string name="SYS_DISPLAY_REDIRECT">Zobrazit přesměrování</string>
  <string name="SYS_DISPLAY_REDIRECT_DESC">Aktivujte automatické přesměrování odkazů. Uživatel bude při kliknutí na hypertextový odkaz v modulu odkazů upozorněn varovnou zprávou o opuštění stránek Admidio. Na kliknutý odkaz bude přesměrován po uplynutí nastavené doby. Je-li přesměrování nastaveno na 0, odkaz se otevře bez zobrazení varovné zprávy (výchozí: 10 sekund).</string>
  <string name="SYS_DIVERSE">Různé</string>
  <string name="SYS_DO_NOT_EDIT">Neupravovat</string>
  <string name="SYS_DOCUMENTS_FILES">Dokumenty a soubory</string>
  <string name="SYS_DOCUMENTS_FILES_DESC">Lze prohlížet nebo nabízet ke stažení různé dokumenty a soubory. Tyto soubory lze kategorizovat do složek s různými úrovněmi přístupových oprávnění.</string>
  <string name="SYS_DOCUMENTS_FILES_ROLES_VIEW">Dokumenty a soubory v této složce mohou vidět členové následujících rolí: #VAR1#</string>
  <string name="SYS_DONATE">Přispět</string>
  <string name="SYS_DONT_DELETE_CATEGORY">Kategorii #VAR1_BOLD# se nepodařilo smazat kvůli #VAR2# závislým záznamům.</string>
  <string name="SYS_DONT_SHOW">Nezobrazovat</string>
  <string name="SYS_DOWNLOAD_ALBUM">Stáhnout album</string>
  <string name="SYS_DOWNLOAD_DATABASE_BACKUP">Atáhnout zálohu databáze</string>
  <string name="SYS_DOWNLOAD_FILE">Stáhnout soubor</string>
  <string name="SYS_DOWNLOAD_ICAL">Stáhnout iCal</string>
  <string name="SYS_DOWNLOAD_PHOTO">Stáhnout fotku</string>
  <string name="SYS_DOWNLOAD_ZIP_ERROR">Při vytváření souboru zip došlo k chybě.</string>
  <string name="SYS_DQUOTE">Uvozovky (\")</string>
  <string name="SYS_DROPDOWN_DATE_INTERVAL_LISTBOX">Rozbalovací seznam (časový interval)</string>
  <string name="SYS_DROPDOWN_LISTBOX">Rozbalovací seznam</string>
  <string name="SYS_DROPDOWN_MULTISELECT_LISTBOX">Rozbalovací seznam ( vícenásobný výběr)</string>
  <string name="SYS_DUPLICATE">Kopírovat</string>
  <string name="SYS_ECARD_FROM">Přání zaslané od</string>
  <string name="SYS_ECARD_MAX_PHOTO_SIZE_DESC">Zadaná hodnota určuje maximální velikost v pixelech, kterou může mít delší strana obrázku v pohlednici. (Výchozí: #VAR1# pixelů)</string>
  <string name="SYS_ECARD_NOT_SUCCESSFULLY_SEND">Vaše přání se nepodařilo odeslat!</string>
  <string name="SYS_ECARD_SUCCESSFULLY_SEND">Vaše přání bylo odesláno.</string>
  <string name="SYS_EDIT">Upravit</string>
  <string name="SYS_EDIT_ALBUM">Upravit album</string>
  <string name="SYS_EDIT_ANNOUNCEMENTS">Upravit oznámení</string>
  <string name="SYS_EDIT_CALENDAR">Upravit kalendář</string>
  <string name="SYS_EDIT_CALENDAR_DESC">Zde můžete vytvářet a upravovat kalendáře.</string>
  <string name="SYS_EDIT_CALENDARS">Upravit kalendáře</string>
  <string name="SYS_EDIT_CATEGORIES">Upravit kategorie</string>
  <string name="SYS_EDIT_CATEGORY">Upravit kategorii</string>
  <string name="SYS_EDIT_ENTRY">Upravit záznam</string>
  <string name="SYS_EDIT_EVENT">Upravit událost</string>
  <string name="SYS_EDIT_EVENTS">Upravit události</string>
  <string name="SYS_EDIT_FILE">Upravit soubor</string>
  <string name="SYS_EDIT_FOLDER">Upravit složku</string>
  <string name="SYS_EDIT_INVENTORY">Upravit inventář</string>
  <string name="SYS_EDIT_MEMBERS">Upravit členy</string>
  <string name="SYS_EDIT_MY_PROFILE">Upravit můj profil</string>
  <string name="SYS_EDIT_MY_PROFILE_PICTURE">Upravit můj profilový obrázek</string>
  <string name="SYS_EDIT_PASSWORD">Upravit heslo</string>
  <string name="SYS_EDIT_POST">Upravit příspěvek</string>
  <string name="SYS_EDIT_PROFILE">Upravit profil</string>
  <string name="SYS_EDIT_PROFILE_FIELDS">Upravit profilová pole</string>
  <string name="SYS_EDIT_PROFILE_FIELDS_PREF">Upravit profilová pole v profilu</string>
  <string name="SYS_EDIT_PROFILE_PIC_FROM">Upravit profilový obrázek uživatele #VAR1# #VAR2#</string>
  <string name="SYS_EDIT_PROFILES">Upravit profily</string>
  <string name="SYS_EDIT_PROFILES_DESC">Zde lze hromadně upravit hodnoty profilových polí.\n\nZobrazené hodnoty vybraných polí budou použity pro VŠECHNY profily ve výběru!</string>
  <string name="SYS_EDIT_ROLE">Upravit roli</string>
  <string name="SYS_EDIT_ROOMS">Upravit místnosti</string>
  <string name="SYS_EDIT_ROOMS_DESC">Zde můžete vytvářet a upravovat místnosti pro události.</string>
  <string name="SYS_EDIT_SELECTION">Upravit výběr</string>
  <string name="SYS_EDIT_TOPIC">Upravit téma</string>
  <string name="SYS_EDIT_TOPICS">upravit témata</string>
  <string name="SYS_EDIT_USER">Upravit uživatele</string>
  <string name="SYS_EDIT_USER_IN_RELATION">Uživatelský profil v tomto vztahu lze upravovat</string>
  <string name="SYS_EDIT_VAR">Upravit #VAR1#</string>
  <string name="SYS_EDIT_WEBLINK">Upravit webový odkaz</string>
  <string name="SYS_EDIT_WEBLINKS">Upravit webové odkazy</string>
  <string name="SYS_EDITED_BY">Naposledy upravil</string>
  <string name="SYS_EMAIL">E-mail</string>
  <string name="SYS_EMAIL_ADMINISTRATOR">E-mail administrátora</string>
  <string name="SYS_EMAIL_CHANGE_NOTIFICATION_MESSAGE">Profilová data uživatele #VAR1# #VAR2# (přihlášení: #VAR3#) byla změněna uživatelem #VAR4#.</string>
  <string name="SYS_EMAIL_CHANGE_NOTIFICATION_TITLE">Uživatel #VAR1# #VAR2# (přihlášení: #VAR3#) byl změněn</string>
  <string name="SYS_EMAIL_CREATE_NOTIFICATION_MESSAGE">Uživatel #VAR1# #VAR2# (přihlášení: #VAR3#) byl vytvořen uživatelem #VAR4#.</string>
  <string name="SYS_EMAIL_CREATE_NOTIFICATION_TITLE">Uživatel #VAR1# #VAR2# (přihlášení: #VAR3#) byl vytvořen</string>
  <string name="SYS_EMAIL_DELETE_NOTIFICATION_MESSAGE">Profil uživatele #VAR1# #VAR2# (přihlášení: #VAR3#) byl smazán uživatelem #VAR4#.</string>
  <string name="SYS_EMAIL_DELETE_NOTIFICATION_TITLE">Uživatel #VAR1# #VAR2# (přihlášení: #VAR3#) byl smazán</string>
  <string name="SYS_EMAIL_FUNCTION_TEST">Testovací e-mail funkce #VAR1#</string>
  <string name="SYS_EMAIL_FUNCTION_TEST_CONTENT">Tento e-mail byl odeslán prostřednictvím webové stránky #VAR1# organizace #VAR2# s tam uloženým nastavením e-mailu.</string>
  <string name="SYS_EMAIL_INVALID">E-mailová adresa v poli #VAR1_BOLD# obsahuje neplatné znaky nebo je neúplná.</string>
  <string name="SYS_EMAIL_NOT_SEND">E-mail se nepodařilo odeslat na adresu #VAR1_BOLD#.\n\nDošlo k následující chybě:\n#VAR2#</string>
  <string name="SYS_EMAIL_NOT_SEND_TO_RECIPIENTS">#VAR1#\n\nNebylo možné odeslat e-mail těmto příjemcům:\n#VAR2#</string>
  <string name="SYS_EMAIL_PARAMETERS_DESC">V textu e-mailu můžete použít následující zástupné symboly pro přímé oslovení příjemce: #VAR1# pro křestní jméno, #VAR2# pro příjmení, #VAR3# pro celé jméno a #VAR4# pro e-mailovou adresu.</string>
  <string name="SYS_EMAIL_SEND">E-mail byl úspěšně odeslán</string>
  <string name="SYS_EMAIL_TEMPLATE">Šablona e-mailu</string>
  <string name="SYS_EMAIL_TEMPLATE_DESC">Zde můžete vybrat soubor šablony HTML ze složky #VAR1_BOLD#. Při odesílání e-mailu bude obsah tohoto souboru zkopírován do e-mailu a budou nahrazeny následující proměnné: #sender#, #message#, #recipients#, #organization_name#, #organization_shortname#, #organization_website#. Další informace o používání e-mailových šablon naleznete v #VAR2#dokumentaci#VAR3#.</string>
  <string name="SYS_EMAIL_TO_LIST">E-mail na seznam</string>
  <string name="SYS_EMAIL_TO_MEMBERS">E-mail členům</string>
  <string name="SYS_EMPTY">Prázdné</string>
  <string name="SYS_ENABLE">Povolit</string>
  <string name="SYS_ENABLE_CATEGORY_REPORT">Povolit report kategorií</string>
  <string name="SYS_ENABLE_CATEGORY_REPORT_DESC">Report kategorií vytvoří seznam všech rolí a kategorií, ke kterým je člen přiřazen. Pro přístup k reportu kategorií je vyžadováno oprávnění #VAR1_BOLD#. (Výchozí: ano)</string>
  <string name="SYS_ENABLE_CHANGELOG">Povolit protokol změn</string>
  <string name="SYS_ENABLE_CHANGELOG_DESC">Protokol změn zaznamenává všechny změny (včetně staré a nové hodnoty) u vybraných objektů (odpovídajících databázovým tabulkám). Protokol změn mohou prohlížet pouze administrátoři nebo uživatelé s přístupem pro úpravy příslušného modulu. Každý uživatel si také může prohlédnout změny svých profilových údajů. (Výchozí: ano)</string>
  <string name="SYS_ENABLE_DOWNLOAD">Povolit stahování</string>
  <string name="SYS_ENABLE_DOWNLOAD_DESC">Umožňuje stahovat jednotlivé fotografie nebo celá alba jako soubor zip. U každé fotografie nebo alba se zobrazí odkaz. Pokud je aktivní možnost #VAR1_BOLD#, budou se stahovat pouze originální fotografie.</string>
  <string name="SYS_ENABLE_EVENT_REGISTRATION">Chcete povolit registraci na událost?\nPokud bude událost smazána, budou odstraněni i všichni registrovaní účastníci.\nChcete-li zablokovat další registrace, snižte prosím počet povolených účastníků.</string>
  <string name="SYS_ENABLE_GREETING_CARDS">Povolit blahopřání</string>
  <string name="SYS_ENABLE_GREETING_CARDS_DESC">Prostřednictvím tohoto nastavení lze povolit nebo zakázat blahopřání. Pokud server nepodporuje e-mail, měl by být modul zakázán. Tento modul je obecně dostupný pouze registrovaným uživatelům. (Výchozí: ano)</string>
  <string name="SYS_ENABLE_GROUPS_ROLES">Povolit skupiny a role</string>
  <string name="SYS_ENABLE_GROUPS_ROLES_DESC">Zobrazuje skupiny a role organizace a umožňuje jejich volnou konfiguraci. Lze konfigurovat a používat vlastní seznamy. Tento modul je obecně dostupný pouze pro přihlášené uživatele. (Výchozí: ano)</string>
  <string name="SYS_ENABLE_ICAL_EXPORT">Povolit iCal export</string>
  <string name="SYS_ENABLE_ICAL_EXPORT_DESC">Pokud je iCal povolen, lze stahovat jednotlivé události nebo všechny události v daném časovém období. Uživatelé si také budou moci odebírat události pomocí vlastního kalendářového softwaru. (výchozí: ano)</string>
  <string name="SYS_ENABLE_NOTIFICATIONS">Povolit systémová oznámení</string>
  <string name="SYS_ENABLE_NOTIFICATIONS_DESC">Zde můžete povolit nebo zakázat systémová oznámení Admidio. Ta mohou být zasílána například při registraci nového uživatele. Potvrzení registrace budou také zasílána jako systémová oznámení. Obecně by tato funkce neměla být zakázána, pokud server nepodporuje doručování e-mailů. E-mailový modul není deaktivací dotčen. (Výchozí: ano)</string>
  <string name="SYS_ENABLE_PM_MODULE">Povolit soukromé zprávy</string>
  <string name="SYS_ENABLE_PM_MODULE_DESC">Pomocí tohoto nastavení lze povolit nebo zakázat soukromé zprávy. (Výchozí: povoleno)</string>
  <string name="SYS_ENABLE_RSS_FEEDS">Povolit RSS kanály</string>
  <string name="SYS_ENABLE_RSS_FEEDS_DESC">Admidio může poskytovat RSS kanály pro různé moduly (oznámení, události, fórum, fotogalerie a webové odkazy) na příslušných přehledových stránkách. RSS kanál však obsahuje pouze data, která jsou uvolněna pro návštěvníky webu. Data, která smí vidět pouze určité role, v kanálu nejsou zahrnuta. (Výchozí: #VAR1#)</string>
  <string name="SYS_ENABLE_USER_RELATIONS">Udržovat a zobrazovat vztahy</string>
  <string name="SYS_ENABLE_USER_RELATIONS_DESC">Je-li aktivní, lze udržovat a zobrazovat vztahy mezi kontakty. (Výchozí: ano)</string>
  <string name="SYS_ENABLED">Povoleno</string>
  <string name="SYS_ENCODING_GUESS">Zkusit detekovat kódování</string>
  <string name="SYS_END" description="End of a date">Konec</string>
  <string name="SYS_END_MEMBERSHIP_OF_USER">Chcete ukončit členství uživatele #VAR1# v #VAR2#?</string>
  <string name="SYS_END_MEMBERSHIP_OF_USER_OK">Členství uživatele #VAR1_BOLD# v #VAR2_BOLD# bylo úspěšně ukončeno!</string>
  <string name="SYS_END_MEMBERSHIP_OF_USERS_OK">Členství vybraných uživatelů v #VAR1_BOLD# byla úspěšně ukončena!</string>
  <string name="SYS_ENTRY">Záznam</string>
  <string name="SYS_ERROR">Chyba</string>
  <string name="SYS_ERROR_DELETE_DEFAULT_LIST">Seznam #VAR1_BOLD# je v této organizaci uložen jako výchozí konfigurace pro modul #VAR1# a nelze jej smazat. V nastavení modulu nastavte jinou výchozí konfiguraci a poté se pokuste tuto konfiguraci smazat.</string>
  <string name="SYS_ERROR_PAGE_NOT_FOUND">CHYBA 404 - STRÁNKA NENALEZENA!</string>
  <string name="SYS_ERROR_UUID_MISSING">UUID chybí</string>
  <string name="SYS_EVENT">Událost</string>
  <string name="SYS_EVENT_CATEGORIES_ROLES_DIFFERENT">K účastníkům jste přiřadili role, které nemají oprávnění prohlížet události ve vybrané kategorii. Vyberte prosím pro účastníky jednu z následujících rolí: #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_EVENT_CHANGED_TITLE">Událost byla změněna v #VAR1#</string>
  <string name="SYS_EVENT_CREATED_TITLE">Nová událost byla vytvořena v #VAR1#</string>
  <string name="SYS_EVENT_DEADLINE_DESC">Účastníci se mohou na událost registrovat do tohoto data. Vedoucí a členové s právem upravovat události mohou účastníky přiřazovat i nadále. Pokud není uvedeno žádné datum, bere se jako uzávěrka registrace datum zahájení události.</string>
  <string name="SYS_EVENT_MAX_MEMBERS">Snižte počet účastníků pro tuto událost. Pro neomezený počet účastníků ponechte pole prázdné.</string>
  <string name="SYS_EVENT_PARTICIPATION_ATTEND">Zúčastním se</string>
  <string name="SYS_EVENT_PARTICIPATION_CANCELED">Účast zrušena</string>
  <string name="SYS_EVENT_PARTICIPATION_INVITED">Pozván/a</string>
  <string name="SYS_EVENT_PARTICIPATION_TENTATIVE">Možná se zúčastním</string>
  <string name="SYS_EVENTS">Události </string>
  <string name="SYS_EVENTS_CONFIRMATION_OF_PARTICIPATION">Události - Potvrzení účasti</string>
  <string name="SYS_EVENTS_DESC">Události lze vytvářet a prohlížet. Členové se mohou v případě zájmu registrovat na speciální události.</string>
  <string name="SYS_EXAMPLES">Příklady</string>
  <string name="SYS_EXCEL_2007_365">>Excel 2007-365 (*.xlsx, *.xlsm, *.xlsb)</string>
  <string name="SYS_EXCEL_97_2003">Excel 97-2003 (*.xls, *.xlm)</string>
  <string name="SYS_EXISTING_CONTACTS">Stávající kontakty</string>
  <string name="SYS_EXPORT">Export</string>
  <string name="SYS_EXPORT_LISTS">Exportovat seznamy</string>
  <string name="SYS_EXPORT_LISTS_DESC">Uživatelé mohou exportovat seznamy skupin a rolí, pokud mají právo tyto seznamy prohlížet. Toto nastavení lze použít k omezení funkce exportu. (Výchozí: Všichni)</string>
  <string name="SYS_EXPORT_VCARD">Exportovat vCard</string>
  <string name="SYS_EXTENSION">Rozšíření</string>
  <string name="SYS_EXTENSIONS">Rozšíření</string>
  <string name="SYS_EXTENSIONS_AVAILABLE">Rozšíření k dispozici</string>
  <string name="SYS_FACEBOOK">Facebook</string>
  <string name="SYS_FAVICON_FILE">Soubor Favicon</string>
  <string name="SYS_FAVICON_FILE_DESC">Cesta k souboru favicon pro vaši instalaci. Cesta by měla být relativní k hlavnímu adresáři vaší instalace. Pokud zůstane prázdná, použije se výchozí favicon tématu. (výchozí: prázdné)</string>
  <string name="SYS_FEMALE">Žena</string>
  <string name="SYS_FIELD">Pole</string>
  <string name="SYS_FIELD_EMPTY">Pole #VAR1_BOLD# je prázdné.</string>
  <string name="SYS_FIELD_ENCLOSURE">Znak uvozovek pro pole</string>
  <string name="SYS_FIELD_INVALID_CHAR">Zadaná hodnota v poli #VAR1_BOLD# obsahuje nepovolené znaky.\n\nPovolenými znaky jsou písmena od \\'a\\' do \\'z\\' a \\'A\\' do \\'Z\\', číslice od 0 do 9 a speciální znaky jako .-_+@ .</string>
  <string name="SYS_FIELD_INVALID_INPUT">Pole #VAR1_BOLD# obsahuje neplatný vstup.</string>
  <string name="SYS_FIELD_INVALID_REGEX">Zadaná hodnota v poli #VAR1_BOLD# obsahuje znaky, které neodpovídají příslušnému regulárnímu výrazu pole. Zkontrolujte prosím v popisu pole, které znaky jsou povoleny.</string>
  <string name="SYS_FIELD_NUMERIC">Pole #VAR1_BOLD#může obsahovat pouze čísla. \nProsím zkontrolujte vstup.</string>
  <string name="SYS_FILE">Soubor</string>
  <string name="SYS_FILE_CREATED_TITLE">Nový soubor byl nahrán v #VAR1#</string>
  <string name="SYS_FILE_EXIST">Soubor #VAR1# již existuje!\n\nVyberte prosím jiný název souboru.</string>
  <string name="SYS_FILE_EXTENSION_INVALID">Tento typ souboru není na tomto serveru povolen.</string>
  <string name="SYS_FILE_NAME_RULES">Soubor by měl být pojmenován tak, aby se z názvu dal odvodit jeho obsah. Název souboru má vliv na pořadí zobrazení. Ve složce, kde jsou uloženy například zápisy z jednání, by názvy souborů měly vždy začínat datem (rrrr-mm-dd).</string>
  <string name="SYS_FILE_NOT_EXIST">Vybraný soubor na serveru neexistuje.</string>
  <string name="SYS_FILE_NOT_EXIST_DELETE_FROM_DB">Soubor již není na serveru fyzicky k dispozici. Měl by být smazán z databáze.</string>
  <string name="SYS_FILE_RENAME_ERROR">Při přejmenování souboru #VAR1# došlo k chybě.</string>
  <string name="SYS_FILE_TO_LARGE_SERVER">Velikost nahraného souboru překračuje maximální velikost souboru #VAR1# MB definovanou serverem.</string>
  <string name="SYS_FILE_TYPE">Typ souboru</string>
  <string name="SYS_FILE_UPLOADED">Soubor #VAR1_BOLD# byl nahrán.</string>
  <string name="SYS_FILE_UPLOADS">Nahrávání souborů</string>
  <string name="SYS_FILENAME_EMPTY">Název souboru chybí!</string>
  <string name="SYS_FILENAME_INVALID">Vybraný název souboru #VAR1_BOLD# obsahuje neplatné znaky. Zkontrolujte prosím název souboru.\n\nNásledující speciální znaky nejsou povoleny: ? * ~ ; : \\" | &lt; &gt;</string>
  <string name="SYS_FILES_UPLOAD_DESC">Vyberte prosím všechny soubory, které mají být nahrány do složky #VAR1_BOLD#</string>
  <string name="SYS_FILES_UPLOAD_NOT_SUCCESSFUL">Nebyly úspěšně nahrány všechny soubory.</string>
  <string name="SYS_FILES_UPLOAD_SUCCESSFUL">Všechny soubory byly úspěšně nahrány.</string>
  <string name="SYS_FILESYSTEM_VERSION_INVALID" description="Var3 and Var4 create link to download">Verze databáze #VAR1# je vyšší než verze skriptů Admidio #VAR2#.\n\nAktualizujte prosím své soubory Admidio na serveru #VAR3# použitím novější verze Admidio#VAR4#.</string>
  <string name="SYS_FILTER">Filtr</string>
  <string name="SYS_FILTER_TO_EXPORT">Filtr pro export</string>
  <string name="SYS_FIRST_LINE_COLUMN_NAME">První řádek obsahuje názvy sloupců</string>
  <string name="SYS_FIRSTNAME">Jméno</string>
  <string name="SYS_FIRSTNAME_LASTNAME">Jméno a příjmení</string>
  <string name="SYS_FOLDER">Složka</string>
  <string name="SYS_FOLDER_EXISTS">Složka #VAR1# již existuje!\n\nVyberte prosím jiný název složky.</string>
  <string name="SYS_FOLDER_NAME_EMPTY">Název složky chybí!</string>
  <string name="SYS_FOLDER_NAME_INVALID">Vybraný název složky #VAR1_BOLD# obsahuje neplatné znaky. Zkontrolujte prosím název složky.\n\nNásledující speciální znaky nejsou povoleny: ? * ~ ; : \\" | &lt; &gt; / \</string>
  <string name="SYS_FOLDER_NO_FILES_VISITOR">Pro návštěvníky nejsou k dispozici žádné dokumenty ani soubory.</string>
  <string name="SYS_FOLDER_NO_RIGHTS">Nemáte oprávnění k zobrazení vybrané složky.</string>
  <string name="SYS_FOLDER_NOT_CREATED" description="Var2 und Var3 erzeugen den MailTo-Link">Složku #VAR1_BOLD# nelze vytvořit.\n\nPožádejte prosím #VAR2#administrátora#VAR3# o pomoc s kontrolou práv pro zápis do nadřazené složky.</string>
  <string name="SYS_FOLDER_NOT_EXISTS">Složka již na serveru neexistuje. Měla by být smazána z databáze.</string>
  <string name="SYS_FOLDER_NOT_FOUND">Složka (ID #VAR1#) nebyla nalezena.</string>
  <string name="SYS_FOLDER_NOT_WRITABLE">Složka #VAR1_BOLD# nemá oprávnění k zápisu. Požadovaná oprávnění ke složce se nepodařilo nastavit automaticky. Přidělte prosím složce #VAR1_BOLD# oprávnění k zápisu (přes FTP nastavte atributy souboru na 0777 nebo drwxrwxrwx).</string>
  <string name="SYS_FOLDER_RENAME_ERROR">Při přejmenování složky #VAR1# došlo k chybě.</string>
  <string name="SYS_FOLDER_WRITE_ACCESS" description="Var2 und Var3 erzeugen den MailTo-Link">Složku #VAR1_BOLD# nelze vytvořit s požadovanými právy pro zápis.\n\nPožádejte prosím #VAR2#administrátora#VAR3# o pomoc s kontrolou práv pro zápis (pomocí FTP změňte atributy souboru na 0777 nebo drwxrwxrwx).</string>
  <string name="SYS_FONT">Font</string>
  <string name="SYS_FORM_USE_FOR_EDIT">Pokud je toto zaškrtávací políčko aktivováno, bude příslušná hodnota pole použita pro úpravu výběru.</string>
  <string name="SYS_FORMAT">Formát</string>
  <string name="SYS_FORMER">Bývalý</string>
  <string name="SYS_FORMER_CONTACTS">Bývalé kontakty</string>
  <string name="SYS_FORMER_MEMBER">Bývalý člen</string>
  <string name="SYS_FORMER_MEMBER_OF_ROLE_GROUP">Bývalý člen role/skupiny #VAR1#</string>
  <string name="SYS_FORMER_MEMBERS">Bývalí členové</string>
  <string name="SYS_FORMER_PL">Bývalí</string>
  <string name="SYS_FORMER_ROLE_MEMBERSHIP">Bývalá členství v rolích</string>
  <string name="SYS_FORMER_SELECTION">Označit výběr jako bývalý</string>
  <string name="SYS_FORUM">Fórum</string>
  <string name="SYS_FORUM_DESC">Jednoduché fórum pro diskuse v rámci organizace. Lze publikovat a diskutovat o různých tématech.</string>
  <string name="SYS_FORUM_POST">Příspěvek na fóru</string>
  <string name="SYS_FORUM_POST_CHANGED_TITLE">Příspěvek na fóru byl změněn v #VAR1#</string>
  <string name="SYS_FORUM_POST_CREATED_TITLE">Nový příspěvek na fóru byl vytvořen v #VAR1#</string>
  <string name="SYS_FORUM_TOPIC">Téma fóra</string>
  <string name="SYS_FORUM_TOPIC_CHANGED_TITLE">Téma fóra bylo změněno v #VAR1#</string>
  <string name="SYS_FORUM_TOPIC_CREATED_TITLE">Nové téma fóra bylo vytvořeno v #VAR1#</string>
  <string name="SYS_FORWARD">Vpřed</string>
  <string name="SYS_FRIDAY">Pátek</string>
  <string name="SYS_FROM">Od</string>
  <string name="SYS_FROM_TO">od #VAR1# do #VAR2#</string>
  <string name="SYS_FROM_VAR">od #VAR1#</string>
  <string name="SYS_FURTHER_INFORMATIONS">Další informace</string>
  <string name="SYS_FUTURE_ROLE_MEMBERSHIP">Budoucí členství v rolích</string>
  <string name="SYS_GEN_RANDOM_ERROR">>Při generování náhodného čísla došlo k neočekávané chybě.\nKód chyby: #VAR1#\nChybová zpráva: #VAR2#</string>
  <string name="SYS_GEN_RANDOM_EXCEPTION">Program nemůže generovat náhodná čísla.\nKód chyby: #VAR1#\nChybová zpráva: #VAR2#</string>
  <string name="SYS_GENDER">Pohlaví</string>
  <string name="SYS_GENERAL_LISTS">Obecné seznamy</string>
  <string name="SYS_GENERAL_ROLE_ASSIGNMENT">Obecné přiřazení rolí</string>
  <string name="SYS_GREETING_CARD">Blahopřání</string>
  <string name="SYS_GROUP_ROLE_MEMBERSHIP">Členství ve skupině/roli</string>
  <string name="SYS_GROUPS_ROLES">Skupiny a role</string>
  <string name="SYS_GROUPS_ROLES_DESC">Přehled a správa všech skupin a rolí organizace. Lze zobrazit a exportovat různé seznamy členů a vytvářet vlastní seznamy.</string>
  <string name="SYS_HALF_YEARLY">Pololetně</string>
  <string name="SYS_HEADER_ALREADY_SENT">HTTP hlavička již byla odeslána!</string>
  <string name="SYS_HEADER_CONTENT_MODULES">Obsahové moduly (dokumenty, události, oznámení atd.)</string>
  <string name="SYS_HEADER_PREFERENCES">Obecné předvolby</string>
  <string name="SYS_HEADER_USER_ROLE_DATA">Profilová data uživatele a role</string>
  <string name="SYS_HEADER_USER_ROLE_SETTINGS">Nastavení pro uživatele a skupiny/role</string>
  <string name="SYS_HEADLINE">Nadpis</string>
  <string name="SYS_HIDDEN">Skryté</string>
  <string name="SYS_HIGHLIGHT_EVENT">Zvýraznit událost</string>
  <string name="SYS_HOMEPAGE">Domovská stránka</string>
  <string name="SYS_HOST">Host</string>
  <string name="SYS_HTML_MAILS_REGISTERED_USERS">HTML e-mail</string>
  <string name="SYS_HTML_MAILS_REGISTERED_USERS_DESC">Vytváření a odesílání e-mailů založených na HTML lze povolit pro registrované uživatele. Místo standardního textového pole se zobrazí JavaScriptový editor pro pohodlnou úpravu. Tato možnost je pro hosty z bezpečnostních důvodů nedostupná.</string>
  <string name="SYS_HTML_TABLE">HTML tabulka</string>
  <string name="SYS_ICAL_DISABLED">Funkce iCal je zakázána.</string>
  <string name="SYS_ICON">Ikona</string>
  <string name="SYS_ICON_FONT_DESC">Zde můžete přidat ikonu z webového písma \\"Bootstrap Icons\\". Přejděte na #VAR1#https://icons.getbootstrap.com#VAR2# a vyberte ikonu ze sbírky. Stačí vložit název ikony do tohoto textového pole.</string>
  <string name="SYS_IDENTIFY_USERS">Stávající kontakty jsou rozpoznány podle křestního jména a příjmení.</string>
  <string name="SYS_IMPORT">Import</string>
  <string name="SYS_IMPORT_CONTACTS">Importovat kontakty</string>
  <string name="SYS_IMPORT_LOGIN_DATA_DESC">Přihlašovací údaje může importovat pouze administrátor. Musí být dodržena pravidla organizace (např. délka a síla hesla). Uživatelům s již existujícími přihlašovacími údaji tyto zůstanou. Importem nebudou přepsány žádné přihlašovací údaje.</string>
  <string name="SYS_IMPORT_MODE">Režim importu</string>
  <string name="SYS_IMPORT_SHEET_NOT_EXISTS">Pracovní list #VAR1# v importovaném souboru neexistuje!</string>
  <string name="SYS_IMPORT_SUCCESSFUL">Import proběhl úspěšně.\n\nBylo vytvořeno #VAR1# nových kontaktů.\n#VAR2# kontaktů bylo upraveno.\nBylo přiřazeno #VAR3# členství v rolích.\n\n#VAR4#</string>
  <string name="SYS_IMPORT_UNUSED_HEAD">Následující sloupce importovaného souboru nejsou přiřazeny k žádným profilovým polím:</string>
  <string name="SYS_IMPORTANT">Důležité</string>
  <string name="SYS_IMPRINT">Impresum</string>
  <string name="SYS_IMPRINT_DESC">Zde lze uložit URL pro impresum vaší stránky. Pokud to zvolené téma podporuje, zobrazí se na stránkách Admidio odkaz. (Příklad: https://www.example.com/imprint.html)</string>
  <string name="SYS_INACTIVE_GROUPS_ROLES">Neaktivní skupiny a role</string>
  <string name="SYS_INFOBOX" description="A small html box that will show additional information">Informační pole</string>
  <string name="SYS_INFORMATIONS">Informace</string>
  <string name="SYS_INPUT_FIRSTNAME_LASTNAME">Zadejte prosím křestní jméno a příjmení nového kontaktu. Před vytvořením záznamu proběhne kontrola, zda již v databázi neexistuje osoba s podobným jménem.</string>
  <string name="SYS_INSTAGRAM">Instagram</string>
  <string name="SYS_INSTALLATION_SUCCESSFUL">Instalace proběhla úspěšně</string>
  <string name="SYS_INSTALLATION_SUCCESSFUL_DESC">Databáze Admidio je nyní nainstalována a kompletně nastavena. Konfigurační soubor s přístupovými údaji k databázi byl vytvořen a uložen. Nyní můžete s Admidio pracovat a přihlásit se pomocí administrátorských údaj.</string>
  <string name="SYS_INSTALLATION_SUCCESSFUL_SHORT_DESC">Instalace a nastavení databáze byly úspěšně dokončeny.</string>
  <string name="SYS_INSTALLED">Nainstalováno</string>
  <string name="SYS_INSTALLED_VERSION">Nainstalovaná verze</string>
  <string name="SYS_INTERNAL_NAME">Interní název</string>
  <string name="SYS_INTERNAL_NAME_DESC">Interní název slouží k jednoznačnému přístupu k tomuto datovému objektu. To není relevantní pro používání programu. Při vývoji se však tento název musí vždy používat k identifikaci pole, např. pro oslovení pomocí getValue(). Interní název se automaticky vyplní při vytváření datového záznamu.</string>
  <string name="SYS_INTO_TO">Příjemci musí být uvedeni v poli KOMU namísto pole SKRYTÁ KOPIE</string>
  <string name="SYS_INTO_TO_DESC">Všichni příjemci budou uvedeni v poli KOMU, pokud je tak nastaveno a e-mail obdrží více osob. Každý příjemce tak uvidí jméno a e-mailovou adresu ostatních příjemců. Každý příjemce navíc může odpovědět všem. (Výchozí: deaktivováno)</string>
  <string name="SYS_INVALID_ICON_NAME">Zadaný název ikony neodpovídá očekávané syntaxi. Název ikony Bootstrap Icons by měl obsahovat pouze znaky a-z, číslice a pomlčku.</string>
  <string name="SYS_INVALID_PAGE_VIEW">Neplatné zobrazení stránky</string>
  <string name="SYS_INVENTORY">Správce inventáře</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ACCESS_EDIT">Oprávnění k úpravám pro správce</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ACCESS_EDIT_DESC">Pokud je tato možnost povolena, vybraná pole položek může měnit správce položky. V opačném případě jsou tato pole pouze pro čtení a mohou je měnit pouze administrátoři modulu. (Výchozí: ne)</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ACCESS_EDIT_FIELDS">Pole upravitelná správcem</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ACCESS_EDIT_FIELDS_DESC">Zde vybraná pole položek může správce položky upravovat, pokud je povolena možnost „Oprávnění k úpravám pro správce“. Všechna ostatní pole jsou pouze pro čtení a mohou je měnit pouze administrátoři modulu. (Výchozí: „Poslední příjemce“, „Datum zapůjčení“, „Datum vrácení“)</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ACCESS_TO_MODULE_DESC">Modul správce inventáře lze prostřednictvím tohoto nastavení zcela zakázat, zpřístupnit pouze přihlášeným uživatelům, omezit výhradně na administrátory modulu, zpřístupnit administrátorům modulu a správcům položek nebo zpřístupnit členům vybrané role. Pokud je přístup povolen pouze přihlášeným uživatelům, modul je před hosty skryt. Pokud mají přístup pouze administrátoři modulu, modul je viditelný pouze uživatelům s oprávněním „spravovat inventář“. (Výchozí: Povoleno)</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ADD_DATE">Připojit datum</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ADD_DATE_DESC">Pokud je tato možnost povolena, bude k názvu exportního souboru připojen aktuální datum ve formátu RRRR-MM-DD. (Výchozí: ne)</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ALLOW_NEGATIVE_NUMBERS">Povolit záporná čísla</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ALLOW_NEGATIVE_NUMBERS_DESC">Pokud je tato možnost povolena, lze do polí typu „Číslo“ nebo „Desetinné číslo“ zadávat i záporná čísla. V opačném případě jsou povolena pouze kladná čísla. (Výchozí: ano)</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_BORROW_DATE">Datum zapůjčení</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_BORROW_DATE_DESC">Datum zapůjčení položky poslednímu příjemci</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_BORROW_DATE_WARNING">Datum zapůjčení položky musí být před datem vrácení!</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_CATEGORY_DESC">Kategorie položky</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_CONNECTED_FIELD">Propojené pole</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_COPY_PREFERENCES">Nastavení pro kopírování položky:</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_DATE_INTERVAL_LIST_DESC">Do této tabulky můžete zadat záznamy pro časové intervaly. Pro každý další záznam v rozbalovacím seznamu zde lze přidat řádek tabulky.\nZáznam v seznamu se později neukládá jako text, ale jako vybraná pozice ze seznamu. Pokud změníte text v řádku, všichni uživatelé okamžitě uvidí nový text.\nČasový interval musí být napsán ve stejném řádku oddělený symbolem | za názvem. např. Ročně | 1y \nPokud není uvedena žádná jednotka, předpokládají se dny. \nMožné jednotky: d: dny, w: týdny, m: měsíce, y: roky</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_DATETIME_FORMAT">Zobrazení data</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_DATETIME_FORMAT_DESC">Výběr formátu data, který se použije pro zobrazení informací o datu a čase ve správci inventáře. (Výchozí: Datum (DD.MM.RRRR))</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_DECIMAL_PLACES">Počet desetinných míst</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_DECIMAL_PLACES_DESC">Počet desetinných míst, která se mají zobrazovat u polí typu „Desetinné číslo“. (Výchozí: 1)</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_DESC">Správce inventáře vám umožňuje organizovat, spravovat a sledovat položky.</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_EXPORT">Export</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_FIELD">Pole s pořadovým číslem</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_FIELD_DESC">Zde lze vybrat pole s pořadovým číslem. Při výběru je aktuální číslo načteno a zvýšeno podle zadaného čísla.\n\nPOZNÁMKA: InventoryManager dokáže rozpoznat pouze to, zda je datové pole typu „číslo“. Zda je v tomto datovém poli uloženo sériové číslo, nelze rozpoznat.</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_FILENAME">Název souboru</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_FILENAME_DESC">Název exportního souboru (bez přípony). K názvu souboru se automaticky připojí přípona exportního formátu. (Výchozí: „Správce inventáře“)</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_FILTER_IN_USE_ITEMS">Používané</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_FILTER_RETIRED_ITEMS">Vyřazené</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_IMPORT_ASSIGN_FIELDS_DESC">V levém sloupci následující tabulky jsou zobrazena všechna pole položek. V pravém sloupci jsou ve výběrovém seznamu zobrazeny sloupce ze souboru, který má být importován. Nyní byste měli přiřadit všechny sloupce ze souboru ke konkrétnímu poli položky v inventáři.</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_IMPORT_DESC">Zde můžete importovat položky z předchozího exportního souboru nebo z vlastního souboru.</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_IMPORT_ITEMS">Importovat položky</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_IMPORT_UNUSED_HEAD">Následující sloupce importovaného souboru nejsou ve Správci inventáře přiřazeny k žádným polím položek:</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_BORROW">Zapůjčit položku</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_BORROW_DATA">Údaje o zapůjčení položky</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_COPIED">Položka byla úspěšně zkopírována</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_COPY">Kopírovat položku</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_CREATE">Vytvořit položku</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_CREATE_PICTURE_INFO">Obrázek pro tuto položku lze nahrát až po jejím vytvoření.</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_CREATED">>Nová položka byla úspěšně vytvořena</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_DATA">Data položky</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_DELETE">Smazat položku</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_DELETE_DESC">Pokud zvolíte #VAR1_BOLD#, všechna data související s touto položkou budou smazána a nebude možné je prohlížet ani obnovit.</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_DELETED">Položka byla úspěšně smazána</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_EDIT">Změnit položku</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_EDITED">Položka byla úspěšně změněna</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_PICTURE">Obrázek položky</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_PICTURE_CHOOSE">Vybrat obrázek položky</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_PICTURE_CURRENT">Aktuální obrázek položky</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_PICTURE_DELETE">Smazat obrázek položky</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_PICTURE_DELETED">Obrázek položky byl úspěšně smazán</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_PICTURE_ENABLED">Povolit obrázky položek</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_PICTURE_ENABLED_DESC">Pokud je tato možnost povolena, lze nahrávat a zobrazovat obrázky položek. Pokud je zakázána, nelze nahrávat žádné obrázky a stávající obrázky se nebudou zobrazovat. (Výchozí: ano)</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_PICTURE_NEW">Nový obrázek položky</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_PICTURE_RESTRICTIONS">Obrázek může mít maximální rozlišení #VAR1# megapixelů. Soubor obrázku nesmí být větší než #VAR1# MB a musí být ve formátu JPG nebo PNG.</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_PICTURE_REVIEW">Zkontrolovat nový obrázek položky</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_PICTURE_SAVED">Obrázek položky byl úspěšně uložen</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_PICTURE_UPLOAD">Nahrát obrázek položky</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_PICTURE_WANT_DELETE">Chcete smazat obrázek položky?</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_PICTURES_LOCATION">Umístění obrázků položek</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_PICTURES_LOCATION_DESC">Definujte prosím, kam se mají ukládat obrázky položek (v databázi nebo ve složce adm_my_files). Při změně se stávající obrázky do nového umístění nezkopírují. Pokud je vybrána Databáze, nahraný obrázek se změní na velikost 130 x 170 pixelů. (výchozí: Databáze)</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_REINSTATE">Znovu zařadit položku</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_REINSTATE_CONFIRM">Opravdu chcete položku znovu zařadit do inventáře?</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_REINSTATED">Položka byla úspěšně znovu zařazena</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_RETIRE">Vyřadit položku</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_RETIRE_DESC">Položku můžete #VAR1_BOLD#. To má tu výhodu, že data zůstanou zachována a vy můžete později vždy vidět, kdo si tuto položku zapůjčil.</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_RETIRED">Položka byla úspěšně vyřazena</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_RETURN">Vrátit položku</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMFIELD">Pole položky</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMFIELD_CREATE">Vytvořit nové pole položky</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMFIELD_DELETE">Smazat pole položk</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMFIELD_DELETE_DESC">Má být pole položky #VAR1_BOLD# a související data položky smazána?</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMFIELD_DELETED">Pole položky bylo úspěšně smazáno</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMFIELD_EDIT">Změnit pole položky</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMFIELD_SELECT_OPTIONS">Možnosti výběru pole položky</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMFIELDS">Pole položek</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMFIELDS_EDIT">Spravovat pole položek</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMNAME">Název položky</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMNAME_DESC">Název položky</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMS">Položky</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMS_DISABLE_BORROWING">Zakázat funkci vypůjčování</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMS_DISABLE_BORROWING_DESC">Pokud je tato možnost povolena, položky již nelze vypůjčovat. Stávající záznamy o výpůjčkách budou stále uloženy, ale již se nebudou zobrazovat. (Výchozí: ne)</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMS_EDIT">Změnit položky</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMS_EDIT_DESC">Zde lze změnit hodnoty polí položek.\n\nZobrazené hodnoty budou použity pro VŠECHNY položky!</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMS_PER_PAGE">Počet položek na stránku</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_KEEPER">Správce</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_KEEPER_DESC">Správce položky</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_KEEPER_ITEM_DELETE_DESC">Pokud chcete položku smazat, kontaktujte prosím administrátora nebo vedoucího Správce inventáře!</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_KEEPER_ITEM_REINSTATE_DESC">Položku můžete znovu zařadit do Správce inventáře.\n\n#VAR1#\n\n#VAR2#</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_KEEPER_ITEM_RETIRE_DESC">Položku můžete ze Správce inventáře vyřadit. To má tu výhodu, že data zůstanou zachována a vy můžete později vždy vidět, kdo si tuto položku zapůjčil.\n\n#VAR1#</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_LAST_RECEIVER">Poslední příjemce</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_LAST_RECEIVER_DESC">Poslední příjemce položky</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_NO_EDITABLE_CATEGORIES">Nemáte k dispozici žádné kategorie, které by bylo možné přiřadit k položkám. Kontaktujte prosím administrátora Správce inventáře.</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_NO_NEW_IMPORT_DATA">V importovaném souboru nebyla žádná nová data!</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_NOTIFICATION_MESSAGE_ITEM_CHANGED">Položka #VAR1_BOLD# byla změněna uživatelem #VAR2_BOLD#:</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_NOTIFICATION_MESSAGE_ITEM_CREATED">Položka #VAR1_BOLD# byla vytvořena uživatelem #VAR2_BOLD#:</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_NOTIFICATION_MESSAGE_ITEM_DELETED">Následující položka byla smazána:</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_NOTIFICATION_MESSAGE_ITEM_REINSTATED">Následující položka byla znovu zařazena:</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_NOTIFICATION_MESSAGE_ITEM_RETIRED">Následující položka byla vyřazena:</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_NOTIFICATION_MESSAGE_ITEMS_IMPORTED">Následující položky byly importovány uživatelem #VAR1_BOLD#:</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_NOTIFICATION_SUBJECT_ITEM_CHANGED">Položka v inventáři byla změněna</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_NOTIFICATION_SUBJECT_ITEM_CREATED">Položka byla přidána do inventáře</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_NOTIFICATION_SUBJECT_ITEM_DELETED">Položka v inventáři byla smazána</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_NOTIFICATION_SUBJECT_ITEM_REINSTATED">Položka byla znovu zařazena do inventáře</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_NOTIFICATION_SUBJECT_ITEM_RETIRED">Položka v inventáři byla vyřazena</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_NOTIFICATION_SUBJECT_ITEMS_IMPORTED">Položky byly importovány do inventáře</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_NUMBER">Číslo</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_NUMBER_DESC">Počet položek, které mají být přidány</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ONLY_FOR_ADMINS_AND_KEEPERS">Pro administrátory modulu a správce položek</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ONLY_FOR_ADMINS_AND_ROLES">Pro administrátory modulu a členy rolí</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_PROFILE_VIEW">Nastavení zobrazení v profilu</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_PROFILE_VIEW_DESC">Vybraná pole položek se zobrazí v náhledu profilu člena, pokud je povolena možnost „Zobrazit v náhledu profilu“. Ve výchozím nastavení se zobrazuje pouze název položky. (Výchozí: „Poslední příjemce“)</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_PROFILE_VIEW_ENABLED">Zobrazit v náhledu profilu</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_PROFILE_VIEW_ENABLED_DESC">Pokud je tato možnost povolena, položky spravované členem a položky vypůjčené členem se zobrazí v náhledu profilu daného člena. (Výchozí: ano)</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_PROFILE_VIEW_FIELDS">Pole vlastností pro zobrazení v náhledu profilu</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_PROFILE_VIEW_KEEPER_DESC">Tabulka zobrazuje položky, které spravujete:</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_PROFILE_VIEW_LAST_RECEIVER_DESC">Tabulka zobrazuje položky, které máte vypůjčené:</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_RETURN_DATE">Datum vrácení</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_RETURN_DATE_DESC">Datum, kdy byla položka vrácena správci</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_SELECTION_DELETE">Smazat vybrané položky</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_SELECTION_DELETE_DESC">Pokud zvolíte #VAR1_BOLD#, položky spolu s jejich přidruženými záznamy budou nenávratně odstraněny z databáze a později nebude možné údaje o těchto položkách prohlížet.</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_SELECTION_DELETED">Vybrané položky byly smazány.</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_SELECTION_EDITED">Položky byly úspěšně změněny</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_SELECTION_REINSTATE">Znovu zařadit vybrané položky</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_SELECTION_REINSTATE_DESC">Vybrané položky můžete znovu zařadit do správce inventáře volbou #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_SELECTION_REINSTATED">Vybrané položky byly úspěšně znovu zařazeny.</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_SELECTION_RETIRE">Vyřadit vybrané položky</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_SELECTION_RETIRE_DESC">Vybrané položky můžete ze správce inventáře vyřadit volbou #VAR1_BOLD#. To má tu výhodu, že data zůstanou zachována a později můžete vždy vidět, kdo si položky vypůjčil.</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_SELECTION_RETIRED">Vybrané položky byly vyřazeny.</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_STATUS">Stav</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_STATUS_DESC">Aktuální stav položky</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_SYSTEM_FIELDNAME_EDIT">Oprávnění upravovat zobrazovaný název systémových polí</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_SYSTEM_FIELDNAME_EDIT_DESC">Pokud je tato možnost povolena, lze upravovat zobrazované názvy systémových polí položek. (Výchozí: ne)</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_USE_CURRENT_USER">Aktuální uživatel jako výchozí výběr</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_USE_CURRENT_USER_DESC">Pokud je tato možnost povolena, použije se při vytváření nové položky aktuální uživatel jako výchozí výběr pro správce. (Výchozí: ne)</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_USER_DEFINED_FIELDS">Uživatelsky definovaná pole položek</string>
  <string name="SYS_IS_VAR_FROM">je #VAR1# od</string>
  <string name="SYS_ISO_8859_1">ISO-8859-1</string>
  <string name="SYS_KEEP_ORIGINAL">Ukládat navíc i originální soubory</string>
  <string name="SYS_KEEP_ORIGINAL_DESC">Uloží každou fotografii nejen ve vybraném rozlišení, ale i v originální velikosti. Pokud je aktivní možnost #VAR1_BOLD#, budou se stahovat všechny originální fotografie. Tato možnost vyžaduje výrazně více úložného prostoru a měla by být zvolena pouze v případě dostatku místa.</string>
  <string name="SYS_LANDSCAPE" description="Format for printing">Na šířku</string>
  <string name="SYS_LANGUAGE">Jazyk</string>
  <string name="SYS_LANGUAGE_HELP_TRANSLATION">Admidio se zobrazuje v jazyce nastaveném v prohlížeči pro webové stránky. Pokud tam uložený jazyk není k dispozici, použije se jazyk nastavený zde.\nChybí váš jazyk nebo byste chtěli přeložit více textů či vylepšit stávající překlady? Pak se podívejte na #VAR1#wiki stránku Admidio#VAR2#, kde se dozvíte, jak můžete s překladem pomoci.</string>
  <string name="SYS_LAST_EDITED_AT">Naposledy upraveno v #VAR1#</string>
  <string name="SYS_LAST_EDITED_BY">Naposledy upravil/a #VAR1# v #VAR2#</string>
  <string name="SYS_LAST_LOGIN">Poslední přihlášení</string>
  <string name="SYS_LAST_LOGIN_ON">Poslední přihlášení dne #VAR1# v #VAR2#</string>
  <string name="SYS_LAST_POST">Poslední příspěvek</string>
  <string name="SYS_LAST_REPLY_BY_AT">#VAR1#Poslední odpověď#VAR2# od #VAR3# v #VAR4#</string>
  <string name="SYS_LASTNAME">Příjmení</string>
  <string name="SYS_LATER">Později</string>
  <string name="SYS_LATEST_FORUM_TOPICS_OF_ORGANIZATION">Nejnovější témata fóra organizace #VAR1#</string>
  <string name="SYS_LAYOUT">Rozvržení</string>
  <string name="SYS_LEADER">Vedoucí</string>
  <string name="SYS_LEADER_ASSIGN_MEMBERS">Vedoucí této role může přidávat nové členy role nebo odebírat stávající členy.</string>
  <string name="SYS_LEADER_EDIT_MEMBERS">Vedoucí této role může upravovat profilové údaje všech členů role.</string>
  <string name="SYS_LEADER_NO_ADDITIONAL_RIGHTS">Vedoucí této role nemají žádná speciální práva. Budou pouze zvýrazněni v zobrazení seznamů.</string>
  <string name="SYS_LEADER_RIGHTS_DESC">Členové rolí mohou být jmenováni manažery role a získat volitelná rozšířená práva.\nMohou získat právo manipulovat s profilovými údaji všech členů role a/nebo právo přidávat či odebírat členy role. Při obou právech by však byli schopni upravovat informace všech členů.</string>
  <string name="SYS_LEADERS">Vedoucí</string>
  <string name="SYS_LINK_ADDRESS">Adresa odkazu</string>
  <string name="SYS_LINK_CHANGED_TITLE">Webový odkaz byl změněn v #VAR1#</string>
  <string name="SYS_LINK_COLLECTION_FROM">Odkazy od #VAR1#</string>
  <string name="SYS_LINK_CREATED_TITLE">Nový webový odkaz byl vytvořen v #VAR1#</string>
  <string name="SYS_LINK_MEMBERSHIP_DELETE">Opravdu chcete odstranit odkaz na bývalé členství v roli #VAR1_BOLD#?</string>
  <string name="SYS_LINK_NAME">Název odkazu</string>
  <string name="SYS_LINK_TARGET">Cíl odkazu</string>
  <string name="SYS_LINK_TARGET_DESC">Zvolte, zda se má vybraná webová stránka zobrazit v okně Admidio nebo v novém okně.</string>
  <string name="SYS_LINKEDIN">LinkedIn</string>
  <string name="SYS_LIST">Seznam</string>
  <string name="SYS_LIST_COLUMNS">Sloupce seznamu</string>
  <string name="SYS_LOCATION_PROFILE_PICTURES">Místo uložení profilových obrázků</string>
  <string name="SYS_LOCATION_PROFILE_PICTURES_DESC">Definujte prosím, kam se mají ukládat profilové obrázky (v databázi nebo ve složce adm_my_files). Při změně se stávající obrázky do nového umístění nezkopírují. (výchozí: databáze)</string>
  <string name="SYS_LOCK_ALBUM">Uzamknout album</string>
  <string name="SYS_LOCK_ALBUM_DESC">Uzamčená alba nemohou prohlížet návštěvníci ani členové, např. album můžete uzamknout po dobu nahrávání všech obrázků.</string>
  <string name="SYS_LOCKED">Uzamčeno</string>
  <string name="SYS_LOG">Protokol</string>
  <string name="SYS_LOG_ALLOW_DELETION">Povolit smazání historie změn</string>
  <string name="SYS_LOG_ALLOW_DELETION_DESC">Povolit tlačítko na stránce protokolu změn pro smazání části nebo celé historie změn.</string>
  <string name="SYS_LOG_RECORDS_HIDDEN">Některé nebo všechny záznamy v protokolu změn byly skryty kvůli nedostatečným oprávněním uživatele k přístupu.</string>
  <string name="SYS_LOGGED_TABLES">Protokolované tabulky</string>
  <string name="SYS_LOGGED_TABLES_DESC">Vyberte všechny typy objektů pro protokol změn. U těchto objektů budou v historii změn protokolovány všechny jednotlivé úpravy se starou a novou hodnotou, stejně jako čas úpravy a uživatel. Pokud je typ objektu odškrtnut, stávající záznamy protokolu se nesmažou. To lze provést na stránce protokolu změn.</string>
  <string name="SYS_LOGIN">Přihlásit se</string>
  <string name="SYS_LOGIN_MAX_INVALID_LOGIN">V poslední době jste se pokusili přihlásit příliš mnohokrát pomocí nesprávného hesla.\nZ bezpečnostních důvodů byl váš účet na 15 minut zablokován.</string>
  <string name="SYS_LOGIN_NAME_EXIST">Zvolené uživatelské jméno již existuje.\n\nVyberte prosím jiné jméno.</string>
  <string name="SYS_LOGIN_NOT_ACTIVATED">Váš účet ještě nebyl aktivován.\n\nBudete informováni, jakmile bude přístup možný.</string>
  <string name="SYS_LOGIN_PROBLEMS">Problémy s přihlášením</string>
  <string name="SYS_LOGIN_TO">Přihlásit se k #VAR1_BOLD#</string>
  <string name="SYS_LOGIN_USER_NO_ADMINISTRATOR">Vaše přihlašovací údaje byly správné, ale proces aktualizace je aktivován pouze pro administrátory organizace #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_LOGIN_USER_NO_MEMBER_IN_ORGANISATION">Vaše přihlašovací údaje byly správné, ale nejste aktivním členem této organizace #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_LOGIN_USERNAME_PASSWORD_INCORRECT">Zadané uživatelské jméno a/nebo heslo je nesprávné.</string>
  <string name="SYS_LOGIN_WITH_EMAIL">Povolit pro přihlášení e-mailovou adresu místo uživatelského jména</string>
  <string name="SYS_LOGIN_WITH_EMAIL_DESC">Pokud má uživatel v profilovém poli uloženou e-mailovou adresu a adresa je jedinečná, lze ji použít jako uživatelské jméno pro přihlášení. (výchozí: ne)</string>
  <string name="SYS_LOGO_FILE">Soubor loga</string>
  <string name="SYS_LOGO_FILE_DESC">Cesta k souboru loga, které se zobrazuje v levém horním rohu. Cesta by měla být relativní k hlavnímu adresáři vaší instalace. Pokud zůstane prázdná, použije se výchozí logo tématu. (výchozí: prázdné)</string>
  <string name="SYS_LOGO_FILE_MAX_HEIGHT">Maximální výška loga</string>
  <string name="SYS_LOGO_FILE_MAX_HEIGHT_DESC">Maximální prostor dostupný pro logo v záhlaví je omezen touto hodnotou. Pokud je logo vyšší než zadaná hodnota, bude zmenšeno na tuto výšku. (výchozí: 60 pixelů)</string>
  <string name="SYS_LOGOUT">Odhlásit se</string>
  <string name="SYS_LOGOUT_SUCCESSFUL">Odhlášení proběhlo úspěšně.</string>
  <string name="SYS_LOSTPW_SEND_EMAIL">Nové heslo bylo odesláno na e-mailovou adresu #VAR1_BOLD#!</string>
  <string name="SYS_LOSTPW_SEND_USERNAME">Nové heslo bylo odesláno uživateli #VAR1_BOLD#!</string>
  <string name="SYS_LOSTPW_SEVERAL_EMAIL">>E-mailová adresa #VAR1_BOLD# je přiřazena k několika registracím. Nepodařilo se identifikovat unikátní registraci uživatele.</string>
  <string name="SYS_MAIL_BULK">Hromadně</string>
  <string name="SYS_MAIL_DISPATCH">Doručování e-mailů</string>
  <string name="SYS_MAIL_SENDING_MODE">Režim odesílání e-mailů</string>
  <string name="SYS_MAIL_SENDING_MODE_DESC">>V „hromadném“ režimu jsou e-maily pro více příjemců kombinovány. Jeden e-mail pak obsahuje nastavený počet příjemců v poli KOMU nebo SKRYTÁ KOPIE. To je užitečné, pokud hostitel nepovoluje odesílání mnoha e-mailů. V režimu „Jednotlivě“ obdrží každý příjemce samostatný e-mail. V tomto režimu lze do textu e-mailu přidat různé zástupné symboly s údaji příjemce.</string>
  <string name="SYS_MAIL_SINGLE">Jednotlivě</string>
  <string name="SYS_MAINTAIN_CATEGORIES_DESC">Zde můžete vytvářet a upravovat kategorie.</string>
  <string name="SYS_MAINTAIN_USER_RELATION_TYPES_DESC">Zde můžete definovat typy vztahů (rodič – dítě). U každého definovaného vztahu se určuje typ (asymetrický, symetrický nebo jednosměrný) a definují se práva na úpravu profilu v rámci vztahu.</string>
  <string name="SYS_MAKE_FORMER">Tento kontakt můžete změnit na bývalý kontakt. Tím se data nesmažou, pouze se ukončí všechna členství v rolích. To má tu výhodu, že později vždy uvidíte, jaká data a role měl tento kontakt přiřazeny.</string>
  <string name="SYS_MAKE_FORMER_SELECTION">Vybrané kontakty můžete změnit na bývalé kontakty. Tím se data nesmažou, pouze se ukončí všechna členství v rolích. To má tu výhodu, že později vždy uvidíte, jaká data a role měly tyto kontakty přiřazeny.</string>
  <string name="SYS_MALE">Muž</string>
  <string name="SYS_MANAGE_NEW_REGISTRATIONS_DESC">Zde lze vypisovat, schvalovat nebo zamítat nové registrace návštěvníků.</string>
  <string name="SYS_MANAGE_PROFILE_FIELDS_DESC">Lze definovat nová profilová pole a jejich vlastnosti, stejně jako provádět změny ve stávajících polích. Pole lze přiřazovat do kategorií a opatřit právy určujícími, které role smí která pole vidět nebo upravovat.</string>
  <string name="SYS_MANUAL_APPROVAL">Ruční schválení</string>
  <string name="SYS_MANUAL_APPROVAL_DESC">Nové registrace musí být ručně schváleny členy role s právem #VAR1_BOLD#. Teprve poté se může nový člen přihlásit do systému. Je-li nastavení deaktivováno, mohou se noví členové přihlásit přímo po úspěšné registraci. (Výchozí: Povoleno)</string>
  <string name="SYS_MAP">Mapa</string>
  <string name="SYS_MAP_LINK_HOME_DESC">Zobrazí polohu na Google Maps. Ulice, PSČ, město a země jsou předány společnosti Google.</string>
  <string name="SYS_MAP_LINK_ROUTE_DESC">Zobrazí trasu z vašeho bydliště k místu bydliště tohoto uživatele na Google Maps. Ulice, PSČ, město a země jsou předány společnosti Google.</string>
  <string name="SYS_MASTODON">Mastodon</string>
  <string name="SYS_MAX_ATTACHMENT_SIZE">Můžete přidat libovolný počet příloh. Velikost všech příloh dohromady nesmí překročit #VAR1# MB.</string>
  <string name="SYS_MAX_PARTICIPANTS">Max. účastníků</string>
  <string name="SYS_MAX_PARTICIPANTS_OF_ROLE">#VAR1# z max. #VAR2# účastníků</string>
  <string name="SYS_MAX_PATH_LENGTH">Max. délka cesty</string>
  <string name="SYS_MAX_PHOTO_SIZE_DESC">Zadané hodnoty určují maximální šířku nebo výšku, kterou může mít obrázek. Fotografie jsou při nahrávání na tuto velikost zmenšeny. V případě modálního nebo vyskakovacího okna se okno automaticky přizpůsobí velikosti fotografie. (Výchozí: #VAR1# x #VAR2# pixelů)</string>
  <string name="SYS_MAX_PHOTO_SIZE_HEIGHT">Maximální výška obrázku</string>
  <string name="SYS_MAX_PHOTO_SIZE_WIDTH">Maximální šířka obrázku</string>
  <string name="SYS_MAX_PROCESSABLE_IMAGE_SIZE">Max. zpracovatelná velikost obrázku</string>
  <string name="SYS_MAX_RECEIVER">Maximální počet příjemců e-mailu</string>
  <string name="SYS_MAX_RECEIVER_DESC">Tato hodnota definuje maximální množství příjemců e-mailu. Role se počítá jako jeden příjemce.</string>
  <string name="SYS_MAXIMUM_FILE_SIZE">Maximální velikost souboru</string>
  <string name="SYS_MAXIMUM_FILE_SIZE_DESC">Uživatelé smí nahrávat pouze soubory menší, než je zde zobrazená velikost. V případě hodnoty 0 je nahrávání deaktivováno. (výchozí: 3MB)</string>
  <string name="SYS_MAYBE_PARTICIPATE">Zúčastnit se s výhradou</string>
  <string name="SYS_MAYBE_PARTICIPATE_DESC">Je-li tato možnost aktivována, je při registraci na událost k dispozici třetí možnost #VAR3_BOLD# kromě #VAR1_BOLD# a #VAR2_BOLD#. (Výchozí: zakázáno)</string>
  <string name="SYS_MEETING_POINT">Místo srazu</string>
  <string name="SYS_MEETINGS">Schůzky</string>
  <string name="SYS_MEGAPIXEL">Megapixel</string>
  <string name="SYS_MEMBER">Člen</string>
  <string name="SYS_MEMBER_ASSIGNMENT">Přiřazení členů</string>
  <string name="SYS_MEMBER_OF_ORGANIZATION" description="MEM_MEMBER_OF">Člen organizace #VAR1#</string>
  <string name="SYS_MEMBER_OF_ROLE_GROUP">Člen role/skupiny #VAR1#</string>
  <string name="SYS_MEMBERS">Členové</string>
  <string name="SYS_MEMBERS_BETWEEN_PERIOD">Členové v období od #VAR1# do #VAR2#</string>
  <string name="SYS_MEMBERS_CONFIGURATION_DESC">Jednu ze zde uvedených konfigurací lze použít pro zobrazení správy členů. Sloupce vybrané konfigurace seznamu se pak zobrazí ve správě členů.</string>
  <string name="SYS_MEMBERS_PER_PAGE">Zobrazených členů na stránku</string>
  <string name="SYS_MEMBERS_PER_PAGE_DESC">Počet členů vypsaných v HTML zobrazení. Více členů lze zobrazit pomocí funkce stránkování. Tato hodnota neovlivní náhled tisku ani funkci exportu (Výchozí: 25).</string>
  <string name="SYS_MEMBERS_SIMILAR_NAME">Nalezeno #VAR1# členů s podobným jménem.</string>
  <string name="SYS_MEMBERSHIP_APPROVED">Členství schváleno</string>
  <string name="SYS_MEMBERSHIP_DELETE">Chcete ukončit členství v roli #VAR1_BOLD#?</string>
  <string name="SYS_MEMBERSHIP_DURATION">Doba trvání členství</string>
  <string name="SYS_MEMBERSHIP_END">Konec členství</string>
  <string name="SYS_MEMBERSHIP_START">Začátek členství</string>
  <string name="SYS_MEMORY_LIMIT">Limit paměti</string>
  <string name="SYS_MENU">Menu</string>
  <string name="SYS_MENU_DESC">Zde lze konfigurovat menu. Vedle URL lze uložit popis a ikonu. Navíc lze určit, kdo smí položku menu vidět.</string>
  <string name="SYS_MENU_ITEM">Položka menu</string>
  <string name="SYS_MENU_LEVEL">Úroveň menu</string>
  <string name="SYS_MENU_MODULE_RIGHTS_DESC">Pokud zde určíte modul, položka menu se zobrazí pouze v případě, že má uživatel právo tento modul vidět.</string>
  <string name="SYS_MENU_NAME_DESC">Název položky v menu. Zde můžete také zadat název překladového řetězce.</string>
  <string name="SYS_MENU_RESTRICT_VISIBILITY">Omezena je pouze viditelnost položky menu. Přístup k podkladové stránce není tímto oprávněním dotčen.</string>
  <string name="SYS_MESSAGE">Zpráva</string>
  <string name="SYS_MESSAGE_WENT_TO">Zpráva byla odeslána uživateli</string>
  <string name="SYS_MESSAGES">Zprávy</string>
  <string name="SYS_MESSAGES_DESC">Přehled všech napsaných e-mailů a soukromých zpráv. Nové e-maily a soukromé zprávy lze zadávat a odesílat jednotlivým kontaktům nebo rolím.</string>
  <string name="SYS_MICROSOFT_EXCEL">Microsoft Excel</string>
  <string name="SYS_MOBILE">Mobil</string>
  <string name="SYS_MODAL_WINDOW">Modální okno</string>
  <string name="SYS_MODULE_DISABLED">Tento modul je zakázán.</string>
  <string name="SYS_MODULE_RIGHTS">Práva modulu</string>
  <string name="SYS_MODULES">Moduly</string>
  <string name="SYS_MONDAY">Pondělí</string>
  <string name="SYS_MONTH">Měsíc</string>
  <string name="SYS_MONTHLY">Měsíčně</string>
  <string name="SYS_MONTHS">Měsíce</string>
  <string name="SYS_MORE">Více</string>
  <string name="SYS_MOVE_DOWN">Posunout dolů #VAR1#</string>
  <string name="SYS_MOVE_FILE">Přesunout soubor</string>
  <string name="SYS_MOVE_FILE_DESC">Vyberte složku, do které chcete soubor #VAR1_BOLD# přesunout. Oprávnění rolí pro zobrazení souboru jsou převzata z cílové složky.</string>
  <string name="SYS_MOVE_FOLDER">Přesunout složku</string>
  <string name="SYS_MOVE_FOLDER_DESC">Vyberte složku, do které chcete složku #VAR1_BOLD# přesunout. Oprávnění rolí pro prohlížení a nahrávání souborů z cílové složky budou aplikována na tuto složku a všechny podsložky.</string>
  <string name="SYS_MOVE_TO">Přesunout do</string>
  <string name="SYS_MOVE_UP">Posunout nahoru #VAR1#</string>
  <string name="SYS_MOVE_VAR">Přesunout #VAR1#</string>
  <string name="SYS_MULTIPLE_RECIPIENTS">Více příjemců</string>
  <string name="SYS_MULTIPLE_RECIPIENTS_DESC">E-maily pro více příjemců obsahují všechny příjemce v poli SKRYTÁ KOPIE. Tím je zajištěno, že nikdo neuvidí e-mailové adresy ostatních. Pole KOMU však musí být také vyplněno. Tímto nastavením lze definovat, co se do pole příjemce (KOMU) zadá. Mohlo by to být skrytá hodnota „Undisclosed Recipients“, ale to u některých poskytovatelů způsobuje problémy. Alternativně lze pole příjemce (KOMU) vyplnit adresou odesílatele nebo adresou administrátora ze systémových oznámení. Poznámka: Všechny e-maily pro více příjemců budou poté odeslány také na e-mailovou adresu v poli příjemce (KOMU). (Výchozí: Odesílatel)</string>
  <string name="SYS_MUST_HAVE_ADMINISTRATOR">Role „administrátor“ musí mít přiřazeného alespoň jednoho člena!</string>
  <string name="SYS_MY_PROFILE">Můj profil</string>
  <string name="SYS_MYLIST_CONDITION_DESC">Zde můžete definovat podmínky pro každé pole ve vašem seznamu. Tím dále omezíte nalezené členy vybrané role vašimi podmínkami.</string>
  <string name="SYS_NAME">Název</string>
  <string name="SYS_NAME_ABBREVIATION">Zkratka</string>
  <string name="SYS_NEW_BETA_AVAILABLE">Je k dispozici nová beta verze!</string>
  <string name="SYS_NEW_BOTH_AVAILABLE">K dispozici je nová stabilní i nová beta verze!</string>
  <string name="SYS_NEW_MESSAGE_RECEIVED">Byla přijata nová zpráva</string>
  <string name="SYS_NEW_NAME">Nové jméno</string>
  <string name="SYS_NEW_ORGANIZATION_DESC">Do tohoto formuláře zadejte zkratku, oficiální název a e-mailovou adresu organizace, kterou chcete přidat. E-mailová adresa by měla být obecná adresa organizace. Mimo jiné se používá jako adresa odesílatele pro automatická systémová oznámení. Poté bude přidána nová organizace s jejími kmenovými daty. Stanete se tam administrátorem a můžete provést další nastavení.</string>
  <string name="SYS_NEW_PASSWORD">Nové heslo</string>
  <string name="SYS_NEW_PROFILE_PICTURE">Nový profilový obrázek</string>
  <string name="SYS_NEW_ROLE">Nová role</string>
  <string name="SYS_NEW_VALUE">Nová hodnota</string>
  <string name="SYS_NEW_VERSION_AVAILABLE">Je k dispozici nová stabilní verze!</string>
  <string name="SYS_NEW_WINDOW">Nové okno</string>
  <string name="SYS_NEXT">Další</string>
  <string name="SYS_NEXT_PHOTO">Další obrázek</string>
  <string name="SYS_NO">Ne</string>
  <string name="SYS_NO_ADDITIONAL_PERMISSIONS_SET">Nejsou nastavena žádná další oprávnění</string>
  <string name="SYS_NO_ADDITIONAL_RIGHTS">Žádná další práva</string>
  <string name="SYS_NO_DATA_FOUND">Žádná data nebyla nalezena!</string>
  <string name="SYS_NO_DEFAULT_ROLE">Nastavení #VAR1_BOLD# nelze odstranit, protože alespoň jedna role musí být uložena jako výchozí přiřazení.</string>
  <string name="SYS_NO_DEFAULT_ROLE_FOR_USER">Správa rolí neobsahuje žádnou výchozí roli pro nové uživatele. Kontaktujte prosím administrátora, který může toto nastavení upravit.</string>
  <string name="SYS_NO_ENTRIES">Nejsou k dispozici žádné záznamy.</string>
  <string name="SYS_NO_ENTRY">Požadovaný záznam v databázi neexistuje.</string>
  <string name="SYS_NO_LEADER">Žádný vedoucí</string>
  <string name="SYS_NO_LOGIN_DATA">Nemáte přihlašovací jméno a heslo?</string>
  <string name="SYS_NO_MATCHING_ENTRIES">Nebyly nalezeny žádné odpovídající záznamy.</string>
  <string name="SYS_NO_MORE_COLUMN">Z technických důvodů již nelze přidat další sloupec.</string>
  <string name="SYS_NO_NEW_REGISTRATIONS">Nejsou k dispozici žádné nové registrace.</string>
  <string name="SYS_NO_PERMISSIONS_ASSIGNED">Nebyla přiřazena žádná oprávnění.</string>
  <string name="SYS_NO_PICTURE_SELECTED">Nebyl vybrán žádný soubor obrázku.</string>
  <string name="SYS_NO_QUOTATION">Bez uvozovek</string>
  <string name="SYS_NO_RIGHTS">K provedení této akce nemáte požadované oprávnění.</string>
  <string name="SYS_NO_RIGHTS_VIEW_LIST">Nemáte právo prohlížet seznam vybraných rolí.</string>
  <string name="SYS_NO_ROLE_GIVEN">Nebyla zadána žádná role.</string>
  <string name="SYS_NO_ROLES_AND_USERS">Nebyly nalezeny žádné role ani uživatelé, kterým by bylo možné posílat zprávy.</string>
  <string name="SYS_NO_ROLES_VISIBLE">Nebyly nalezeny žádné role. Je možné, že nemáte práva vidět určité role.</string>
  <string name="SYS_NO_TEMPLATE">Bez šablony</string>
  <string name="SYS_NO_USER_FOUND">Nebyl nalezen žádný člen odpovídající vašim kritériím.</string>
  <string name="SYS_NO_VALID_RECIPIENTS">Vybrané role a uživatelé nemají platné e-mailové adresy. Z tohoto důvodu nelze e-mail odeslat.</string>
  <string name="SYS_NOBODY">Nikdo</string>
  <string name="SYS_NONE">Žádná</string>
  <string name="SYS_NOT_AT_REGISTRATION">Nikoli při registraci</string>
  <string name="SYS_NOT_EMPTY">Není prázdné</string>
  <string name="SYS_NOT_INSTALLED">Není nainstalováno</string>
  <string name="SYS_NOT_MEMBER_OF_ANY_ORGANIZATION">Není členem žádné organizace</string>
  <string name="SYS_NOT_MEMBER_OF_ORGANIZATION">Není členem organizace #VAR1#</string>
  <string name="SYS_NOT_NUMERIC">Použijte prosím platné číslo jako podmínku pro pole #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_NOT_REGISTERED">Neregistrovaný</string>
  <string name="SYS_NOT_SET">Nenastaveno</string>
  <string name="SYS_NOT_VALID_DATE_FORMAT">Použijte prosím platné datum jako podmínku pro pole #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_NOTE">Poznámka</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_INVENTORY_CHANGES">Oznámení o změnách v inventáři</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_INVENTORY_CHANGES_DESC">Členové uložené oznamovací role obdrží systémové oznámení, pokud jsou položky v inventáři vytvořeny, změněny, smazány, znovu zařazeny, vyřazeny nebo importovány. (Výchozí: ne)</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_NEW_ENTRIES">Oznámení o nových nebo změněných záznamech</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_NEW_ENTRIES_DESC">Členové uložené oznamovací role obdrží systémové oznámení o nových nebo změněných záznamech v modulech Oznámení, Události, Dokumenty a soubory, Fotografie, Webové odkazy a Fórum. (Výchozí: ne)</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_NEW_REGISTRATION">Oznámení po nové registraci</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_PROFILE_CHANGES">Oznámení o změněných profilových polích</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_PROFILE_CHANGES_DESC">Členové uložené oznamovací role obdrží systémové oznámení, pokud jsou profilová data člena vytvořena, změněna nebo smazána uživatelem. (Výchozí: ne)</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_REGISTRATION_APPROVAL">Oznámení o schválení registrace</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_REGISTRATION_CONFIRMATION">Oznámení o potvrzení registrace</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_ROLE">Oznamovací role</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_ROLE_DESC">Členové této role dostávají oznámení o nových nebo změněných záznamech v modulech a změnách v profilových údajích členů. Z důvodu ochrany osobních údajů lze ukládat pouze role, které mají právo role #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_NUMBER">Číslo</string>
  <string name="SYS_NUMBER_COL_DESC">Příslušné zaškrtávací políčko musí být aktivováno, pokud chcete na konci reportu zobrazit řádek s počtem členství.</string>
  <string name="SYS_NUMBER_OF_ALBUMS_PER_PAGE">Počet alb na stránku</string>
  <string name="SYS_NUMBER_OF_ENTRIES_PER_PAGE">Počet záznamů na stránku</string>
  <string name="SYS_NUMBER_OF_ENTRIES_PER_PAGE_DESC">Počet záznamů, které se zobrazují na jedné stránce. Pokud je záznamů více, přidá se na stránku stránkování. Pokud je hodnota 0, vypíší se všechny záznamy na jedné stránce a stránkování se deaktivuje. (Výchozí nastavení: #VAR1#)</string>
  <string name="SYS_NUMBER_OF_ENTRIES_PER_PAGE_SELECT_DESC">Počet záznamů, které se zobrazují na jedné stránce. Pokud je záznamů více, přidá se na stránku stránkování. Pokud je hodnota „Vše“, vypíší se všechny záznamy na jedné stránce a stránkování se deaktivuje. (Výchozí nastavení: #VAR1#)</string>
  <string name="SYS_NUMBER_OF_LOGINS">Počet přihlášení</string>
  <string name="SYS_NUMBER_OF_POSTS_PER_PAGE">Počet příspěvků na stránku</string>
  <string name="SYS_NUMBER_OF_TOPICS_PER_PAGE">Počet témat na stránku</string>
  <string name="SYS_NUMBER_RECIPIENTS">Počet příjemců</string>
  <string name="SYS_NUMBER_RECIPIENTS_DESC">Číslo v tomto poli udává maximální počet příjemců v e-mailu. Toto číslo může být omezeno poskytovateli. Pokud má být e-mail odeslán více příjemcům, než je zde nastavený počet, vygeneruje se více e-mailů. Počet možných odeslaných e-mailů za určité období může být také omezen poskytovateli. (Výchozí: 50)</string>
  <string name="SYS_ODF_SPREADSHEET">Tabulkový procesor ODF (*.ods)</string>
  <string name="SYS_OFF">Vypnuto</string>
  <string name="SYS_OK">OK</string>
  <string name="SYS_ON">Zapnuto</string>
  <string name="SYS_ONE_TIME">Jednorázově</string>
  <string name="SYS_ONLINE_MEMBERSHIP_ADMINISTRATION">Správa členství</string>
  <string name="SYS_ONLY_AT_REGISTRATION_AND_OWN_PROFILE">Pouze při registraci a ve vlastním profilu</string>
  <string name="SYS_ONLY_SET_BY_MOTHER_ORGANIZATION">Tuto předvolbu může nastavit pouze mateřská organizace.</string>
  <string name="SYS_OPERATING_SYSTEM">Operační systém</string>
  <string name="SYS_OPPOSITE_RELATIONSHIP">Protější vztah</string>
  <string name="SYS_OPTIONAL">Volitelné</string>
  <string name="SYS_ORDER">Pořadí</string>
  <string name="SYS_ORGANIZATION">Organizace</string>
  <string name="SYS_ORGANIZATION_AFFILIATION">Příslušnost k organizaci</string>
  <string name="SYS_ORGANIZATION_DESC">Název a kontaktní údaje aktuální organizace s možností vytváření a zobrazování podřízených organizací.</string>
  <string name="SYS_OVERHANG">Převis</string>
  <string name="SYS_OVERVIEW">Přehled</string>
  <string name="SYS_OVERVIEW_EXTENSIONS">Přehled rozšíření</string>
  <string name="SYS_OVERVIEW_EXTENSIONS_SEQUENCE_DESC">Zde můžete změnit vzhled rozšíření na přehledové stránce. Pořadí rozšíření lze měnit přetažením (funkce drag &amp; drop na velkých obrazovkách) nebo kliknutím na tlačítka pro posun (na malých obrazovkách).\n\nNové pořadí se projeví až po uložení nastavení!</string>
  <string name="SYS_PAGE_NEXT">Další</string>
  <string name="SYS_PAGE_PREVIOUS">Předchozí</string>
  <string name="SYS_PARAMETER1_AND_PARAMETER2" description="Two parameters are connected with an and">#VAR1# a #VAR2#</string>
  <string name="SYS_PARENT_ALBUM">Nadřazené album</string>
  <string name="SYS_PARENT_ALBUM_DESC">Jedno album může být součástí jiného alba. Vyberte prosím nadřazené album ze seznamu. Pokud chcete album zobrazit na nejvyšší úrovni, vyberte #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_PARENT_ORGANIZATION">Nadřazená organizace</string>
  <string name="SYS_PARENT_ORGANIZATION_DESC">Zde definujte nadřazenou organizaci. Nadřazené organizace mohou vytvářet například události a oznámení, která se budou zobrazovat ve vybrané (podřízené) organizaci.</string>
  <string name="SYS_PARTICIPANTS">Členové</string>
  <string name="SYS_PARTICIPANTS_LIMIT">Omezený počet účastníků</string>
  <string name="SYS_PARTICIPATE">Zúčastnit se</string>
  <string name="SYS_PARTICIPATE_AT_EVENT">Připojit se k události jako organizátor</string>
  <string name="SYS_PARTICIPATE_AT_EVENT_DESC">Stanete se organizátorem schůzky a získáte právo přidávat nebo odebírat další účastníky. Můžete také jmenovat další osoby organizátory.</string>
  <string name="SYS_PARTICIPATE_NO_RIGHTS">Nemáte právo přihlásit se na tuto schůzku.</string>
  <string name="SYS_PARTICIPATE_QUESTION">Zúčastnit se?</string>
  <string name="SYS_PARTICIPATION_INFORMATION">Informace o účastníkovi</string>
  <string name="SYS_PARTICIPATION_STATUS">Stav účastníka</string>
  <string name="SYS_PASSWORD">Heslo</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_CHANGED">Heslo bylo úspěšně změněno.</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_DESCRIPTION">Heslo musí mít alespoň 8 znaků, včetně čísel, písmen a speciálních znaků.\nSíla vámi zvoleného hesla se zobrazí barevně pomocí pruhu. Minimální požadovaná síla je indikována šipkou v pruhu.</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_FORGOTTEN">Zapomněli jste heslo?</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_FORGOTTEN_DESCRIPTION">Zadejte prosím své přihlašovací jméno nebo e-mailovou adresu. Poté vám zašleme odkaz, pomocí kterého můžete heslo resetovat a následně nastavit nové.</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_FORGOTTEN_PREF_DESC">Pokud uživatel zapomene své heslo, může si vyžádat zaslání odkazu, prostřednictvím kterého si může nastavit nové heslo ke svému účtu na tomto webu. Pokud je tato možnost deaktivována, může uživatel pouze zaslat žádost e-mailem administrátorovi, aby mu nastavil nové heslo. Aby bylo možné heslo zaslat, musí být také nastaveno #VAR1_BOLD#. (Výchozí: ano)</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_LENGTH">Heslo musí mít alespoň 8 znaků.</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_NOT_STRONG_ENOUGH">Heslo není dostatečně bezpečné.</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_OLD_WRONG">Staré heslo je nesprávné.</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_RESET_INVALID">Požádali jste o neplatný odkaz pro resetování hesla. Pokud jste heslo ještě neresetovali, vyžádejte si prosím nový odkaz pomocí funkce #VAR1#.</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_RESET_SAVED">Nové heslo bylo nyní nastaveno!</string>
  <string name="SYS_PASSWORDS_NOT_EQUAL">Zadané heslo se neshoduje s potvrzením.</string>
  <string name="SYS_PATH">Cesta</string>
  <string name="SYS_PATH_SEPARATOR">Oddělovač cest</string>
  <string name="SYS_PDF">PDF</string>
  <string name="SYS_PERIOD">Časové období</string>
  <string name="SYS_PERIOD_FROM_TO">Časové období od #VAR1# do #VAR2#</string>
  <string name="SYS_PERMISSIONS">Oprávnění</string>
  <string name="SYS_PHONE">Telefon</string>
  <string name="SYS_PHONE_INVALID_CHAR">Telefonní číslo v poli #VAR1_BOLD# obsahuje neplatné znaky.\n\nPovoleny jsou pouze číslice 0-9 a speciální znaky +-/ ().</string>
  <string name="SYS_PHOTO">Fotka</string>
  <string name="SYS_PHOTO_ALBUMS">Fotoalba</string>
  <string name="SYS_PHOTO_FILE_TO_LARGE">Velikost nahrané fotky překračuje povolenou velikost serveru #VAR1# B.</string>
  <string name="SYS_PHOTO_FILE_UPLOADED">Fotka #VAR1_BOLD# byla nahrána.</string>
  <string name="SYS_PHOTO_FORMAT_INVALID">Povoleny jsou pouze fotky ve formátu JPG a PNG.</string>
  <string name="SYS_PHOTO_PROCESSING_ERROR">Chyba při zpracování fotky</string>
  <string name="SYS_PHOTO_RESOLUTION_TO_LARGE">Velikost nahraného obrázku překračuje povolené rozlišení serveru #VAR1# megapixelů.</string>
  <string name="SYS_PHOTO_UPLOAD_DESC">Vyberte prosím obrázky, které chcete nahrát do alba #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_PHOTO_UPLOAD_NOT_SUCCESSFUL">Nebyly úspěšně nahrány všechny fotky.</string>
  <string name="SYS_PHOTO_UPLOAD_SUCCESSFUL">Všechny fotky byly úspěšně nahrány.</string>
  <string name="SYS_PHOTO_X_OF_Y">Fotka #VAR1# z #VAR2#</string>
  <string name="SYS_PHOTOS">Fotky</string>
  <string name="SYS_PHOTOS_BY">Fotky od</string>
  <string name="SYS_PHOTOS_BY_VAR">Fotky od #VAR1#</string>
  <string name="SYS_PHOTOS_DESC">Obrázky z událostí lze nahrávat a zobrazovat. Obrázky lze organizovat do alb, která mohou být vzájemně propojena.</string>
  <string name="SYS_PHOTOS_PRESENTATION">Prezentace fotek</string>
  <string name="SYS_PHOTOS_PRESENTATION_DESC">Tato možnost umožňuje určit, jak se mají obrázky v modulu fotografií zobrazovat. To lze provést pomocí modálního okna, které se otevře jako samostatné okno v rámci aktivního okna prohlížeče. Náhled obrázku zůstává aktivní na pozadí. Pokud se má obrázek zobrazit ve stejném okně, aktuální album s náhledy obrázků se nahradí vybraným obrázkem s navigačními prvky. (Výchozí: Modální okno)</string>
  <string name="SYS_PHP">PHP</string>
  <string name="SYS_PHP_INFO">Všechna nastavení PHP</string>
  <string name="SYS_PHP_MAIL">PHP mail()</string>
  <string name="SYS_PHP_VERSION">PHP verze</string>
  <string name="SYS_PHP_VERSION_EOL">Verze PHP již není oficiálně podporována (End of Life). (#VAR1#)</string>
  <string name="SYS_PHP_VERSION_REQUIRED">Admidio vyžaduje verzi #VAR1# nebo vyšší</string>
  <string name="SYS_PIPE">Svislítko (|)</string>
  <string name="SYS_PLEASE_CHOOSE">Vyberte možnost</string>
  <string name="SYS_PLUGIN_DISABLED">Toto rozšíření je vypnuté</string>
  <string name="SYS_PLUGIN_INSTALL">Instalovat rozříření</string>
  <string name="SYS_PLUGIN_MANAGER">Správce rozšíření</string>
  <string name="SYS_PLUGIN_MANAGER_DESC">Zde můžete spravovat doplňky systému Admidio. Doplňky jsou přídavné moduly, které lze nainstalovat pro rozšíření funkcí systému. Doplňky můžete instalovat, aktualizovat nebo odebírat.</string>
  <string name="SYS_PLUGIN_NAME_MISSING">No plugin name specified.</string>
  <string name="SYS_PLUGIN_NO_INTERFACE">Doplněk nemá žádné uživatelské rozhraní.</string>
  <string name="SYS_PLUGIN_NOT_INSTALLED">Doplněk není nainstalován.</string>
  <string name="SYS_PLUGIN_PREFERENCES">Předvolby doplňku</string>
  <string name="SYS_PLUGIN_UNINSTALL">Odinstalovat doplněk</string>
  <string name="SYS_PLUGIN_UPDATE">Aktualizovat doplněk</string>
  <string name="SYS_PLUGIN_VERSION">Verze doplňku</string>
  <string name="SYS_PORT">Port</string>
  <string name="SYS_PORTRAIT" description="Format for printing">Portrét</string>
  <string name="SYS_POSSIBLE_FIELDNAMES">Názvy sloupců pro automatickou detekci: #VAR1#</string>
  <string name="SYS_POST">Příspěvek</string>
  <string name="SYS_POST_MAX_SIZE">Max. velikost příspěvku</string>
  <string name="SYS_POSTCODE">PSČ</string>
  <string name="SYS_POSTS">Příspěvky</string>
  <string name="SYS_PRESET_CONFIGURATION">Výchozí konfigurace</string>
  <string name="SYS_PRESET_CONFIGURATION_DESC">Administrátoři mohou definovat výchozí konfigurace pro všechny uživatele. Nakonfigurujte sloupce a podmínky a uložte je pojmenováním sady konfigurací.</string>
  <string name="SYS_PREVIEW">Náhled</string>
  <string name="SYS_PREVIOUS_EVENTS">Předchozí #VAR1#</string>
  <string name="SYS_PREVIOUS_NAME">Předchozí jméno</string>
  <string name="SYS_PREVIOUS_PHOTO">Předchozí obrázek</string>
  <string name="SYS_PREVIOUS_VALUE">Předchozí hodnota</string>
  <string name="SYS_PRINT_PREVIEW">Náhled tisku</string>
  <string name="SYS_PRIVATE_MESSAGE_NOT_SEND">Soukromou zprávu se nepodařilo odeslat uživateli #VAR1_BOLD#.\n\nDošlo k následující chybě:\n#VAR2#</string>
  <string name="SYS_PRIVATE_MESSAGE_SEND">Soukromá zpráva byla odeslána uživateli #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_PRIVATE_MESSAGES">Soukromé zprávy</string>
  <string name="SYS_PRNG">Generátor pseudonáhodných čísel</string>
  <string name="SYS_PRNG_INSECURE">Admidio/PHP nemůže generovat bezpečná pseudonáhodná čísla! Kontaktujte prosím tým Admidio s následujícími informacemi:</string>
  <string name="SYS_PROCESS_CANCELED">Proces zrušen.</string>
  <string name="SYS_PROCESSING_ERROR_DESC">Při zpracování dat došlo k následujícímu problému.</string>
  <string name="SYS_PROFILE">Profil</string>
  <string name="SYS_PROFILE_DATA">Profilová data</string>
  <string name="SYS_PROFILE_FIELD">Profilové pole</string>
  <string name="SYS_PROFILE_FIELD_SELECT_OPTIONS">Možnosti výběru profilového pole</string>
  <string name="SYS_PROFILE_FROM">Profil uživatele #VAR1# #VAR2#</string>
  <string name="SYS_PROFILE_INFORMATION">Informace o profilu</string>
  <string name="SYS_PROFILE_PHOTO">Profilová fotka</string>
  <string name="SYS_PROFILE_PICTURE_RESTRICTIONS">Na fotce byste měli být vy. Fotka může mít maximální rozlišení #VAR1# megapixelů. Soubor fotky nesmí být větší než #VAR1# MB a musí být ve formátu JPG nebo PNG.</string>
  <string name="SYS_PROPERTIES">Vlastnosti</string>
  <string name="SYS_QR_CODE">QR kód</string>
  <string name="SYS_QUANTITY">Množství</string>
  <string name="SYS_QUARTERLY">Čtvrtletně</string>
  <string name="SYS_QUOTE">Jednoduchá uvozovka (\')</string>
  <string name="SYS_RADIO_BUTTON">Přepínač</string>
  <string name="SYS_RECENT_ALBUMS_OF_ORGA">Nejnovější fotoalbum organizace #VAR1#</string>
  <string name="SYS_RECIPIENT">Příjemce</string>
  <string name="SYS_RECIPIENT_EMAIL">Příjemce e-mailu</string>
  <string name="SYS_REDIRECT">Přesměrování</string>
  <string name="SYS_REDIRECT_DESC">Opouštíte webovou stránku #VAR1_BOLD# a za #VAR2# sekund budete automaticky přesměrováni na #VAR3#.\n\nPokud automatické přesměrování nefunguje, klikněte prosím #VAR4#zde#VAR5#!</string>
  <string name="SYS_REDIRECT_URL_INVALID">Zadaná URL přesměrování není platná.</string>
  <string name="SYS_REGISTER">Registrovat se</string>
  <string name="SYS_REGISTERED_AS">Přihlášen jako</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION">Registrace</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_ADOPT_ALL_DATA">Převzít všechna data z registrace pro stávajícího uživatele</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_ADOPT_ALL_DATA_DESC">Pokud již nově registrovaný uživatel v databázi existuje, budou při tomto nastavení všechna data z registrace přenesena na stávajícího uživatele. Pokud toto nastavení není aktivní, převezme se pouze uživatelské jméno a heslo. V případě uživatelů, kteří dříve neexistovali, budou všechna data z registrace převzata vždy, nezávisle na tomto nastavení. (Výchozí: ano)</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_AT">Registrace dne #VAR1# v #VAR2#</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_CONFIRMED">Registrace byla uživatelem potvrzena.</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_NOT_CONFIRMED">Registrace zatím nebyla uživatelem potvrzena.</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_NOT_POSSIBLE">Registrace je uzavřena.</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_POSSIBLE">Povolit registraci pro tuto událost.</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_POSSIBLE_FOR">Registrace možná pro</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_SAVED">Vaše data byla uložena.\n\nNyní obdržíte e-mail s potvrzovacím odkazem. Po kliknutí na tento odkaz může být vaše registrace dále zpracována.</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_VALIDATION_FAILED">Volaný odkaz je neplatný. Registrační odkaz je platný pouze 24 hodin po registraci. Zaregistrujte se prosím znovu na webu a potvrďte svou registraci, jakmile obdržíte e-mail s odkazem.</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_VALIDATION_OK">Úspěšně jste potvrdili svou registraci. Registrace bude nyní zkontrolována členem týmu #VAR1#. Poté obdržíte e-mail s informací, zda byla vaše registrace přijata nebo zamítnuta.</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_VALIDATION_OK_SELF">Úspěšně jste potvrdili svou registraci. Nyní se můžete přihlásit pomocí svého uživatelského jména a hesla.</string>
  <string name="SYS_REGISTRATIONS">Registrace</string>
  <string name="SYS_REGULAR_EXPRESSION">Regulární výraz</string>
  <string name="SYS_REGULAR_EXPRESSION_DESC">>Lze uložit libovolný regulární výraz, který bude aplikován na obsah zadaný uživatelem v tomto profilovém poli. Obsah musí odpovídat podmínkám regulárního výrazu, aby mohla být zadaná hodnota do pole uložena. Regulární výraz se kontroluje nad rámec obecných podmínek datového typu.</string>
  <string name="SYS_RELATED_TO">Související položka</string>
  <string name="SYS_RELATIONSHIP_CONFIGURATION">Konfigurace vztahů</string>
  <string name="SYS_RELATIONSHIP_CONFIGURATIONS">Konfigurace vztahů</string>
  <string name="SYS_RELATIONSHIP_TYPE_DELETE">Chcete odstranit tento typ vztahu #VAR1_BOLD#? Varování: Tím smažete všechny existující vztahy tohoto typu.</string>
  <string name="SYS_RELATIONSHIP_TYPE_DESC">Asymetrický vztah se používá např. pro rodiče / dítě, zatímco symetrické vztahy lze použít např. pro sourozence. Ty jsou vždy obousměrné, nicméně jednosměrné vztahy označují pouze jeden směr.</string>
  <string name="SYS_RELATIONSHIP_TYPE_EDIT_USER_DESC">Je-li nastaveno, může uživatel upravovat profil jiného uživatele, se kterým je ve vztahu. U asymetrického vztahu se právo přiřazuje zvlášť pro každý vztah, u symetrického vztahu mohou oba uživatelé upravovat profil toho druhého a v případě jednosměrného vztahu může druhý profil upravovat pouze uživatel, u kterého je vztah uložen.</string>
  <string name="SYS_RELOAD">Znovu načíst</string>
  <string name="SYS_REMEMBER_ME">Zůstat přihlášen</string>
  <string name="SYS_REMINDER_SEND_LOGIN">Chcete členovi poslat jeho přihlašovací údaje s novým heslem jako připomínku?</string>
  <string name="SYS_REMOVE">Odebrat</string>
  <string name="SYS_REMOVE_CONTACT">Odebrat kontakt</string>
  <string name="SYS_REMOVE_CONTACT_DESC">Volbou #VAR1_BOLD# budou všechna data tohoto kontaktu smazána a nebude možné je již prohlížet ani obnovit.</string>
  <string name="SYS_REMOVE_CONTACT_SELECTION">Odebrat výběr kontaktů</string>
  <string name="SYS_REMOVE_CONTACT_SELECTION_DESC">Volbou #VAR1_BOLD# budou všechny vybrané kontakty smazány a nebude možné je již prohlížet ani obnovit.</string>
  <string name="SYS_REMOVE_EVENT_REGISTRATION">Opravdu chcete odstranit registraci na událost? Tím dojde ke smazání všech předchozích účastníků.</string>
  <string name="SYS_REMOVE_MESSAGE">Odstranit zprávu</string>
  <string name="SYS_REPEAT">Opakovat</string>
  <string name="SYS_REPLACE">Nahradit</string>
  <string name="SYS_REPLIES_VAR">Odpovědi: #VAR1#</string>
  <string name="SYS_REPLY_TO">Odpovědět komu</string>
  <string name="SYS_REQUIRED_INPUT">Povinné pole</string>
  <string name="SYS_RESET_PW_AREADY_LOGGED_IN">Již jste přihlášeni do systému. Není nutné žádat o nové heslo.</string>
  <string name="SYS_RESOLUTION_TOO_LARGE">Obrázek nebylo možné zpracovat, protože rozlišení je větší než #VAR1# megapixelů.</string>
  <string name="SYS_RESTORE_ENTRY">Obnovit záznam</string>
  <string name="SYS_RIGHT_ALL_LISTS_VIEW">Prohlížet seznamy členů všech rolí a všechny profily členů</string>
  <string name="SYS_RIGHT_ANNOUNCEMENTS">Spravovat oznámení</string>
  <string name="SYS_RIGHT_APPROVE_USERS">Organizovat a přiřazovat registrace</string>
  <string name="SYS_RIGHT_ASSIGN_ROLES">Organizovat a přiřazovat role</string>
  <string name="SYS_RIGHT_ASSIGN_ROLES_DESC">Uživatelé této role mají přístup ke správě rolí a mohou vytvářet nové role, spravovat a přiřazovat role ostatním uživatelům.</string>
  <string name="SYS_RIGHT_DATES">Spravovat události</string>
  <string name="SYS_RIGHT_DOCUMENTS_FILES">Spravovat dokumenty a soubory</string>
  <string name="SYS_RIGHT_DOCUMENTS_FILES_DESC">Role s tímto oprávněním mohou spravovat práva pro modul dokumentů a souborů. To zahrnuje to, kdo může vidět složky a nahrávat soubory.</string>
  <string name="SYS_RIGHT_EDIT_USER">Upravovat profil všech kontaktů</string>
  <string name="SYS_RIGHT_EDIT_USER_DESC">Role s tímto oprávněním mohou upravovat údaje ostatních kontaktů (kromě hesel). Navíc mohou přidávat nebo mazat kontakty.</string>
  <string name="SYS_RIGHT_FORUM">Spravovat fórum</string>
  <string name="SYS_RIGHT_FORUM_DESC">Role s tímto oprávněním mohou spravovat modul fóra. Mohou prohlížet všechna fóra a témata a mohou je upravovat a mazat.</string>
  <string name="SYS_RIGHT_INVENTORY">Spravovat inventář</string>
  <string name="SYS_RIGHT_INVENTORY_DESC">Role s tímto oprávněním mohou spravovat inventář v modulu správce inventáře.</string>
  <string name="SYS_RIGHT_MAIL_PARTICIPANTS">Účastníci mohou posílat e-maily všem účastníkům</string>
  <string name="SYS_RIGHT_MAIL_THIS_ROLE_DESC">Toto nastavení určuje, kdo má právo posílat e-maily této roli prostřednictvím modulu zpráv. Právo role #VAR1_BOLD# je stále nadřazeno tomuto nastavení.</string>
  <string name="SYS_RIGHT_MAIL_TO_ALL">Posílat e-maily všem rolím</string>
  <string name="SYS_RIGHT_PHOTOS">Nahrávat a upravovat fotky</string>
  <string name="SYS_RIGHT_PROFILE">Upravovat vlastní profil</string>
  <string name="SYS_RIGHT_VIEW_PARTICIPANTS">Účastníci mohou prohlížet seznam účastníků</string>
  <string name="SYS_RIGHT_WEBLINKS">Spravovat webové odkazy</string>
  <string name="SYS_ROLE">Role</string>
  <string name="SYS_ROLE_ACCESS_PERMISSIONS_DESC">Na této stránce můžete nakonfigurovat, kdo smí prohlížet složku #VAR1_BOLD#, stahovat soubory nebo nahrávat soubory. Oprávnění se dědí do všech podsložek a stávající oprávnění v podsložkách jsou přepsána. Volitelné jsou pouze role s přístupem k nadřazené složce. Administrátoři mají všechna oprávnění ke složce.</string>
  <string name="SYS_ROLE_ASSIGNMENT_FOR">Přiřazení role pro #VAR1# #VAR2#</string>
  <string name="SYS_ROLE_DEPENDENCIES_DESC">Člen závislé role se automaticky stane členem #VAR1#!\n\nKdyž je tato závislost nastavena, všichni stávající členové závislé role se stanou členy #VAR1#. Při smazání závislosti zůstanou členství beze změny!</string>
  <string name="SYS_ROLE_INFORMATION">Informace o roli</string>
  <string name="SYS_ROLE_MAX_MEMBERS">Změnu se nepodařilo uložit. Maximální počet členů v roli #VAR1_BOLD# by překročil stanovený limit.</string>
  <string name="SYS_ROLE_MEMBERS">Členové role</string>
  <string name="SYS_ROLE_MEMBERSHIP_IN_PERIOD">Členství v roli v období:</string>
  <string name="SYS_ROLE_MEMBERSHIP_OTHER_ORG">Členství v rolích jiných organizací</string>
  <string name="SYS_ROLE_MEMBERSHIP_TO">do</string>
  <string name="SYS_ROLE_MEMBERSHIPS">Členství v rolích</string>
  <string name="SYS_ROLE_MEMBERSHIPS_CHANGE">Změnit členství v rolích</string>
  <string name="SYS_ROLE_NAME_EXISTS">Role se stejným názvem v této kategorii již existuje.</string>
  <string name="SYS_ROLE_PAST">Minulé role</string>
  <string name="SYS_ROLE_RIGHTS">Práva role</string>
  <string name="SYS_ROLE_SELECT_RIGHT">Nemáte oprávnění vybrat roli #VAR1#.\nZkuste prosím vybrat jinou roli.</string>
  <string name="SYS_ROLE_SELECTION">Výber role</string>
  <string name="SYS_ROLE_SELECTION_CONF_DESC">Výběr role lze použít k omezení konfigurace na členy vybraných rolí. Pokud není vyžadováno žádné omezení, musí zůstat obě pole (výběr role i výběr kategorie) prázdná.</string>
  <string name="SYS_ROLE_TYPES">Typy rolí</string>
  <string name="SYS_ROLE_WITHOUT_LEADER">Role bez vedoucího</string>
  <string name="SYS_ROLES">Role</string>
  <string name="SYS_ROLES_CONFIRMATION_OF_PARTICIPATION">Role - Potvrzení účasti</string>
  <string name="SYS_ROLES_MODULE_ADMINISTRATORS_DESC">Členové této role jsou administrátory modulu a mají přístup ke všemu. Mohou vytvářet, upravovat, mazat data a upravovat kategorie a jejich práva.</string>
  <string name="SYS_ROOM">Místnost</string>
  <string name="SYS_ROOM_COULD_NOT_BE_DELETED">Místnost nelze smazat, protože je stále přiřazena k alespoň jedné události.</string>
  <string name="SYS_ROOM_INFORMATION">Informace o místnosti</string>
  <string name="SYS_ROOM_MANAGEMENT">Správa místností</string>
  <string name="SYS_ROOM_OVERHANG">V případě jakéhokoli dalšího volného prostoru (např. další sedadla, místa k stání) zde lze definovat počet dodatečných míst.</string>
  <string name="SYS_ROOM_RESERVED">Vybraná místnost je v tuto dobu již využívána.</string>
  <string name="SYS_ROOM_SELECTABLE">Přiřadit místnosti</string>
  <string name="SYS_ROOM_SELECTABLE_DESC">Tvůrci události se zobrazí výběrové pole s dostupnými místnostmi, aby mohl místnost vybrat. (standardní odpověď: ne)</string>
  <string name="SYS_ROTATE_PHOTO_LEFT">Otočit fotku doleva</string>
  <string name="SYS_ROTATE_PHOTO_RIGHT">Otočit fotku doprava</string>
  <string name="SYS_ROW">Řádek</string>
  <string name="SYS_RSS_DISABLED">Webový kanál je zakázán.</string>
  <string name="SYS_RSS_FEED_FOR_VAR">Webový kanál pro #VAR1#</string>
  <string name="SYS_SAME_WINDOW">Stejné okno</string>
  <string name="SYS_SATURDAY">Sobota</string>
  <string name="SYS_SAVE">Uložit</string>
  <string name="SYS_SAVE_ALL_CANCELLATIONS">Ukládat zrušení událostí</string>
  <string name="SYS_SAVE_ALL_CANCELLATIONS_DESC">Odhlášení účastníků z událostí lze ukládat. Odhlášení se pak také zobrazují v seznamu účastníků. Pokud je tato možnost deaktivována, odhlášení se neukládají a nelze je v seznamu účastníků prohlížet. Tato možnost je platná od doby nastavení a nelze ji použít zpětně! (Výchozí: Ano)</string>
  <string name="SYS_SAVE_ATTACHMENTS">Ukládat přílohy</string>
  <string name="SYS_SAVE_ATTACHMENTS_DESC">Přílohy e-mailů se ukládají na webový prostor a lze k nim v uloženém e-mailu po odeslání stále přistupovat. (Výchozí: povoleno)</string>
  <string name="SYS_SAVE_CHANGES">Uložit změny</string>
  <string name="SYS_SAVE_CONFIGURATION">Uložit konfiguraci</string>
  <string name="SYS_SAVE_DATA">Data byla uložena</string>
  <string name="SYS_SEARCH_AGE_DESC">Hledání všech uživatelů starších 18 let</string>
  <string name="SYS_SEARCH_AGE_EXAMPLE">18 let</string>
  <string name="SYS_SEARCH_DATE_DESC">Hledání všech uživatelů narozených po 01.03.1986</string>
  <string name="SYS_SEARCH_DATE_EXAMPLE">01.03.1986</string>
  <string name="SYS_SEARCH_EMPTY_EXAMPLE_DESC">Najde všechny uživatele, kteří nevyplnili pole Ulice</string>
  <string name="SYS_SEARCH_EXCLUDE_EXAMPLE">Steve</string>
  <string name="SYS_SEARCH_EXCLUDE_EXAMPLE_DESC">Najít všechny uživatele, kteří se nejmenují Steve</string>
  <string name="SYS_SEARCH_GENDER_DESC">Hledání všech uživatelů mužského pohlaví</string>
  <string name="SYS_SEARCH_LASTNAME_BEGINS_DESC">Hledání všech uživatelů s příjmením začínajícím na „Mei“</string>
  <string name="SYS_SEARCH_LASTNAME_BEGINS_EXAMPLE">Mei*</string>
  <string name="SYS_SEARCH_LASTNAME_DESC">Hledání uživatelů s příjmením „Smith“</string>
  <string name="SYS_SEARCH_LASTNAME_EXAMPLE">Smith</string>
  <string name="SYS_SEARCH_LOCATION_DESC">Hledat všechny uživatele pocházející z Kolína nebo Berlína</string>
  <string name="SYS_SEARCH_LOCATION_EXAMPLE">Kolín nebo Berlín</string>
  <string name="SYS_SEARCH_NOT_EMPTY_EXAMPLE_DESC">Najde všechny uživatele, kteří mají vyplněné pole Ulice</string>
  <string name="SYS_SEARCH_TELEFON_DESC">Hledání uživatelů s telefonním číslem obsahujícím 241 a končícím na 54</string>
  <string name="SYS_SEARCH_TELEFON_EXAMPLE">*241* *54</string>
  <string name="SYS_SEARCH_YES_NO_FIELD">pole ano/ne</string>
  <string name="SYS_SEARCH_YES_NO_FIELD_DESC">Hledání označených (zaškrtnutých) uživatelů</string>
  <string name="SYS_SEAT_AMOUNT">Dodatečná sedadla</string>
  <string name="SYS_SEATING">Zasedací pořádek</string>
  <string name="SYS_SECURE">Zabezpečené</string>
  <string name="SYS_SECURITY">Zabezpečení</string>
  <string name="SYS_SECURITY_CODE">Ověřovací kód</string>
  <string name="SYS_SECURITY_CODE_INVALID">Ověřovací kód je neplatný</string>
  <string name="SYS_SELECT_ALL">Vybrat vše</string>
  <string name="SYS_SELECT_CONFIGURATION">Vybrat konfiguraci</string>
  <string name="SYS_SELECT_FILES">Vybrat soubor</string>
  <string name="SYS_SELECT_FROM_LIST">Vybrat ze seznamu</string>
  <string name="SYS_SELECT_MEMBERS">Vybrat uživatele</string>
  <string name="SYS_SELECT_PHOTO">Vybrat fotku</string>
  <string name="SYS_SELECT_PHOTOS">Vybrat fotky</string>
  <string name="SYS_SELECTION">Výběr</string>
  <string name="SYS_SEMICOLON">Středník (;)</string>
  <string name="SYS_SEND">Odeslat</string>
  <string name="SYS_SEND_COPY">Odeslat kopii sobě</string>
  <string name="SYS_SEND_EMAIL">Odeslat e-mail</string>
  <string name="SYS_SEND_EMAIL_FORMER">Odeslat e-mail bývalým členům</string>
  <string name="SYS_SEND_EMAIL_FORMER_DESC">Pokud je tato možnost nastavena, lze posílat e-maily jednotlivým bývalým členům i všem bývalým členům role. (Výchozí: Aktivováno)</string>
  <string name="SYS_SEND_EMAIL_TO">Odeslat email uživateli #VAR1#</string>
  <string name="SYS_SEND_EMAIL_TO_ALL_ADDRESSES">Posílat e-maily na všechny e-mailové adresy uživatele</string>
  <string name="SYS_SEND_EMAIL_TO_ALL_ADDRESSES_DESC">Pokud je toto nastavení aktivováno, e-maily budou zasílány na všechny e-mailové adresy uživatele uložené v profilu. Pokud je deaktivováno, budou e-maily zasílány pouze na adresu z profilového pole s interním názvem EMAIL. (Výchozí: povoleno)</string>
  <string name="SYS_SEND_GREETING_CARD">Poslat blahopřání</string>
  <string name="SYS_SEND_LOGIN_INFORMATION">Odeslat přihlašovací údaje</string>
  <string name="SYS_SEND_MAIL_TO_ROLE">Váš e-mail bude odeslán všem členům vybrané role. Další role a příjemci jsou k dispozici pouze pro přihlášené uživatele.</string>
  <string name="SYS_SEND_MAILS">Odeslat e-maily</string>
  <string name="SYS_SEND_METHOD">Odeslat přes</string>
  <string name="SYS_SEND_METHOD_DESC">Metoda mail() v PHP může být u některých poskytovatelů omezena a může být důvodem k podezření na spam. Proto se doporučuje posílat e-maily pomocí stávající e-mailové adresy a SMTP serveru. Nastavení SMTP můžete nakonfigurovat níže (výchozí: PHP mail()).</string>
  <string name="SYS_SEND_NEW_LOGIN">Chcete uživateli #VAR1_BOLD# poslat e-mail s aktuálním uživatelským jménem a novým heslem?</string>
  <string name="SYS_SEND_PHOTO_AS_ECARD">Poslat fotku jako pohlednici</string>
  <string name="SYS_SEND_PRIVATE_MESSAGE">Poslat soukromou zprávu</string>
  <string name="SYS_SEND_PRIVATE_MESSAGE_DESC">Vaše soukromá zpráva bude odeslána vybranému příjemci.</string>
  <string name="SYS_SEND_TEST_MAIL">Odeslat testovací e-mail</string>
  <string name="SYS_SEND_USERNAME_PASSWORD">Odeslat e-mail s uživatelským jménem a heslem.</string>
  <string name="SYS_SENDER">Odesílatel</string>
  <string name="SYS_SENDER_EMAIL">E-mail odesílatele</string>
  <string name="SYS_SENDER_EMAIL_ADDRESS_DESC">E-mailová adresa odesílatele pro zasílání systémových oznámení a e-mailů rolím a uživatelům. E-mailová adresa by měla obsahovat doménu webu, na kterém je Admidio nainstalováno.</string>
  <string name="SYS_SENDER_MODE_DESC">Určete, jakým způsobem se ověřuje odesílatel e-mailu. Mnoho poskytovatelů nepovoluje, aby odesílatel e-mailu používal e-mailovou adresu z jiné domény. V takovém případě by měla být vybrána jedna ze dvou možností se systémovým e-mailem. Odpovídající e-mailovou adresu a jméno lze uložit v následujících dvou nastaveních. (Výchozí: #VAR1#)</string>
  <string name="SYS_SENDER_NAME">Jméno odesílatele</string>
  <string name="SYS_SENDER_NAME_DESC">Jméno u e-mailové adresy odesílatele. Toto pole musí být vyplněno, pokud pole pro e-mailovou adresu odesílatele není prázdné.</string>
  <string name="SYS_SENDER_NOT_LOGGED_IN">Odesílatel nebyl přihlášen. Informace o odesílateli proto mohou být nesprávné.</string>
  <string name="SYS_SEPARATOR_FOR_CSV_FILE">Oddělovač pro soubor CSV</string>
  <string name="SYS_SERVER_NO_UPLOAD">Nastavení serveru neumožňuje nahrávání souborů.</string>
  <string name="SYS_SET_FOLDER_PERMISSIONS">Nastavit oprávnění složky</string>
  <string name="SYS_SETTINGS">Předvolby</string>
  <string name="SYS_SHOW_ALL">Zobrazit vše</string>
  <string name="SYS_SHOW_ALL_CONTACTS">Volitelně zobrazit všechny kontakty</string>
  <string name="SYS_SHOW_ALL_CONTACTS_DESC">Pokud je tato možnost nastavena, mohou být ve správě členů kromě kontaktů aktuální organizace volitelně zobrazeny i kontakty jiných organizací. V opačném případě se zobrazují pouze aktivní a neaktivní kontakty aktuální organizace. Při vytváření nových kontaktů nebo přiřazování registrací se však stále prohledává celá databáze všech organizací. (výchozí: ano)</string>
  <string name="SYS_SHOW_ALL_DESC">Je-li toto nastavení aktivováno, zobrazují se kromě aktivních členů této organizace také bývalí členové a členové jiných organizací.</string>
  <string name="SYS_SHOW_CAPTCHA_DESC">Odhlášeným uživatelům se při aktivaci modulu captcha zobrazí alfanumerický text. Uvedený text musí být zadán do příslušného pole. To by mělo zabránit zneužití formuláře spammery. (výchozí: ano)</string>
  <string name="SYS_SHOW_EMPTY_PROFILE_FIELDS">Zobrazit prázdná profilová pole</string>
  <string name="SYS_SHOW_EMPTY_PROFILE_FIELDS_DESC">Toto nastavení určuje, zda se mají prázdná profilová pole zobrazovat v náhledu profilu. (Výchozí: ano)</string>
  <string name="SYS_SHOW_FORMER_MEMBERS">Zobrazit bývalé členy</string>
  <string name="SYS_SHOW_FORMER_MEMBERS_DESC">Tímto nastavením lze určit, kdo může prohlížet bývalé role. Uživatel však musí mít také právo vidět roli samotnou. Vedoucí role mohou také prohlížet bývalé členy své role, pokud k tomu mají zde nastavené oprávnění. (Výchozí: #VAR1#)</string>
  <string name="SYS_SHOW_FORMER_MEMBERS_RIGHT">Uživatel s oprávněním #VAR1_BOLD#</string>
  <string name="SYS_SHOW_FORMER_ROLE_MEMBERSHIP">Zobrazit bývalá členství v rolích</string>
  <string name="SYS_SHOW_FORMER_ROLE_MEMBERSHIP_DESC">Zobrazí se pole se všemi rolemi uživatele v aktuální organizaci. Zobrazí se datum začátku a konce členství. (výchozí: ano)</string>
  <string name="SYS_SHOW_LESS">Zobrazit méně</string>
  <string name="SYS_SHOW_LIST">Zobrazit seznam</string>
  <string name="SYS_SHOW_MAP">Zobrazit mapu</string>
  <string name="SYS_SHOW_MAP_LINK">Zobrazit odkaz na mapu</string>
  <string name="SYS_SHOW_MAP_LINK_DESC">Pokud je poloha nastavena, Google Maps se použijí k zobrazení polohy a trasy z vlastní polohy. (výchozí: ano)</string>
  <string name="SYS_SHOW_MAP_LINK_PROFILE_DESC">Je-li adresa uložena v profilu, zobrazí se vedle ní dva odkazy na Google Maps. Jeden odkazuje na místo bydliště uživatele a druhý na trasu z vlastního bydliště k bydlišti zobrazeného uživatele. Při přístupu k odkazům budou společnosti Google předány následující informace o profilu: ulice, PSČ, město a země. (Výchozí: ne)</string>
  <string name="SYS_SHOW_MEMBER_LIST">Zobrazit seznam členů</string>
  <string name="SYS_SHOW_MORE">Zobrazit více</string>
  <string name="SYS_SHOW_OBSOLETE_SELECT_FIELD_OPTIONS">Zobrazit zastaralé možnosti výběru</string>
  <string name="SYS_SHOW_OBSOLETE_SELECT_FIELD_OPTIONS_DESC">Toto nastavení umožňuje určit, zda se mají v konfiguraci profilových polí zobrazovat zastaralé možnosti výběru. Pokud je toto nastavení aktivováno, lze zastaralé možnosti výběru obnovit.\nTato volba je k dispozici pouze pro profilová pole typu rozbalovací seznam a přepínač. (Výchozí: ano)</string>
  <string name="SYS_SHOW_ORGANIZATION_SELECT">Zobrazit výběr organizace</string>
  <string name="SYS_SHOW_ORGANIZATION_SELECT_DESC">V případě více organizací uložených v databázi může přihlašovací obrazovka zobrazit výběrové pole se všemi dostupnými organizacemi. Uživatel si pak může při přihlášení vybrat jinou organizaci (než je definována v config.php). Uživatel však musí být registrovaným členem vybrané organizace.</string>
  <string name="SYS_SHOW_PARTICIPANTS">Zobrazit účastníky</string>
  <string name="SYS_SHOW_PERMISSIONS">Zobrazit oprávnění</string>
  <string name="SYS_SHOW_PROFILE">Zobrazit profil</string>
  <string name="SYS_SHOW_ROLE_MEMBERSHIP">Zobrazit členství v rolích</string>
  <string name="SYS_SHOW_ROLE_MEMBERSHIP_DESC">Zobrazí se pole se všemi rolemi uživatele v aktuální organizaci. Zobrazí se oprávnění a datum registrace. (výchozí: ano)</string>
  <string name="SYS_SHOW_ROLES_OTHER_ORGANIZATIONS">Zobrazit role jiných organizací</string>
  <string name="SYS_SHOW_ROLES_OTHER_ORGANIZATIONS_DESC">Pokud je uživatel členem rolí v jiné organizaci, zobrazí se pole se všemi rolemi a datem registrace. (výchozí: ano)</string>
  <string name="SYS_SHOW_ROUTE">Zobrazit trasu</string>
  <string name="SYS_SHOW_WATERMARK">Zobrazit vodoznak</string>
  <string name="SYS_SHOW_WATERMARK_DESC">Zadaný text se zobrazí ve všech zobrazených fotografiích počínaje měřítkem 200 pixelů delší strany. Pokud byl v albu uveden fotograf, zobrazí se místo tohoto textu jméno fotografa s autorským právem. Pokud se nemá zobrazovat žádný text, lze toto pole ponechat prázdné. (Výchozí: #VAR1#)</string>
  <string name="SYS_SIMILAR_CONTACTS_FOUND">Nalezeny podobné kontakty</string>
  <string name="SYS_SIMILAR_CONTACTS_FOUND_ASSIGN">Byly nalezeny kontakty s podobným jménem jako #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_SIMILAR_CONTACTS_FOUND_REGISTRATION">U registrace #VAR1_BOLD# s e-mailovou adresou #VAR2_BOLD# byly nalezeny kontakty s podobným jménem. Zkontrolujte prosím registraci a přiřaďte ji k nalezenému kontaktu nebo vytvořte kontakt nový.</string>
  <string name="SYS_SINCE_TO">od #VAR1# do #VAR2#</string>
  <string name="SYS_SINCE_VAR">od #VAR1#</string>
  <string name="SYS_SIZE">Velikost</string>
  <string name="SYS_SMTP">SMTP</string>
  <string name="SYS_SMTP_AUTH">SMTP autentizace</string>
  <string name="SYS_SMTP_AUTH_CRAM_MD5">CRAM-MD5</string>
  <string name="SYS_SMTP_AUTH_DESC">Pokud SMTP server vyžaduje autentizaci, jsou vyžadována také pole pro uživatelské jméno a heslo. (Výchozí: Ano)</string>
  <string name="SYS_SMTP_AUTH_LOGIN">Přihlášení</string>
  <string name="SYS_SMTP_AUTH_PLAIN">Plain</string>
  <string name="SYS_SMTP_AUTH_TYPE">Typ SMTP autentizace</string>
  <string name="SYS_SMTP_AUTH_TYPE_DESC">SMTP zná různé metody autentizace. Zadejte zde metodu autentizace, kterou váš SMTP server podporuje. Pokud si nejste jisti, kterou metodu vybrat, zvolte #VAR1_BOLD#. Admidio pak bude zkoušet různé metody jednu po druhé, dokud přihlášení nebude úspěšné. (Výchozí: Automaticky)</string>
  <string name="SYS_SMTP_HOST">SMTP Hostitel</string>
  <string name="SYS_SMTP_HOST_DESC">Adresa SMTP serveru.</string>
  <string name="SYS_SMTP_PASSWORD">SMTP heslo</string>
  <string name="SYS_SMTP_PASSWORD_DESC">Heslo použité pro SMTP autentizaci.</string>
  <string name="SYS_SMTP_PORT">SMTP port</string>
  <string name="SYS_SMTP_PORT_DESC">Určení portu, který má být použit pro navázání SMTP spojení. (Výchozí: 587)</string>
  <string name="SYS_SMTP_SECURE">SMTP šifrování</string>
  <string name="SYS_SMTP_SECURE_DESC">Zde si můžete vybrat, zda a jak má být SMTP spojení šifrováno. (Výchozí: TLS)</string>
  <string name="SYS_SMTP_SECURE_NO">ne</string>
  <string name="SYS_SMTP_SECURE_SSL">SSL</string>
  <string name="SYS_SMTP_SECURE_TLS">TLS</string>
  <string name="SYS_SMTP_USER">SMTP uživatelké jméno</string>
  <string name="SYS_SMTP_USER_DESC">Uživatelské jméno použité při SMTP autentizaci.</string>
  <string name="SYS_SOCIAL_NETWORK_FIELD_URL_DESC">Chcete nastavit odkaz na svůj profil v této sociální síti? Je vyžadováno vaše přihlašovací jméno. Přihlaste se ke svému účtu v sociální síti a přejděte na svůj profil. Nyní zkopírujte URL do tohoto pole a uložte zde svůj profil. Návštěvníci vašeho profilu si nyní budou moci otevřít váš profil přímo.</string>
  <string name="SYS_SOCIAL_NETWORKS">Sociální sítě</string>
  <string name="SYS_SSO">Single-Sign-On</string>
  <string name="SYS_SSO_ACS_URL">ACS URL</string>
  <string name="SYS_SSO_ACS_URL_DESC">Adresa URL služby Assertion Consumer Servicer (ACS) je hlavním vstupním bodem klienta. Po úspěšném přihlášení do Admidio bude uživatel přesměrován na tuto adresu URL a přihlášen u klienta.</string>
  <string name="SYS_SSO_ATTRIBUTE">Název SSO atributu</string>
  <string name="SYS_SSO_ATTRIBUTES">Zahrnuté uživatelské atributy</string>
  <string name="SYS_SSO_ATTRIBUTES_ALLOTHER">Zahrnout všechna zbývající pole s interním názvem pole Admidio</string>
  <string name="SYS_SSO_ATTRIBUTES_DESC">Vyberte všechna uživatelská pole, která mají být po úspěšném přihlášení předána poskytovateli služeb. Pro každé pole lze uvést mapování na název SSO atributu. Pokud zůstane sloupec SSO prázdný, použije se místo něj název pole Admidio.</string>
  <string name="SYS_SSO_ATTRIBUTES_NOOTHER">Nezahrnovat standardní nároky kromě těch, které jsou zde uvedeny.</string>
  <string name="SYS_SSO_AUTO_SETUP">Automatické nastavení z metadat</string>
  <string name="SYS_SSO_CERT_COMMON_NAME">Common name</string>
  <string name="SYS_SSO_CERT_ORGANIZATION_UNIT">Organizační jednotka</string>
  <string name="SYS_SSO_CERT_STATE">Stát nebo provincie</string>
  <string name="SYS_SSO_CERTIFICATE_FAILURE">Generování certifikátu selhalo: #VAR1#</string>
  <string name="SYS_SSO_CERTIFICATE_SETTINGS">Nastavení certifikátu</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_ADD_OIDC">Nový OIDC klient</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_ADD_SAML">Nový SAML 2.0 klient</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_ADMIN">Administrace Single-Sign-On klientů (SAML 2.0, OIDC)</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_ADMIN_DESC">Admidio lze použít jako \"poskytovatele identity\" (ID Provider) pro jednotné přihlášení pomocí protokolů SAML 2.0 nebo OIDC. To znamená, že jiné webové aplikace (\"klienti\") mohou používat uživatelské účty Admidio pro autentizaci a autorizaci. Každý klient musí být registrován zde a klient musí být také nastaven pro SSO s Admidio. Pokud se uživatel chce přihlásit ke klientské aplikaci, je místo přihlašovací obrazovky klienta přesměrován do Admidio. Pokud je uživatel již v Admidio přihlášen, je vrácen zpět klientovi a je mu udělen přístup. V opačném případě se uživatel může přihlásit do Admidio a poté je přesměrován zpět do klientské aplikace.</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_DELETE">Smazat SSO klienta</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_ID">ID klienta</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_ID_DESC">Jedinečný identifikátor klienta, obvykle poskytovaný klientskou aplikací. Zpravidla se jedná o unikátní URL nebo náhodně vygenerovaný řetězec. Je důležité, aby se hodnota zde přesně shodovala s hodnotou v konfiguraci klienta, jinak nebude propojení fungovat.</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_NAME">Název klienta</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_NAME_DESC">Čitelný název klienta. Jedná se o čistě popisný atribut a nepoužívá se k identifikaci klienta systémem.</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_OIDC">OIDC klient</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_SAML">SAML 2.0 klient</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_SCOPES">Povolené rozsahy</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_SCOPES_DESC">Rozsahy jsou skupiny informací o uživateli, které může klient vyžadovat. Standard OIDC definuje určité předdefinované rozsahy (nepovinné). Povinný je pouze rozsah, který bude přidán automaticky. Výběr dalších rozsahů umožňuje Admidio sdílet příslušná profilová data s klientem.</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_SECRET">Tajný klíč klienta</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_SECRET_DESC">Tajná fráze pro autentizaci klienta. Obvykle náhodný řetězec, který se vymění jednou při nastavení. Při vytvoření se tajný klíč zobrazí pouze jednou a měl by být zkopírován do klienta. Poté je v databázi uložen jako hash, takže jej nelze zpětně získat. Lze pouze vygenerovat nový klíč a ten znovu zkopírovat do konfigurace klienta.</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_SECRET_HIDDE">Z bezpečnostních důvodů se tajný klíč klienta zobrazuje pouze při vytvoření.</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_SECRET_RECREATE">Znovu vygenerovat</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENTS_OIDC">Klienti OpenID Connect (OIDC)</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENTS_SAML">SAML 2.0 klienti</string>
  <string name="SYS_SSO_EDIT_OIDC_CLIENT">Upravit OIDC klienta (Service Provider)</string>
  <string name="SYS_SSO_EDIT_SAML_CLIENT">Upravit SAML klienta (Service Provider)</string>
  <string name="SYS_SSO_ENCRYPT_ASSERTIONS">Šifrovat tvrzení zasílaná klientovi (SP)</string>
  <string name="SYS_SSO_ENCRYPTION_KEY">Klíč pro šifrování</string>
  <string name="SYS_SSO_EXPORT_PASSWORD">Heslo pro export klíče</string>
  <string name="SYS_SSO_EXPORT_PASSWORD_DESC">Exportovaný soukromý klíč a certifikát mohou a měly by být z bezpečnostních důvodů zašifrovány heslem. Toto heslo je vyžadováno pro otevření nebo import staženého souboru. Bez tohoto hesla nelze klíč ze souboru obnovit. Použití prázdného hesla je možné, ale důrazně se nedoporučuje!</string>
  <string name="SYS_SSO_INVALID_CLIENT">Neplatný klient</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY">SSO Klíč</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_ACTIVE">Klíč aktivní</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_ACTIVE_DESC">Určuje, zda je klíč aktuálně aktivní a lze jej použít pro podepisování nebo šifrování.</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_ADD">Nový klíč</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_ADMIN">Správa kryptografických klíčů SSO</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_ALGORITHM">Kryptografický algoritmus</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_ALGORITHM_DESC">Základní kryptografický algoritmus klíče.</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_CERTIFICATE">x509 certifikát</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_DELETE">Smazat klíč</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_EDIT">Upravit klíč</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_EXPIRES">Datum expirace</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_EXPORT">Exportovat soukromý klíč</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_EXPORT_FAILURE">Export klíče selhal: #VAR1#</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_IN_USE">Tento klíč je aktuálně používán jako konfigurovaný klíč pro podepisování nebo šifrování.</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_NAME_DESC">Čitelný popis klíče, slouží pouze pro vizuální rozlišení.</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_NOT_FOUND">Klíč nebyl v databázi nalezen nebo je záznam v databázi neúplný.</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_PRIVATE">Soukromý klíč</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_PRIVATE_NOT_SHOWN">Z bezpečnostních důvodů je soukromý klíč skryt. Klíč však můžete exportovat do souboru.</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_PUBLIC">Veřejný klíč</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_SETTING">Nastavení kryptografického klíče</string>
  <string name="SYS_SSO_KEYS">SSO klíče</string>
  <string name="SYS_SSO_LOAD_METADATA">Načíst metadata klienta</string>
  <string name="SYS_SSO_LOGIN_MISSING_PERMISSIONS">Přihlášení proběhlo úspěšně, ale váš uživatelský účet nemá oprávnění k přístupu k poskytovateli služeb (#VAR1#). Zkuste se prosím přihlásit pod jiným účtem níže nebo se vraťte k poskytovateli služeb.</string>
  <string name="SYS_SSO_METADATA_URL">URL metadat (volitelné)</string>
  <string name="SYS_SSO_METADATA_URL_DESC">Někteří klienti nabízejí soubor metadat se všemi požadovanými nastaveními. Automatické načtení této URL metadat funguje pouze v případě, že je URL dostupná pro server Admidio.</string>
  <string name="SYS_SSO_NAME_PROPERTIES">Název a vlastnosti klienta (Service Provider)</string>
  <string name="SYS_SSO_NO_KEYS_FOUND">Nejsou nakonfigurovány žádné kryptografické klíče pro podepisování nebo šifrování zpráv SAML nebo OIDC!</string>
  <string name="SYS_SSO_NO_OIDC_CLIENTS_FOUND">Nejsou nakonfigurováni žádní OIDC klienti (Service Providers)!</string>
  <string name="SYS_SSO_NO_SAML_CLIENTS_FOUND">Nejsou nakonfigurováni žádní SAML klienti (Service Providers)!</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC">Single-Sign-On s OpenId Connect (OIDC)</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_ATTRIBUTES">Nároky ve vlastním rozsahu a přepsání polí</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_ATTRIBUTES_DESC">Vyberte všechna uživatelská pole, která mají být zahrnuta do rozsahu „custom“. Dále je zde možné mapování standardních nároků, např. můžete mapovat mobilní telefon na nárok „phone“ nebo použít vlastní profilové pole pro nárok „profile“.</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_AUTH_ENDPOINT">Koncový bod autentizace</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_CLAIM">OIDC nárok</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_DISCOVERY_URL">URL pro objevování</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_ENABLED">Povolit Single-Sign-On přes OpenId Connect (OIDC)</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_ENABLED_DESC">Toto nastavení změní Admidio na poskytovatele identity (IdP) pro jednotné přihlášení, což umožní ostatním webovým aplikacím autentizovat uživatele proti seznamu uživatelů Admidio.</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_ISSUER_URL">Vydavatel</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_ISSUER_URL_DESC">Jedinečný identifikátor pro OIDC této instance Admidio. Obvykle se jedná o základní URL vaší instalace Admidio. Klient musí být nastaven se stejným ID entity, jinak přihlášení nebude fungovat.</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_JWKS_ENDPOINT">Koncový bod JWKS</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_LOGOUT_ENDPOINT">Koncový bod odhlášení</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_ROLE">Název OIDC role</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_TOKEN_ENDPOINT">Koncový bod tokenu</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_USERINFO_ENDPOINT">Koncový bod Userinfo</string>
  <string name="SYS_SSO_REDIRECT_URI">URI přesměrování</string>
  <string name="SYS_SSO_REDIRECT_URI_DESC">URI přesměrování, na které je prohlížeč přesměrován po úspěšném přihlášení.</string>
  <string name="SYS_SSO_REQUIRE_AUTHN_SIGNED">Vyžadovat, aby všechny přijaté požadavky byly podepsány klientem (SP)</string>
  <string name="SYS_SSO_ROLE">Název SSO role</string>
  <string name="SYS_SSO_ROLES">Omezit přístup k rolím</string>
  <string name="SYS_SSO_ROLES_ALLOTHER">Zahrnout všechny zbývající role s nezměněným názvem role Admidio</string>
  <string name="SYS_SSO_ROLES_DESC">Ke klientovi se prostřednictvím jednotného přihlášení smí přihlásit pouze vybrané role. Pokud zůstane prázdné, mohou se přihlásit všichni platní uživatelé Admidio.</string>
  <string name="SYS_SSO_ROLESMAP">Zahrnuté skupiny/role</string>
  <string name="SYS_SSO_ROLESMAP_DESC">Vyberte všechny role, které mají být předány klientu SSO po úspěšném přihlášení. Protože mnoho klientů používá předaný název role doslovně, můžete zde mapovat názvy rolí Admidio na názvy rolí požadované na straně klienta / poskytovatele služeb. Pokud zůstane cílový název role prázdný, použije se původní název role Admidio.</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML">Single-Sign-On s SAML 2.0</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_ALLOWED_CLOCK_SKEW">Povolená časová odchylka</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_ALLOWED_CLOCK_SKEW_DESC">SAML a platnost přihlášení závisí také na synchronizovaných hodinách. Protože některé systémy mohou mít mírný časový rozdíl, toto nastavení umožňuje povolit určité odchylky v čase.</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_ASSERTION_LIFETIME">Životnost SAML tvrzení zasílaných klientovi</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_ASSERTION_LIFETIME_DESC">Po úspěšné autentizaci je klientovi zasláno „tvrzení“. Tato konfigurace určuje, jak dlouho (v sekundách) má být toto tvrzení klientem považováno za platné.</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_ENABLED">Povolit Single-Sign-On přes SAML 2.0</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_ENABLED_DESC">Toto nastavení změní Admidio na poskytovatele identity (IdP) SAML 2.0 pro jednotné přihlášení, což umožní ostatním webovým aplikacím autentizovat uživatele proti seznamu uživatelů Admidio.</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_ENCRYPTION_KEY_MISSING">Zpráva SAML vyžaduje šifrování, ale klient (SP) nemá nakonfigurovaný žádný certifikát.</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_ENTITY_ID">SAML Entity Id</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_ENTITY_ID_DESC">Jedinečný identifikátor pro SAML této instance Admidio. Obvykle URL vaší instalace. Klient musí mít nastaveno přesně stejné ID entity, jinak přihlášení nebude fungovat.</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_METADATA_URL">URL metadat</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_ROLE">Název SAML role</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_SIGNATURE_FAILED">Validace podpisu zprávy SAML selhala.</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_SIGNATURE_KEY_MISSING">Zpráva SAML vyžaduje validaci podpisu, ale klient (SP) nemá nakonfigurovaný žádný certifikát.</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_SIGNATURE_MISSING">Zprávě SAML chybí kryptografický podpis.</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_SLO_ENDPOINT">Koncový bod SLO</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_SSO_ENDPOINT">Koncový bod SSO</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_WANT_REQUESTS_SIGNED">Vyžadovat podpisy u všech přijatých požadavků</string>
  <string name="SYS_SSO_SIGN_ASSERTIONS">Podepisovat tvrzení zasílaná klientovi (SP)</string>
  <string name="SYS_SSO_SIGNATURE_ENCRYPTION">Podpis a šifrování</string>
  <string name="SYS_SSO_SIGNING_KEY">Klíč pro podpisy</string>
  <string name="SYS_SSO_SLO_URL">URL pro Single Log-Out (volitelné)</string>
  <string name="SYS_SSO_SLO_URL_DESC">SLO URL je koncový bod klienta pro informování klienta o odhlášení uživatele z Admidio. Z bezpečnostních důvodů budou o odhlášení informovány všechny klientské aplikace s touto adresou URL a měly by uživatele také odhlásit. Ne všechny aplikace SAML tuto adresu poskytují.</string>
  <string name="SYS_SSO_STATIC_SETTINGS">IdP metadata pro nastavení klienta</string>
  <string name="SYS_SSO_USERDATA_ACCESS">Uživatelská data a oprávnění k přístupu</string>
  <string name="SYS_SSO_USERID_FIELD">Pole pro ID uživatele</string>
  <string name="SYS_SSO_USERID_FIELD_DESC">Vyberte pole Admidio, které má uživatele jednoznačně identifikovat v klientském systému (Service Provider). Některé systémy očekávají přihlašovací jméno (řetězec), některé pracují s číselnými ID atd. Nahlédněte prosím do manuálu klientské aplikace.</string>
  <string name="SYS_SSO_USERID_FIELDS">Pole ID uživatele</string>
  <string name="SYS_SSO_USERID_ID">ID uživatele (číselné)</string>
  <string name="SYS_SSO_USERID_LOGIN">Přihlašovací jméno</string>
  <string name="SYS_SSO_USERID_UUID">UUID uživatele (náhodný 32místný řetězec)</string>
  <string name="SYS_SSO_VALIDATE_SIGNATURES">Validovat podpisy u všech přijatých požadavků</string>
  <string name="SYS_SSO_X509_CERTIFICATE">x509 klientský certifikát</string>
  <string name="SYS_SSO_X509_CERTIFICATE_DESC">Zprávy SAML jsou kryptograficky podepisovány, aby se zabránilo bezpečnostním útokům. Tento certifikát poskytuje klient a musí být zadán/zkopírován přesně tak, jak jej klient poskytl. Jinak komunikace selže a SSO přihlášení nebude možné.</string>
  <string name="SYS_START" description="Start of a date">Začátek</string>
  <string name="SYS_STATUS_CODE_INVALID">Neplatný stavový kód!</string>
  <string name="SYS_STILL_X_CHARACTERS">zbývá #VAR1# znaků</string>
  <string name="SYS_STREET">Ulice</string>
  <string name="SYS_SUBJECT">Předmět</string>
  <string name="SYS_SUBORDINATE_ORGANIZATIONS">Podřízené organizace</string>
  <string name="SYS_SUBORDINATE_ORGANIZATIONS_DESC">Podřízené organizace mohou sdílet profilová data kontaktů. V některých modulech (oznámení, události) je možné v podřízených organizacích zobrazovat záznamy z hlavní organizace. Správa podřízené organizace je zcela nezávislá a může mít vlastní koncept oprávnění. Více informací naleznete v #VAR1#Admidio Wiki#VAR2#.</string>
  <string name="SYS_SUNDAY">Neděle</string>
  <string name="SYS_SWITCH_TO_CALENDAR_MANAGEMENT">Přepnout na správu kalendářů</string>
  <string name="SYS_SWITCH_TO_CATEGORIES_ADMINISTRATION">Přepnout na správu kategorií</string>
  <string name="SYS_SWITCH_TO_PROFILE_FIELDS_CONFIGURATION">Přepnout na konfiguraci profilových polí</string>
  <string name="SYS_SWITCH_TO_RELATIONSHIP_CONFIGURATION">Přepnout na konfiguraci vztahů</string>
  <string name="SYS_SWITCH_TO_ROOM_MANAGEMENT">Přepnout na správu místností</string>
  <string name="SYS_SYMMETRICAL">Symetrické</string>
  <string name="SYS_SYSMAIL_LOGIN_INFORMATION">#subject# Přihlašovací údaje pro #organization_long_name#\n#content# Dobrý den, uživateli #user_first_name#,\n\nzasíláme Vám přihlašovací údaje pro webové stránky #organization_homepage#.\nUživatelské jméno: #user_login_name#\nHeslo: #variable1#\n\nHeslo bylo vygenerováno automaticky. Po přihlášení na #organization_homepage# byste si ho měl/a změnit ve svém profilu.\n\nS pozdravem,\ntým #organization_long_name#</string>
  <string name="SYS_SYSMAIL_PASSWORD_RESET">#subject# Obnovení hesla pro #organization_long_name#\n#content# Dobrý den, uživateli #user_first_name#,\n\nobdrželi jsme žádost o resetování Vašeho hesla na #organization_homepage#.\n\nPokud jste tuto žádost podal/a Vy, můžete k resetování a nastavení nového hesla použít následující odkaz:\n#variable1#\n\nS pozdravem,\ntým #organization_long_name#</string>
  <string name="SYS_SYSMAIL_REFUSE_REGISTRATION">#subject# Registrace v #organization_long_name# byla zamítnuta.\n#content# Dobrý den, uživateli #user_first_name#,\n\nVaše registrace na #organization_homepage# byla zamítnuta.\n\nRegistrace jsou obecně přijímány našimi uživateli. Pokud jste členem a Vaše registrace byla přesto zamítnuta, může to být způsobeno tím, že jste nebyl/a identifikován/a jako člen.\nPro objasnění důvodů zamítnutí kontaktujte prosím administrátora na adrese #administrator_email# z #organization_homepage#.\n\nS pozdravem,\ntým #organization_long_name#</string>
  <string name="SYS_SYSMAIL_REGISTRATION_ADMINISTRATOR">#subject# Nová registrace na webu #organization_long_name#\n#content# Na stránkách #organization_homepage# se zaregistroval nový uživatel.\n\nPříjmení: #user_last_name#\nJméno: #user_first_name#\nE-mail: #user_email#\n\n\nTato zpráva byla vygenerována automaticky.</string>
  <string name="SYS_SYSMAIL_REGISTRATION_CONFIRMATION">#subject# Vaše registrace v #organization_long_name#\n#content# Dobrý den, uživateli #user_first_name#,\njsme velmi rádi, že jste se zaregistroval/a na našich webových stránkách #organization_homepage#.\n\nPro dokončení registrace klikněte prosím na následující odkaz: #variable1#. Kliknutím na odkaz budete automaticky přesměrováni na náš web a Vaše registrace bude potvrzena.\n\nJakmile registraci potvrdíte, zkontrolujeme ji. Během několika hodin obdržíte odpověď, zda byla Vaše registrace přijata a můžete se přihlásit, nebo zda byla zamítnuta.\n\nS pozdravem\ntým #organization_long_name#</string>
  <string name="SYS_SYSMAIL_REGISTRATION_USER">#subject# Registrace v #organization_long_name# potvrzena\n#content# Dobrý den, uživateli #user_first_name#,\n\nVaše registrace na #organization_homepage# byla potvrzena.\n\nNyní se můžete přihlásit na domovskou stránku pomocí svého uživatelského jména #user_login_name# a hesla.\n\nV případě jakýchkoli dotazů napište e-mail na adresu #administrator_email#.\n\nS pozdravem,\ntým #organization_long_name#</string>
  <string name="SYS_SYSTEM">Systém</string>
  <string name="SYS_SYSTEM_DEFAULT_LIST">Celosystémový výchozí seznam</string>
  <string name="SYS_SYSTEM_EMAIL">Systémový e-mail</string>
  <string name="SYS_SYSTEM_EMAIL_WITH_REPLY_TO">Systémový e-mail s adresou uživatele pro odpověď</string>
  <string name="SYS_SYSTEM_INFORMATION">Systémové informace</string>
  <string name="SYS_SYSTEM_MAIL_TEXTS_DESC">Zde můžete upravit text každého systémového oznámení. Texty jsou rozděleny do dvou částí (předmět a obsah) a jsou identifikovány pomocí #subject# a #content#. Pokud si nepřejete zasílat některá z těchto oznámení, ponechte textové pole prázdné.\n\nV každém e-mailu lze použít následující zástupné symboly, které budou při odesílání nahrazeny odpovídajícím obsahem.</string>
  <string name="SYS_SYSTEM_MAILS">Systémová oznámení</string>
  <string name="SYS_TAB">Tabulka</string>
  <string name="SYS_TABLE">Tabulka</string>
  <string name="SYS_TEMPLATE">Šablona</string>
  <string name="SYS_TEMPLATE_DESC">Nastavte šablonu, která bude předvolena při vytváření elektronické pohlednice. (Výchozí: pohlednice)</string>
  <string name="SYS_TEMPLATE_FOLDER_OPEN">Složku se šablonami se nepodařilo otevřít/přečíst.</string>
  <string name="SYS_TEST_MAIL">Testovací e-mail</string>
  <string name="SYS_TEST_MAIL_DESC">Před vyvoláním této funkce musí být uložena všechna nastavení pro odesílání e-mailů!\nNa e-mailovou adresu přihlášeného uživatele bude zaslán jednoduchý e-mail s předmětem #VAR1_BOLD#. Během procesu se vypíše protokol odesílání přes SMTP, který může pomoci v případě problémů.</string>
  <string name="SYS_TEXT">Text</string>
  <string name="SYS_TFA">Dvoufázové ověření</string>
  <string name="SYS_TFA_ENABLE">Povolit dvoufázové ověření (2FA)</string>
  <string name="SYS_TFA_ENABLE_DESC">Povolte dvoufázové ověření (2FA) pro všechny uživatele, aby vyžadovalo dodatečný krok ověření, čímž se zvýší bezpečnost účtu a ochrana proti neoprávněnému přístupu.</string>
  <string name="SYS_TFA_NOT_SETUP_FOR_USER">Administrátoři nesmějí nastavovat dvoufázové ověření (2FA) pro ostatní uživatele. Každý uživatel si musí nastavit 2FA pro svůj vlastní účet sám.</string>
  <string name="SYS_TFA_RESET">Resetovat dvoufázové ověření</string>
  <string name="SYS_TFA_RESET_DESC">Odstranit nakonfigurovaný druhý faktor.</string>
  <string name="SYS_TFA_RESET_SUCCESSFUL">Dvoufázové ověření bylo úspěšně resetováno.</string>
  <string name="SYS_TFA_SETUP">Nastavení dvoufázového ověření</string>
  <string name="SYS_TFA_SETUP_INSTRUCTIONS">Chcete-li nastavit dvoufázové ověření (2FA), postupujte takto:</string>
  <string name="SYS_TFA_SETUP_INSTRUCTIONS_STEP_1">Naskenujte QR kód: K naskenování zobrazeného QR kódu použijte autentizační aplikaci (např. Google Authenticator, Authy).</string>
  <string name="SYS_TFA_SETUP_INSTRUCTIONS_STEP_2">Zadejte kód: Otevřete autentizační aplikaci, najděte vygenerovaný kód pro naši službu a zadejte jej do vstupního pole.</string>
  <string name="SYS_TFA_SETUP_INSTRUCTIONS_STEP_3">Potvrdit: Odešlete kód pro dokončení nastavení.</string>
  <string name="SYS_TFA_SETUP_SUCCESSFUL">Dvoufázové ověření bylo úspěšně nastaveno.</string>
  <string name="SYS_TFA_TOTP_CODE_MISSING">Máte aktivované dvoufázové ověření. Zadejte prosím ověřovací kód z vaší autentizační aplikace.</string>
  <string name="SYS_THUMBNAIL_SCALING">Měřítko náhledů</string>
  <string name="SYS_THUMBNAIL_SCALING_DESC">Nastavte delší hranu náhledů. Pozor: nenastavujte šířku příliš velkou, aby nedošlo ke konfliktu s preferencemi řádků a sloupců náhledů. (Výchozí: #VAR1# pixelů)</string>
  <string name="SYS_THUMBNAILS_PER_PAGE">Náhledů na stránku</string>
  <string name="SYS_THUMBNAILS_PER_PAGE_DESC">Tato volba definuje, kolik náhledů se zobrazí na každé stránce. Pokud je v albu více obrázků, automaticky se přidá navigace mezi stránkami. (Výchozí: #VAR1#)</string>
  <string name="SYS_THURSDAY">Čtvrtek</string>
  <string name="SYS_TIME">Čas</string>
  <string name="SYS_TIME_FROM">Čas od</string>
  <string name="SYS_TIME_INVALID">Chyba času v poli #VAR1_BOLD#.\n\nHodnota formátu času musí vypadat takto: #VAR2_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_TIME_TO">Čas do</string>
  <string name="SYS_TITLE">Nadpis</string>
  <string name="SYS_TO" description="E-Mail">Příjemce</string>
  <string name="SYS_TOPIC">Téma</string>
  <string name="SYS_TUESDAY">Úterý</string>
  <string name="SYS_TYPE">Typ</string>
  <string name="SYS_UNIDIRECTIONAL">Jednosměrné</string>
  <string name="SYS_UNIQUE_ID">Jedinečné Admidio-ID</string>
  <string name="SYS_UNIX">UNIX</string>
  <string name="SYS_UNKNOWN">Neznámý</string>
  <string name="SYS_UNLOCK_ALBUM">Odemknout album</string>
  <string name="SYS_UNMANAGED_FILES">Nespravované soubory</string>
  <string name="SYS_UP_TO_DATE">Aktuální</string>
  <string name="SYS_UPDATE_AVAILABLE">Dostupní aktualizace</string>
  <string name="SYS_UPDATE_SUCCESSFUL">Aktualizace úspěšná</string>
  <string name="SYS_UPLOAD_FILES">Nahrát soubory</string>
  <string name="SYS_UPLOAD_MAX_FILESIZE">Maximální velikost nahrávaného souboru</string>
  <string name="SYS_UPLOAD_PHOTOS">Nahrát fotky</string>
  <string name="SYS_UPLOAD_PROFILE_PICTURE">Nahrát porfilový obrázek</string>
  <string name="SYS_URL">URL</string>
  <string name="SYS_URL_INVALID_CHAR">>URL v poli #VAR1_BOLD# obsahuje neplatné znaky.\n\nPovoleny jsou pouze abecední znaky, přehlásky, číslice 0-9 a speciální znaky .-+_:/#?= .</string>
  <string name="SYS_USER_COULD_BE_CREATED">Osoba byla úspěšně vytvořena.</string>
  <string name="SYS_USER_DELETE_DESC">Chcete smazat uživatele #VAR1_BOLD#?\n\nUživatel bude fyzicky smazán z databáze, což znemožní pozdější přístup k jeho datům.</string>
  <string name="SYS_USER_EMAIL">E-mail uživatele</string>
  <string name="SYS_USER_ID_NOT_FOUND">S tímto ID nebyl nalezen žádný uživatel!</string>
  <string name="SYS_USER_NO_EMAIL">Uživatel #VAR1_BOLD# nemá v osobních údajích platnou e-mailovou adresu!</string>
  <string name="SYS_USER_NO_MEMBERSHIP">Tento uživatel zatím není členem organizace #VAR1#.</string>
  <string name="SYS_USER_NO_MEMBERSHIP_LOGIN">Nalezená osoba zatím není členem organizace #VAR1#, ale již má přístupové údaje. Chcete této osobě přiřadit nové údaje i příslušné role?</string>
  <string name="SYS_USER_NO_MEMBERSHIP_NO_LOGIN">Nalezená osoba zatím není členem organizace #VAR1# a nemá přístupové údaje. Chcete jí přiřadit přístupové údaje a příslušné role?</string>
  <string name="SYS_USER_RELATION">Vztah</string>
  <string name="SYS_USER_RELATION_TYPE">Typ vztahu</string>
  <string name="SYS_USER_RELATIONS">Vztahy</string>
  <string name="SYS_USER_VALID_LOGIN">Uživatel již má platné přihlašovací údaje.</string>
  <string name="SYS_USERNAME">Uživatelské jméno</string>
  <string name="SYS_USERNAME_DESCRIPTION">Tímto jménem se můžete přihlásit do systému.\nJméno musí být v systému jedinečné. Pokud je již obsazeno, zkuste kombinaci jména a čísel např. Honza78.</string>
  <string name="SYS_USERNAME_OR_EMAIL">Uživatelské jméno nebo e-mail</string>
  <string name="SYS_USERNAME_WITH_TIMESTAMP">#VAR1# dne #VAR2# v #VAR3#</string>
  <string name="SYS_USERS">Uživatelé</string>
  <string name="SYS_USING_CURRENT_VERSION">Používáte aktuální verzi Admidio #VAR1#!</string>
  <string name="SYS_UTF16BE">UTF-16BE</string>
  <string name="SYS_UTF16LE">UTF-16LE</string>
  <string name="SYS_UTF32BE">UTF-32BE</string>
  <string name="SYS_UTF32LE">UTF-32LE</string>
  <string name="SYS_UTF8">UTF-8</string>
  <string name="SYS_VALID_FROM" description="Date valid from">Platné od</string>
  <string name="SYS_VALID_TO" description="Date valid to">Platné do</string>
  <string name="SYS_VALUE">Hodnota</string>
  <string name="SYS_VALUE_LIST">Seznam hodnot</string>
  <string name="SYS_VALUE_LIST_DESC">>V této tabulce můžete zadat položky pro rozbalovací seznam nebo výběrové pole. Pro každý řádek lze zadat jednu položku.\nProfil se neukládá jako text, ale jako vybraná pozice ze seznamu. Pokud změníte text v řádku, všichni již přiřazení uživatelé okamžitě uvidí nový text ve svém profilu.\nHodnota výběrového pole může být zobrazena jako ikona místo textu (písmo „Bootstrap Icons“). Přejděte na #VAR1#https://icons.getbootstrap.com#VAR2# a vyberte ikonu. Volitelně lze nastavit nápovědu (tooltip) přes svislítko (např. gender-female|Toto je ikona ženy).</string>
  <string name="SYS_VARIOUS_ROLES">Různé role</string>
  <string name="SYS_VARIOUS_USER_RELATION_TYPES">Různé vztahy</string>
  <string name="SYS_VCARD">vCard</string>
  <string name="SYS_VENUE">Místo konání</string>
  <string name="SYS_VENUE_LINK">Pokud je zadáno dostatek informací (město, ulice), lze vytvořit odkaz nebo trasu přes Google Maps.</string>
  <string name="SYS_VERSION">Verze</string>
  <string name="SYS_VERSION_TO_OLD">Vaše aktuální verze databáze je #VAR1#. Aktualizace na #VAR2# není s touto verzí bohužel možná.\n\nNainstalujte prosím nejprve Admidio 4.1 a poté aktualizujte na Admidio #VAR2#.</string>
  <string name="SYS_VIEW">Zobrazení</string>
  <string name="SYS_VIEW_PICTURE_FULL_SIZED">Zobrazit obrázek v plné velikosti</string>
  <string name="SYS_VIEW_PROFILES_OF_ROLE_MEMBERS">Zobrazit profily členů role</string>
  <string name="SYS_VIEW_PROFILES_OF_ROLE_MEMBERS_DESC">Tímto nastavením lze definovat, kdo může vidět profily členů této role. Uživatel může zobrazit profil příslušné osoby a vidět všechny uložené sloupce v seznamech pro danou roli. Právo role #VAR1_BOLD# toto nastavení přebíjí.</string>
  <string name="SYS_VIEW_ROLE_MEMBERSHIPS">Zobrazit členství v roli</string>
  <string name="SYS_VIEW_ROLE_MEMBERSHIPS_DESC">Tímto nastavením můžete definovat, kdo může vidět členy této role. Uživatel uvidí členství v roli v profilu dané osoby a v seznamech pro danou roli. Toto nastavení neumožňuje přístup k profilu člena role. V seznamech se zobrazí pouze jméno a příjmení. Právo role #VAR1_BOLD# toto nastavení přebíjí.</string>
  <string name="SYS_VIEW_ROLES_OTHER_ORGAS">Zobrazují se pouze role jiných organizací, které jsou viditelné pro všechny registrované uživatele. Pokud jste členem dané organizace, budou se vám zobrazovat i ty role, které smíte vidět v rámci svých oprávnění v této organizaci.</string>
  <string name="SYS_VIEWS">Zobrazení</string>
  <string name="SYS_VIEWS_VAR">#VAR1# zobrazení</string>
  <string name="SYS_VISIBILITY">Viditelnost</string>
  <string name="SYS_VISIBLE">Viditelné</string>
  <string name="SYS_VISIBLE_FOR">Viditelné pro</string>
  <string name="SYS_VISITORS">Hosté</string>
  <string name="SYS_WANT_DELETE_CATEGORY">Opravdu chcete smazat kategorii #VAR1_BOLD#?</string>
  <string name="SYS_WANT_DELETE_ENTRY">Chcete smazat záznam #VAR1_BOLD#?</string>
  <string name="SYS_WANT_DELETE_PHOTO">Chtěli byste smazat vybranou fotku?</string>
  <string name="SYS_WARNING">Varování</string>
  <string name="SYS_WEBLINK">Webový odkaz</string>
  <string name="SYS_WEBLINKS">Webové odkazy</string>
  <string name="SYS_WEBLINKS_DESC">Vytvářejte a organizujte zajímavé odkazy podle kategorií.</string>
  <string name="SYS_WEBMASTER">Webmaster</string>
  <string name="SYS_WEBSITE">Webová stránka</string>
  <string name="SYS_WEDNESDAY">Středa</string>
  <string name="SYS_WEEKDAY">Pracovní den</string>
  <string name="SYS_WIDTH">Šířka</string>
  <string name="SYS_WORKSHEET_NAMEINDEX">Pracovní list (index nebo název)</string>
  <string name="SYS_WRITE_EMAIL">Napsat e-mail</string>
  <string name="SYS_WRITE_PM">Napsat soukromou zprávu</string>
  <string name="SYS_XING">Xing</string>
  <string name="SYS_YEAR">Rok</string>
  <string name="SYS_YEARS">Roky</string>
  <string name="SYS_YES">Ano</string>
  <string name="SYS_YOUR_CONFIGURATION">Vaše konfigurace</string>
  <string name="SYS_YOUR_EMAIL">Váš e-mail</string>
  <string name="SYS_YOUR_LAST_CONFIGURATION">Vaše poslední konfigurace</string>
  <string name="SYS_YOUR_LISTS">Vlastní seznamy</string>
  <string name="SYS_YOUR_NAME">Vaše jméno</string>
  <string name="SYS_Z_TO_A">Z až A</string>
</resources>
