<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <!--Phrases only in installation-->
  <string name="INS_ADDIDIONAL_DATA">További információk</string>
  <string name="INS_ADDRESS_LIST">Címjegyzék</string>
  <string name="INS_ADMINISTRATOR_LOGIN_DESC">Frissítést csak rendszergazda végezhet. Kérjük, adja meg a rendszergazdai hitelesítő adatokat.</string>
  <string name="INS_BOARD">Az egyesület vezetősége</string>
  <string name="INS_CONFERENCE_ROOM">Konferenciaterem</string>
  <string name="INS_CONFIGURATION_FILE_NOT_FOUND">A #VAR1_BOLD# fájl nem található az Admidio főkönyvtárában!\n\nKérjük, töltse le újra a fájlt, és másolja az említett könyvtárba.</string>
  <string name="INS_CONTINUE_INSTALLATION">A telepítés folytatása</string>
  <string name="INS_COURSES">Kurzusok</string>
  <string name="INS_CREATE_ADMINISTRATOR">Adminisztrátor létrehozása</string>
  <string name="INS_CREATE_CONFIGURATION_FILE">Konfigurációs fájl létrehozása</string>
  <string name="INS_DATA_DO_NOT_MATCH">A #VAR1_BOLD# forrásból származó adatok nem felelnek meg a telepítővarázslóban megadott információknak.\n\nEllenőrizze a config.php fájlt és az összes többi információt.</string>
  <string name="INS_DATA_FULLY_ENTERED">Az Admidio telepítéséhez szükséges összes adatot megadta.\n\nMost az adatbázist kell létrehozni és feltölteni az adatokkal.</string>
  <string name="INS_DATA_OF_ADMINISTRATOR">Adminisztrátor adatai</string>
  <string name="INS_DATA_OF_ADMINISTRATOR_DESC">Adja meg a rendszergazda nevét, e-mail címét és hozzáférési adatait. A telepítés után jelentkezzen be a rendszergazda hitelesítő adataival.</string>
  <string name="INS_DATA_OF_ORGANIZATION">A szervezet adatai</string>
  <string name="INS_DATABASE_FILE_NOT_FOUND">A #VAR1_BOLD# fájl nem található a #VAR2_BOLD# mappában.</string>
  <string name="INS_DATABASE_HOST_INFO">Itt adja meg az adatbázis-kiszolgáló nevét. Ez lehet URL vagy localhost, ha az adatbázis ugyanazon a gépen fut, mint a weboldal.</string>
  <string name="INS_DATABASE_LOGIN">Adatbázis hozzáférés</string>
  <string name="INS_DATABASE_LOGIN_DESC">Itt adja meg az adatbázis hozzáférési adatait. A táblázat előtagja szükség esetén testre szabható. A testreszabásra akkor van szükség, ha több Admidio telepítés használja ugyanazt az adatbázist.</string>
  <string name="INS_DATABASE_PORT_INFO">Ha ezt a mezőt nem töltik ki, az adatbázis alapértelmezett portja kerül használatra (MariaDB/MySQL: 3306, PostgreSQL: 5432). Ha Önnek vagy a tárhelyszolgáltatónak egy speciális portra van szüksége, azt itt adhatja meg.</string>
  <string name="INS_DATABASE_PORT_INVALID">A megadott port nem érvényes. Az érvényes portot 1 és 65535 között válassza ki, vagy hagyja üresen.</string>
  <string name="INS_DATABASE_SYSTEM">Adatbázis rendszer</string>
  <string name="INS_DATABASE_TYPE_INVALID">Az Admidio csak a MariaDB-t, a MySQL-t és a PostgreSQL-t támogatja.</string>
  <string name="INS_DELETE_CONFIG_FILE">Az Admidio főkönyvtár #VAR1_BOLD# tartalmaz egy config.php fájlt. Ez már átkerült az adm_my_files mappába. Kérjük, törölje a fájlt a főkönyvtárból.</string>
  <string name="INS_DESCRIPTION_ADMINISTRATOR">A rendszergazdák csoportja</string>
  <string name="INS_DESCRIPTION_BOARD">Az egyesület igazgatótanácsa</string>
  <string name="INS_DESCRIPTION_CONFERENCE_ROOM">A találkozókra itt kerülhet sor.</string>
  <string name="INS_DESCRIPTION_MEMBER">A szervezet összes tagja</string>
  <string name="INS_DOWNLOAD_CONFIGURATION_FILE">Konfigurációs fájl letöltése</string>
  <string name="INS_DOWNLOAD_CONFIGURATION_FILE_DESC">A #VAR1_BOLD# konfigurációs fájlt nem sikerült elmenteni a #VAR2_BOLD# mappába. Kérjük, adjon írási jogosultságot a mappához (módosítsa a fájl attribútumát FTP-n keresztül 0777-re, illetve drwxrwxrwx-re), vagy töltse le a konfigurációs fájlt, és másolja be az Admidio #VAR3_BOLD# könyvtárába egy FTP program segítségével.\n\nAz állomány ezen a helyen történő elhelyezése után folytathatja a telepítést.</string>
  <string name="INS_ENTER_LOGIN_TO_DATABASE">Adja meg az adatbázis hozzáférési adatait</string>
  <string name="INS_ERROR_OPEN_FILE">A #VAR1_BOLD# fájlt nem lehet megnyitni.</string>
  <string name="INS_GROUPS">Csoportok</string>
  <string name="INS_HOST_INVALID">A hostnév nem érvényes. Adjon meg egy érvényes állomásnevet vagy IP-címet.</string>
  <string name="INS_INFO_3RD_PARTY_PLUGINS_HAVE_BEEN_MOVED">Néhány harmadik féltől származó bővítmény áthelyezésre került az új, #VAR1_BOLD# bővítmény mappába. Kérjük, ellenőrizze le ezeknek a bővítményeknek a működőképességét a frissítés után.</string>
  <string name="INS_INSTALL_ADMIDIO">Admidio telepítése</string>
  <string name="INS_INSTALLATION">Telepítés</string>
  <string name="INS_INSTALLATION_EXISTS">Az adatbázis már tartalmaz egy Admidio telepítést. További telepítés nem lehetséges.</string>
  <string name="INS_INSTALLATION_VERSION">Telepítési verzió #VAR1#</string>
  <string name="INS_INTERN">Belső</string>
  <string name="INS_LANGUAGE_NOT_CHOSEN">Nincs nyelv kiválasztva.</string>
  <string name="INS_MEMBERSHIP">Tagság</string>
  <string name="INS_NO_INSTALLED_VERSION_FOUND">Nem találtuk az aktuális telepítést. Ha eddig az Admidio 1.x-et használta, először frissítsen az Admidio 2.x-re. Ezt követően frissítheti a verziót #VAR1#-re. Ha már az Admidio 2.x vagy újabb verziót használja, ellenőrizze az adatbázis konzisztenciáját.</string>
  <string name="INS_ORGA_SHORTNAME_EXISTS">A #VAR1_BOLD# szervezet már létezik. Kérjük, válasszon másik nevet.</string>
  <string name="INS_PHONE_LIST">Telefonlista</string>
  <string name="INS_PLEASE_CHOOSE_LANGUAGE">Kérjük, válasszon nyelvet</string>
  <string name="INS_SET_ORGANIZATION">Szervezet meghatározása</string>
  <string name="INS_SET_UP_ORGANIZATION">Szervezet létrehozása</string>
  <string name="INS_SETUP_WAS_SUCCESSFUL">Sikeres beállítás</string>
  <string name="INS_SUPPORT_FURTHER_DEVELOPMENT">Nagyon hálásak lennénk, ha adományával támogatná az Admidio fejlesztését!</string>
  <string name="INS_TABLE_PREFIX">Tábla előtag</string>
  <string name="INS_TEAMS">Csapatok</string>
  <string name="INS_TRAINING">Képzés</string>
  <string name="INS_UPDATE">Frissítés</string>
  <string name="INS_UPDATE_DATABASE">Adatbázis frissítése</string>
  <string name="INS_UPDATE_NOT_POSSIBLE">Az adatbázis frissítése jelenleg nem lehetséges!</string>
  <string name="INS_UPDATE_TO_VERSION_SUCCESSFUL">Az Admidio adatbázis sikeresen frissítve a #VAR1# verzióra.\nSzabadon bejelentkezhet, és újra használhatja az Admidio-t.</string>
  <string name="INS_UPDATE_VERSION">Frissítés a #VAR1# verzióra</string>
  <string name="INS_UPDATING_WAS_SUCCESSFUL">A frissítési folyamat sikeres</string>
  <string name="INS_WARNING_3RD_PARTY_PLUGINS_COULD_NOT_BE_MOVED">Néhány harmadik féltől származó bővítménymappa nem tudott átkerülni az új #VAR1_BOLD# bővítménymappába.\nKérjük, ellenőrizze az Admidio telepítésén belül található #VAR2_BOLD# mappát, és kézzel helyezze át a harmadik féltől származó bővítménymappákat, majd ezt követően törölje a régi adm_plugins mappát.</string>
  <string name="INS_WARNING_BETA_VERSION">Ez az Admidio béta verziója.\n\nA használat kockázatos lehet az esetleges instabilitás és adatvesztés miatt. Kérjük, csak tesztkörnyezetként használja!</string>
  <string name="INS_WARNING_OLD_ADM_PLUGINS_COULD_NOT_BE_DELETED">Néhány régi admidio plugin-mappa nem törölhető a régi plugin-mappából #VAR1_BOLD#.\nKérjük, ellenőrizze az Admidio telepítésén belüli #VAR2_BOLD# mappát, és törölje manuálisan a régi plugin-mappákat, majd ezt követően törölje a régi adm_plugins mappát is.</string>
  <string name="INS_WARNING_OLD_ADM_PLUGINS_FOLDER_COULD_NOT_BE_DELETED">A régi #VAR1_BOLD# plugin-mappa nem törölhető.\nKérjük, ellenőrizze az Admidio telepítésén belül a #VAR2_BOLD# mappát, és törölje manuálisan a régi adm_plugins mappát.</string>
  <string name="INS_WELCOME_TEXT">Ez az asszisztens segít az Admidio tagkezelésének beállításában. Minden szükséges adatot lekérdez, hogy a rendszer teljes mértékben beállítható legyen, és Ön rendszergazdaként bejelentkezhessen.\n\nHa kérdése vagy problémája van a telepítéssel kapcsolatban, kérjük, olvassa el #VAR1#telepítési utasításainkat#VAR2# vagy lépjen kapcsolatba velünk #VAR3#támogatási fórumunkon#VAR4#.</string>
  <string name="INS_WELCOME_TEXT_UPDATE">Már frissítette az Admidio könyvtárakat egy új verzióval. Most az adatbázist kell frissíteni a jelenlegi #VAR2# verzióról a #VAR1# verzióra, hogy az Admidio az új verzióval is fusson.\n\nHa kérdése vagy problémája van a frissítéssel kapcsolatban, kérjük, olvassa el #VAR3#a frissítési utasításunkat#VAR4# vagy lépjen kapcsolatba #VAR5#támogatási fórumunkkal#VAR6#.</string>
  <string name="INS_WELCOME_TO_INSTALLATION">Üdvözöljük az Admidio telepítésében</string>
  <string name="INS_WELCOME_TO_UPDATE">Üdvözöljük az Admidio frissítésében</string>
  <string name="INS_WRONG_MYSQL_VERSION">Az Admidio #VAR1# legalább a MariaDB vagy a MySQL #VAR2# verzióját igényli. Kérjük, frissítse a MariaDB vagy a MySQL adatbázisát, vagy használjon egy #VAR3#régebbi Admidio verziót#VAR4# a kompatibilitás biztosítása érdekében.</string>
  <string name="SYS_BOYFRIEND">Barát</string>
  <string name="SYS_BROTHER">Fiútestvér</string>
  <string name="SYS_CHILD">Gyermek</string>
  <string name="SYS_COHABITANT">Partner</string>
  <string name="SYS_COHABITANT_FEMALE">Partner</string>
  <string name="SYS_COHABITANT_MALE">Partner</string>
  <string name="SYS_COMPANION">Kísérő</string>
  <string name="SYS_DAUGHTER">Lánygyermek</string>
  <string name="SYS_FATHER">Apa</string>
  <string name="SYS_GIRLFRIEND">Barátnő</string>
  <string name="SYS_HUSBAND">Férj</string>
  <string name="SYS_MOTHER">Anya</string>
  <string name="SYS_PARENT">Szülő</string>
  <string name="SYS_SIBLING">Testvér</string>
  <string name="SYS_SISTER">Lánytestvér</string>
  <string name="SYS_SON">Fiúgyermek</string>
  <string name="SYS_SPOUSE">Házastárs</string>
  <string name="SYS_SUBORDINATE">Beosztott</string>
  <string name="SYS_SUBORDINATE_FEMALE">Női beosztott</string>
  <string name="SYS_SUBORDINATE_MALE">Férfi beosztott</string>
  <string name="SYS_SUPERIOR">Felettes</string>
  <string name="SYS_SUPERIOR_FEMALE">Női felettes</string>
  <string name="SYS_SUPERIOR_MALE">Férfi felettes</string>
  <string name="SYS_WIFE">Feleség</string>
  <!--Phrases only in organization administration-->
  <string name="ORG_ACCESS_TO_MODULE">Modul hozzáférés</string>
  <string name="ORG_ACCESS_TO_MODULE_DESC">A modul letiltható vagy engedélyezhető csak a bejelentkezett felhasználók számára. Ha a modul csak a bejelentkezett felhasználók számára érhető el, akkor a kijelentkezett felhasználók számára el lesz rejtve, és a web feed mindkét felhasználói csoport számára teljesen le lesz tiltva. (alapértelmezett: aktív)</string>
  <string name="ORG_ACCESS_TO_PLUGIN">A bővítmény hozzáférés</string>
  <string name="ORG_ACCESS_TO_PLUGIN_DESC">A bővítmény letiltható, vagy beállítható úgy, hogy csak a bejelentkezett felhasználók számára legyen elérhető. Ha a bővítmény csak a bejelentkezett felhasználók számára elérhető, akkor a kijelentkezett felhasználók számára el lesz rejtve, és a webes hírcsatorna mindkét felhasználói csoport számára teljesen letiltásra kerül. (alapértelmezett: aktív)</string>
  <string name="ORG_ADDITIONAL_VARIABLES">További változók</string>
  <string name="ORG_ADMIDIO_THEME">Admidio-téma</string>
  <string name="ORG_ADMIDIO_THEME_DESC">A jelenlegi Admidio-téma itt választható ki. A téma mappában található összes elrendezés megjelenik. (alapértelmezett: egyszerű)</string>
  <string name="ORG_ADMIDIO_THEME_FALLBACK">Tartalék téma</string>
  <string name="ORG_ADMIDIO_THEME_FALLBACK_DESC">Az a téma, amelyet tartalékként használunk, ha a kiválasztott téma nem tartalmazza a kért sablont. Ha tartalék témát választunk, a fő témának csak azokat a sablonokat kell tartalmaznia, amelyeket valóban felül akar írni. Az összes többi sablon a tartalék témából vehető át, amely a legtöbb esetben az alapértelmezett \'simple\' téma lehet. (alapértelmezett: egyszerű)</string>
  <string name="ORG_AUTOMATIC_LOGOUT_AFTER">Automatikus kijelentkezés időkorlát</string>
  <string name="ORG_AUTOMATIC_LOGOUT_AFTER_DESC">Ez az érték azt jelzi, hogy hány perc elteltével egy inaktív felhasználó automatikusan kijelentkezik. Inaktív egy felhasználó mindaddig, amíg nem hívja fel az Admidio rendszer egyetlen oldalát sem. Ez a beállítás figyelmen kívül marad, ha a felhasználó a #VAR1_BOLD# beállítást választotta. (Alapértelmezett: 20 perc)</string>
  <string name="ORG_BROWSER_UPDATE_CHECK">Frissítő üzenet elavult böngészők számára</string>
  <string name="ORG_BROWSER_UPDATE_CHECK_DESC">Az aktiválás után az elavult böngészővel rendelkező felhasználóknak ajánlott a böngészőfrissítés futtatása. Az újabb böngészők jobb védelmet garantálnak a csalás, a vírusok, a trójaiak, a személyazonosság-lopás és az Ön magánéletét és biztonságát fenyegető egyéb veszélyek ellen. Minden új böngészőgeneráció javítja a sebességet és egyre több új webes technológiát támogat, ami jobb webes élményt eredményez. Erre a célra a https://browser-update.org/ szolgáltatását használják.</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_BACKGROUND_COLOR">Háttérszín</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_BACKGROUND_IMAGE">Háttérkép</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_BACKGROUND_IMAGE_DESC">Kiválaszthat egy háttérképet, amelyet Captcha-ként fog használni. A betűtípus színének meg kell egyeznie a képpel, hogy olvasható maradjon. (alapértelmezett: nincs kép).</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_CHARACTERS_COLOR">Karakter színe</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_COLOR_DESC">A háttérszínnek jó kontrasztban kell állnia a karakter színével. Ha a vonal és a karakter színe egyforma, a szkriptek és a robotok nehezebben tudják elolvasni a Captchát. Minden színt #VAR1#hexadecimális érték#VAR2# formában kell megadni.</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_DISTORTION">Torzítás</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_DISTORTION_DESC">Ez az érték a karakterek torzulását jelzi. A 0 azt jelenti, hogy nincs torzítás. A 3-as értéknél előfordulhat, hogy egyes karakterek már nem olvashatók. (alapértelmezett: 0,75)</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_FONT">Válassza ki a captcha kód betűtípusát. (alapértelmezett: AHGBold.ttf)</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_LINE_COLOR">Vonal szín</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_LINES_NUMBERS">Vonalak száma</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_LINES_NUMBERS_DESC">A Captcha vonalakkal a szkriptek és a botok nehezebben oldják azt meg. Minél több vonalat húzunk, annál nehezebb lesz megoldani. Sajnos ez az embereknél is így van. (alapértelmezett: 5)</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_PREVIEW">Captcha előnézet</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_PREVIEW_TEXT">A Captcha előnézet csak a már elmentett opciókat veszi figyelembe.</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_REGISTRATION">Az aktiválás után az új felhasználóknak egy captcha kóddal vagy egy egyszerű számítással ellátott kép jelenik meg. A helyes kódot vagy eredményt kell kitölteni a jelenleg szerkesztett bejegyzés mentéséhez. A captcha az Admidio spamellenes megoldásának része. (alapértelmezett: igen)</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_SIGNATURE">Captcha felirat</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_SIGNATURE_TEXT">Töltse ki a kívánt feliratot a captchához. Az aktuális téma alapértelmezett betűtípusa lesz használva.</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_SIGNS">Érvényes karakterek</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_SIGNS_TEXT">Itt határozhatja meg a használt Captcha karaktereket. Kérjük, kerülje a könnyen összekeverhető karakterek használatát, pl. I és l.</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_TYPE">Captcha típusa</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_TYPE_CALC">Számítás</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_TYPE_PIC">Véletlenszerű karakter</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_TYPE_TEXT">Itt határozhatja meg a Captcha típusát. A Captcha képként jelenik meg. Állhat véletlenszerű karakterekből, egy kis matematikai feladatból vagy két szóból. A további opciók lehetővé teszik a Captcha részletes meghatározását. (alapértelmezett: véletlenszerű karakterek)</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_TYPE_WORDS">Szavak (angolul)</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_WIDTH_DESC">Captcha szélessége pixelben. A Captcha magassága a szélességgel arányosan kerül kiszámításra. Ezenkívül meghatározza a karakter méretét is. (alapértelmezett: 215)</string>
  <string name="ORG_CREATE_PROFILE_FIELD">Profilmező létrehozása</string>
  <string name="ORG_CURRENCY">Pénznem</string>
  <string name="ORG_CURRENCY_DESC">Válassza ki a pénznemet. A pénznem típusa a megjelenített összegek után jelenik meg.</string>
  <string name="ORG_DATATYPE">Adattípus</string>
  <string name="ORG_DATE_FORMAT">Dátum formátum</string>
  <string name="ORG_DATE_FORMAT_DESC">A formátum megfelel a PHP függvénynek #VAR1# (alapértelmezett: n.h.E).</string>
  <string name="ORG_EDIT_PROFILE_FIELD">Profilmező szerkesztése</string>
  <string name="ORG_EMAIL_ALERTS">E-mail értesítés</string>
  <string name="ORG_EMAIL_ALERTS_DESC">A #VAR1_BOLD# jogosultsággal rendelkező tagok e-mailt kapnak új felhasználó regisztrációja esetén. (alapértelmezett: igen)</string>
  <string name="ORG_ENABLE_CAPTCHA">Captcha aktiválás</string>
  <string name="ORG_ENABLE_REGISTRATION_MODULE">Regisztráció engedélyezése</string>
  <string name="ORG_ENABLE_REGISTRATION_MODULE_DESC">A honlap látogatóinak regisztrációja ezzel a beállítással aktiválható vagy deaktiválható. A regisztráció során megjelenő profilmezők az egyes mezőkhöz tartozó profilmező-beállításokban konfigurálhatók. (Alapértelmezett: igen)</string>
  <string name="ORG_FIELD_DESCRIPTION">Korlátlan számú további mező meghatározása. A mezők megjelennek és szerkeszthetők a felhasználó profiljában. Ezek a mezők a saját listában is elérhetőek lesznek.</string>
  <string name="ORG_FIELD_DISABLED">A mező csak a #VAR1_BOLD# jogosultsággal rendelkező tagok számára szerkeszthető</string>
  <string name="ORG_FIELD_DISABLED_DESC">A lezárt profilmezőt a tag már nem szerkesztheti a saját profiljában. Ezt a mezőt csak azok a tagok szerkeszthetik, akik rendelkeznek az összes tag profiljának szerkesztésére vonatkozó jogosultsággal. Azok a szerepkörök vezetői is szerkeszthetik ezt a profilmezőt, akik jogosultak a szerepkör tagjainak profiljainak szerkesztésére.</string>
  <string name="ORG_FIELD_EXIST">Ugyanilyen nevű mező már létezik ebben a kategóriában.</string>
  <string name="ORG_FIELD_HIDDEN">A mező csak a jogosult tagok számára látható (saját profil és szerepkörből adódó jogosultságok)</string>
  <string name="ORG_FIELD_HIDDEN_DESC">Általában egy mező mindenki számára látható, akinek engedélyezve van a profil megtekintése. Ha ez az opció nincs bejelölve, akkor csak azok a tagok láthatják a mezőt, akiknek engedélyezve van a profil szerkesztése.</string>
  <string name="ORG_FIELD_NOT_DISABLED">A mezőt a tagok maguk szerkeszthetik.</string>
  <string name="ORG_FIELD_NOT_HIDDEN">A mező minden tag számára látható.</string>
  <string name="ORG_FIELD_NOT_REGISTRATION">A regisztráció során a mező nem jelenik meg</string>
  <string name="ORG_FIELD_REGISTRATION">A mező a regisztráció során jelenik meg</string>
  <string name="ORG_FIELD_URL_DESC">A megadott URL később a profilban hivatkozik arra a tartalomra, amelyet a felhasználó ebbe a mezőbe írt be. Opcionálisan még a #user_content# helyettesítő karakter is megadható az URL-ben. Ez az a tartalom, amelyet a felhasználó írt be a mezőbe..\n\nPélda:\nUrl:https://www.google.de/search?q=#user_content#\nfield_value: Admidio\nLink a profilban: https: //www.google.de/search?q=Admidio</string>
  <string name="ORG_HOMEPAGE_REGISTERED_USERS">Ez az oldal akkor jelenik meg, amikor a felhasználó bejelentkezik. Az elérési utat az Admidio főmappájához viszonyítva kell megadni.\n(pl.: modules/overview.php)</string>
  <string name="ORG_HOMEPAGE_VISITORS">Ez az oldal az Admidio vendégek számára megjelenő alapértelmezett oldala. Az elérési utat az Admidio főmappájához viszonyítva kell megadni.\n(pl.: modules/overview.php)</string>
  <string name="ORG_INVALID_THEME">Érvényes téma nem található.</string>
  <string name="ORG_INVALID_THEME_FALLBACK">A kiválasztott tartalék téma nem érvényes.</string>
  <string name="ORG_JAVASCRIPT_EDITOR_ENABLE">A JavaScript szerkesztő használata</string>
  <string name="ORG_JAVASCRIPT_EDITOR_ENABLE_DESC">Az Admidio számos moduljában teljes értékű JavaScript-szerkesztőt használnak. Az eseményeket, bejelentéseket stb. a felhasználó kényelmesen szerkesztheti. A szerkesztő aktiválása esetén egy egyszerű, többsoros szövegdoboz jelenik meg.</string>
  <string name="ORG_LAST_UPDATE_STEP">A frissítés utolsó lépése</string>
  <string name="ORG_LOGIN_AUTOMATICALLY">Automatikus bejelentkezés</string>
  <string name="ORG_LOGIN_AUTOMATICALLY_DESC">A felhasználók a bejelentkezéskor meghatározhatják, hogy a bejelentkezési adatokat és a munkamenetet a számítógépükön tárolják-e. Így a látogatásukkor automatikusan bejelentkeznek. Ez azonban nem kívánt hozzáféréshez és illetéktelenek visszaélésszerű használatához vezethet. (alapértelmezett: igen)</string>
  <string name="ORG_NOT_SAVED_SETTINGS_CONTINUE">Szeretné folytatni?</string>
  <string name="ORG_NOT_SAVED_SETTINGS_LOST">A nézőpont változtatása során minden mentetlen változás elveszik.</string>
  <string name="ORG_ONLY_FOR_ADMINISTRATOR">Engedélyezve, de csak a rendszergazdák láthatják</string>
  <string name="ORG_ONLY_FOR_MODULE_ADMINISTRATOR">Kizárólag a modul adminisztrátorainak</string>
  <string name="ORG_ONLY_FOR_REGISTERED_USER">Csak belépett felhasználók számára</string>
  <string name="ORG_ORGANIZATION_PROPERTIES_DESC">Itt állíthatja be az általános rendszerbeállításokat vagy a modulok beállításait.</string>
  <string name="ORG_ORGANIZATION_SUCCESSFULLY_ADDED">A #VAR1_BOLD# szervezet hozzáadása sikeresen megtörtént. Bejelentkezéskor már kiválasztható.\n\nHa ennek a szervezetnek külön honlapja van, kérjük, add hozzá azt a külön honlap config.php fájljában.</string>
  <string name="ORG_PASSWORD_MIN_STRENGTH">Jelsző erősség</string>
  <string name="ORG_PASSWORD_MIN_STRENGTH_DESC">Itt megadhatja, hogy a jelszavaknak legalább milyen biztonságosnak és összetettnek kell lenniük.\nA zárójelben szereplő érték azt jelzi, hogy átlagosan hány kísérletre van szükség a jelszó kitalálásához.\n\n Nincs: kockázatos jelszó (&lt;10^3)\n Alacsony: védelem korlátozott online támadások ellen. (&lt;10^6)\n Közepes: védelem korlátlan online támadások ellen. (&lt;10^8)\n Magas: Mérsékelt védelem az offline hash-elés ellen. (&lt;10 ^10)\n Nagyon magas: Erős védelem az offline hash-elés ellen. (&gt;= 10^10)</string>
  <string name="ORG_PASSWORD_MIN_STRENGTH_HIGH">Erős</string>
  <string name="ORG_PASSWORD_MIN_STRENGTH_LOW">Alacsony</string>
  <string name="ORG_PASSWORD_MIN_STRENGTH_MID">Közepes</string>
  <string name="ORG_PASSWORD_MIN_STRENGTH_NO">Semelyik</string>
  <string name="ORG_PASSWORD_MIN_STRENGTH_VERY_HIGH">Nagyon erős</string>
  <string name="ORG_PATH_FOR_CALCULATING_DISK_USAGE">A lemezhasználat kiszámításának útvonala</string>
  <string name="ORG_PATH_FOR_CALCULATING_DISK_USAGE_DESC">A lemezhasználat kiszámításához használt mappa elérési útvonala. Ezt a rendszerinformációkban használják az Admidio telepítés lemezhasználatának kiszámításához. Az elérési útvonal megadható abszolút útvonalként vagy az Admidio főkönyvtárához viszonyított relatív útvonalként. Ha az elérési útvonalat üresen hagyják, a lemezhasználatot a szerver gyökérkönyvtárára vonatkozóan számítják ki. (alapértelmezett: üres)</string>
  <string name="ORG_PIXEL">Pixel</string>
  <string name="ORG_PROFILE_FIELDS">Profilmezők</string>
  <string name="ORG_REFUSE_REGISTRATION">Értesítés a regisztráció elutasításáról</string>
  <string name="ORG_REGIONAL_SETTINGS">Regionális beállítások</string>
  <string name="ORG_REGISTERED_USERS">Belépett felhasználó</string>
  <string name="ORG_SEARCH_SIMILAR_NAMES">Hasonló nevek keresése</string>
  <string name="ORG_SEARCH_SIMILAR_NAMES_DESC">A regisztráció és a regisztrációk hozzárendelése során az Admidio hasonló vezeték- és keresztneveket keres, hogy elkerülje az ismétlődő bejegyzéseket. A deaktiválás esetén a rendszer csak az azonos neveket keresi. (alapértelmezett: igen)</string>
  <string name="ORG_SHOW_CREATE_EDIT">A bejegyzés készítője és a létrehozás ideje</string>
  <string name="ORG_SHOW_CREATE_EDIT_DESC">Egyes helyeken a rekord létrehozója és az utolsó módosítást végző felhasználó az időbélyeggel együtt jelenik meg. Ezzel a beállítással meghatározható, hogy egyáltalán megjelenjenek-e ezek az adatok, valamint hogy a felhasználó neve felhasználónévként vagy teljes névként jelenjen-e meg.</string>
  <string name="ORG_TIME_FORMAT">Időformátum</string>
  <string name="ORG_TIME_FORMAT_DESC">A formátum megfelel a PHP #VAR1# függvényének. (alapértelmezett: H:i)</string>
  <string name="ORG_TIMEZONE">Időzóna</string>
  <string name="ORG_TIMEZONE_DESC">Ez a beállított időzóna. Ha ezt később az Admidio config.php fájljában módosítják, a már rögzített dátumokat és időpontokat nem igazítják az új időzónához.</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_ACTIVATION_LINK">Aktivációs link az új jelszóhoz</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_EMAIL">A felhasználó e-mail címe az e-mail kontextusban</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_EMAIL_ORGANIZATION">A szervezet rendszer-e-mail címe</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_FIRST_NAME">A felhasználó keresztneve az adott e-mail-kontextusból</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_LAST_NAME">A felhasználó vezetékneve az adott e-mail kontextusból</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_NAME_ORGANIZATION">A szervezet neve</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_NEW_PASSWORD">Új felhasználói jelszó</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_SHORTNAME_ORGANIZATION">A szervezet rövid neve</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_URL_ORGANIZATION">A szervezet weboldalának linkje</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_USERNAME">A felhasználó felhasználóneve az adott e-mail-kontextusból</string>
  <!--System-Phrases for use in every module-->
  <string name="SYS_64BIT">64bit</string>
  <string name="SYS_A_TO_Z">A-Z-ig</string>
  <string name="SYS_ABR_NO" description="Abbreviation for Number">Nem.</string>
  <string name="SYS_ACTIVATE_ROLE">Szerep aktiválása</string>
  <string name="SYS_ACTIVATE_ROLE_DESC">Ha újraaktiválja a #VAR1_BOLD# szerepkört, a szerepkör tagjai ismét jogosultságokat kapnak, és a szerepkör minden listában kiválaszthatóvá válik.\n\nSzeretné újraaktiválni a szerepköröket?</string>
  <string name="SYS_ACTIVE_CONTACTS">Aktív névjegyek</string>
  <string name="SYS_ACTIVE_FORMER_MEMBERS">Aktív és korábbi tagok</string>
  <string name="SYS_ACTIVE_FORMER_MEMBERS_SHORT">Aktív és korábbi </string>
  <string name="SYS_ACTIVE_GROUPS_ROLES">Aktív csoportok és szerepek</string>
  <string name="SYS_ACTIVE_MEMBERS">Aktív tagok</string>
  <string name="SYS_ADD_ANOTHER_CONFIG">További beállítások hozzáadása</string>
  <string name="SYS_ADD_ATTACHMENT">Fájl csatolása</string>
  <string name="SYS_ADD_COLUMN">Oszlop hozzáadása</string>
  <string name="SYS_ADD_COLUMNS_DESC">Az alábbi táblázatban tetszőleges számú oszlopot rendelhet a profilmezőkhez. Ezen felül megadhatja az alapértelmezett rendezési sorrendet, valamint hozzáadhat feltételeket, amelyek alapján a megfelelő tagok kiszűrésre kerüljenek.</string>
  <string name="SYS_ADD_ENTRY">Bejegyzés hozzáadása</string>
  <string name="SYS_ADD_EVENT_TO_CALENDAR">Esemény hozzáadása a naptárhoz</string>
  <string name="SYS_ADD_FIELD">Mező hozzáadása</string>
  <string name="SYS_ADD_ORGANIZATION">Szervezet hozzáadása</string>
  <string name="SYS_ADD_ROLE">Szerepkör hozzáadása</string>
  <string name="SYS_ADD_TO_DATABASE">Hozzáadás az adatbázishoz</string>
  <string name="SYS_ADDITIONAL_COLUMNS">További oszlopok</string>
  <string name="SYS_ADDITIONAL_CSS_FILE">Kiegészítő CSS-fájl</string>
  <string name="SYS_ADDITIONAL_CSS_FILE_DESC">A további stílusmeghatározásokat tartalmazó .css fájl elérési útvonala. Ez a fájl utoljára kerül betöltésre, még a téma admidio.css fájlja után is. (alapértelmezés: üres)</string>
  <string name="SYS_ADDITIONAL_FILES">Ez a lista áttekintést nyújt azokról a fájlokról és mappákról, amelyeket még nem importáltak az adatbázisba. Ezeket hozzá lehet adni az adatbázishoz. A hozzáférési jogok a kiválasztott mappából kerülnek átvételre.</string>
  <string name="SYS_ADDRESS">Cím</string>
  <string name="SYS_ADMIDIO">Admidio</string>
  <string name="SYS_ADMIDIO_DOWNLOAD_PAGE">Lépj az Admidio letöltési oldalára</string>
  <string name="SYS_ADMIDIO_HEADLINE_DESC">A címsor az Admidio navigációs sávjában jelenik meg. Itt megadhatja a fordítási szöveg nevét is. (alapértelmezett: SYS_ONLINE_MEMBERSHIP_ADMINISTRATION)</string>
  <string name="SYS_ADMIDIO_SHORT_DESC">Online irányítási rendszer egyesületek, csoportok és szervezetek számára</string>
  <string name="SYS_ADMIDIO_VERSION">Admidio verzió</string>
  <string name="SYS_ADMINISTRATION">Adminisztráció</string>
  <string name="SYS_ADMINISTRATOR">Adminisztrátor</string>
  <string name="SYS_ADMINISTRATORS">Adminisztrátorok</string>
  <string name="SYS_ADMINISTRATORS_DESC">Ezek a szerepkörök a „Dokumentumok és fájlok” modul rendszergazdái, ezért hozzáférésük van az összes mappához és fájlhoz. Fájlokat tölthetnek fel és letölthetnek, valamint hozzáférési jogokat rendelhetnek hozzá. Egy szerepkör rendszergazdává tehető a #VAR1_BOLD# jog hozzárendelésével.</string>
  <string name="SYS_ALBUM">Album</string>
  <string name="SYS_ALBUM_CHANGED_TITLE">A #VAR1# alatt egy fotóalbumot módosítottak</string>
  <string name="SYS_ALBUM_CONTAINS_NO_PHOTOS">Ez az album nem tartalmaz képeket.</string>
  <string name="SYS_ALBUM_CREATED_TITLE">Új fotóalbumot hoztak létre a #VAR1# címke alatt</string>
  <string name="SYS_ALBUM_FOLDER_NOT_FOUND">A mappa nem található. Amennyiben a mappát FTP-n keresztül törölték, vagy az elérhetetlen, kérjük, törölje a mappát az Admidio mappából.\nA fotókezelési jogosultsággal nem rendelkező vendégek nem tudják megjeleníteni a kiválasztott albumot.</string>
  <string name="SYS_ALBUM_NOT_APPROVED">Az album jelenleg zárolva van, ezért sem a látogatók, sem a tagok nem láthatják.</string>
  <string name="SYS_ALL">Minden</string>
  <string name="SYS_ALL_CONTACTS">Minden névjegy</string>
  <string name="SYS_ALL_DAY">Teljes munkaidő</string>
  <string name="SYS_ALL_MEMBERS">Összes tag</string>
  <string name="SYS_ALL_ORGANIZATIONS">Minden szervezet</string>
  <string name="SYS_ALL_ORGANIZATIONS_DESC">A kiválasztott kategória minden szervezet számára látható.\nA jelenlegi objektum (esemény, bejelentés, profilmező, webes link stb.) nemcsak ebben a szervezetben, hanem az alábbi szervezetekben is látható lesz: #VAR1#.</string>
  <string name="SYS_ALL_OTHERS">Mindenki más</string>
  <string name="SYS_ALL_THIS_ORGANIZATION">A szervezet összes tagja</string>
  <string name="SYS_ALLOW_ADDITIONAL_GUESTS">A résztvevők névtelen vendégeket regisztrálhatnak</string>
  <string name="SYS_ALLOW_ADDITIONAL_GUESTS_DESC">A résztvevők további helyeket adhatnak hozzá a regisztrációjukhoz. Ezeket levonjuk a maximális résztvevői létszámból ezzel csökkentve a fennmaradó szabad helyek számát. Ez például akkor hasznos, ha egy résztvevő több látogatót hozhat magával, így több szabad igényelve.</string>
  <string name="SYS_ALLOW_USER_COMMENTS">Hozzászólások engedélyezése a résztvevőként</string>
  <string name="SYS_ALLOW_USER_COMMENTS_DESC">A résztvevők kommentálhatják részvételüket. A hozzászólások a résztvevők listáján keresztül tekinthetők meg.</string>
  <string name="SYS_ALSO_VISITORS">A látogatók is</string>
  <string name="SYS_ANNOUNCEMENT">Bejelentés</string>
  <string name="SYS_ANNOUNCEMENT_CHANGED_TITLE">A #VAR1#-nél módosítottak egy bejelentést</string>
  <string name="SYS_ANNOUNCEMENT_CREATED_TITLE">Új bejegyzés készült a #VAR1# címkével</string>
  <string name="SYS_ANNOUNCEMENTS">Bejelentések</string>
  <string name="SYS_ANNOUNCEMENTS_DESC">Bejelentések, hírek és egyéb információ megjelenítése.</string>
  <string name="SYS_ANNUALLY">Évente</string>
  <string name="SYS_APPLY">Alkalmaz</string>
  <string name="SYS_APPOINTMENT">Találkozó</string>
  <string name="SYS_APPOINTMENTS">Találkozók</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_EDIT_MEMBERS">Tagok hozzárendelése és szerkesztése</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_FIELDS">Mezők hozzárendelése</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_FIELDS_DESC">Az alábbi táblázat bal oldali oszlopában az összes profilmező megjelenik. A jobb oldali oszlopban az importálandó fájl oszlopai jelennek meg egy kiválasztási listában. Az importálni kívánt fájl összes oszlopát most hozzá kell rendelni egy profilmezőhöz.\n\nA meglévő tagokat a keresztnév és a vezetéknév alapján azonosítjuk. Ha a fájlban rendelkezésre áll a tag egyedi Admidio-azonosítója (UUID), azt kiválaszthatja a leképezés során. A tagokat ezután automatikusan ez az Admidio-azonosító alapján azonosítjuk, és már nem a keresztnév és a vezetéknév alapján.</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_FILE_COLUMN">Fájl oszlop hozzárendelése</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_LOGIN_EMAIL">A bejelentkezési adatok sikeresen hozzárendelésre kerültek, és a felhasználót e-mailben értesítettük.</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_LOGIN_INFORMATION">Bejelentkezési adatok megadása</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_LOGIN_SUCCESSFUL">A bejelentkezési adatok sikeresen hozzárendelésre kerültek.</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_MEMBERS">Tagok hozzárendelése</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_MEMBERSHIP">Tagság hozzárendelése</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_PARTICIPANTS">Résztvevők hozzáadása</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_REGISTRATION">Regisztráció hozzárendelése</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_REGISTRATION_SUCCESSFUL">A regisztráció meg lett erősítve. A tag mostmár bejelentkezhet a rendszerbe.</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_ROLE">Szerep hozzárendelése</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_ROLE_FOR_IMPORT">Kérjük, válasszon ki egy szerepkört, amelyhez az összes importált névjegy automatikusan hozzárendelődik.\n\nCsak azokat a szerepköröket választhatja ki, amelyek megtekintésére jogosult, és nem rendelkezik szerepkör-hozzárendelési jogosultsággal, ha önnek nincs ilyen jogosultsága.</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_ROLE_TO_USER">Az adatok nem menthetők.\nA névjegyhez legalább egy szerepkört kell hozzárendelni.</string>
  <string name="SYS_ASSIGNED_BY_ROLES">A szerepek alapján</string>
  <string name="SYS_ASYMMETRICAL">Asszimetrikus</string>
  <string name="SYS_ATTACHMENT">Csatolmány</string>
  <string name="SYS_ATTACHMENT_ONE">1 csatolmány</string>
  <string name="SYS_ATTACHMENT_SIZE">E-mail csatolányok maximális mérete</string>
  <string name="SYS_ATTACHMENT_SIZE_DESC">A felhasználók csak olyan fájlokat csatolhatnak, amelyek mérete nem haladja meg az itt megadott értéket. Ha itt 0 szerepel, az e-mail modulban nem lehet mellékleteket csatolni. (Alapértelmezett: 5 MB)</string>
  <string name="SYS_ATTACHMENT_TO_LARGE">Hiba történt az e-mail melléklet feltöltése közben.\nValószínűleg a fájl túl nagy!</string>
  <string name="SYS_ATTACHMENTS_VAR">#VAR1# mellékletek</string>
  <string name="SYS_ATTEND_EVENT">Ön feliratkozott a #VAR1_BOLD# eseményre a #VAR2# időpontban.</string>
  <string name="SYS_ATTEND_POSSIBLY">A #VAR1_BOLD# eseményre #VAR2# időpontban előzetesen regisztrált.</string>
  <string name="SYS_AUTHOR">Szerző</string>
  <string name="SYS_AUTO_DETECT">Automatikus felismerés</string>
  <string name="SYS_AVAILABLE">Elérhető</string>
  <string name="SYS_AVAILABLE_BETA">Elérhető beta</string>
  <string name="SYS_BACK">Vissza</string>
  <string name="SYS_BACK_TO_ALBUM">Vissza az albumhoz</string>
  <string name="SYS_BACK_TO_FOLDER">Vissza a mappához</string>
  <string name="SYS_BASIC_DATA">Alap adat</string>
  <string name="SYS_BIRTHDAY">Születésnap</string>
  <string name="SYS_BLUESKY">Bluesky</string>
  <string name="SYS_CALENDAR">Naptár</string>
  <string name="SYS_CALENDARS">Naptárak</string>
  <string name="SYS_CANCEL">Mégsem</string>
  <string name="SYS_CANCEL_EVENT">Lemondta a #VAR1_BOLD# eseményen való részvételét a #VAR2# időpontban.</string>
  <string name="SYS_CANCEL_MEMBERSHIP">Tagság lemondása</string>
  <string name="SYS_CANCEL_RELATIONSHIP">Kapcsolat törlése</string>
  <string name="SYS_CANT_DELETE_ROLE">A #VAR1_BOLD# szerepkört nem lehet törölni.</string>
  <string name="SYS_CAPACITY">Kapacitás</string>
  <string name="SYS_CAPTCHA">Captcha</string>
  <string name="SYS_CAPTCHA_CALC_CODE_INVALID">A számítás eredménye nem helyes.</string>
  <string name="SYS_CAPTCHA_CODE_INVALID">A hitelesítési kód érvénytelen volt.</string>
  <string name="SYS_CAPTCHA_CONFIRMATION_CODE">Azonosító kód</string>
  <string name="SYS_CAPTCHA_DESCRIPTION">A hitelesítési kód egy CAPTCHA része. A CAPTCHA-t a spam felismerésére használják. A kép segítségével lehet megállapítani, hogy a űrlapot egy felhasználó vagy egy szkript (vagy spamrobot) töltötte-e ki.\nKérjük, írja be az űrlapba a hitelesítési kód eredményét.</string>
  <string name="SYS_CAPTION_SIZE">Felirat mérete</string>
  <string name="SYS_CAPTION_SIZE_DESC">A felirat mérete arányos a kép méretével, amelyet a „Képméret / Osztószám” képlet alapján számolnak ki. Az osztószám növelésével a betűméret csökken. (Alapértelmezett: 40)</string>
  <string name="SYS_CARBON_COPY">Másolat (CC)</string>
  <string name="SYS_CAT_SELECTION">Kategória kiválasztása</string>
  <string name="SYS_CAT_SELECTION_CONF_DESC">A kategóriaválasztás segítségével a konfigurációt a kiválasztott kategóriákhoz tartozó szerepkörök tagjaira lehet korlátozni. Ha nem kívánunk korlátozást alkalmazni, mindkét mezőt (szerepkör- és kategóriaválasztás) üresen kell hagyni.</string>
  <string name="SYS_CATEGORIES">Kategóriák</string>
  <string name="SYS_CATEGORIES_ADMINISTRATORS_DESC">A szerepkör tagjai a modul rendszergazdái, és mindenhez hozzáféréssel rendelkeznek. Adatokat hozhatnak létre, szerkeszthetnek és törölhetnek, valamint szerkeszthetik a kategóriákat és azok jogosultságait. Egy szerepkör rendszergazdává tehető a #VAR1_BOLD# jogosultság hozzárendelésével.</string>
  <string name="SYS_CATEGORIES_ALL_MODULE_ADMINISTRATORS_MOTHER_ORGA">A szülőszervezet moduljának összes rendszergazdája</string>
  <string name="SYS_CATEGORIES_EDIT_DESC">Ezeknek a szerepköröknek a tagjai új bejegyzéseket hozhatnak létre ebben a kategóriában, valamint szerkeszthetik vagy törölhetik a saját bejegyzéseiket.</string>
  <string name="SYS_CATEGORY">Kategória</string>
  <string name="SYS_CATEGORY_EXISTS_IN_ORGA">A kategória neve már létezik a kiválasztott szervezetben.</string>
  <string name="SYS_CATEGORY_PROFILE_FIELDS_VISIBILITY">Ebben a kategóriában a profilmezők láthatóságát más felhasználók számára letilthatjuk, de a profilmezők a felhasználó saját profiljában továbbra is láthatók maradnak, és ott szerkeszthetők is.</string>
  <string name="SYS_CATEGORY_REPORT">Kategória jelentés</string>
  <string name="SYS_CATEGORY_REPORT_DESC">Megjeleníti a tag szerepkörét és kategóriatagságait.</string>
  <string name="SYS_CATEGORY_VISIBLE_ALL_ORGA">Ha az opció be van kapcsolva, akkor a következő szervezetek profilnézetében megjelennek és szerkeszthetők lesznek ennek a kategóriának a profilmezői:#VAR1#\n\nKérjük, kapcsolja ki, ha a mezőket csak a saját szervezetében szeretné megjeleníteni.</string>
  <string name="SYS_CHANGE_DATE">Dátumváltoztatás</string>
  <string name="SYS_CHANGE_HISTORY">Változáselőzmények</string>
  <string name="SYS_CHANGE_HISTORY_GENERIC">Változáselőzmények: #VAR1#</string>
  <string name="SYS_CHANGE_HISTORY_GENERIC2">Változáselőzmények: #VAR1# (#VAR2#)</string>
  <string name="SYS_CHANGE_HISTORY_OF">#VAR1# előzményeinek változtatása</string>
  <string name="SYS_CHANGE_HISTORY_USERDATA">A felhasználói adatok és tagságok változáselőzményei</string>
  <string name="SYS_CHANGE_PASSWORD">Jelszóváltoztatás</string>
  <string name="SYS_CHANGED_AT">Utoljára módosítva</string>
  <string name="SYS_CHANGED_BY">által változtatva</string>
  <string name="SYS_CHARACTERS">Karakterek</string>
  <string name="SYS_CHECK_FOR_UPDATE">Frissítések keresése</string>
  <string name="SYS_CHECKBOX">Jelölőnégyzet</string>
  <string name="SYS_CHECKBOX_AUTOSAVE">A jelölőnégyzet állapota a bejelölés után automatikusan elmentésre kerül.</string>
  <string name="SYS_CHOOSE_FILE">Fájl kiválasztása</string>
  <string name="SYS_CITY">Város</string>
  <string name="SYS_CLAMP_TEXT_LINES">A szövegsorok számának korlátozása</string>
  <string name="SYS_CLAMP_TEXT_LINES_DESC">Ezzel a beállítással megadhatja, hogy hány sor jelenjen meg #VAR1# formában. Ha a 0-át választja, a teljes szöveg jelenik meg. (Alapértelmezett: 0)</string>
  <string name="SYS_CLOCK">órakor</string>
  <string name="SYS_CODING">Kódolás</string>
  <string name="SYS_COLOR_BACKGROUND">Háttérszín</string>
  <string name="SYS_COLOR_BACKGROUND_DESC">Az Admidio összes oldalán használt háttérszín.</string>
  <string name="SYS_COLOR_PRIMARY">Alapszín</string>
  <string name="SYS_COLOR_PRIMARY_DESC">Az Admidio fő színe. A címsor, a főcímek, a linkek és a gombok is ezt a színt fogják használni.</string>
  <string name="SYS_COLOR_SECONDARY">Kiegészítő szín</string>
  <string name="SYS_COLOR_SECONDARY_DESC">Az Admidio-ban használt másodlagos szín. Az oldalsáv háttérszíne, valamint a segítő szövegek és a figyelmeztető üzenetek is ezt a színt használják.</string>
  <string name="SYS_COLOR_TERTIARY">Harmadik szín</string>
  <string name="SYS_COLOR_TERTIARY_DESC">Az Admidio-ban használt harmadlagos szín. Ez a szín jelenik meg olyan felületek háttérében, mint a csoportok és szerepkörök áttekintése, a beállítások vagy a navigációs útvonal.</string>
  <string name="SYS_COLOR_TEXT">A szöveg színe</string>
  <string name="SYS_COLOR_TEXT_DESC">Az Admidio-hoz használt szöveg színe.</string>
  <string name="SYS_COLUMN">Oszlop</string>
  <string name="SYS_COLUMN_POS">#VAR1# Oszlop</string>
  <string name="SYS_COLUMN_SELECTION">Oszlop kiválasztás</string>
  <string name="SYS_COLUMN_SELECTION_DESC">Kiválasztja a listában megjelenítendő oszlopokat. Az inaktív szerepköröket csillag (*) jelöli.</string>
  <string name="SYS_COMMA">Vessző (,)</string>
  <string name="SYS_COMMA_SEPARATED_FILE">Vesszővel elválasztott fájl (*.csv)</string>
  <string name="SYS_COMMENT">Komment</string>
  <string name="SYS_COMMON">Általános</string>
  <string name="SYS_COMMUNICATION">Kommunikáció</string>
  <string name="SYS_COMPACT">Kompakt</string>
  <string name="SYS_COMPLEMENT">Kiegészítés</string>
  <string name="SYS_CONDITION">Feltétel</string>
  <string name="SYS_CONFIGURATION">Konfiguráció</string>
  <string name="SYS_CONFIGURATION_ALL_USERS">A konfiguráció használatának engedélyezése minden tag számára</string>
  <string name="SYS_CONFIGURATION_DELETE">Törölni szeretné a kijelölt lista beállításait?</string>
  <string name="SYS_CONFIGURATION_LIST">Beállítások listája</string>
  <string name="SYS_CONFIGURATION_SAVE">Kérjük, válasszon nevet a konfigurációs készlethez!</string>
  <string name="SYS_CONFIGURATIONS">Konfigurációk</string>
  <string name="SYS_CONFIGURATIONS_HEADER">Itt tetszőleges számú konfiguráció hozható létre a kategóriajelentéshez. A képernyőn megjelenő nézetben az egyes esetekben a „Konfiguráció kiválasztása” gomb segítségével az egyik ilyen konfiguráció szolgál a megjelenítés alapjául.</string>
  <string name="SYS_CONFIGURE_LISTS">Listák beállítása</string>
  <string name="SYS_CONFIGURE_LISTS_DESC">A felhasználók saját listákat hozhatnak létre a kiválasztott profilmezőkből, majd ezeket csoportokra és szerepkörökre alkalmazhatják. Csak azok a profilmezők, csoportok és szerepkörök érhetők el, amelyeket az aktuális felhasználó láthat. Ezzel a beállítással megadható, hogy ki hozhat létre ilyen listákat. (Alapértelmezett: Mindenki)</string>
  <string name="SYS_CONFIRM_PASSWORD">Jelszó megerősítése</string>
  <string name="SYS_CONFIRM_REGISTRATION">Regisztráció megerősítése</string>
  <string name="SYS_CONFIRMATION_OF_INPUT">Érték megerősítése</string>
  <string name="SYS_CONNECTION_ERROR">Nem sikerült kapcsolatot létesíteni az Admidio frissítési oldalával. Kérjük, ellenőrizze az internetkapcsolatát, vagy próbálja meg később újra. A #VAR1# weboldalon is megtekintheti a kézi frissítésre vonatkozó információkat.</string>
  <string name="SYS_CONTACT_DETAILS">Kontakt információ</string>
  <string name="SYS_CONTACT_NO_VALID_LOGIN">Ennek a névjegynek még nincs hozzárendelt regisztrációja.\nSzeretné hozzárendelni ehhez a regisztrációhoz tartozó adatokat?</string>
  <string name="SYS_CONTACT_NOT_FOUND_CREATE_NEW">Ha az új névjegyet nem lehet hozzárendelni egy hasonló nevű meglévő névjegyhez, létrehozhat egy új névjegyet, és hozzárendelheti hozzá a megfelelő szerepköröket.</string>
  <string name="SYS_CONTACT_SIMILAR_NAME">Találtunk egy hasonló nevű névjegyet.</string>
  <string name="SYS_CONTACTS">Kapcsolatok</string>
  <string name="SYS_CONTACTS_DESC">Itt jelenítheti meg és rendezheti az összes jelenlegi és korábbi tagot. Új névjegyeket importálhat vagy létrehozhat.</string>
  <string name="SYS_CONTACTS_PER_PAGE">Kapcsolatok száma oldalonként</string>
  <string name="SYS_CONTENT">Tartalom</string>
  <string name="SYS_CONTENTS">Tartalom</string>
  <string name="SYS_CONTRIBUTION">Hozzájárulás</string>
  <string name="SYS_CONTRIBUTION_PERIOD">Hozzájárulási időszak</string>
  <string name="SYS_CONVERSATION_PARTNER">Beszélgetőtárs</string>
  <string name="SYS_COOKIE_DESC">Ez a weboldal cookie-kat használ annak érdekében, hogy a lehető legjobb felhasználói élményt nyújtsa Önnek. A weboldal használatával Ön elfogadja a cookie-k használatát.</string>
  <string name="SYS_COOKIE_NOT_SET">Bejelentkezési hiba! A böngészője nem fogadja el a cookie-kat!\n\nA sikeres bejelentkezéshez kérjük, állítsa be böngészőjét úgy, hogy elfogadja a #VAR1_BOLD# cookie-jait.</string>
  <string name="SYS_COOKIE_NOTE">A cookie-k használatáról szóló tájékoztatás megjelenítése</string>
  <string name="SYS_COOKIE_NOTE_DESC">A látogatók és a regisztrált felhasználók a weboldal első használatakor értesítést kapnak arról, hogy a weboldal cookie-kat használ. Ezt az értesítést a felhasználónak egyszer meg kell erősítenie; ezt követően a felhasználó ezen az eszközön és böngészőben többé nem kap erről tájékoztatást.</string>
  <string name="SYS_COPIED_CLIPBOARD">A vágólapra másolva...</string>
  <string name="SYS_COPY">Másolás</string>
  <string name="SYS_COPY_CLIPBOARD">Másolás a vágólapra</string>
  <string name="SYS_COPY_CONFIGURATION">Konfiguráció másolás</string>
  <string name="SYS_COPY_ENTRY">Bejegyzés másolása</string>
  <string name="SYS_COPY_OF_YOUR_EMAIL">Az üzenet kért másolata</string>
  <string name="SYS_COPY_VAR">Másolja a #VAR1# értéket</string>
  <string name="SYS_COUNT_INDIVIDUAL_RECIPIENT" description="Singular">#VAR1# egyéni címzett</string>
  <string name="SYS_COUNT_INDIVIDUAL_RECIPIENTS" description="Plural">#VAR1# egyéni címzettek</string>
  <string name="SYS_COUNTER">Számláló</string>
  <string name="SYS_COUNTRY">Ország</string>
  <string name="SYS_COUNTRY_EG" translation="edited">GER</string>
  <string name="SYS_COUNTRY_ISO">Az országot az ISO 3166 ALPHA-3 kód (3 karakter) szerint kell megadni</string>
  <string name="SYS_CP1252">CP1252</string>
  <string name="SYS_CREATE">Létrehozás</string>
  <string name="SYS_CREATE_ALBUM">Album létrehozása</string>
  <string name="SYS_CREATE_CALENDAR">Naptár létrehozása</string>
  <string name="SYS_CREATE_CATEGORY">Kategória létrehozása</string>
  <string name="SYS_CREATE_CONTACT">Kapcsolat létrehozása</string>
  <string name="SYS_CREATE_ENTRY">Bejegyzés hozzáadása</string>
  <string name="SYS_CREATE_EVENT">Esemény létrehozása</string>
  <string name="SYS_CREATE_FOLDER">Mappalétrehozás</string>
  <string name="SYS_CREATE_FOLDER_DESC">A #VAR1_BOLD# mappában egy új mappa jön létre.</string>
  <string name="SYS_CREATE_HTACCESS">Hozzon létre egy .htaccess fájlt</string>
  <string name="SYS_CREATE_MEMBER">Új tag létrehozása</string>
  <string name="SYS_CREATE_NEW_CONFIGURATION">Új konfiguráció létrehozása</string>
  <string name="SYS_CREATE_POST">Bejegyzés létrehozása</string>
  <string name="SYS_CREATE_RELATIONSHIP">Kapcsolat létrehozása</string>
  <string name="SYS_CREATE_ROLE">Szerepkör létrehozása</string>
  <string name="SYS_CREATE_TOPIC">Téma létrehozása</string>
  <string name="SYS_CREATE_VAR">Hozz létre egy #VAR1#-et</string>
  <string name="SYS_CREATE_WEBLINK">Weblink létrehozása</string>
  <string name="SYS_CREATED">Létrehozva</string>
  <string name="SYS_CREATED_AT">Létrehozva </string>
  <string name="SYS_CREATED_AT_VAR">Létrehozva a #VAR1#-ben</string>
  <string name="SYS_CREATED_BY">Létrehozta </string>
  <string name="SYS_CREATED_BY_AND_AT">Létrehozta #VAR1# #VAR2#-kor</string>
  <string name="SYS_CSV">CSV</string>
  <string name="SYS_CURRENT_DATABASE_VERSION">Jelenlegi adatbázis verzió</string>
  <string name="SYS_CURRENT_EVENTS_OF_ORGA">A szervezetek aktuális eseményei #VAR1#</string>
  <string name="SYS_CURRENT_MEMBER">Jelenlegi tag</string>
  <string name="SYS_CURRENT_ORGANIZATION">Jelenlegi szervezet</string>
  <string name="SYS_CURRENT_PASSWORD">Jelenlegi jelszó</string>
  <string name="SYS_CURRENT_PROFILE_PICTURE">Jelenlegi profilkép</string>
  <string name="SYS_CURRENT_ROLE_MEMBERSHIP">Jelenlegi tisztségek</string>
  <string name="SYS_CURRENT_USER_NO_EMAIL" description="Var1 und Var2 erzeugen den Profil-Link">Nem adtál meg érvényes e-mail címet!\n\nKérjük, add meg az e-mail címedet a #VAR1#profilodban#VAR2#.</string>
  <string name="SYS_DATA_CATEGORY_GLOBAL">Ha ez az opció engedélyezve van, az ebben a kategóriában található adatok (események, hirdetmények, webes linkek stb.) a következő szervezetek weboldalain is megjelennek:\n#VAR1_BOLD#</string>
  <string name="SYS_DATA_MULTI_ORGA">Több szervezet számára is látható adatok</string>
  <string name="SYS_DATA_PROTECTION">Adatvédelem</string>
  <string name="SYS_DATA_PROTECTION_DESC">Ide beírhatja az adatvédelmi nyilatkozatot tartalmazó oldalának URL-címét. Ez az oldal a cookie-k használatával kapcsolatos további információkhoz vezet. Ha a kiválasztott téma támogatja ezt a funkciót, akkor az Admidio oldalain is megjelenik egy link. (Példa: https://www.example.com/data_protection.html)</string>
  <string name="SYS_DATA_PROTECTION_PERMISSION">Hozzájárulok az adatok feldolgozásához.</string>
  <string name="SYS_DATA_PROTECTION_PERMISSION_DESC">Elolvastam a szervezet által rendelkezésre bocsátott tájékoztatást. Amennyiben az általam megadott személyes adatok nem szükségesek a szerződés teljesítéséhez, hozzájárulok ezen adatok feldolgozásához. Adataimat kizárólag a szervezet céljaira tárolják, és azokat bizalmasan kezelik.</string>
  <string name="SYS_DATABASE">Adatbázis</string>
  <string name="SYS_DATABASE_BACKUP">Adatbázis-mentés</string>
  <string name="SYS_DATABASE_BACKUP_DESC">Az összes Admidio-adat biztonsági másolatát gzip fájlban hozza létre. Az adatokon kívül a fájl tartalmazza a táblák felépítését, az indexeket és a táblák közötti kapcsolatokat is. A biztonsági másolat érzékeny tagadatokat tartalmaz, ezért azt biztonságosan kell tárolni. Harmadik felek számára nem szabad hozzáférést biztosítani a fájlhoz.</string>
  <string name="SYS_DATABASE_DOESNOT_NEED_UPDATED">Az adatbázis frissítése nem szükséges.</string>
  <string name="SYS_DATABASE_IS_UP_TO_DATE">Az Admidio adatbázisa naprakész.</string>
  <string name="SYS_DATABASE_NO_LOGIN">Az adatbázishoz való csatlakozás sikertelen volt!\n\nA következő hiba történt:\n#VAR1#.</string>
  <string name="SYS_DATABASE_NO_LOGIN_CONFIG_FILE">Nem sikerült kapcsolatot létesíteni az adatbázissal!\n\nKérjük, ellenőrizze a hozzáférési adatokat az adm_my_files mappában található config.php fájlban. Ha a fájl még egy korábbi telepítésből származik, kérjük, távolítsa el a config.php fájlt a mappából, mivel a telepítő varázsló egy új fájlt fog létrehozni. Ezt követően folytathatja a telepítést.\n\nA következő hiba történt: \n#VAR1#.</string>
  <string name="SYS_DATABASE_VERSION">Adatbázis verzió</string>
  <string name="SYS_DATABASE_VERSION_AFTER_UPDATE">Az adatbázis verziója a frissítés után</string>
  <string name="SYS_DATABASE_VERSION_INVALID" description="Var3 and Var4 create link to update">A #VAR1# adatbázis verziószáma alacsonyabb, mint az #VAR2# Admidio szkriptek verziószáma.\n\nKérjük, hajtsa végre az #VAR3# adatbázis frissítését a #VAR4# verzióra.</string>
  <string name="SYS_DATABASE_VERSION_REQUIRED">Az Admidio-hoz #VAR1# vagy újabb verzió szükséges</string>
  <string name="SYS_DATE">Dátum</string>
  <string name="SYS_DATE_END_BEFORE_BEGIN">A befejezés dátuma a kezdés dátuma előtt van.</string>
  <string name="SYS_DATE_FROM_TO" description="Used in date-context: 2010/01/10 to 2010/01/12">#VAR1#-től #VAR2#-ig</string>
  <string name="SYS_DATE_INVALID">Érvénytelen dátum a #VAR1_BOLD# mezőben.\n\nA dátumnak a következő formátumnak kell megfelelnie: #VAR2_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_DATE_MODIFIED">A módosítás dátuma</string>
  <string name="SYS_DATE_TO">-ig</string>
  <string name="SYS_DAY">Nap</string>
  <string name="SYS_DAYS">Napok</string>
  <string name="SYS_DAYS_FIELD_HISTORY">A mező előzményeinek alapértelmezett időtartama (napokban)</string>
  <string name="SYS_DAYS_FIELD_HISTORY_DESC">A profilmezőkben történt változások az adott időszakra vonatkozóan, napokban kifejezve kerülnek felsorolásra. Ez az alapértelmezett szűrőbeállítás, amelyet a felhasználó később módosíthat. Hatalmas adatbázisok esetén ezt a beállítást használják a változáselőzmények listájának korlátozására. (Alapértelmezett: 365)</string>
  <string name="SYS_DEACTIVATE_ROLE">Szerepkör kikapcsolása</string>
  <string name="SYS_DEACTIVATE_ROLE_DESC">Ha a #VAR1_BOLD# szerepkört deaktiválja, a szerepkör többé nem használható és nem rendelhető hozzá objektumokhoz. Hasonlóképpen, a szerepkörhöz tartozó összes jogosultság is érvényét veszti. A szerepkör azonban a beállításával és az összes tag-hozzárendeléssel együtt megmarad, és később újra aktiválható.</string>
  <string name="SYS_DEADLINE">Határidő</string>
  <string name="SYS_DEADLINE_AFTER_START">A regisztráció határideje az esemény kezdete után van.</string>
  <string name="SYS_DEADLINE_ATTENTION">Az Ön regisztrációja nem módosítható, mert a regisztráció megadott határideje lejárt, vagy a dátum már a múltban van. Kérjük, vegye fel a kapcsolatot a rendezvény egyik vezetőjével vagy egy adminisztrátorral!</string>
  <string name="SYS_DEBUG_OUTPUT">Hibakeresési kimenet</string>
  <string name="SYS_DECIMAL_NUMBER">Tizedes szám</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_ASSIGNMENT_REGISTRATION">A regisztráció alapértelmezett hozzárendelése</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_ASSIGNMENT_REGISTRATION_DESC">Ha új felhasználót hoznak létre vagy új regisztrációt fogadnak el, akkor ez a szerepkör automatikán hozzárendelődik az új felhasználóhoz. Ha a létrehozónak van jogosultsága szerepkörök hozzárendelésére, akkor az összes szerepkör-hozzárendelés megjelenik, és azok ennek megfelelően módosíthatók.</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_CONFIGURATION">Alapértelmezett beállítások</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_CONFIGURATION_CAT_REP_DESC">Az itt megadott konfigurációk közül az egyiket alapértelmezettként lehet beállítani a szervezet kategóriajelentéséhez. A kiválasztott konfiguráció közvetlenül megjelenik a jelentés megnyitásakor.</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_CONFIGURATION_LISTS_DESC">Az itt megadott konfigurációk közül az egyiket alapértelmezettként lehet beállítani a szervezet listái számára. Azok a szerepkörökhöz tartozó taglisták, amelyekhez nincs tárolt lista-konfiguráció, ezt a konfigurációt fogják használni.</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_COUNTRY">Alapértelmezett ország</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_COUNTRY_DESC">Határozza meg azt az országot, amelyben ez a szervezet elsősorban működik. Ez az ország lesz előre kiválasztva az új felhasználók létrehozásakor vagy regisztrációja során. Ez megkönnyíti az adatbevitelét, és a felhasználó bármikor módosíthatja.</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_ENCODING_UTF8">Alapértelmezett kódolás (UTF-8)</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_LIST">Alapértelmezett lista</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_LIST_CONFIGURATION_PARTICIPATION">A résztvevők listájának alapbeállítása</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_LIST_CONFIGURATION_PARTICIPATION_DESC">Az itt megadott konfigurációk közül az egyik beállítható a szervezet eseményeinek résztvevői listájára vonatkozó alapkonfigurációként. Az események résztvevői ezzel a konfigurációval tekinthetők meg.</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_LIST_DESC">Ha ehhez a szerepkörhöz megjelenítendő taglista tartozik, de nincs megadva lista-konfiguráció, akkor a lista a rendszer szintjén kiválasztott alapértelmezett lista-konfiguráció szerint jelenik meg. Ha ezt a mezőt egy adott szerepkörhöz használja, akkor kiválaszthat egy másik lista-konfigurációt, amely akkor jelenik meg, ha nincs előre beállítva lista-konfiguráció.</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_LIST_NOT_SET_UP">A rendszergazda nem állított be alapértelmezett listakonfigurációt!\n\nKérjen segítséget a rendszergazdától.</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_VALUE">Alapértelmezett érték</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_VALUE_DESC">Beállíthat egy alapértelmezett értéket ehhez a profilmezőhöz. Ez az érték az új felhasználók számára közvetlenül be lesz állítva a mezőben. Ehhez írja be a mezőbe azt az értéket, amelyet a profilban is megadna.\n\nA jelölőnégyzet adattípus esetében az „1” értéket az aktivált, a „0” értéket pedig a deaktivált állapotra használhatja.</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_VALUE_SELECT_OPTIONS_DESC">Beállíthat egy alapértelmezett értéket ehhez a profilmezőhöz. Ez az érték az új felhasználók számára közvetlenül be lesz állítva a mezőben. Ehhez válassza ki a mezőben azt az értéket, amelyet a profilban is kiválasztana.</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_VAR">Szabvány #VAR1#</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_VIEW">Alapértelmezett nézet</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_VIEW_DESC">Az események megjelenítési módja előre beállítható. A #VAR1_BOLD# módban az eseményre vonatkozó összes információ egy keretben jelenik meg. A #VAR2_BOLD# megjelenítési módban az esemény legfontosabb adatai egy tömör listában jelennek meg. (Alapértelmezett beállítás: #VAR1#)</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_VIEW_FORUM_DESC">A fórumtémák megjelenítési módja előre beállítható. A #VAR1_BOLD# módban minden téma egy kártyán jelenik meg, amelyen a téma szövegének előnézete látható. A #VAR2_BOLD# módban a témák listában jelennek meg, így az információk tömör formában jelennek meg. (Alapértelmezett beállítás: #VAR1#)</string>
  <string name="SYS_DELETE">Törlés</string>
  <string name="SYS_DELETE_ALBUM">Album törlése</string>
  <string name="SYS_DELETE_CONFIGURATION">Konfiguráció törlése</string>
  <string name="SYS_DELETE_DATA">Adat törölve.</string>
  <string name="SYS_DELETE_ENTRY">Bejegyzés törlése</string>
  <string name="SYS_DELETE_FILE">Fájltörlés</string>
  <string name="SYS_DELETE_FOLDER">Mappa törlés</string>
  <string name="SYS_DELETE_LAST_CATEGORY">Ezen a területen nincs más kategória. Ezért a kategória nem törölhető.</string>
  <string name="SYS_DELETE_MESSAGE">Most el kell távolítani a #VAR1_BOLD# üzenetet?</string>
  <string name="SYS_DELETE_NO_DEFAULT_ROLE">A #VAR1_BOLD# szerepkört nem lehet törölni. Legalább egy szerepkörnél szükséges a #VAR2_BOLD# beállítás.</string>
  <string name="SYS_DELETE_ORGANIZATION">Tényleg törölni szeretné a #VAR1_BOLD# szervezetet?\n\nA szervezet összes adata (hirdetmények, dokumentumok, események, tagságok, fotók, szerepkörök és webes linkek) visszafordíthatatlanul törlődik.</string>
  <string name="SYS_DELETE_PROFILE_PICTURE">Profilképtörlés</string>
  <string name="SYS_DELETE_ROLE">Szerep törlése</string>
  <string name="SYS_DELETE_SELECTION">Kiválasztottak törlése</string>
  <string name="SYS_DELETE_SYSTEM_CATEGORY">A rendszerkategóriákat nem lehet törölni.</string>
  <string name="SYS_DELETE_SYSTEM_ROLE">A #VAR1_BOLD# rendszerbeli szerepkört nem lehet törölni.</string>
  <string name="SYS_DELETED">Törölve</string>
  <string name="SYS_DELETED_ENTRY">Törölt bejegyzés</string>
  <string name="SYS_DELETED_USER">Törölt felhasználó</string>
  <string name="SYS_DELETED_USER_OR_ROLE">Törölt felhasználó vagy szerepkör</string>
  <string name="SYS_DELIVERY_CONFIRMATION">Szállítási visszaigazolás kérése</string>
  <string name="SYS_DELIVERY_CONFIRMATION_DESC">Ha ez a funkció engedélyezve van, az e-mail írója kérheti a kézbesítési visszaigazolást. Azonban az, hogy a kézbesítési visszaigazolás elküldésre kerül-e, a címzett e-mail programjának beállításaitól függ. A címzett ugyanis letilthatja annak elküldését.</string>
  <string name="SYS_DEPENDENCIES">Függőségek</string>
  <string name="SYS_DEPENDENT">Függő</string>
  <string name="SYS_DESCRIPTION">Leírás</string>
  <string name="SYS_DESIGN">Megjelenés</string>
  <string name="SYS_DESIGNATION">Név</string>
  <string name="SYS_DETAILED">Részletes</string>
  <string name="SYS_DIRECTORY_PROTECTION">Könyvtár védelme</string>
  <string name="SYS_DIRECTORY_SEPARATOR">Könyvtár elválasztójel</string>
  <string name="SYS_DISABLE">Kikapcsolva</string>
  <string name="SYS_DISABLED">Kikapcsolva</string>
  <string name="SYS_DISK_SPACE">Lemez tárhelye</string>
  <string name="SYS_DISK_SPACE_ERROR">A tárhely felhasználását nem sikerült megállapítani.\n\nHibaüzenet:\n#VAR1#</string>
  <string name="SYS_DISPLAY_REDIRECT">Átirányítás megjelenítése</string>
  <string name="SYS_DISPLAY_REDIRECT_DESC">Aktiválja a linkek automatikus átirányítását. A felhasználó figyelmeztető üzenetet kap, ha a linkmodulban található hiperhivatkozásra kattintva elhagyja az Admidio oldalait. A rákattintott hiperhivatkozás egy előre beállított idő elteltével nyílik meg. Ha az átirányítás értéke 0, a hiperhivatkozás a figyelmeztető üzenet megjelenítése nélkül nyílik meg (alapértelmezett: 10 másodperc).</string>
  <string name="SYS_DIVERSE">Különböző</string>
  <string name="SYS_DO_NOT_EDIT">Ne szerkeszd</string>
  <string name="SYS_DOCUMENTS_FILES">Dokumentumok és fájlok</string>
  <string name="SYS_DOCUMENTS_FILES_DESC">Különböző dokumentumok és fájlok megtekinthetők vagy letöltésre rendelkezésre állnak. Ezeket a fájlokat különböző hozzáférési jogosultsági szintekkel rendelkező mappákba lehet csoportosítani.</string>
  <string name="SYS_DOCUMENTS_FILES_ROLES_VIEW">A következő szerepkörök tagjai tekinthetik meg a mappában található dokumentumokat és fájlokat: #VAR1#</string>
  <string name="SYS_DONATE">Adományozás</string>
  <string name="SYS_DONT_DELETE_CATEGORY">A #VAR1_BOLD# kategóriát nem lehetett törölni, mert #VAR2# bejegyzés függ tőle.</string>
  <string name="SYS_DONT_SHOW">Ne jelenítsd meg</string>
  <string name="SYS_DOWNLOAD_ALBUM">Album letöltése</string>
  <string name="SYS_DOWNLOAD_DATABASE_BACKUP">Adatbázis-biztonsági másolat letöltése</string>
  <string name="SYS_DOWNLOAD_FILE">Fájl letöltése</string>
  <string name="SYS_DOWNLOAD_ICAL">iCal letöltése</string>
  <string name="SYS_DOWNLOAD_PHOTO">Fotó letöltése</string>
  <string name="SYS_DOWNLOAD_ZIP_ERROR">Egy hiba történt a zip fájl létrehozása közben.</string>
  <string name="SYS_DQUOTE">Idézőjel (\")</string>
  <string name="SYS_DROPDOWN_DATE_INTERVAL_LISTBOX">Legördülő lista (időintervallum)</string>
  <string name="SYS_DROPDOWN_LISTBOX">Legördülő listamező</string>
  <string name="SYS_DROPDOWN_MULTISELECT_LISTBOX">Legördülő listamező (többszörös kijelölés)</string>
  <string name="SYS_DUPLICATE">Duplikálás</string>
  <string name="SYS_ECARD_FROM">Üdvözlőkártya küldője</string>
  <string name="SYS_ECARD_MAX_PHOTO_SIZE_DESC">A megadott érték határozza meg, hogy a kép hosszabb oldala legfeljebb hány képpont széles lehet az üdvözlőkártyán. (Alapértelmezett: #VAR1# képpont)</string>
  <string name="SYS_ECARD_NOT_SUCCESSFULLY_SEND">Az üdvözlőkártyát nem sikerült elküldeni!</string>
  <string name="SYS_ECARD_SUCCESSFULLY_SEND">Az üdvözlőkártyát elküldtük.</string>
  <string name="SYS_EDIT">Szerkesztés</string>
  <string name="SYS_EDIT_ALBUM">Album szerkesztése</string>
  <string name="SYS_EDIT_ANNOUNCEMENTS">Közlemények szerkesztése</string>
  <string name="SYS_EDIT_CALENDAR">Naptár szerkesztése</string>
  <string name="SYS_EDIT_CALENDAR_DESC">Itt létrehozhat és szerkeszthet naptárakat.</string>
  <string name="SYS_EDIT_CALENDARS">Naptárak szerkesztése</string>
  <string name="SYS_EDIT_CATEGORIES">Kategóriák szerkesztése</string>
  <string name="SYS_EDIT_CATEGORY">Kategória szerkesztése</string>
  <string name="SYS_EDIT_ENTRY">Bejegyzés szerkesztése</string>
  <string name="SYS_EDIT_EVENT">Esemény szerkesztése</string>
  <string name="SYS_EDIT_EVENTS">Események szerkesztése</string>
  <string name="SYS_EDIT_FILE">Fájl szerkesztése</string>
  <string name="SYS_EDIT_FOLDER">Mappa szerkesztése</string>
  <string name="SYS_EDIT_INVENTORY">Készlet szerkesztése</string>
  <string name="SYS_EDIT_MEMBERS">Tagok szerkesztése</string>
  <string name="SYS_EDIT_MY_PROFILE">Saját profil szerkesztése</string>
  <string name="SYS_EDIT_MY_PROFILE_PICTURE">Profilképszerkesztés</string>
  <string name="SYS_EDIT_PASSWORD">Jelszóváltoztatás</string>
  <string name="SYS_EDIT_POST">Hozzászólás szerkesztése</string>
  <string name="SYS_EDIT_PROFILE">Profilszerkesztés</string>
  <string name="SYS_EDIT_PROFILE_FIELDS">Profilmezők szerkesztése</string>
  <string name="SYS_EDIT_PROFILE_FIELDS_PREF">A profilmezők szerkesztése a profilban</string>
  <string name="SYS_EDIT_PROFILE_PIC_FROM">#VAR1# #VAR2# profilképének szerkesztése</string>
  <string name="SYS_EDIT_PROFILES">Profilok szerkesztése</string>
  <string name="SYS_EDIT_PROFILES_DESC">A profilmezők értékei itt szerkeszthetők.\n\nA kiválasztott mezők megjelenített értékei a kiválasztásba tartozó MINDEN profilra alkalmazásra kerülnek!</string>
  <string name="SYS_EDIT_ROLE">Szerepkör szerkesztése</string>
  <string name="SYS_EDIT_ROOMS">Szobák szerkesztése</string>
  <string name="SYS_EDIT_ROOMS_DESC">Itt hozhat létre és szerkeszthet szobákat az eseményekhez.</string>
  <string name="SYS_EDIT_SELECTION">Kiválasztottak szerkesztése</string>
  <string name="SYS_EDIT_TOPIC">Téma szerkesztése</string>
  <string name="SYS_EDIT_TOPICS">Témák szerkesztése</string>
  <string name="SYS_EDIT_USER">Felhasználó szerkesztése</string>
  <string name="SYS_EDIT_USER_IN_RELATION">A kapcsolat felhasználói profilja szerkeszthető</string>
  <string name="SYS_EDIT_VAR">#VAR1# szerkesztése</string>
  <string name="SYS_EDIT_WEBLINK">Weblink szerkesztése</string>
  <string name="SYS_EDIT_WEBLINKS">Weblinkek szerkesztése</string>
  <string name="SYS_EDITED_BY">Utoljára szerkesztette</string>
  <string name="SYS_EMAIL">E-mail</string>
  <string name="SYS_EMAIL_ADMINISTRATOR">E-mail a rendszergazdának</string>
  <string name="SYS_EMAIL_CHANGE_NOTIFICATION_MESSAGE">A #VAR1# #VAR2# felhasználó (bejelentkezési név: #VAR3#) profiladatait #VAR4# módosította.</string>
  <string name="SYS_EMAIL_CHANGE_NOTIFICATION_TITLE">A #VAR1# #VAR2# felhasználó (bejelentkezési név: #VAR3#) adatai módosultak</string>
  <string name="SYS_EMAIL_CREATE_NOTIFICATION_MESSAGE">A #VAR1# #VAR2# felhasználót (bejelentkezési név: #VAR3#) #VAR4# hozta létre.</string>
  <string name="SYS_EMAIL_CREATE_NOTIFICATION_TITLE">Létrehozták a #VAR1# #VAR2# felhasználót (bejelentkezési név: #VAR3#)</string>
  <string name="SYS_EMAIL_DELETE_NOTIFICATION_MESSAGE">A #VAR1# #VAR2# felhasználó profilját (bejelentkezési név: #VAR3#) #VAR4# törölte.</string>
  <string name="SYS_EMAIL_DELETE_NOTIFICATION_TITLE">A #VAR1# #VAR2# felhasználót (bejelentkezési név: #VAR3#) törölték</string>
  <string name="SYS_EMAIL_FUNCTION_TEST">#VAR1# funkció teszt e-mail</string>
  <string name="SYS_EMAIL_FUNCTION_TEST_CONTENT">Ezt az e-mailt a #VAR2# szervezet #VAR1# weboldalán keresztül küldték el, az ott tárolt e-mail beállítások felhasználásával.</string>
  <string name="SYS_EMAIL_INVALID">A #VAR1_BOLD# mezőben megadott e-mail-cím érvénytelen karaktereket tartalmaz, vagy hiányos.</string>
  <string name="SYS_EMAIL_NOT_SEND">Az e-mail nem tudott elküldésre kerülni a #VAR1_BOLD# címre.\n\nA következő hiba történt:\n#VAR2#</string>
  <string name="SYS_EMAIL_NOT_SEND_TO_RECIPIENTS">#VAR1#\n\nNem sikerült e-mailt küldeni a következő címre:\n#VAR2#</string>
  <string name="SYS_EMAIL_PARAMETERS_DESC">Az e-mail szövegében a következő helyőrzőkkel közvetlenül megszólíthatja az e-mail címzettjét: #VAR1# a keresztnévhez, #VAR2# a vezetéknévhez, #VAR3# a kereszt- és vezetéknévhez, valamint #VAR4# az e-mail címhez.</string>
  <string name="SYS_EMAIL_SEND">Az e-mail sikeresen elküldésre került</string>
  <string name="SYS_EMAIL_TEMPLATE">E-mail-sablon</string>
  <string name="SYS_EMAIL_TEMPLATE_DESC">Itt kiválaszthat egy HTML-sablonfájlt a #VAR1_BOLD# mappából. E-mail küldésekor a fájl tartalma beillesztésre kerül az e-mailbe, és a következő változók helyére a megfelelő értékek kerülnek: #sender#, #message#, #recipients#, #organization_name#, #organization_shortname#, #organization_website#. Az e-mail sablonok használatáról további információkat a #VAR2#dokumentációban#VAR3# talál.</string>
  <string name="SYS_EMAIL_TO_LIST">E-mail a listára</string>
  <string name="SYS_EMAIL_TO_MEMBERS">E-mail a tagoknak</string>
  <string name="SYS_EMPTY">Üres</string>
  <string name="SYS_ENABLE">Engedélyezés</string>
  <string name="SYS_ENABLE_CATEGORY_REPORT">Kategóriajelentés engedélyezése</string>
  <string name="SYS_ENABLE_CATEGORY_REPORT_DESC">A kategóriajelentés felsorolja az összes szerepkört és kategóriát, amelyhez egy tag tartozik. A kategóriajelentés eléréséhez a #VAR1_BOLD# jogosultság szükséges. (Alapértelmezés: igen)</string>
  <string name="SYS_ENABLE_CHANGELOG">Változásnapló engedélyezése</string>
  <string name="SYS_ENABLE_CHANGELOG_DESC">A változásnapló rögzíti az adatbázisban a kiválasztott objektumok (az adatbázis tábláknak megfelelően) összes változását (beleértve a régi és az új értéket is). A változásnaplót csak a rendszergazdák, illetve azok a felhasználók tekinthetik meg, akik szerkesztési jogosultsággal rendelkeznek a megfelelő modulhoz. Minden felhasználó megtekintheti a saját profiladatainak változásait is. (Alapértelmezés: igen)</string>
  <string name="SYS_ENABLE_DOWNLOAD">Letöltés engedélyezése</string>
  <string name="SYS_ENABLE_DOWNLOAD_DESC">Lehetővé teszi egyes fotók vagy teljes albumok ZIP-fájlként való letöltését. Minden fotóhoz vagy albumhoz megjelenik egy hivatkozás. Ha a #VAR1_BOLD# opció be van kapcsolva, akkor csak az eredeti fotók kerülnek letöltésre.</string>
  <string name="SYS_ENABLE_EVENT_REGISTRATION">Szeretné engedélyezni az esemény regisztrációját?\nHa az eseményt törlik, az összes regisztrált résztvevő is törlődik.\nSzeretné megakadályozni a további regisztrációkat, kérjük, csökkentse az engedélyezett résztvevők számát.</string>
  <string name="SYS_ENABLE_GREETING_CARDS">Üdvözlőkártyák engedélyezése</string>
  <string name="SYS_ENABLE_GREETING_CARDS_DESC">Ezzel a beállítással engedélyezhető vagy letiltható az üdvözlőkártyák küldése. Ha a szerver nem támogatja az e-mailt, a modult le kell tiltani. Ez a modul általában csak regisztrált felhasználók számára elérhető. (Alapértelmezett: igen)</string>
  <string name="SYS_ENABLE_GROUPS_ROLES">Csoportok &amp; szerepek engedélyezése</string>
  <string name="SYS_ENABLE_GROUPS_ROLES_DESC">Megjeleníti a szervezet csoportjait és szerepköröket, valamint lehetővé teszi azok szabad konfigurálását. Saját lista állítható be és alkalmazható. Ez a modul általában csak bejelentkezett felhasználók számára elérhető. (Alapértelmezés: igen)</string>
  <string name="SYS_ENABLE_ICAL_EXPORT">iCal-export engedélyezése</string>
  <string name="SYS_ENABLE_ICAL_EXPORT_DESC">Ha az iCal funkció engedélyezve van, letölthetők az egyes események vagy az adott időszak összes eseménye. A felhasználók saját naptárkliens szoftverükkel is feliratkozhatnak az eseményekre (alapértelmezett: igen).</string>
  <string name="SYS_ENABLE_NOTIFICATIONS">Rendszerértesítések engedélyezése</string>
  <string name="SYS_ENABLE_NOTIFICATIONS_DESC">Itt engedélyezheti vagy letilthatja az Admidio rendszerértesítéseit. Ezeket a rendszer akkor küldi el, ha például egy új felhasználó regisztrál. A regisztrációs visszaigazolásokat is rendszerértesítések formájában küldi el a rendszer. Általánosságban ezt a funkciót nem érdemes letiltani, kivéve, ha a szerver nem támogatja az e-mailek kézbesítését. A letiltás nem érinti az e-mail modult. (Alapértelmezett: igen)</string>
  <string name="SYS_ENABLE_PM_MODULE">Privát üzenetek engedélyezése</string>
  <string name="SYS_ENABLE_PM_MODULE_DESC">A privát üzenetek ezen a beállításon keresztül engedélyezhetők vagy letilthatók. (Alapértelmezett: engedélyezve)</string>
  <string name="SYS_ENABLE_RSS_FEEDS">RSS-hírcsatornák engedélyezése</string>
  <string name="SYS_ENABLE_RSS_FEEDS_DESC">Az Admidio RSS-hírcsatornákat biztosít a különböző modulokhoz (hirdetmények, események, fórum, fotógalériák és webes linkek) a megfelelő áttekintő oldalakon. Az RSS-hírcsatorna azonban csak azokat az adatokat tartalmazza, amelyek a weboldal látogatói számára is elérhetők. Azok az adatok, amelyeket csak bizonyos szerepkörök láthatnak, nem szerepelnek a hírcsatornában. (Alapértelmezés: #VAR1#)</string>
  <string name="SYS_ENABLE_USER_RELATIONS">Kapcsolatok kezelése és megjelenítése</string>
  <string name="SYS_ENABLE_USER_RELATIONS_DESC">Ha be van kapcsolva, a névjegyek közötti kapcsolatok megőrizhetők és megjeleníthetők. (Alapértelmezett: igen)</string>
  <string name="SYS_ENABLED">Engedélyezve</string>
  <string name="SYS_ENCODING_GUESS">Próbáld meg azonosítani a kódolást</string>
  <string name="SYS_END" description="End of a date">Vége</string>
  <string name="SYS_END_MEMBERSHIP_OF_USER">Szeretné megszüntetni a #VAR1# felhasználó tagságát a #VAR2#-ban?</string>
  <string name="SYS_END_MEMBERSHIP_OF_USER_OK">A #VAR1_BOLD# felhasználó regisztrációja a #VAR2_BOLD# oldalon sikeresen lezárult!</string>
  <string name="SYS_END_MEMBERSHIP_OF_USERS_OK">A #VAR1_BOLD#-on a kiválasztott felhasználók tagsági regisztrációja sikeresen lezárult!</string>
  <string name="SYS_ENTRY">Bejegyzés</string>
  <string name="SYS_ERROR">Hiba</string>
  <string name="SYS_ERROR_DELETE_DEFAULT_LIST">A #VAR1_BOLD# lista a szervezeten belül a #VAR1# modul alapértelmezett konfigurációjaként van tárolva, ezért nem törölhető. Állítson be egy másik konfigurációt alapértelmezettként a modul beállításaiban, majd próbálja meg törölni ezt a konfigurációt.</string>
  <string name="SYS_ERROR_PAGE_NOT_FOUND">404-es hiba – Az oldal nem található!</string>
  <string name="SYS_ERROR_UUID_MISSING">Hiányzik az UUID</string>
  <string name="SYS_EVENT">Esemény</string>
  <string name="SYS_EVENT_CATEGORIES_ROLES_DIFFERENT">Jogosultságokat rendelt azokhoz a résztvevőkhöz, akik nem láthatják a kiválasztott kategóriában szereplő dátumokat. Kérjük, válassza ki a következő jogosultságok egyikét a résztvevők számára: # VAR1_BOLD #.</string>
  <string name="SYS_EVENT_CHANGED_TITLE">Egy esemény módosult a #VAR1#-nél</string>
  <string name="SYS_EVENT_CREATED_TITLE">Új esemény jött létre a #VAR1#-nél</string>
  <string name="SYS_EVENT_DEADLINE_DESC">A résztvevők ezen a napig regisztrálhatnak az eseményre. Az eseményeket szerkesztési jogosultsággal rendelkező vezetők és tagok továbbra is hozzárendelhetnek résztvevőket. Ha nincs megadva dátum, akkor az esemény kezdőnapja számít a regisztrációs határidőnek.</string>
  <string name="SYS_EVENT_MAX_MEMBERS">Csökkentse a résztvevők számát ezen az eseményen. Kérjük, korlátlan számú résztvevő esetén hagyja üresen a mezőt.</string>
  <string name="SYS_EVENT_PARTICIPATION_ATTEND">Részt veszek</string>
  <string name="SYS_EVENT_PARTICIPATION_CANCELED">Részvétel törölve</string>
  <string name="SYS_EVENT_PARTICIPATION_INVITED">Meghívva</string>
  <string name="SYS_EVENT_PARTICIPATION_TENTATIVE">Talán részt veszek</string>
  <string name="SYS_EVENTS">Események</string>
  <string name="SYS_EVENTS_CONFIRMATION_OF_PARTICIPATION">Események – Részvételi visszaigazolás</string>
  <string name="SYS_EVENTS_DESC">Eseményeket lehet létrehozni és megtekinteni. A tagok igény szerint regisztrálhatnak különleges eseményekre.</string>
  <string name="SYS_EXAMPLES">Példák</string>
  <string name="SYS_EXCEL_2007_365">Excel 2007-365 (*.xlsx, *.xlsm, *.xlsb)</string>
  <string name="SYS_EXCEL_97_2003">Excel 97-2003 (*.xls, *.xlm)</string>
  <string name="SYS_EXISTING_CONTACTS">Meglévő névjegyek</string>
  <string name="SYS_EXPORT">Export</string>
  <string name="SYS_EXPORT_LISTS">Listák exportálása</string>
  <string name="SYS_EXPORT_LISTS_DESC">A csoportok és szerepkörök listáit a felhasználók exportálhatják, feltéve, hogy rendelkeznek a listák megtekintéséhez szükséges jogosultsággal. Ez a beállítás az exportálási funkció korlátozására szolgál. (Alapértelmezett: Mind)</string>
  <string name="SYS_EXPORT_VCARD">vCard exportálás</string>
  <string name="SYS_EXTENSION">Kiterjesztés</string>
  <string name="SYS_EXTENSIONS">Kiterjesztések</string>
  <string name="SYS_EXTENSIONS_AVAILABLE">Elérhető kiterjesztések</string>
  <string name="SYS_FACEBOOK">Facebook</string>
  <string name="SYS_FAVICON_FILE">Favicon-fájl</string>
  <string name="SYS_FAVICON_FILE_DESC">A telepítés favicon-fájljához vezető elérési út. Az elérési útnak a telepítés gyökérkönyvtárához képest relatívnak kell lennie. Ha üresen hagyja, a téma alapértelmezett faviconja kerül felhasználásra. (alapértelmezett: üres)</string>
  <string name="SYS_FEMALE">Nő</string>
  <string name="SYS_FIELD">Mező</string>
  <string name="SYS_FIELD_EMPTY">A #VAR1_BOLD# mező üres.</string>
  <string name="SYS_FIELD_ENCLOSURE">Hibák a mezőkben</string>
  <string name="SYS_FIELD_INVALID_CHAR">A #VAR1_BOLD# mezőbe beírt érték nem megengedett karaktereket tartalmaz.\n\nMegengedett karakterek: az „a” és „z” közötti kis- és nagybetűk, a 0 és 9 közötti számok, valamint olyan speciális karakterek, mint a .-_+@ .</string>
  <string name="SYS_FIELD_INVALID_INPUT">A #VAR1_BOLD# mező érvénytelen adatot tartalmaz.</string>
  <string name="SYS_FIELD_INVALID_REGEX">A #VAR1_BOLD# mezőbe beírt érték olyan karaktereket tartalmaz, amelyek nem felelnek meg a mezőre vonatkozó reguláris kifejezésnek. Kérjük, ellenőrizze a mező leírásában, hogy mely karakterek megengedettek.</string>
  <string name="SYS_FIELD_NUMERIC">A #VAR1_BOLD# mezőben csak számok szerepelhetnek.\nKérjük, javítsa ki az adatokat.</string>
  <string name="SYS_FILE">Fájl</string>
  <string name="SYS_FILE_CREATED_TITLE">Új fájl került feltöltésre a #VAR1# mappába</string>
  <string name="SYS_FILE_EXIST">A #VAR1# fájl már létezik!\n\nKérjük, válasszon másik fájlnevet.</string>
  <string name="SYS_FILE_EXTENSION_INVALID">Ez a fájltípus nem engedélyezett ezen a szerveren.</string>
  <string name="SYS_FILE_NAME_RULES">A fájlt úgy kell elnevezni, hogy a névből következtetni lehessen a tartalmára. A fájlnév befolyásolja a megjelenítési sorrendet. Például egy olyan mappában, ahol az ülésjegyzőkönyveket tárolják, a fájlneveknek mindig a dátummal kell kezdődniük (éééé-hh-nn).</string>
  <string name="SYS_FILE_NOT_EXIST">A kiválasztott fájl nem található a szerveren.</string>
  <string name="SYS_FILE_NOT_EXIST_DELETE_FROM_DB">A fájl fizikailag már nem található a szerveren. Az adatbázisból is törölni kell.</string>
  <string name="SYS_FILE_RENAME_ERROR">Hiba történt a #VAR1# fájl átnevezése közben.</string>
  <string name="SYS_FILE_TO_LARGE_SERVER">A feltöltött fájl mérete meghaladja a szerver által meghatározott maximális fájlméretet, amely #VAR1# MB.</string>
  <string name="SYS_FILE_TYPE">Fájltípus</string>
  <string name="SYS_FILE_UPLOADED">A #VAR1_BOLD# fájl feltöltésre került.</string>
  <string name="SYS_FILE_UPLOADS">Fájlok feltöltése</string>
  <string name="SYS_FILENAME_EMPTY">Hiányzik a fájlnév!</string>
  <string name="SYS_FILENAME_INVALID">A kiválasztott fájl neve #VAR1_BOLD# érvénytelen karaktereket tartalmaz. Kérjük, ellenőrizze a fájl nevét.\n\nA következő speciális karakterek használata nem megengedett: ? * ~ ; : \" | &lt; &gt;</string>
  <string name="SYS_FILES_UPLOAD_DESC">Kérjük, jelölje ki az összes feltöltendő fájlt a #VAR1_BOLD# mappába</string>
  <string name="SYS_FILES_UPLOAD_NOT_SUCCESSFUL">Nem minden fájl töltődött fel sikeresen.</string>
  <string name="SYS_FILES_UPLOAD_SUCCESSFUL">Minden fájl sikeresen feltöltésre került.</string>
  <string name="SYS_FILESYSTEM_VERSION_INVALID" description="Var3 and Var4 create link to download">A #VAR1# adatbázis verziószáma magasabb, mint az #VAR2# Admidio-parancsfájlok verziószáma.\n\nKérjük, frissítse az #VAR3# szerveren található Admidio-fájljait az #VAR4# Admidio egy újabb verziójával.</string>
  <string name="SYS_FILTER">Szűrő</string>
  <string name="SYS_FILTER_TO_EXPORT">Szűrés az exportáláshoz</string>
  <string name="SYS_FIRST_LINE_COLUMN_NAME">Az első sor az oszlop nevét tartalmazza</string>
  <string name="SYS_FIRSTNAME">Keresztnév</string>
  <string name="SYS_FIRSTNAME_LASTNAME">Keresztnév és vezetéknév</string>
  <string name="SYS_FOLDER">Mappa</string>
  <string name="SYS_FOLDER_EXISTS">A #VAR1# mappa már létezik!\n\nKérjük, válasszon másik mappanevet.</string>
  <string name="SYS_FOLDER_NAME_EMPTY">Hiányzik a mappa neve!</string>
  <string name="SYS_FOLDER_NAME_INVALID">A kiválasztott mappa neve #VAR1_BOLD# érvénytelen karaktereket tartalmaz. Kérjük, ellenőrizze a mappa nevét.\n\nA következő speciális karakterek használata nem megengedett: ? * ~ ; : \" | &lt; &gt; / \ </string>
  <string name="SYS_FOLDER_NO_FILES_VISITOR">A látogatók számára nincs elérhető dokumentum vagy fájl.</string>
  <string name="SYS_FOLDER_NO_RIGHTS">A kiválasztott mappát nem jelenítheti meg.</string>
  <string name="SYS_FOLDER_NOT_CREATED" description="Var2 und Var3 erzeugen den MailTo-Link">A #VAR1_BOLD# mappa nem hozható létre.\n\nKérjen segítséget egy #VAR2#rendszergazdától#VAR3#, hogy ellenőrizze a szülőmappa írási jogosultságait.</string>
  <string name="SYS_FOLDER_NOT_EXISTS">A mappa már nem létezik a szerveren. Ezt törölni kell az adatbázisból.</string>
  <string name="SYS_FOLDER_NOT_FOUND">A mappa (ID #VAR1#) nem található.</string>
  <string name="SYS_FOLDER_NOT_WRITABLE">A #VAR1_BOLD# mappa nem rendelkezik írási jogosultsággal. A szükséges mappa-jogosultságok nem állíthatók be automatikusan. Kérjük, adjon írási jogosultságot a #VAR1_BOLD# mappához (FTP-n keresztül állítsa a fájl attribútumait 0777-re vagy drwxrwxrwx-re).</string>
  <string name="SYS_FOLDER_RENAME_ERROR">Hiba történt a #VAR1# mappa átnevezése közben.</string>
  <string name="SYS_FOLDER_WRITE_ACCESS" description="Var2 und Var3 erzeugen den MailTo-Link">A #VAR1_BOLD# mappa nem hozható létre a szükséges írási jogosultságok hiányában.\n\nKérj segítséget egy #VAR2#rendszergazdától#VAR3#, hogy ellenőrizze az írási jogosultságokat (FTP-n keresztül a fájl attribútumainak 0777-re vagy drwxrwxrwx-re állításával).</string>
  <string name="SYS_FONT">Betűtípus</string>
  <string name="SYS_FORM_USE_FOR_EDIT">Ha ez a jelölőnégyzet be van jelölve, a kiválasztás szerkesztéséhez a megfelelő mező értéke kerül felhasználásra.</string>
  <string name="SYS_FORMAT">Formátum</string>
  <string name="SYS_FORMER">Korábbi</string>
  <string name="SYS_FORMER_CONTACTS">Korábbi kapcsolatok</string>
  <string name="SYS_FORMER_MEMBER">Korábbi tag</string>
  <string name="SYS_FORMER_MEMBER_OF_ROLE_GROUP">A #VAR1# szerepkör/csoport korábbi tagja</string>
  <string name="SYS_FORMER_MEMBERS">Korábbi tagok</string>
  <string name="SYS_FORMER_PL">Korábbi</string>
  <string name="SYS_FORMER_ROLE_MEMBERSHIP">Korábbi tagságok</string>
  <string name="SYS_FORMER_SELECTION">Válassza ki az előzőt</string>
  <string name="SYS_FORUM">Fórum</string>
  <string name="SYS_FORUM_DESC">Egy egyszerű fórum a szervezeten belüli megbeszélésekhez. Különféle témákat lehet itt közzétenni és megvitatni.</string>
  <string name="SYS_FORUM_POST">Fórumbejegyzés</string>
  <string name="SYS_FORUM_POST_CHANGED_TITLE">Egy fórumbejegyzés módosult a #VAR1# témában</string>
  <string name="SYS_FORUM_POST_CREATED_TITLE">Új bejegyzés készült a #VAR1# fórumon</string>
  <string name="SYS_FORUM_TOPIC">Fórumtéma</string>
  <string name="SYS_FORUM_TOPIC_CHANGED_TITLE">Egy fórumtéma módosult a #VAR1# alatt</string>
  <string name="SYS_FORUM_TOPIC_CREATED_TITLE">Új fórumtéma jött létre a #VAR1# alatt</string>
  <string name="SYS_FORWARD">Továbbküld</string>
  <string name="SYS_FRIDAY">Péntek</string>
  <string name="SYS_FROM">Feladó</string>
  <string name="SYS_FROM_TO">#VAR1#-től #VAR2#-ig</string>
  <string name="SYS_FROM_VAR">#VAR1#-től</string>
  <string name="SYS_FURTHER_INFORMATIONS">További információ</string>
  <string name="SYS_FUTURE_ROLE_MEMBERSHIP">Jövőbeli tagsági szerepkörök</string>
  <string name="SYS_GEN_RANDOM_ERROR">Véletlenszám generálása közben váratlan hiba történt.\nHibakód: #VAR1#\nHibaüzenet: #VAR2#</string>
  <string name="SYS_GEN_RANDOM_EXCEPTION">A program nem képes véletlenszerű számokat generálni.\nHibakód: #VAR1#\nHibaüzenet: #VAR2#</string>
  <string name="SYS_GENDER">Nemi hovatartozás</string>
  <string name="SYS_GENERAL_LISTS">Általános listák</string>
  <string name="SYS_GENERAL_ROLE_ASSIGNMENT">Általános szerepkiosztás</string>
  <string name="SYS_GREETING_CARD">Üdvözlőkártya</string>
  <string name="SYS_GROUP_ROLE_MEMBERSHIP">Csoporttagság/szerepkör</string>
  <string name="SYS_GROUPS_ROLES">Csoportok &amp; szerepek</string>
  <string name="SYS_GROUPS_ROLES_DESC">A szervezet összes csoportjának és szerepkörének áttekintése és kezelése. Különböző taglisták jeleníthetők meg és exportálhatók, valamint saját listák is létrehozhatók.</string>
  <string name="SYS_HALF_YEARLY">Félévente</string>
  <string name="SYS_HEADER_ALREADY_SENT">A HTTP-fejléc már elküldésre került!</string>
  <string name="SYS_HEADER_CONTENT_MODULES">Tartalmi modulok (dokumentumok, események, hirdetmények stb.)</string>
  <string name="SYS_HEADER_PREFERENCES">Általános Beállítások</string>
  <string name="SYS_HEADER_USER_ROLE_DATA">Felhasználói profiladatok és szerepkörök</string>
  <string name="SYS_HEADER_USER_ROLE_SETTINGS">Beállítások felhasználók és csoportok/szerepkörök számára</string>
  <string name="SYS_HEADLINE">Fejléc</string>
  <string name="SYS_HIDDEN">Rejtett</string>
  <string name="SYS_HIGHLIGHT_EVENT">Dátum kiemelése</string>
  <string name="SYS_HOMEPAGE">Főoldal</string>
  <string name="SYS_HOST">Host</string>
  <string name="SYS_HTML_MAILS_REGISTERED_USERS">HTML e-mail</string>
  <string name="SYS_HTML_MAILS_REGISTERED_USERS_DESC">A regisztrált felhasználók számára engedélyezhető a HTML-alapú e-mailek létrehozása és elküldése. A kényelmes szerkesztés érdekében a szokásos szövegmező helyett egy JavaScript-szerkesztő jelenik meg. Biztonsági okokból ez a funkció vendégfelhasználók számára jelenleg nem elérhető.</string>
  <string name="SYS_HTML_TABLE">HTML-táblázat</string>
  <string name="SYS_ICAL_DISABLED">Az iCal funkció le van tiltva.</string>
  <string name="SYS_ICON">Ikon</string>
  <string name="SYS_ICON_FONT_DESC">Itt hozzáadhat egy ikont a „Bootstrap Icons” webes betűtípusból. Lépjen a #VAR1#https://icons.getbootstrap.com#VAR2# oldalra, és válasszon ki egy ikont a gyűjteményből. Csak írja be az ikon nevét ebbe a szövegmezőbe.</string>
  <string name="SYS_IDENTIFY_USERS">A meglévő névjegyeket a keresztnév és a vezetéknév alapján ismeri fel a rendszer.</string>
  <string name="SYS_IMPORT">Import</string>
  <string name="SYS_IMPORT_CONTACTS">Kapcsolatok importálása</string>
  <string name="SYS_IMPORT_LOGIN_DATA_DESC">A bejelentkezési adatokat kizárólag rendszergazda importálhatja. Be kell tartani a szervezet szabályait (pl. a jelszó hosszát és biztonsági szintjét). A már meglévő bejelentkezési adatokkal rendelkező felhasználók megtartják azokat. Az importálás során egyetlen bejelentkezési adat sem kerül felülírásra.</string>
  <string name="SYS_IMPORT_MODE">Importálás mód</string>
  <string name="SYS_IMPORT_SHEET_NOT_EXISTS">A #VAR1# munkalap nem található az importált fájlban!</string>
  <string name="SYS_IMPORT_SUCCESSFUL">Az importálás sikeresen lezajlott.\n\n#VAR1# új névjegy jött létre.\n#VAR2# névjegy került szerkesztésre.\n#VAR3# szerepkör-tagság lett hozzárendelve.\n\n#VAR4#</string>
  <string name="SYS_IMPORT_UNUSED_HEAD">Az importfájl alábbi oszlopai nincsenek hozzárendelve egyetlen profilmezőhöz sem:</string>
  <string name="SYS_IMPORTANT">fontos</string>
  <string name="SYS_IMPRINT">Impresszum</string>
  <string name="SYS_IMPRINT_DESC">Itt adhatja meg az oldalának jogi nyilatkozatához tartozó URL-címet. Ha a kiválasztott téma támogatja ezt a funkciót, akkor az Admidio oldalain megjelenik egy link. (Példa: https://www.example.com/imprint.html)</string>
  <string name="SYS_INACTIVE_GROUPS_ROLES">Inaktív csoportok és szerepkörök</string>
  <string name="SYS_INFOBOX" description="A small html box that will show additional information">Információs keret</string>
  <string name="SYS_INFORMATIONS">Információ</string>
  <string name="SYS_INPUT_FIRSTNAME_LASTNAME">Kérjük, adja meg az új névjegy tulajdonosának kereszt- és vezetéknevét. A rekord létrehozása előtt a rendszer ellenőrzi, hogy létezik-e már az adatbázisban hasonló nevű személy.</string>
  <string name="SYS_INSTAGRAM">Instagram</string>
  <string name="SYS_INSTALLATION_SUCCESSFUL">A telepítés sikeresen befejeződött</string>
  <string name="SYS_INSTALLATION_SUCCESSFUL_DESC">Az Admidio adatbázis telepítése és beállítása ezzel befejeződött. Az adatbázishoz való hozzáféréshez szükséges adatokat tartalmazó konfigurációs fájl létrehozásra és elmentésre került. Mostantól használhatja az Admidio rendszert, és bejelentkezhet a rendszergazdai adatokkal.</string>
  <string name="SYS_INSTALLATION_SUCCESSFUL_SHORT_DESC">Az adatbázis telepítése és beállítása sikeresen befejeződött.</string>
  <string name="SYS_INSTALLED">Telepítve</string>
  <string name="SYS_INSTALLED_VERSION">Telepített verzió</string>
  <string name="SYS_INTERNAL_NAME">Belső név</string>
  <string name="SYS_INTERNAL_NAME_DESC">A belső név az adatobjektum egyedi azonosítására szolgál. Ez a program használata szempontjából nem releváns. A fejlesztés során azonban mindig ezt a nevet kell használni a mező azonosításához, például a getValue() függvény hívásakor. Az adatrekord létrehozásakor a belső név automatikusan kitöltésre kerül.</string>
  <string name="SYS_INTO_TO">A címzetteket a CÍMZETT (TO) mezőben kell feltüntetni, nem pedig a TITKOS MÁSOLAT (BCC) mezőben</string>
  <string name="SYS_INTO_TO_DESC">Ha a beállítások szerint a „Címzett” mezőben minden címzett szerepel, az e-mailt több személy is megkapja. Így minden címzett láthatja a többi címzett nevét és e-mail-címét. Ezenkívül minden címzett válaszolhat az összes címzettnek. (Alapértelmezés: kikapcsolva)</string>
  <string name="SYS_INVALID_ICON_NAME">A megadott ikonnév nem felel meg a várt szintaxisnak. A Bootstrap Icons ikonnevei kizárólag a-z betűket, számokat és kötőjelet tartalmazhatnak.</string>
  <string name="SYS_INVALID_PAGE_VIEW">Érvénytelen oldalnézet</string>
  <string name="SYS_INVENTORY">Készletkezelő</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ACCESS_EDIT">A gondnok szerkesztési jogosultsága</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ACCESS_EDIT_DESC">Ha ez az opció engedélyezve van, a kiválasztott tételek mezőit a tételkezelő módosíthatja. Ellenkező esetben ezek a mezők csak olvashatók, és csak a modul rendszergazdái módosíthatják őket. (Alapértelmezett: nem)</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ACCESS_EDIT_FIELDS">A gondnok által szerkeszthető mezők</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ACCESS_EDIT_FIELDS_DESC">Az itt kiválasztott tételmezőket a tételkezelő szerkesztheti, ha a „Szerkesztési jogosultság a tételkezelő számára” opció engedélyezve van. Az összes többi mező csak olvasható, és azokat kizárólag a modul rendszergazdái módosíthatják. (Alapértelmezés: „Utolsó kölcsönvevő”, „Kölcsönzés dátuma”, „Visszaadás dátuma”)</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ACCESS_TO_MODULE_DESC">Ezzel a beállítással a készletkezelő modul teljesen letiltható, hozzáférhetővé tehető kizárólag bejelentkezett felhasználók számára, kizárólag a modul adminisztrátoraira korlátozható, hozzáférhetővé tehető a modul adminisztrátorai és a tárgykezelők számára, vagy hozzáférhetővé tehető egy kiválasztott szerepkör tagjai számára. Ha a hozzáférést csak bejelentkezett felhasználóknak engedélyezik, akkor a modul el van rejtve a vendégek elől. Ha csak a modul adminisztrátorai rendelkeznek hozzáféréssel, a modul kizárólag azoknak a felhasználóknak látható, akik rendelkeznek a „készletkezelés” jogosultsággal. (Alapértelmezett: Engedélyezve)</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ADD_DATE">Dátum hozzáfűzése</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ADD_DATE_DESC">Ha ez az opció be van kapcsolva, az exportált fájl nevéhez az aktuális dátum kerül előtagként hozzáadva ÉÉÉÉ-HH-NN formátumban. (Alapértelmezés: kikapcsolva)</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ALLOW_NEGATIVE_NUMBERS">Negatív számok megengedése</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ALLOW_NEGATIVE_NUMBERS_DESC">Ha ez az opció engedélyezve van, a „Szám” vagy „Tizedes szám” típusú mezőkbe negatív számok is beírhatók. Ellenkező esetben csak pozitív számok megadása engedélyezett. (Alapértelmezés: igen)</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_BORROW_DATE">A kölcsönzés dátuma</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_BORROW_DATE_DESC">A tárgy kölcsönzésének dátuma az utolsó kikölcsönzésének dátuma</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_BORROW_DATE_WARNING">A dokumentum kölcsönzésének dátuma nem lehet későbbi, mint a visszaadási határidő!</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_CATEGORY_DESC">A tétel kategóriája</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_CONNECTED_FIELD">Összekapcsolt mező</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_COPY_PREFERENCES">Egy elem másolásának beállításai:</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_DATE_INTERVAL_LIST_DESC">Ebben a táblázatban adhatja meg az időtartamokra vonatkozó bejegyzéseket. A legördülő listában szereplő minden egyes további bejegyzéshez itt lehet egy táblázatsort hozzáadni.\nA listaelemet később nem szövegként tárolja a rendszer, hanem a listából kiválasztott pozíciót. Ha megváltoztatja egy sor szövegét, az új szöveg azonnal láthatóvá válik minden felhasználó számára.\nA dátumintervallumot ugyanabban a sorban kell megadni, a cím után a | szimbólummal elválasztva. Pl.: Évente | 1y \nHa nincs megadva mértékegység, akkor a rendszer napokat feltételez. \nLehetséges mértékegységek: n: napok, w: hetek, h: hónapok, é: évek</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_DATETIME_FORMAT">Dátumformátum</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_DATETIME_FORMAT_DESC">A leltárkezelőben a dátum- és időadatok megjelenítéséhez használandó dátumformátum kiválasztása. (Alapértelmezett: Dátum (NN.HH.ÉÉÉÉ))</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_DECIMAL_PLACES">Tizedesek</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_DECIMAL_PLACES_DESC">A „Tizedes szám” típusú mezőknél megjelenítendő tizedesjegyek száma. (Alapértelmezett: 1)</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_DESC">A készletkezelő segítségével rendszerezheti, kezelheti és nyomon követheti a tételeket.</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_EXPORT">Export</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_FIELD">A sorozatszám mezője</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_FIELD_DESC">Itt egy sorozatszámot tartalmazó mező választható ki. A kiválasztáskor a rendszer felolvassa az aktuális számot, majd a megadott értékkel növeli azt.\n\nMEGJEGYZÉS: Az InventoryManager csak azt tudja megállapítani, hogy egy adatmező „szám” típusú-e. Azonban nem lehet felismerni, hogy ebben az adatmezőben sorozatszámot tárolnak-e.</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_FILENAME">Fájlnév</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_FILENAME_DESC">Az exportfájl neve (kiterjesztés nélkül). A fájlnévhez automatikusan hozzáadódik az exportformátum kiterjesztése. (Alapértelmezett: „Inventory manager”)</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_FILTER_IN_USE_ITEMS">Használatban</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_FILTER_RETIRED_ITEMS">Visszavont</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_IMPORT_ASSIGN_FIELDS_DESC">Az alábbi táblázat bal oldali oszlopában az összes tételmező megjelenik. A jobb oldali oszlopban az importálandó fájl oszlopai jelennek meg egy kiválasztási listában. Most az importálandó fájl összes oszlopát hozzá kell rendelnie egy-egy tételmezőhöz.</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_IMPORT_DESC">Itt importálhat elemeket egy korábbi exportfájlból vagy saját fájljából.</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_IMPORT_ITEMS">Elemek importálása</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_IMPORT_UNUSED_HEAD">Az importfájl alábbi oszlopai nem vannak hozzárendelve az InventoryManager egyetlen tételmezéhez sem:</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_BORROW">Kikölcsönzés</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_BORROW_DATA">Kölcsönzési adatok</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_COPIED">Az elem sikeresen másolva</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_COPY">Az elem másolása</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_CREATE">Elem létrehozása</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_CREATE_PICTURE_INFO">Ehhez az elemhez csak a létrehozás után lehet képet feltölteni.</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_CREATED">Az új elem létrehozása sikeresen megtörtént</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_DATA">Az elem adatai</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_DELETE">Törli az elemet</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_DELETE_DESC">Ha a #VAR1_BOLD# elemet választja ki, az ehhez az elemhez tartozó összes adat törlődik, és azokat többé nem lehet megtekinteni vagy helyreállítani.</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_DELETED">Az elem törlése sikeres</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_EDIT">Elem megváltoztatása</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_EDITED">Az elem módosítása sikeres volt</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_PICTURE">Az elem képe</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_PICTURE_CHOOSE">Válassza ki az elem képét</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_PICTURE_CURRENT">Az elem képe</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_PICTURE_DELETE">Elem képének törlése</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_PICTURE_DELETED">Az elem képének törlése sikeresen megtörtént</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_PICTURE_ENABLED">Elemképek engedélyezése</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_PICTURE_ENABLED_DESC">Ha ez az opció engedélyezve van, akkor elemképeket lehet feltölteni és megjeleníteni. Ha le van tiltva, akkor elemképeket nem lehet feltölteni, és a meglévő elemképek sem jelennek meg. (Alapértelmezett: igen)</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_PICTURE_NEW">Új elem kép</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_PICTURE_RESTRICTIONS">A kép maximális felbontása #VAR1# megapixeles lehet. A képfájl mérete nem haladhatja meg a #VAR1# MB-ot, és JPG vagy PNG formátumban kell lennie.</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_PICTURE_REVIEW">Az új elem képének áttekintése</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_PICTURE_SAVED">Az elem képének mentése sikeresen megtörtént</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_PICTURE_UPLOAD">Töltsd fel az elem képét</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_PICTURE_WANT_DELETE">Törölni szeretné az elem képét?</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_PICTURES_LOCATION">A tételek képeinek tárolási helye</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_PICTURES_LOCATION_DESC">Kérjük, adja meg, hová kívánja menteni a tételek képeit (az adatbázisba vagy az adm_my_files mappába). Változtatás esetén a jelenlegi képek nem kerülnek átmásolásra az új helyre. Ha az „Adatbázis” opciót választja, a feltöltött kép mérete 130 x 170 képpontra lesz átméretezve. (alapértelmezett: Adatbázis)</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_REINSTATE">Az elem visszaállítása</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_REINSTATE_CONFIRM">Tényleg vissza akarja állítani az elemet?</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_REINSTATED">Az elem visszaállítása sikeresen megtörtént</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_RETIRE">Az elemet kivonjuk a forgalomból</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_RETIRE_DESC">Használhatja a #VAR1_BOLD# parancsot. Ennek az az előnye, hogy az adatok megmaradnak, és később bármikor láthatja, ki vette kölcsön ezt a tételt.</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_RETIRED">Az elem sikeresen kivonásra került</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_RETURN">Tétel visszavevése</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMFIELD">Tételmező</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMFIELD_CREATE">Új tételmező létrehozása</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMFIELD_DELETE">Tételmező törlése</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMFIELD_DELETE_DESC">Töröljük-e a #VAR1_BOLD# tételmezőt és a hozzá tartozó tételadatokat?</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMFIELD_DELETED">Tételmező sikeresen törölve</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMFIELD_EDIT">Tételmező megváltoztatása</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMFIELD_SELECT_OPTIONS">Az tételmezők kiválasztási lehetőségei</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMFIELDS">Tételmezők</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMFIELDS_EDIT">Tételmezők karbantartása</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMNAME">Tétel megnevezése</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMNAME_DESC">A tárgy neve</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMS">Tételek</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMS_DISABLE_BORROWING">A kölcsönzési funkció letiltása</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMS_DISABLE_BORROWING_DESC">Ha ez az opció engedélyezve van, a tárgyak már nem kölcsönözhetők. A meglévő kölcsönzési adatok továbbra is megmaradnak, de már nem jelennek meg. (Alapértelmezett: nem)</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMS_EDIT">Tételek módosítása</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMS_EDIT_DESC">Az elemek mezőinek értékeit itt lehet módosítani.\n\nA megjelenített értékek MINDEN elemre érvényesek lesznek!</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMS_PER_PAGE">Tételek száma oldalanként</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_KEEPER">Megőrző</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_KEEPER_DESC">A tárgy megörzője</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_KEEPER_ITEM_DELETE_DESC">Ha törölni szeretné az elemet, kérjük, vegye fel a kapcsolatot egy rendszergazdával vagy a raktárkezelő vezetőjével!</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_KEEPER_ITEM_REINSTATE_DESC">Az elemet visszahelyezheti a készletkezelőbe.\n\n#VAR1#\n\n#VAR2#</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_KEEPER_ITEM_RETIRE_DESC">A tételt a készletkezelőből kivonhatja. Ennek az az előnye, hogy az adatok megmaradnak, és később bármikor megnézheti, ki vette kölcsön ezt a tételt.\n\n#VAR1#</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_LAST_RECEIVER">Utolsó átvevő</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_LAST_RECEIVER_DESC">A tétel utolsó átvevője</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_NO_EDITABLE_CATEGORIES">Nincs olyan kategória, amelyet az elemekhez rendelhetne. Kérjük, vegye fel a kapcsolatot a készletkezelő rendszergazdájával.</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_NO_NEW_IMPORT_DATA">Az importfájlban nem volt új adat!</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_NOTIFICATION_MESSAGE_ITEM_CHANGED">A #VAR1_BOLD# elemet #VAR2_BOLD# módosította:</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_NOTIFICATION_MESSAGE_ITEM_CREATED">A #VAR1_BOLD# elemet #VAR2_BOLD# hozta létre:</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_NOTIFICATION_MESSAGE_ITEM_DELETED">A következő tételt törölték:</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_NOTIFICATION_MESSAGE_ITEM_REINSTATED">A következő tétel visszakerült a listára:</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_NOTIFICATION_MESSAGE_ITEM_RETIRED">A következő termék kivonásra került:</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_NOTIFICATION_MESSAGE_ITEMS_IMPORTED">A következő elemeket a #VAR1_BOLD# importálta:</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_NOTIFICATION_SUBJECT_ITEM_CHANGED">A készletben szereplő egyik tétel megváltozott</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_NOTIFICATION_SUBJECT_ITEM_CREATED">Egy tárgy került a készletbe</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_NOTIFICATION_SUBJECT_ITEM_DELETED">Egy tárgyat töröltek a leltárból</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_NOTIFICATION_SUBJECT_ITEM_REINSTATED">Egy tétel visszakerült a készletbe</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_NOTIFICATION_SUBJECT_ITEM_RETIRED">A készlet egyik tétele kivonásra került</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_NOTIFICATION_SUBJECT_ITEMS_IMPORTED">A tárgyak be lettek töltve a raktárkészletbe</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_NUMBER">Szám</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_NUMBER_DESC">Hozzáadandó elemek száma</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ONLY_FOR_ADMINS_AND_KEEPERS">Moduladminisztrátorok és tételkezelők számára</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ONLY_FOR_ADMINS_AND_ROLES">Moduladminisztrátorok és szerepkörök tagjai számára</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_PROFILE_VIEW">Profilnézet beállításai</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_PROFILE_VIEW_DESC">A kiválasztott elem mezők akkor jelennek meg a tag profilnézetében, ha a „Megjelenítés a profilnézetben” opció be van kapcsolva. Alapértelmezés szerint csak az elem neve látható. (Alapértelmezés: „Utolsó átvevő”)</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_PROFILE_VIEW_ENABLED">Profilnézetben megjelenít</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_PROFILE_VIEW_ENABLED_DESC">Ha ez az opció engedélyezve van, a tag által kezelt és a tag által kölcsönzött tételek megjelennek a tag profilján. (Alapértelmezett: igen)</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_PROFILE_VIEW_FIELDS">A profilnézetben megjelenítendő tulajdonságmezők</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_PROFILE_VIEW_KEEPER_DESC">A táblázat az Ön által kezelt tételeket mutatja:</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_PROFILE_VIEW_LAST_RECEIVER_DESC">A táblázat az Önnek kölcsönzött tételeket tartalmazza:</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_RETURN_DATE">Visszaadási határidő</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_RETURN_DATE_DESC">Az a nap, amikor a tárgy visszakerült a gazdájához</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_SELECTION_DELETE">A kijelölt elemek törlése</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_SELECTION_DELETE_DESC">Ha a #VAR1_BOLD# elemet választja ki, az elemek és a hozzájuk tartozó rekordok véglegesen eltávolításra kerülnek az adatbázisból, és később már nem lesz lehetőség az elemek adatainak megtekintésére.</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_SELECTION_DELETED">A kijelölt elemek törlésre kerültek.</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_SELECTION_EDITED">Az elemek módosítása sikeresen megtörtént</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_SELECTION_REINSTATE">A kiválasztott elemek visszaállítása</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_SELECTION_REINSTATE_DESC">A #VAR1_BOLD# gombra kattintva visszahelyezheti a kiválasztott elemeket a készletkezelőbe.</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_SELECTION_REINSTATED">A kiválasztott elemek visszaállítása sikeresen megtörtént.</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_SELECTION_RETIRE">A kijelölt elemek visszavonása</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_SELECTION_RETIRE_DESC">A #VAR1_BOLD# gomb megnyomásával kiválaszthatja a kölcsönzésre szánt tételeket a készletkezelőből. Ennek az az előnye, hogy az adatok megmaradnak, és később bármikor megnézheti, ki vette kölcsön a tételeket.</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_SELECTION_RETIRED">A kiválasztott termékek kivonásra kerültek.</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_STATUS">Állapot</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_STATUS_DESC">A tétel jelenlegi állapota</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_SYSTEM_FIELDNAME_EDIT">Engedély a rendszermezők megjelenítési nevének szerkesztésére</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_SYSTEM_FIELDNAME_EDIT_DESC">Ha ez az opció engedélyezve van, a rendszerelemek mezőinek megjelenítési nevei módosíthatók. (Alapértelmezés: nem)</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_USE_CURRENT_USER">A jelenlegi felhasználó alapértelmezettként</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_USE_CURRENT_USER_DESC">Ha ez az opció engedélyezve van, új elem létrehozásakor a rendszer az aktuális felhasználót jelöli meg alapértelmezett felhasználóként. (Alapértelmezés: nem)</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_USER_DEFINED_FIELDS">Felhasználó által létrehozott elemmezők</string>
  <string name="SYS_IS_VAR_FROM">a #VAR1# honnan</string>
  <string name="SYS_ISO_8859_1">ISO-8859-1</string>
  <string name="SYS_KEEP_ORIGINAL">Az eredeti fájlokat is mentse el</string>
  <string name="SYS_KEEP_ORIGINAL_DESC">Minden fotót nemcsak a kiválasztott felbontásban, hanem eredeti méretben is elment. Ha a #VAR1_BOLD# opció be van kapcsolva, akkor az összes eredeti fotó letöltésre kerül. Ez az opció jelentősen több tárhelyet igényel, ezért csak akkor érdemes kiválasztani, ha elegendő hely áll rendelkezésre.</string>
  <string name="SYS_LANDSCAPE" description="Format for printing">Fekvő</string>
  <string name="SYS_LANGUAGE">Nyelv</string>
  <string name="SYS_LANGUAGE_HELP_TRANSLATION">Az Admidio a böngészőben a weboldalakra beállított nyelven jelenik meg. Ha az ott tárolt nyelv nem elérhető, akkor az itt beállított nyelv kerül használatra.\nHiányzik a nyelved, vagy szeretnél további szövegeket lefordítani, illetve a meglévő fordításokat javítani? Akkor nézd meg az #VAR1#Admidio wiki-oldalát#VAR2#, hogy megtudd, hogyan segíthetsz a fordításban.</string>
  <string name="SYS_LAST_EDITED_AT">Utoljára szerkesztve: #VAR1#</string>
  <string name="SYS_LAST_EDITED_BY">Utoljára szerkesztette #VAR1# #VAR2#-kor</string>
  <string name="SYS_LAST_LOGIN">Utolsó bejelentkezés</string>
  <string name="SYS_LAST_LOGIN_ON">Utolsó bejelentkezés a #VAR1#-en #VAR2#-kor</string>
  <string name="SYS_LAST_POST">Utolsó bejegyzés</string>
  <string name="SYS_LAST_REPLY_BY_AT">#VAR1#Utolsó hozzászólás#VAR2#, írta: #VAR3#, időpont: #VAR4#</string>
  <string name="SYS_LASTNAME">Vezetéknév</string>
  <string name="SYS_LATER">Később</string>
  <string name="SYS_LATEST_FORUM_TOPICS_OF_ORGANIZATION">A #VAR1# szervezet legújabb fórumtémái</string>
  <string name="SYS_LAYOUT">Elrendezés</string>
  <string name="SYS_LEADER">Vezető</string>
  <string name="SYS_LEADER_ASSIGN_MEMBERS">A szerepkör vezetője új tagokat vehet fel a szerepkörbe, illetve eltávolíthatja a meglévő tagokat.</string>
  <string name="SYS_LEADER_EDIT_MEMBERS">A szerepkör vezetője szerkesztheti az összes szerepkör-tag profiladatait.</string>
  <string name="SYS_LEADER_NO_ADDITIONAL_RIGHTS">Az ebben a szerepkörben lévő személyeknek nincsenek különleges jogosultságaik. Csak a listanézetekben lesznek kiemelve.</string>
  <string name="SYS_LEADER_RIGHTS_DESC">A szerepkör tagjai kinevezhetők a szerepkör vezetőinek, és opcionális kiterjesztett jogosultságokat kaphatnak.\nMegkaphatják a szerepkör összes tagjának profiladatainak módosítására vonatkozó jogosultságot, és/vagy a szerepkör tagjainak hozzáadására vagy eltávolítására vonatkozó jogosultságot. Ha mindkét jogosultsággal rendelkeznek, akkor azonban a szerepkör összes tagjának adatait szerkeszthetik.</string>
  <string name="SYS_LEADERS">Vezető</string>
  <string name="SYS_LINK_ADDRESS">Link címe</string>
  <string name="SYS_LINK_CHANGED_TITLE">A #VAR1# helyén egy webcím megváltozott</string>
  <string name="SYS_LINK_COLLECTION_FROM">A #VAR1# linkjei</string>
  <string name="SYS_LINK_CREATED_TITLE">Új webes hivatkozás jött létre a #VAR1# címen</string>
  <string name="SYS_LINK_MEMBERSHIP_DELETE">Tényleg el akarja távolítani a #VAR1_BOLD# szerepkörben szereplő korábbi tagságra való hivatkozást?</string>
  <string name="SYS_LINK_NAME">Link neve</string>
  <string name="SYS_LINK_TARGET">Link célja</string>
  <string name="SYS_LINK_TARGET_DESC">Válassza ki, hogy a kiválasztott weboldal az Admidio ablakában vagy egy új ablakban jelenjen-e meg.</string>
  <string name="SYS_LINKEDIN">LinkedIn</string>
  <string name="SYS_LIST">Lista</string>
  <string name="SYS_LIST_COLUMNS">Oszlopok listája</string>
  <string name="SYS_LOCATION_PROFILE_PICTURES">A profilképek tárolási helye</string>
  <string name="SYS_LOCATION_PROFILE_PICTURES_DESC">Kérjük, adja meg, hogy a profilképet hol tárolja (az adatbázisban vagy az adm_my_files mappában). Változtatás esetén a jelenlegi képek nem kerülnek átmásolásra az új helyre. (alapértelmezett: adatbázis)</string>
  <string name="SYS_LOCK_ALBUM">Album lezárása</string>
  <string name="SYS_LOCK_ALBUM_DESC">A lezárt albumokat sem a látogatók, sem a tagok nem tudják megtekinteni; például lezárhat egy albumot, amíg az összes kép feltöltése folyamatban van.</string>
  <string name="SYS_LOCKED">Lezárva</string>
  <string name="SYS_LOG">Napló</string>
  <string name="SYS_LOG_ALLOW_DELETION">Változáselőzmények törlésének engedélyezése</string>
  <string name="SYS_LOG_ALLOW_DELETION_DESC">Helyezzen el egy gombot a változásnapló oldalon, amellyel a változásnapló előzményeinek egy része vagy az egész törölhető.</string>
  <string name="SYS_LOG_RECORDS_HIDDEN">A változásnapló bejegyzéseinek egy része vagy az összes bejegyzés el van rejtve, mivel a felhasználó nem rendelkezik a hozzáféréshez szükséges jogosultságokkal.</string>
  <string name="SYS_LOGGED_TABLES">Naplózott táblázatok</string>
  <string name="SYS_LOGGED_TABLES_DESC">Válassza ki az összes objektumtípust a változásnaplóhoz. Ezeknél az objektumoknál minden egyes módosítás bekerül a változásnaplóba a régi és az új értékkel, valamint a módosítás időpontjával és a felhasználóval együtt. Ha egy objektumtípus kijelölését visszavonja, a már meglévő naplóbejegyzések nem kerülnek törlésre. Ezt a változásnapló oldalon teheti meg.</string>
  <string name="SYS_LOGIN">Bejelentkezés</string>
  <string name="SYS_LOGIN_MAX_INVALID_LOGIN">Az utóbbi időben túl sokszor próbált bejelentkezni helytelen jelszóval.\nBiztonsági okokból fiókját 15 percre letiltottuk.</string>
  <string name="SYS_LOGIN_NAME_EXIST">A megadott felhasználónév már létezik.\n\nKérjük, válasszon másik nevet.</string>
  <string name="SYS_LOGIN_NOT_ACTIVATED">Fiókját még nem aktiváltuk.\n\nAmint hozzáférhetővé válik, értesítjük Önt.</string>
  <string name="SYS_LOGIN_PROBLEMS">Bejelentkezési problémák</string>
  <string name="SYS_LOGIN_TO">Jelentkezz be a #VAR1_BOLD# </string>
  <string name="SYS_LOGIN_USER_NO_ADMINISTRATOR">A bejelentkezési adatai helyesek voltak, de a frissítési folyamat csak a #VAR1_BOLD# szervezet rendszergazdái számára elérhető.</string>
  <string name="SYS_LOGIN_USER_NO_MEMBER_IN_ORGANISATION">A bejelentkezési adatai helyesek voltak, de Ön nem aktív tagja ennek a szervezetnek #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_LOGIN_USERNAME_PASSWORD_INCORRECT">A megadott felhasználónév és/vagy jelszó helytelen.</string>
  <string name="SYS_LOGIN_WITH_EMAIL">A bejelentkezéshez engedélyezze az e-mail-cím használatát a felhasználónév helyett</string>
  <string name="SYS_LOGIN_WITH_EMAIL_DESC">Ha egy felhasználó profiljában e-mail-cím szerepel, és ez a cím egyedi, akkor azt bejelentkezéskor felhasználónévként is felhasználhatja. (alapértelmezés: nem)</string>
  <string name="SYS_LOGO_FILE">Logófájl</string>
  <string name="SYS_LOGO_FILE_DESC">A bal felső sarokban megjelenő logófájl elérési útja. Az elérési útnak a telepítés gyökérkönyvtárához viszonyítva kell megadni. Ha üresen hagyja, a téma alapértelmezett logója kerül felhasználásra. (alapértelmezett: üres)</string>
  <string name="SYS_LOGO_FILE_MAX_HEIGHT">A logó maximális magassága</string>
  <string name="SYS_LOGO_FILE_MAX_HEIGHT_DESC">A fejlécben a logó számára rendelkezésre álló maximális hely ezen értékre van korlátozva. Ha a logó magasabb a megadott értéknél, akkor a rendszer ezt a magasságra kicsinyíti. (alapértelmezett: 60 képpont)</string>
  <string name="SYS_LOGOUT">Kijelentkezés</string>
  <string name="SYS_LOGOUT_SUCCESSFUL">A kijelentkezés sikeres volt.</string>
  <string name="SYS_LOSTPW_SEND_EMAIL">Az új jelszót elküldtük a #VAR1_BOLD# e-mail címre!</string>
  <string name="SYS_LOSTPW_SEND_USERNAME">Az új jelszót elküldtük a #VAR1_BOLD# felhasználónak!</string>
  <string name="SYS_LOSTPW_SEVERAL_EMAIL">A #VAR1_BOLD# e-mail címet több regisztrációhoz is hozzárendelték. Nem sikerült egyedi felhasználói regisztrációt azonosítani.</string>
  <string name="SYS_MAIL_BULK">Csomagban</string>
  <string name="SYS_MAIL_DISPATCH">E-mailek kézbesítése</string>
  <string name="SYS_MAIL_SENDING_MODE">E-mail küldési mód</string>
  <string name="SYS_MAIL_SENDING_MODE_DESC">„Csoportos” módban a több címzettnek szóló e-mailek összevonásra kerülnek. Az e-mail így a Címzett (TO) vagy a Titkos másolat (BCC) mezőben a beállított számú címzettet tartalmazza. Ez akkor hasznos, ha a tárhelyszolgáltató nem engedélyezi a nagy mennyiségű e-mail küldését. „Egyedi” módban minden címzett külön e-mailt kap. Ebben a módban az e-mail szövegébe különféle helyőrzők illeszthetők be a címzetti adatokkal.</string>
  <string name="SYS_MAIL_SINGLE">Egyedülálló</string>
  <string name="SYS_MAINTAIN_CATEGORIES_DESC">Itt hozhat létre és szerkeszthet kategóriákat.</string>
  <string name="SYS_MAINTAIN_USER_RELATION_TYPES_DESC">Megadhatja a kapcsolatok típusait (szülő–gyermek). Minden megadott kapcsolat esetében meg kell határozni a típusát (aszimmetrikus, szimmetrikus vagy egyirányú), valamint a kapcsolaton belüli profil-szerkesztési jogosultságokat.</string>
  <string name="SYS_MAKE_FORMER">Ezt a műveletet egy korábbi névjegy esetében is elvégezheti. Ez nem törli az adatokat, csupán megszünteti az összes szerepkörhöz való tartozást. Ennek az az előnye, hogy később is bármikor láthatja, milyen adatokat és szerepköröket rendelt hozzá ehhez a névjegyhez.</string>
  <string name="SYS_MAKE_FORMER_SELECTION">A kiválasztott névjegyeket korábbi névjegyekké alakíthatja. Ez nem törli az adatokat, csupán megszünteti az összes szerepkörhöz való tartozást. Ennek az az előnye, hogy később bármikor megnézheti, milyen adatokat és szerepköröket rendelt hozzá ezekhez a névjegyekhez.</string>
  <string name="SYS_MALE">Férfi</string>
  <string name="SYS_MANAGE_NEW_REGISTRATIONS_DESC">Itt lehet a látogatók új regisztrációit felsorolni, jóváhagyni vagy elutasítani.</string>
  <string name="SYS_MANAGE_PROFILE_FIELDS_DESC">Új profilmezők és azok tulajdonságai definiálhatók, valamint a meglévő profilmezők is módosíthatók. A mezők kategóriákhoz rendelhetők, és jogosultságokkal láthatók el, amelyek meghatározzák, hogy mely szerepkörök láthatják vagy szerkeszthetik az egyes profilmezőket.</string>
  <string name="SYS_MANUAL_APPROVAL">Kézi jóváhagyás</string>
  <string name="SYS_MANUAL_APPROVAL_DESC">Az új regisztrációkat a #VAR1_BOLD# jogosultsággal rendelkező szerepkör tagjainak manuálisan kell jóváhagyniuk. Csak ezután tud az új tag bejelentkezni a rendszerbe. Ha a beállítás ki van kapcsolva, az új tagok a sikeres regisztrációt követően azonnal bejelentkezhetnek a rendszerbe. (Alapértelmezett: Engedélyezve)</string>
  <string name="SYS_MAP">Térkép</string>
  <string name="SYS_MAP_LINK_HOME_DESC">Megjeleníti a helyszínt a Google Térképen. Az utca, az irányítószám, a város és az ország adatai továbbításra kerülnek a Google-nak.</string>
  <string name="SYS_MAP_LINK_ROUTE_DESC">Megjeleníti az útvonalat a felhasználó lakhelyétől a felhasználó helyszínéig a Google Maps-en. Az utca, az irányítószám, a város és az ország adatai továbbításra kerülnek a Google-nak.</string>
  <string name="SYS_MASTODON">Mastodon</string>
  <string name="SYS_MAX_ATTACHMENT_SIZE">Tetszőleges számú mellékletet csatolhat. Az összes melléklet fájlmérete együttesen nem haladhatja meg a #VAR1# MB-ot.</string>
  <string name="SYS_MAX_PARTICIPANTS">Részvevők maximális száma</string>
  <string name="SYS_MAX_PARTICIPANTS_OF_ROLE">#VAR1# fő, a legfeljebb #VAR2# főből</string>
  <string name="SYS_MAX_PATH_LENGTH">Az útvonal max. hossza</string>
  <string name="SYS_MAX_PHOTO_SIZE_DESC">A megadott értékek határozzák meg a kép szélességének vagy magasságának maximális méretét. A képek feltöltéskor erre a méretre kerülnek átméretezésre. Modális vagy felugró ablak esetén az ablak automatikusan a kép méretéhez igazodik. (Alapértelmezett: #VAR1# x #VAR2# képpont)</string>
  <string name="SYS_MAX_PHOTO_SIZE_HEIGHT">A kép maximális magassága</string>
  <string name="SYS_MAX_PHOTO_SIZE_WIDTH">A kép maximális szélessége</string>
  <string name="SYS_MAX_PROCESSABLE_IMAGE_SIZE">a maximális feldolgozható kép mérete</string>
  <string name="SYS_MAX_RECEIVER">A levélcímzettek maximális száma</string>
  <string name="SYS_MAX_RECEIVER_DESC">Ez az érték határozza meg a levelezési címzettek maximális számát. Egy szerepkör egy címzettnek számít.</string>
  <string name="SYS_MAXIMUM_FILE_SIZE">A fájl maximális mérete</string>
  <string name="SYS_MAXIMUM_FILE_SIZE_DESC">A felhasználók csak az itt feltüntetettnél kisebb méretű fájlokat tölthetnek fel. 0-s érték esetén a feltöltés le van tiltva. (alapértelmezett: 3 MB)</string>
  <string name="SYS_MAYBE_PARTICIPATE">Részvétel foglalással</string>
  <string name="SYS_MAYBE_PARTICIPATE_DESC">Ha ez az opció be van kapcsolva, az eseményre való regisztráció során a #VAR1_BOLD# és a #VAR2_BOLD# mellett egy harmadik opció, a #VAR3_BOLD# is elérhetővé válik. (Alapértelmezett: ki van kapcsolva)</string>
  <string name="SYS_MEETING_POINT">Találkozási pont</string>
  <string name="SYS_MEETINGS">Találkozások</string>
  <string name="SYS_MEGAPIXEL">Megapixel</string>
  <string name="SYS_MEMBER">Tag</string>
  <string name="SYS_MEMBER_ASSIGNMENT">Tagok megbízása</string>
  <string name="SYS_MEMBER_OF_ORGANIZATION" description="MEM_MEMBER_OF">Tagja a #VAR1# szervezetnek</string>
  <string name="SYS_MEMBER_OF_ROLE_GROUP">A #VAR1# szerepkör/csoport tagja</string>
  <string name="SYS_MEMBERS">Tagok</string>
  <string name="SYS_MEMBERS_BETWEEN_PERIOD">A #VAR1# és #VAR2# közötti tagok</string>
  <string name="SYS_MEMBERS_CONFIGURATION_DESC">A tagok kezelőfelületének megjelenítéséhez az itt megadott konfigurációk bármelyike használható. A kiválasztott listakonfiguráció oszlopai ezután megjelennek a tagok kezelőfelületén.</string>
  <string name="SYS_MEMBERS_PER_PAGE">Egy oldalon megjelenített tagok száma</string>
  <string name="SYS_MEMBERS_PER_PAGE_DESC">A HTML-nézetben megjelenített tagok száma. A lapozási funkció használatával további tagok is megjeleníthetők. Ez az érték nem befolyásolja a nyomtatási előnézetet és az exportálási funkciókat (Alapértelmezett: 25).</string>
  <string name="SYS_MEMBERS_SIMILAR_NAME">Találtam #VAR1# nevet viselő tagokat.</string>
  <string name="SYS_MEMBERSHIP_APPROVED">A tagság jóváhagyva</string>
  <string name="SYS_MEMBERSHIP_DELETE">Szeretné megszüntetni a #VAR1_BOLD# szerepkörhöz tartozó tagságát?</string>
  <string name="SYS_MEMBERSHIP_DURATION">A tagság időtartama</string>
  <string name="SYS_MEMBERSHIP_END">A tagság megszűnése</string>
  <string name="SYS_MEMBERSHIP_START">A tagság kezdete</string>
  <string name="SYS_MEMORY_LIMIT">Memóriakorlát</string>
  <string name="SYS_MENU">Menü</string>
  <string name="SYS_MENU_DESC">A menü itt állítható be. Az URL mellett egy leírás és egy ikon adható. Ezen felül beállítható, hogy ki tekintheti meg a menüpontot.</string>
  <string name="SYS_MENU_ITEM">Menüpont</string>
  <string name="SYS_MENU_LEVEL">Menüszint</string>
  <string name="SYS_MENU_MODULE_RIGHTS_DESC">Ha itt megad egy modult, a menüpont csak akkor jelenik meg, ha a felhasználónak megvan a jogosultsága a modul megtekintésére.</string>
  <string name="SYS_MENU_NAME_DESC">A menüpont neve. Ide a fordítási szöveg nevét is beírhatja.</string>
  <string name="SYS_MENU_RESTRICT_VISIBILITY">Csak a menüpont láthatósága korlátozott. Ez a jogosultsági beállítás nem érinti az alatta lévő oldalhoz való hozzáférést.</string>
  <string name="SYS_MESSAGE">Üzenet</string>
  <string name="SYS_MESSAGE_WENT_TO">Az üzenet elküldve</string>
  <string name="SYS_MESSAGES">Üzenetek</string>
  <string name="SYS_MESSAGES_DESC">Az összes megírt e-mail és privát üzenet áttekintése. Új e-maileket és privát üzeneteket lehet megírni, és elküldeni egyes névjegyeknek vagy szerepköröknek.</string>
  <string name="SYS_MICROSOFT_EXCEL">Microsoft Excel</string>
  <string name="SYS_MOBILE">Mobil</string>
  <string name="SYS_MODAL_WINDOW">Modális ablak</string>
  <string name="SYS_MODULE_DISABLED">Ez a modul le van tiltva.</string>
  <string name="SYS_MODULE_RIGHTS">Moduljogok</string>
  <string name="SYS_MODULES">Modulok</string>
  <string name="SYS_MONDAY">Hétfő</string>
  <string name="SYS_MONTH">Hónap</string>
  <string name="SYS_MONTHLY">Havonta</string>
  <string name="SYS_MONTHS">Hónapok</string>
  <string name="SYS_MORE">Több</string>
  <string name="SYS_MOVE_DOWN">Lejjebb #VAR1#</string>
  <string name="SYS_MOVE_FILE">Fájl áthelyezése</string>
  <string name="SYS_MOVE_FILE_DESC">Válassza ki azt a mappát, ahová át szeretné helyezni a #VAR1_BOLD# fájlt. A fájl megjelenítéséhez szükséges szerepkör-jogosultságok a célmappából kerülnek átvételre.</string>
  <string name="SYS_MOVE_FOLDER">Mappa áthelyezése</string>
  <string name="SYS_MOVE_FOLDER_DESC">Válassza ki azt a mappát, ahová át szeretné helyezni a #VAR1_BOLD# mappát. A célmappában található fájlok megtekintésére és feltöltésére vonatkozó szerepkör-jogosultságok erre a mappára és az összes almappájára is érvényesek lesznek.</string>
  <string name="SYS_MOVE_TO">Ugrás a</string>
  <string name="SYS_MOVE_UP">Feljebb #VAR1#</string>
  <string name="SYS_MOVE_VAR">VAR1# áthelyezése</string>
  <string name="SYS_MULTIPLE_RECIPIENTS">Több címzett</string>
  <string name="SYS_MULTIPLE_RECIPIENTS_DESC">A több címzettnek küldött e-mailekben az összes címzett a BCC mezőben szerepel. Ez biztosítja, hogy senki ne láthassa a többi címzett e-mail-címét. A Címzett (TO) mezőt azonban szintén ki kell tölteni. Ezzel a beállítással megadható, hogy mi jelenjen meg a Címzett (TO) mezőben. Ez lehet egy rejtett érték, például „Titkos címzettek”, de ez egyes szolgáltatóknál problémákat okozhat. Alternatív megoldásként a címzett mező (TO) kitölthető a feladó címével vagy a rendszerértesítésekből származó rendszergazda címével. Megjegyzés: Minden, több címzettnek szóló e-mail ezután a címzett mezőben (TO) szereplő e-mail címre is elküldésre kerül. (Alapértelmezés: Feladó)</string>
  <string name="SYS_MUST_HAVE_ADMINISTRATOR">Az „adminisztrátor” szerepkörhöz legalább egy tagot kell hozzárendelni!</string>
  <string name="SYS_MY_PROFILE">Profilom</string>
  <string name="SYS_MYLIST_CONDITION_DESC">Itt megadhatja a lista egyes mezőire vonatkozó feltételeket. Ezzel a kiválasztott szerepkör tagjainak körét a megadott feltételek alapján tovább szűkítheti.</string>
  <string name="SYS_NAME">Név</string>
  <string name="SYS_NAME_ABBREVIATION">Rövid név</string>
  <string name="SYS_NEW_BETA_AVAILABLE">Megjelent egy új béta verzió!</string>
  <string name="SYS_NEW_BOTH_AVAILABLE">Megjelent egy új stabil verzió és egy új béta verzió!</string>
  <string name="SYS_NEW_MESSAGE_RECEIVED">Új üzenet érkezett</string>
  <string name="SYS_NEW_NAME">Új név</string>
  <string name="SYS_NEW_ORGANIZATION_DESC">Ebben az űrlapban adja meg a hozzáadni kívánt szervezet rövidítését, hivatalos nevét és e-mail címét. Az e-mail címnek a szervezet általános címének kell lennie. Ezt többek között a rendszer automatikus értesítéseinek feladó címeként használjuk. Ezután hozzáadódik az új szervezet az alapadataival együtt. Ön lesz a szervezet rendszergazdája, és elvégezheti a további beállításokat.</string>
  <string name="SYS_NEW_PASSWORD">Új jelszó</string>
  <string name="SYS_NEW_PROFILE_PICTURE">Új profilkép</string>
  <string name="SYS_NEW_ROLE">Új szerep</string>
  <string name="SYS_NEW_VALUE">Új érték</string>
  <string name="SYS_NEW_VERSION_AVAILABLE">Megjelent egy új stabil verzió!</string>
  <string name="SYS_NEW_WINDOW">Új ablak</string>
  <string name="SYS_NEXT">Következő</string>
  <string name="SYS_NEXT_PHOTO">Következő kép</string>
  <string name="SYS_NO">Nem</string>
  <string name="SYS_NO_ADDITIONAL_PERMISSIONS_SET">Nincs beállítva további jogosultság</string>
  <string name="SYS_NO_ADDITIONAL_RIGHTS">Nincs további jog</string>
  <string name="SYS_NO_DATA_FOUND">Nem található adat!</string>
  <string name="SYS_NO_DEFAULT_ROLE">A #VAR1_BOLD# beállítást nem lehet eltávolítani, mivel legalább egy szerepkört alapértelmezettként meg kell tartani.</string>
  <string name="SYS_NO_DEFAULT_ROLE_FOR_USER">A szerepkörkezelő nem tartalmaz alapértelmezett szerepkört az új felhasználók számára. Kérjük, vegye fel a kapcsolatot egy rendszergazdával, aki módosíthatja ezt a beállítást.</string>
  <string name="SYS_NO_ENTRIES">Nincs bejegyzés.</string>
  <string name="SYS_NO_ENTRY">A kért bejegyzés nem található az adatbázisban.</string>
  <string name="SYS_NO_LEADER">Nincs vezető</string>
  <string name="SYS_NO_LOGIN_DATA">Nincs felhasználóneve és jelszava?</string>
  <string name="SYS_NO_MATCHING_ENTRIES">Nincs megfelelő találat.</string>
  <string name="SYS_NO_MORE_COLUMN">Műszaki okokból további oszlopok hozzáadása nem lehetséges.</string>
  <string name="SYS_NO_NEW_REGISTRATIONS">Nincs új regisztráció.</string>
  <string name="SYS_NO_PERMISSIONS_ASSIGNED">Nincs hozzárendelve semmilyen jogosultság.</string>
  <string name="SYS_NO_PICTURE_SELECTED">Nincs kiválasztott kép.</string>
  <string name="SYS_NO_QUOTATION">Nincs jegyzet</string>
  <string name="SYS_NO_RIGHTS">Nincs meg a művelet végrehajtásához szükséges jogosultsága.</string>
  <string name="SYS_NO_RIGHTS_VIEW_LIST">Nincs jogosultsága a kiválasztott szerepkörök listájának megtekintésére.</string>
  <string name="SYS_NO_ROLE_GIVEN">Nincs megadva szerepkör.</string>
  <string name="SYS_NO_ROLES_AND_USERS">Nincs olyan szerepkör vagy felhasználó, akinek üzenetet küldhetne.</string>
  <string name="SYS_NO_ROLES_VISIBLE">Nem találtunk szerepköröket. Lehet, hogy nincs jogosultsága bizonyos szerepkörök megtekintésére.</string>
  <string name="SYS_NO_TEMPLATE">Nincs sablon</string>
  <string name="SYS_NO_USER_FOUND">A feltételeknek megfelelő elem nem található.</string>
  <string name="SYS_NO_VALID_RECIPIENTS">A kiválasztott szerepköröknek és felhasználóknak nincs érvényes e-mail címük. Ezért az e-mail nem küldhető el.</string>
  <string name="SYS_NOBODY">Senki</string>
  <string name="SYS_NONE">Semelyik</string>
  <string name="SYS_NOT_AT_REGISTRATION">Nem a regisztrációkor</string>
  <string name="SYS_NOT_EMPTY">Nem üres</string>
  <string name="SYS_NOT_INSTALLED">Nincs telepítve</string>
  <string name="SYS_NOT_MEMBER_OF_ANY_ORGANIZATION">Egy szervezetnek sem tagja</string>
  <string name="SYS_NOT_MEMBER_OF_ORGANIZATION">Nem tagja a #VAR1# szervezetnek</string>
  <string name="SYS_NOT_NUMERIC">Kérjük, adjon meg érvényes számot a #VAR1_BOLD# mező feltételeként.</string>
  <string name="SYS_NOT_REGISTERED">Nincs regisztrálva</string>
  <string name="SYS_NOT_SET">Nincs beállítva</string>
  <string name="SYS_NOT_VALID_DATE_FORMAT">Kérjük, adjon meg érvényes dátumot a #VAR1_BOLD# mező feltételeként.</string>
  <string name="SYS_NOTE">Jegyzet</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_INVENTORY_CHANGES">Értesítés a készletváltozásokról</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_INVENTORY_CHANGES_DESC">A tárolt értesítési szerepkör tagjai rendszerértesítést kapnak, ha a készletben lévő tételeket létrehoznak, módosítják, törlik, visszaállítják, kivonják a forgalomból vagy importálják. (Alapértelmezés: nem)</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_NEW_ENTRIES">Értesítés új vagy módosított bejegyzésekről</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_NEW_ENTRIES_DESC">A „Tárolt értesítések” szerepkör tagjai rendszerértesítést kapnak az „Hirdetmények”, „Események”, „Dokumentumok és fájlok”, „Fotók”, „Weblinkek” és a fórum modulokban megjelenő új vagy módosított bejegyzésekről. (Alapértelmezés: nem)</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_NEW_REGISTRATION">Értesítés új regisztrációt követően</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_PROFILE_CHANGES">Értesítés a profilmezők módosításáról</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_PROFILE_CHANGES_DESC">A „Tárolt értesítések” szerepkör tagjai rendszerértesítést kapnak, ha egy felhasználó létrehoz, módosít vagy töröl egy tag profiladatait. (Alapértelmezés: nem)</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_REGISTRATION_APPROVAL">Értesítés a regisztráció jóváhagyásáról</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_REGISTRATION_CONFIRMATION">Értesítés a regisztráció visszaigazolásáról</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_ROLE">Értesítési szerepkör</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_ROLE_DESC">A szerepkör tagjai értesítést kapnak a modulokban történt új vagy módosított bejegyzésekről, valamint a tagok profiladatainak változásairól. Adatvédelmi okokból csak olyan szerepköröket lehet rögzíteni, amelyek rendelkeznek a #VAR1_BOLD# szerepkörjoggal.</string>
  <string name="SYS_NUMBER">Szám</string>
  <string name="SYS_NUMBER_COL_DESC">Ha a jelentés végén meg szeretné jeleníteni a tagságok számát tartalmazó sort, akkor be kell jelölnie a megfelelő jelölőnégyzetet.</string>
  <string name="SYS_NUMBER_OF_ALBUMS_PER_PAGE">Albumok száma oldalanként</string>
  <string name="SYS_NUMBER_OF_ENTRIES_PER_PAGE">Elemek száma oldalonként</string>
  <string name="SYS_NUMBER_OF_ENTRIES_PER_PAGE_DESC">Az egy oldalon megjelenített bejegyzések száma. Ha több bejegyzés van, az oldalra oldalszámozás kerül. Ha az érték 0, az oldalon az összes bejegyzés megjelenik, és az oldalszámozás ki van kapcsolva. (Alapértelmezett beállítás: #VAR1#)</string>
  <string name="SYS_NUMBER_OF_ENTRIES_PER_PAGE_SELECT_DESC">Az egy oldalon megjelenített bejegyzések száma. Ha több bejegyzés van, az oldalra oldalszámozás kerül. Ha az érték „All”, akkor az oldalon az összes bejegyzés megjelenik, és az oldalszámozás kikapcsolódik. (Alapértelmezett beállítás: #VAR1#)</string>
  <string name="SYS_NUMBER_OF_LOGINS">Bejelentkezések száma</string>
  <string name="SYS_NUMBER_OF_POSTS_PER_PAGE">Hozzászólások száma oldalonként</string>
  <string name="SYS_NUMBER_OF_TOPICS_PER_PAGE">Témák száma oldalonként</string>
  <string name="SYS_NUMBER_RECIPIENTS">A címzettek száma</string>
  <string name="SYS_NUMBER_RECIPIENTS_DESC">A mezőben szereplő szám az e-mailben megadható címzettek maximális számát jelzi. Ezt a számot a szolgáltatók korlátozhatják. Ha egy e-mailt a itt beállítottnál több címzettnek kell elküldeni, akkor több e-mail kerül létrehozásra. A szolgáltatók korlátozhatják azt is, hogy egy adott időszakon belül hány e-mail küldhető el. (Alapértelmezett: 50)</string>
  <string name="SYS_ODF_SPREADSHEET">ODF Munkafüzet (*.ods)</string>
  <string name="SYS_OFF">Ki</string>
  <string name="SYS_OK">OK</string>
  <string name="SYS_ON">Be</string>
  <string name="SYS_ONE_TIME">Egyszeri</string>
  <string name="SYS_ONLINE_MEMBERSHIP_ADMINISTRATION">Tagságkezelés</string>
  <string name="SYS_ONLY_AT_REGISTRATION_AND_OWN_PROFILE">Csak regisztrációkor és a saját profilban</string>
  <string name="SYS_ONLY_SET_BY_MOTHER_ORGANIZATION">Ezt a beállítást csak a szülőszervezet állíthatja be.</string>
  <string name="SYS_OPERATING_SYSTEM">Operációs rendszer</string>
  <string name="SYS_OPPOSITE_RELATIONSHIP">Ellentétes kapcsolat</string>
  <string name="SYS_OPTIONAL">Opcionális</string>
  <string name="SYS_ORDER">Rendezés</string>
  <string name="SYS_ORGANIZATION">Szervezet</string>
  <string name="SYS_ORGANIZATION_AFFILIATION">Szervezeti hovatartozás</string>
  <string name="SYS_ORGANIZATION_DESC">A jelenlegi szervezet neve és elérhetőségei, al-szervezetek létrehozásának és megjelenítésének lehetőségével.</string>
  <string name="SYS_OVERHANG">Túlnyúlás</string>
  <string name="SYS_OVERVIEW">Áttekintés</string>
  <string name="SYS_OVERVIEW_EXTENSIONS">Kiegészítők áttekintése</string>
  <string name="SYS_OVERVIEW_EXTENSIONS_SEQUENCE_DESC">Az áttekintő oldalon megjelenő kiegészítők megjelenését itt lehet módosítani. A kiegészítők sorrendjét drag &amp; drop művelettel (nagy képernyőkön) vagy az áthelyezés gombokra kattintva (kicsi képernyőkön) lehet megváltoztatni.\n\n Az új sorrend csak a beállítások mentése után lép érvénybe!</string>
  <string name="SYS_PAGE_NEXT">Következő</string>
  <string name="SYS_PAGE_PREVIOUS">Előző</string>
  <string name="SYS_PARAMETER1_AND_PARAMETER2" description="Two parameters are connected with an and">#VAR1# és #VAR2#</string>
  <string name="SYS_PARENT_ALBUM">Főalbum</string>
  <string name="SYS_PARENT_ALBUM_DESC">Egy album egy másik album része lehet. Kérjük, válasszon ki egy szülőalbumot a legördülő listából. Ha az albumot a legfelső szinten szeretné megjeleníteni, válassza a #VAR1_BOLD# lehetőséget.</string>
  <string name="SYS_PARENT_ORGANIZATION">Anyaszervezet</string>
  <string name="SYS_PARENT_ORGANIZATION_DESC">Itt adhatja meg a szülőszervezetet. A szülőszervezetek például olyan eseményeket és hirdetményeket hozhatnak létre, amelyek a kiválasztott (leány)szervezetnél jelennek meg.</string>
  <string name="SYS_PARTICIPANTS">Tagok</string>
  <string name="SYS_PARTICIPANTS_LIMIT">Korlátozott résztvevői létszám</string>
  <string name="SYS_PARTICIPATE">Részt veszek</string>
  <string name="SYS_PARTICIPATE_AT_EVENT">Csatlakozzon az eseményhez szervezőként</string>
  <string name="SYS_PARTICIPATE_AT_EVENT_DESC">Ön lesz a találkozó szervezője, és jogot kap arra, hogy további résztvevőket adjon hozzá vagy távolítson el. Más személyeket is kinevezhet szervezőként.</string>
  <string name="SYS_PARTICIPATE_NO_RIGHTS">Nincs joga jelentkezni erre a találkozóra.</string>
  <string name="SYS_PARTICIPATE_QUESTION">Részt vesz?</string>
  <string name="SYS_PARTICIPATION_INFORMATION">A résztvevőkre vonatkozó információk</string>
  <string name="SYS_PARTICIPATION_STATUS">Résztvevői státusz</string>
  <string name="SYS_PASSWORD">Jelszó</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_CHANGED">A jelszóváltoztatás sikeres.</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_DESCRIPTION">A jelszónak legalább 8 karakterből kell állnia, amelyek között számoknak, betűknek és speciális karaktereknek is szerepelniük kell.\nA kiválasztott jelszó biztonsági szintje színes sávon jelenik meg. A minimálisan szükséges biztonsági szintet a sávon található nyíl jelzi.</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_FORGOTTEN">Elfelejtett jelszó?</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_FORGOTTEN_DESCRIPTION">Kérjük, írja be felhasználónevét vagy e-mail címét. Ezután elküldünk Önnek egy linket, amelyen keresztül visszaállíthatja jelszavát, majd beállíthat egy újat.</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_FORGOTTEN_PREF_DESC">Ha a felhasználó elfelejtette a jelszavát, kérheti, hogy küldjenek neki egy linket, amelyen keresztül új jelszót állíthat be a weboldalon található fiókjához. Ha ez a beállítás ki van kapcsolva, a felhasználó csak e-mailben kérheti az adminisztrátortól az új jelszó megadását. A jelszó elküldéséhez a #VAR1_BOLD# beállítást is be kell kapcsolni. (Alapértelmezett: igen)</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_LENGTH">A jelszónak legalább 8 karakterből kell állnia.</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_NOT_STRONG_ENOUGH">A jelszó nem elég biztonságos.</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_OLD_WRONG">A régi jelszó helytelen.</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_RESET_INVALID">Érvénytelen jelszó-visszaállítási linket kért. Ha még nem állította vissza a jelszavát, kérjen új linket a #VAR1# függvény segítségével.</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_RESET_SAVED">Az új jelszó már érvénybe lépett!</string>
  <string name="SYS_PASSWORDS_NOT_EQUAL">A beírt jelszó nem egyezik meg az ismétléssel.</string>
  <string name="SYS_PATH">Útvonal</string>
  <string name="SYS_PATH_SEPARATOR">Útvonalelválasztó</string>
  <string name="SYS_PDF">PDF</string>
  <string name="SYS_PERIOD">Időtartam</string>
  <string name="SYS_PERIOD_FROM_TO">#VAR1# és #VAR2# közötti időszak</string>
  <string name="SYS_PERMISSIONS">Jogok</string>
  <string name="SYS_PHONE">Telefon</string>
  <string name="SYS_PHONE_INVALID_CHAR">A #VAR1_BOLD# mezőben szereplő telefonszám érvénytelen karaktereket tartalmaz.\n\nCsak a 0-9 közötti számok, valamint a +-/ ( ) speciális karakterek megengedettek.</string>
  <string name="SYS_PHOTO">Fotó</string>
  <string name="SYS_PHOTO_ALBUMS">Fotóalbumok</string>
  <string name="SYS_PHOTO_FILE_TO_LARGE">A feltöltött fénykép mérete meghaladja a szerver által megengedett #VAR1# B fájlméretet.</string>
  <string name="SYS_PHOTO_FILE_UPLOADED">A #VAR1_BOLD# nevű fotó feltöltésre került.</string>
  <string name="SYS_PHOTO_FORMAT_INVALID">Csak JPG és PNG fotók engedélyezettek.</string>
  <string name="SYS_PHOTO_PROCESSING_ERROR">Fényképfeldolgozási hiba</string>
  <string name="SYS_PHOTO_RESOLUTION_TO_LARGE">A feltöltött kép mérete meghaladja a szerver által megengedett #VAR1# megapixeles felbontást.</string>
  <string name="SYS_PHOTO_UPLOAD_DESC">Kérjük, válassza ki azokat a képeket, amelyeket a #VAR1_BOLD# albumba szeretne feltölteni.</string>
  <string name="SYS_PHOTO_UPLOAD_NOT_SUCCESSFUL">Nem sikerült minden fotót feltölteni.</string>
  <string name="SYS_PHOTO_UPLOAD_SUCCESSFUL">Minden fotó sikeresen feltöltésre került.</string>
  <string name="SYS_PHOTO_X_OF_Y">#VAR1# fotó a #VAR2#-ből</string>
  <string name="SYS_PHOTOS">Fotók</string>
  <string name="SYS_PHOTOS_BY">Fotók</string>
  <string name="SYS_PHOTOS_BY_VAR">Fotók: #VAR1#</string>
  <string name="SYS_PHOTOS_DESC">Az eseményekről készült képeket feltölthetjük és megjeleníthetjük. A képeket albumokba rendezhetjük, amelyek egymással összekapcsolhatók.</string>
  <string name="SYS_PHOTOS_PRESENTATION">Fotóbemutató</string>
  <string name="SYS_PHOTOS_PRESENTATION_DESC">Ezzel az opcióval megadhatja, hogy a képek hogyan jelenjenek meg a fotómodulban. Ez egy modális ablak segítségével valósítható meg, amely az aktív böngészőablakban külön ablakként nyílik meg. A képelőnézet a háttérben továbbra is aktív marad. Ha a képet ugyanabban az ablakban szeretné megjeleníteni, akkor az előnézeti képeket tartalmazó aktuális album helyére a kiválasztott kép kerül, navigációs elemekkel együtt. (Alapértelmezett: Modális ablak)</string>
  <string name="SYS_PHP">PHP</string>
  <string name="SYS_PHP_INFO">Minden PHP-beállítás</string>
  <string name="SYS_PHP_MAIL">PHP mail()</string>
  <string name="SYS_PHP_VERSION">PHP-verzió</string>
  <string name="SYS_PHP_VERSION_EOL">A PHP-verziót a PHP már nem támogatja hivatalosan (termék életciklusának vége). (#VAR1#)</string>
  <string name="SYS_PHP_VERSION_REQUIRED">Az Admidio-hoz #VAR1# vagy újabb verzió szükséges</string>
  <string name="SYS_PIPE">Pipe (|)</string>
  <string name="SYS_PLEASE_CHOOSE">Válasszon lehetőséget</string>
  <string name="SYS_PLUGIN_INSTALL">Bővítmény telepítése</string>
  <string name="SYS_PLUGIN_MANAGER">Bővítménykezelő</string>
  <string name="SYS_PLUGIN_MANAGER_DESC">Itt kezelheti az Admidio bővítményeit. A bővítmények olyan kiegészítő modulok, amelyek telepítésével bővítheti az Admidio funkcióit. Itt telepítheti, frissítheti vagy eltávolíthatja a bővítményeket.</string>
  <string name="SYS_PLUGIN_NAME_MISSING">Nincs megadva plugin-név.</string>
  <string name="SYS_PLUGIN_NO_INTERFACE">A bővítménynek nincs felülete.</string>
  <string name="SYS_PLUGIN_NOT_INSTALLED">A bővítmény nincs telepítve.</string>
  <string name="SYS_PLUGIN_PREFERENCES">Bővítmény beállításai</string>
  <string name="SYS_PLUGIN_UNINSTALL">Bővítmény eltávolítása</string>
  <string name="SYS_PLUGIN_UPDATE">Bővítmény frissítése</string>
  <string name="SYS_PLUGIN_VERSION">Bővítmény verziója</string>
  <string name="SYS_PORT">Port</string>
  <string name="SYS_PORTRAIT" description="Format for printing">Álló</string>
  <string name="SYS_POSSIBLE_FIELDNAMES">Az automatikus felismeréshez szükséges oszlopnevek: #VAR1#</string>
  <string name="SYS_POST">Bejegyzés</string>
  <string name="SYS_POST_MAX_SIZE">Max. POST size</string>
  <string name="SYS_POSTCODE">Irányítószám</string>
  <string name="SYS_POSTS">Bejegyzések</string>
  <string name="SYS_PRESET_CONFIGURATION">Alapértelmezett beállítások</string>
  <string name="SYS_PRESET_CONFIGURATION_DESC">A rendszergazdák minden felhasználó számára alapértelmezett beállításokat határozhatnak meg. Állítsák be az oszlopokat és a feltételeket, majd mentse el őket úgy, hogy nevet adnak a beállítási készletnek.</string>
  <string name="SYS_PREVIEW">Előnézet</string>
  <string name="SYS_PREVIOUS_EVENTS">Előző #VAR1#</string>
  <string name="SYS_PREVIOUS_NAME">Előző név</string>
  <string name="SYS_PREVIOUS_PHOTO">Előző kép</string>
  <string name="SYS_PREVIOUS_VALUE">Előző érték</string>
  <string name="SYS_PRINT_PREVIEW">Nyomtatási előnézet</string>
  <string name="SYS_PRIVATE_MESSAGE_NOT_SEND">A #VAR1_BOLD# felhasználónak nem sikerült privát üzenetet küldeni.\n\nA következő hiba történt:\n#VAR2#</string>
  <string name="SYS_PRIVATE_MESSAGE_SEND">Privát üzenetet küldtél #VAR1_BOLD#-nak.</string>
  <string name="SYS_PRIVATE_MESSAGES">Privát üzenetek</string>
  <string name="SYS_PRNG">Pseudo-véletlenszám-generátor</string>
  <string name="SYS_PRNG_INSECURE">Az Admidio/PHP nem képes biztonságos pszeudo-véletlenszerű számokat generálni! Kérjük, lépjen kapcsolatba az Admidio csapattal, és adja meg az alábbi információkat:</string>
  <string name="SYS_PROCESS_CANCELED">A művelet megszakítva</string>
  <string name="SYS_PROCESSING_ERROR_DESC">Az adatok feldolgozása során a következő hiba lépett fel.</string>
  <string name="SYS_PROFILE">Profil</string>
  <string name="SYS_PROFILE_DATA">Profiladatok</string>
  <string name="SYS_PROFILE_FIELD">Profilmező</string>
  <string name="SYS_PROFILE_FIELD_SELECT_OPTIONS">A profilmező kiválasztási lehetőségei</string>
  <string name="SYS_PROFILE_FROM">#VAR1# #VAR2# profilja</string>
  <string name="SYS_PROFILE_INFORMATION">Profiladatok</string>
  <string name="SYS_PROFILE_PHOTO">Profilkép</string>
  <string name="SYS_PROFILE_PICTURE_RESTRICTIONS">Önnek is szerepelnie kell a fotón. A fotó maximális felbontása #VAR1# megapixelt tehet ki. A fotófájl mérete nem haladhatja meg a #VAR1# MB-ot, és JPG vagy PNG formátumban kell lennie.</string>
  <string name="SYS_PROPERTIES">Jellemzők</string>
  <string name="SYS_QR_CODE">QR kód</string>
  <string name="SYS_QUANTITY">Mennyiség</string>
  <string name="SYS_QUARTERLY">Negyedéves</string>
  <string name="SYS_QUOTE">Egyes idézőjel (\')</string>
  <string name="SYS_RADIO_BUTTON">Rádió gomb</string>
  <string name="SYS_RECENT_ALBUMS_OF_ORGA">A #VAR1# szervezet legújabb fotóalbuma</string>
  <string name="SYS_RECIPIENT">Címzett</string>
  <string name="SYS_RECIPIENT_EMAIL">E-mail címzett</string>
  <string name="SYS_REDIRECT">Átirányítás</string>
  <string name="SYS_REDIRECT_DESC">Elhagyja a #VAR1_BOLD# weboldalt, és #VAR2# másodperc múlva automatikusan átirányítjuk a #VAR3# oldalra.\n\nHa az automatikus átirányítás nem működik, kérjük, kattintson #VAR4#ide#VAR5#!</string>
  <string name="SYS_REDIRECT_URL_INVALID">A megadott átirányítási URL nem érvényes.</string>
  <string name="SYS_REGISTER">Regisztráció</string>
  <string name="SYS_REGISTERED_AS">Bejelentkezve, mint</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION">Regisztráció</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_ADOPT_ALL_DATA">A meglévő felhasználó regisztrációs adatait teljes egészében átveszi</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_ADOPT_ALL_DATA_DESC">Ha az újonnan regisztrált felhasználó már szerepel az adatbázisban, és ez a beállítás be van kapcsolva, akkor a regisztráció során megadott összes adat átkerül a meglévő felhasználóhoz. Ha ez a beállítás nincs bekapcsolva, akkor csak a felhasználónév és a jelszó kerül átvételre. Azoknál a felhasználóknál, akik korábban nem szerepeltek az adatbázisban, a regisztráció során megadott összes adat minden esetben átkerül, függetlenül ettől a beállítástól. (Alapértelmezett: igen)</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_AT">Regisztráció a #VAR1# oldalon a #VAR2#-n</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_CONFIRMED">A felhasználó megerősítette a regisztrációt.</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_NOT_CONFIRMED">A felhasználó még nem erősítette meg a regisztrációt.</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_NOT_POSSIBLE">A regisztráció lezárult.</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_POSSIBLE">Engedélyezze a regisztrációt erre az eseményre.</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_POSSIBLE_FOR">Regisztráció lehetséges</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_SAVED">Adatait elmentettük.\n\nMost kapni fog egy e-mailt egy visszaigazoló linkkel. Miután rákattintott erre a linkre, regisztrációját tovább tudjuk feldolgozni.</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_VALIDATION_FAILED">A megadott link érvénytelen. A regisztrációs link a regisztrációt követő 24 óráig érvényes. Kérjük, regisztráljon újra a weboldalon, és erősítse meg regisztrációját, amint megkapta a linket tartalmazó e-mailt.</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_VALIDATION_OK">Sikeresen megerősítette regisztrációját. A regisztrációt most a #VAR1# csapat egyik tagja ellenőrzi. Ezt követően e-mailt kap arról, hogy regisztrációját elfogadták-e vagy elutasították.</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_VALIDATION_OK_SELF">Regisztrációját sikeresen megerősítette. Mostantól bejelentkezhet felhasználónevével és jelszavával.</string>
  <string name="SYS_REGISTRATIONS">Regisztrációk</string>
  <string name="SYS_REGULAR_EXPRESSION">Szabályos kifejezés</string>
  <string name="SYS_REGULAR_EXPRESSION_DESC">Bármilyen szabályos kifejezés tárolható, amelyet a felhasználó által ebbe a profilmezőbe beírt tartalomra alkalmaznak. Ahhoz, hogy a beírt érték a mezőben tárolásra kerüljön, a tartalomnak meg kell felelnie a szabályos kifejezés feltételeinek. A szabályos kifejezés ellenőrzése az adattípus általános feltételei mellett történik.</string>
  <string name="SYS_RELATED_TO">Kapcsolódó elem</string>
  <string name="SYS_RELATIONSHIP_CONFIGURATION">Kapcsolatok konfigurálása</string>
  <string name="SYS_RELATIONSHIP_CONFIGURATIONS">Kapcsolatok konfigurálása</string>
  <string name="SYS_RELATIONSHIP_TYPE_DELETE">Törölni szeretné ezt a típusú kapcsolatot #VAR1_BOLD#? Figyelem: Ezzel a művelettel az összes ilyen típusú kapcsolat törlődik.</string>
  <string name="SYS_RELATIONSHIP_TYPE_DESC">Az aszimmetrikus kapcsolatokat például szülő–gyermek viszonyra használják, míg a szimmetrikus kapcsolatok például testvérek közötti viszonyra alkalmazhatók. Ezek mindig kétirányúak, az egyirányú kapcsolatok viszont csak egy irányba jelölnek.</string>
  <string name="SYS_RELATIONSHIP_TYPE_EDIT_USER_DESC">Ha be van állítva, akkor a felhasználó szerkesztheti annak a felhasználónak a profilját, akivel kapcsolatban áll. Aszimmetrikus kapcsolat esetén a jogosultságot minden kapcsolatra külön kell megadni; szimmetrikus kapcsolat esetén mindkét felhasználó szerkesztheti a másik profilját; egyirányú kapcsolat esetén pedig csak az a felhasználó szerkesztheti a másik profilját, akinek a kapcsolata van rögzítve.</string>
  <string name="SYS_RELOAD">Frissítés</string>
  <string name="SYS_REMEMBER_ME">Maradjon bejelentkezve</string>
  <string name="SYS_REMINDER_SEND_LOGIN">Szeretné elküldeni a tagnak a bejelentkezési adatait egy új jelszóval, emlékeztetőül?</string>
  <string name="SYS_REMOVE">Eltávolítás</string>
  <string name="SYS_REMOVE_CONTACT">Kapcsolat eltávolítása</string>
  <string name="SYS_REMOVE_CONTACT_DESC">A #VAR1_BOLD# opció kiválasztásával a névjegy összes adata törlődik, és azok többé nem lesznek megtekinthetők, illetve visszaállíthatók.</string>
  <string name="SYS_REMOVE_CONTACT_SELECTION">A kijelölt névjegy eltávolítása</string>
  <string name="SYS_REMOVE_CONTACT_SELECTION_DESC">A #VAR1_BOLD# gombra kattintva az összes kijelölt névjegy törlődik, és azokat többé nem lehet megtekinteni vagy visszaállítani.</string>
  <string name="SYS_REMOVE_EVENT_REGISTRATION">Szeretné eltávolítani ezt az eseményt? Minden résztvevő eltávolításra kerül.</string>
  <string name="SYS_REMOVE_MESSAGE">Üzenet törlése</string>
  <string name="SYS_REPEAT">Ismétlés</string>
  <string name="SYS_REPLACE">Csere</string>
  <string name="SYS_REPLIES_VAR">#VAR1# válaszok</string>
  <string name="SYS_REPLY_TO">Válasz</string>
  <string name="SYS_REQUIRED_INPUT">Kötelező mező</string>
  <string name="SYS_RESET_PW_AREADY_LOGGED_IN">Már be van jelentkezve a rendszerbe. Nem szükséges új jelszót kérnie.</string>
  <string name="SYS_RESOLUTION_TOO_LARGE">A kép feldolgozása nem sikerült, mert a felbontás meghaladja a #VAR1# megapixelt.</string>
  <string name="SYS_RESTORE_ENTRY">Bejegyzés visszaállítása</string>
  <string name="SYS_RIGHT_ALL_LISTS_VIEW">Az összes szerepkör tagjainak listája és az összes tag profilja</string>
  <string name="SYS_RIGHT_ANNOUNCEMENTS">Közlemények kezelése</string>
  <string name="SYS_RIGHT_APPROVE_USERS">A regisztrációk rendszerezése és kiosztása</string>
  <string name="SYS_RIGHT_ASSIGN_ROLES">Szerepkörök szervezése és kiosztása</string>
  <string name="SYS_RIGHT_ASSIGN_ROLES_DESC">Ennek a szerepkörnek a felhasználói hozzáférhetnek a szerepkörkezeléshez, és új szerepköröket hozhatnak létre, valamint kezelhetik és hozzárendelhetik a szerepköröket más felhasználókhoz.</string>
  <string name="SYS_RIGHT_DATES">Események kezelése</string>
  <string name="SYS_RIGHT_DOCUMENTS_FILES">Dokumentumok és fájlok kezelése</string>
  <string name="SYS_RIGHT_DOCUMENTS_FILES_DESC">Azok a szerepkörök, amelyek rendelkeznek ezzel a jogosultsággal, kezelhetik a dokumentumok és fájlok modulhoz tartozó jogosultságokat. Ide tartozik például, hogy ki láthatja a mappákat, és ki tölthet fel fájlokat.</string>
  <string name="SYS_RIGHT_EDIT_USER">Az összes névjegy profiljának szerkesztése</string>
  <string name="SYS_RIGHT_EDIT_USER_DESC">Azok a felhasználói szerepkörök, amelyek rendelkeznek ezzel a jogosultsággal, szerkeszthetik más névjegyek adatait (a jelszavak kivételével). Ezen felül névjegyeket is hozzáadhatnak vagy törölhetnek.</string>
  <string name="SYS_RIGHT_FORUM">Fórum kezelése</string>
  <string name="SYS_RIGHT_FORUM_DESC">Azok a felhasználói szerepkörök, amelyek rendelkeznek ezzel a jogosultsággal, kezelhetik a fórummodult. Megtekinthetik az összes fórumot és témát, valamint szerkeszthetik és törölhetik azokat.</string>
  <string name="SYS_RIGHT_INVENTORY">Készletkezelés</string>
  <string name="SYS_RIGHT_INVENTORY_DESC">Azokkal a szerepkörökkel, amelyek rendelkeznek ezzel a jogosultsággal, kezelhető a készlet a készletkezelő modulban.</string>
  <string name="SYS_RIGHT_MAIL_PARTICIPANTS">A résztvevők e-maileket küldhetnek az összes résztvevőnek</string>
  <string name="SYS_RIGHT_MAIL_THIS_ROLE_DESC">Ez a beállítás határozza meg, hogy kinek van joga e-maileket küldeni ennek a szerepkörnek az üzenetmodulon keresztül. A #VAR1_BOLD# szerepkörhöz tartozó jogosultság továbbra is elsőbbséget élvez ezzel a beállítással szemben.</string>
  <string name="SYS_RIGHT_MAIL_TO_ALL">E-mailek küldése minden szerepkörnek</string>
  <string name="SYS_RIGHT_PHOTOS">Fotók feltöltése és szerkesztése</string>
  <string name="SYS_RIGHT_PROFILE">Saját profil szerkesztése</string>
  <string name="SYS_RIGHT_VIEW_PARTICIPANTS">A résztvevők megtekinthetik a résztvevők listáját</string>
  <string name="SYS_RIGHT_WEBLINKS">Weblinkek kezelése</string>
  <string name="SYS_ROLE">Szerep</string>
  <string name="SYS_ROLE_ACCESS_PERMISSIONS_DESC">Ezen az oldalon beállíthatja, hogy ki tekintheti meg a #VAR1_BOLD# mappát, tölthet le vagy tölthet fel fájlokat. A jogosultságok átöröklődnek az összes almappára, és az almappákban már meglévő jogosultságokat felülírják. Csak azok a szerepkörök választhatók ki, amelyek hozzáféréssel rendelkeznek a szülőmappához. A rendszergazdák minden jogosultsággal rendelkeznek a mappa tekintetében.</string>
  <string name="SYS_ROLE_ASSIGNMENT_FOR">Szerepkiosztás a #VAR1# #VAR2# számára</string>
  <string name="SYS_ROLE_DEPENDENCIES_DESC">A függő szerepkör tagjai automatikusan a #VAR1# tagjává válnak!\n\nAmikor ezt a függőséget beállítják, a függő szerepkör összes meglévő tagja a #VAR1# tagjává válik. Ha a függőséget törlik, a tagságok változatlanok maradnak!</string>
  <string name="SYS_ROLE_INFORMATION">Szerep leírása</string>
  <string name="SYS_ROLE_MAX_MEMBERS">A módosítást nem sikerült elmenteni. A #VAR1_BOLD# szerepkörben a szerepkör tagjainak száma meghaladja az előre meghatározott határt.</string>
  <string name="SYS_ROLE_MEMBERS">A szerepkör tagjai</string>
  <string name="SYS_ROLE_MEMBERSHIP_IN_PERIOD">A periódusban szereplő tagok:</string>
  <string name="SYS_ROLE_MEMBERSHIP_OTHER_ORG">Más szervezetekben betöltött szerepek</string>
  <string name="SYS_ROLE_MEMBERSHIP_TO">-ig</string>
  <string name="SYS_ROLE_MEMBERSHIPS">Szerepkörökhöz tartozás</string>
  <string name="SYS_ROLE_MEMBERSHIPS_CHANGE">Szerepkör-tagságok módosítása</string>
  <string name="SYS_ROLE_NAME_EXISTS">Ebben a kategóriában már létezik ilyen nevű szerep.</string>
  <string name="SYS_ROLE_PAST">Korábbi pozíció</string>
  <string name="SYS_ROLE_RIGHTS">Szerepjogosultságok</string>
  <string name="SYS_ROLE_SELECT_RIGHT">Nincs jogosultsága a #VAR1# szerepkör kiválasztására.\nKérjük, válasszon egy másik szerepkört.</string>
  <string name="SYS_ROLE_SELECTION">Szerepkör kiválasztása</string>
  <string name="SYS_ROLE_SELECTION_CONF_DESC">A szerepkör-kiválasztás segítségével a konfigurációt a kiválasztott szerepkörök tagjaira lehet korlátozni. Ha nem kívánunk korlátozást alkalmazni, mindkét mezőt (szerepkör-kiválasztás és kategória-kiválasztás) üresen kell hagyni.</string>
  <string name="SYS_ROLE_TYPES">Szerep típusok</string>
  <string name="SYS_ROLE_WITHOUT_LEADER">Vezető nélküli szerep</string>
  <string name="SYS_ROLES">Szerepek</string>
  <string name="SYS_ROLES_CONFIRMATION_OF_PARTICIPATION">Szerepkörök – Részvételi visszaigazolás</string>
  <string name="SYS_ROLES_MODULE_ADMINISTRATORS_DESC">A szerepkör tagjai a modul rendszergazdái, és mindenhez hozzáférésük van. Adatokat hozhatnak létre, szerkeszthetnek és törölhetnek, valamint szerkeszthetik a kategóriákat és azok jogosultságait.</string>
  <string name="SYS_ROOM">Terem</string>
  <string name="SYS_ROOM_COULD_NOT_BE_DELETED">A terem nem törölhető, mivel még legalább egy eseményhez van hozzárendelve.</string>
  <string name="SYS_ROOM_INFORMATION">Szoba információ</string>
  <string name="SYS_ROOM_MANAGEMENT">Szobakezelés</string>
  <string name="SYS_ROOM_OVERHANG">További szabad helyek (pl. további ülőhelyek, állóhelyek) esetén a további helyek számát itt lehet meghatározni.</string>
  <string name="SYS_ROOM_RESERVED">A kiválasztott szoba a megadott időpontban már használatban van.</string>
  <string name="SYS_ROOM_SELECTABLE">Termek kijelölése</string>
  <string name="SYS_ROOM_SELECTABLE_DESC">Megjelenik a rendelkezésre álló termek kiválasztására szolgáló legördülő menü, amely lehetővé teszi az esemény létrehozójának, hogy kiválasszon egy termet. (szokásos válasz: nem)</string>
  <string name="SYS_ROTATE_PHOTO_LEFT">Forgatás balra</string>
  <string name="SYS_ROTATE_PHOTO_RIGHT">Forgatás jobbra</string>
  <string name="SYS_ROW">Sor</string>
  <string name="SYS_RSS_DISABLED">A webes hírcsatorna ki van kapcsolva.</string>
  <string name="SYS_RSS_FEED_FOR_VAR">Webes hírcsatorna a #VAR1#-hez</string>
  <string name="SYS_SAME_WINDOW">Ugyanaz az ablak</string>
  <string name="SYS_SATURDAY">Szombat</string>
  <string name="SYS_SAVE">Ment</string>
  <string name="SYS_SAVE_ALL_CANCELLATIONS">Lemondások mentése az eseményekhez</string>
  <string name="SYS_SAVE_ALL_CANCELLATIONS_DESC">Az események résztvevőinek lemondása elmenthető. A lemondások ezután a résztvevők listájában is megjelennek. Ha ez az opció ki van kapcsolva, a lemondások nem kerülnek elmentésre, és nem láthatók a résztvevők listájában. Ez az opció a beállítás időpontjától érvényes, visszamenőleg nem alkalmazható! (Alapértelmezett: Igen)</string>
  <string name="SYS_SAVE_ATTACHMENTS">Csatolmányok mentése</string>
  <string name="SYS_SAVE_ATTACHMENTS_DESC">Az e-mail mellékleteket a webtárhelyen tároljuk, és azok az elküldés után is elérhetők maradnak a mentett e-mailben. (Alapértelmezés: engedélyezve)</string>
  <string name="SYS_SAVE_CHANGES">Vátozások mentése</string>
  <string name="SYS_SAVE_CONFIGURATION">Konfiguráció mentése</string>
  <string name="SYS_SAVE_DATA">Az adatok mentése megtörtént.</string>
  <string name="SYS_SEARCH_AGE_DESC">A 18 évnél idősebb felhasználók keresése</string>
  <string name="SYS_SEARCH_AGE_EXAMPLE">18év</string>
  <string name="SYS_SEARCH_DATE_DESC">Az 1986. március 1. után született összes felhasználó keresése</string>
  <string name="SYS_SEARCH_DATE_EXAMPLE">01.03.1986</string>
  <string name="SYS_SEARCH_EMPTY_EXAMPLE_DESC">Megtalálja az összes olyan felhasználót, aki nem töltötte ki az „Út” mezőt</string>
  <string name="SYS_SEARCH_EXCLUDE_EXAMPLE">István</string>
  <string name="SYS_SEARCH_EXCLUDE_EXAMPLE_DESC">Keress meg minden olyan felhasználót, akinek a neve nem Istvan</string>
  <string name="SYS_SEARCH_GENDER_DESC">Minden férfi felhasználó keresése</string>
  <string name="SYS_SEARCH_LASTNAME_BEGINS_DESC">Az összes olyan felhasználó keresése, akinek a neve „Szab”-re kezdődik</string>
  <string name="SYS_SEARCH_LASTNAME_BEGINS_EXAMPLE">Szab*</string>
  <string name="SYS_SEARCH_LASTNAME_DESC">A „Kovacs” vezetéknévvel rendelkező felhasználók keresése</string>
  <string name="SYS_SEARCH_LASTNAME_EXAMPLE">Kovacs</string>
  <string name="SYS_SEARCH_LOCATION_DESC">Keress minden olyan felhasználót, aki Pécs vagy Aradról érkezik</string>
  <string name="SYS_SEARCH_LOCATION_EXAMPLE">Pecs or Arad</string>
  <string name="SYS_SEARCH_NOT_EMPTY_EXAMPLE_DESC">Megtalálja az összes felhasználót, aki kitöltötte a „Ut” mezőt</string>
  <string name="SYS_SEARCH_TELEFON_DESC">Olyan felhasználók keresése, akiknek a telefonszáma 241-gyel kezdődik és 54-gyel végződik</string>
  <string name="SYS_SEARCH_TELEFON_EXAMPLE">*241* *54</string>
  <string name="SYS_SEARCH_YES_NO_FIELD">igen/nem mező</string>
  <string name="SYS_SEARCH_YES_NO_FIELD_DESC">Jelölt (bejelölt) felhasználók keresése</string>
  <string name="SYS_SEAT_AMOUNT">További helyek</string>
  <string name="SYS_SEATING">Ülésrend</string>
  <string name="SYS_SECURE">Biztonságos</string>
  <string name="SYS_SECURITY">Biztonság</string>
  <string name="SYS_SECURITY_CODE">Hitelesítési kód</string>
  <string name="SYS_SECURITY_CODE_INVALID">A megadott hitelesítési kód helytelen.</string>
  <string name="SYS_SELECT_ALL">Összes kijelölése</string>
  <string name="SYS_SELECT_CONFIGURATION">Konfiguráció kiválasztása</string>
  <string name="SYS_SELECT_FILES">Fájlok kiválasztása</string>
  <string name="SYS_SELECT_FROM_LIST">Válasszon a listából</string>
  <string name="SYS_SELECT_MEMBERS">Válasszon tagokat</string>
  <string name="SYS_SELECT_PHOTO">Képkiválasztás</string>
  <string name="SYS_SELECT_PHOTOS">Képkiválasztás</string>
  <string name="SYS_SELECTION">Szelekció</string>
  <string name="SYS_SEMICOLON">Pontosvessző (;)</string>
  <string name="SYS_SEND">Elküld</string>
  <string name="SYS_SEND_COPY">Másolat saját címre</string>
  <string name="SYS_SEND_EMAIL">E-mail küldése</string>
  <string name="SYS_SEND_EMAIL_FORMER">E-mailek küldése a volt tagoknak</string>
  <string name="SYS_SEND_EMAIL_FORMER_DESC">Ha ez az opció be van kapcsolva, akkor e-maileket lehet küldeni egyes korábbi tagoknak, valamint egy adott szerepkör összes korábbi tagjának. (Alapértelmezett: Bekapcsolva)</string>
  <string name="SYS_SEND_EMAIL_TO">E-mail küldése a #VAR1# címre</string>
  <string name="SYS_SEND_EMAIL_TO_ALL_ADDRESSES">Küldjön e-maileket a felhasználó összes e-mail-címére</string>
  <string name="SYS_SEND_EMAIL_TO_ALL_ADDRESSES_DESC">Ha ez a beállítás engedélyezve van, az e-mailek a profilban tárolt összes felhasználói e-mail-címre elküldésre kerülnek. Ha a beállítás le van tiltva, az e-mailek csak a profil azon mezőjében megadott e-mail-címre kerülnek elküldésre, amelynek belső neve EMAIL. (Alapértelmezett: engedélyezve)</string>
  <string name="SYS_SEND_GREETING_CARD">Üdvözlőkártya küldése</string>
  <string name="SYS_SEND_LOGIN_INFORMATION">Bejelentkezési információ küldése</string>
  <string name="SYS_SEND_MAIL_TO_ROLE">Az e-mailed a kiválasztott szerepkör összes tagjának elküldésre kerül. További szerepkörök és címzettek csak bejelentkezett felhasználók számára érhetők el.</string>
  <string name="SYS_SEND_MAILS">E-mailek küldése</string>
  <string name="SYS_SEND_METHOD">Küldés</string>
  <string name="SYS_SEND_METHOD_DESC">A PHP mail() metódusát egyes szolgáltatók korlátozhatják, és ez spamgyanúhoz vezethet. Ezért ajánlott a leveleket egy meglévő e-mail-cím és SMTP-kiszolgáló használatával elküldeni. Az SMTP-beállításokat az alábbiakban konfigurálhatja (alapértelmezett: PHP mail()).</string>
  <string name="SYS_SEND_NEW_LOGIN">Szeretne e-mailt küldeni #VAR1_BOLD#-nak az aktuális felhasználónévvel és egy új jelszóval?</string>
  <string name="SYS_SEND_PHOTO_AS_ECARD">Küldd el a fotót üdvözlőkártyaként</string>
  <string name="SYS_SEND_PRIVATE_MESSAGE">Magánüzenet küldése</string>
  <string name="SYS_SEND_PRIVATE_MESSAGE_DESC">A privát üzenetedet elküldjük a kiválasztott címzettnek.</string>
  <string name="SYS_SEND_TEST_MAIL">Tesztlevél küldése</string>
  <string name="SYS_SEND_USERNAME_PASSWORD">Kérjük, küldje el e-mailben a felhasználónevét és a jelszavát.</string>
  <string name="SYS_SENDER">Feladó</string>
  <string name="SYS_SENDER_EMAIL">Feladó e-mail címe</string>
  <string name="SYS_SENDER_EMAIL_ADDRESS_DESC">A rendszerértesítések, valamint a szerepköröknek és felhasználóknak küldött e-mailek feladója. Az e-mail-címnek tartalmaznia kell annak a webhelynek a domainnevét, amelyre az Admidio telepítve van.</string>
  <string name="SYS_SENDER_MODE_DESC">Adja meg, hogyan történik az e-mail feladójának ellenőrzése. Sok szolgáltató nem engedélyezi, hogy az e-mail feladója egy másik domainhez tartozó e-mail címet használjon. Ebben az esetben a rendszer e-mailjéhez tartozó két lehetőség egyikét kell kiválasztani. A megfelelő e-mail cím és név a következő két beállításban adható meg. (Alapértelmezett: #VAR1#) </string>
  <string name="SYS_SENDER_NAME">Feladó neve</string>
  <string name="SYS_SENDER_NAME_DESC">A feladó e-mail-címének neve. Ezt a mezőt ki kell tölteni, ha a feladó e-mail-címét tartalmazó mező nem üres.</string>
  <string name="SYS_SENDER_NOT_LOGGED_IN">A feladó nem volt bejelentkezve. Ezért előfordulhat, hogy a feladó adatai nem pontosak.</string>
  <string name="SYS_SEPARATOR_FOR_CSV_FILE">Elválasztójel a CSV-fájlban</string>
  <string name="SYS_SERVER_NO_UPLOAD">A szerver beállításai nem teszik lehetővé a fájlok feltöltését.</string>
  <string name="SYS_SET_FOLDER_PERMISSIONS">Mappa jogosultságok beállítása</string>
  <string name="SYS_SETTINGS">Beállítások</string>
  <string name="SYS_SHOW_ALL">Összes megjelenítése</string>
  <string name="SYS_SHOW_ALL_CONTACTS">Opcionális: az összes névjegy megjelenítése</string>
  <string name="SYS_SHOW_ALL_CONTACTS_DESC">Ha ez az opció be van kapcsolva, a tagkezelő felületen az aktuális szervezet kapcsolattartói mellett opcionálisan megjelenhetnek más szervezetek kapcsolattartói is. Ellenkező esetben csak az aktuális szervezet aktív és inaktív kapcsolattartói jelennek meg. Új kapcsolattartók létrehozásakor vagy regisztrációk hozzárendelésekor azonban továbbra is az összes szervezet teljes adatbázisában történik a meglévő kapcsolattartók keresése. (alapértelmezett: igen)</string>
  <string name="SYS_SHOW_ALL_DESC">Ha ez a beállítás be van kapcsolva, akkor a szervezet aktív tagjain kívül a korábbi tagok és más szervezetek tagjai is megjelennek.</string>
  <string name="SYS_SHOW_CAPTCHA_DESC">Kijelentkezett felhasználók számára a captcha modul aktiválásakor egy betű-szám kombinációból álló szöveg jelenik meg. A megjelenő szöveget be kell írni a megfelelő mezőbe. Ezzel megelőzhető az űrlap spammerek általi visszaélése. (alapértelmezett: igen)</string>
  <string name="SYS_SHOW_EMPTY_PROFILE_FIELDS">Üres profilmezők megjelenítése</string>
  <string name="SYS_SHOW_EMPTY_PROFILE_FIELDS_DESC">Ez a beállítás határozza meg, hogy az üres profilmezők megjelenjenek-e a profilnézetben. (Alapértelmezett: igen)</string>
  <string name="SYS_SHOW_FORMER_MEMBERS">Korábbi tagok megjelenítése</string>
  <string name="SYS_SHOW_FORMER_MEMBERS_DESC">Ezzel a beállítással meghatározható, hogy ki tekintheti meg a korábbi szerepköröket. A felhasználónak azonban rendelkeznie kell a szerepkör megtekintéséhez szükséges jogosultsággal is. A szerepkör vezetői szintén megtekinthetik a szerepkör korábbi tagjait, ha itt megadják nekik az engedélyt. (Alapértelmezett: #VAR1#)</string>
  <string name="SYS_SHOW_FORMER_MEMBERS_RIGHT">Felhasználó, akinek megvan a #VAR1_BOLD# jogosultsága</string>
  <string name="SYS_SHOW_FORMER_ROLE_MEMBERSHIP">Korábbi szerepkörök megjelenítése</string>
  <string name="SYS_SHOW_FORMER_ROLE_MEMBERSHIP_DESC">Megjelenik egy ablak, amely tartalmazza a felhasználó összes szerepkörét az aktuális szervezetben. Megjelenik a tagság kezdő és befejező dátuma is. (alapértelmezés: igen)</string>
  <string name="SYS_SHOW_LESS">Kevesebbet mutat</string>
  <string name="SYS_SHOW_LIST">Lista megjelenítése</string>
  <string name="SYS_SHOW_MAP">Térkép megjelenítése</string>
  <string name="SYS_SHOW_MAP_LINK">Térképre mutató hivatkozás megjelenítése</string>
  <string name="SYS_SHOW_MAP_LINK_DESC">Ha a hely van beállítva, a Google Térképet használja a hely és a saját helyről induló útvonal megjelenítéséhez. (alapértelmezett: igen)</string>
  <string name="SYS_SHOW_MAP_LINK_PROFILE_DESC">Ha a cím a profilban szerepel, a cím mellett két Google Maps-link jelenik meg. Az egyik a felhasználó lakóhelyére, a másik pedig a saját lakóhelyétől a megjelenített felhasználó lakóhelyéig vezető útvonalra mutat. A linkekre kattintáskor a következő profiladatok kerülnek továbbításra a Google-nak: utca, irányítószám, város és ország. (Alapértelmezés: nem)</string>
  <string name="SYS_SHOW_MEMBER_LIST">Tagok listájának megjelenítése</string>
  <string name="SYS_SHOW_MORE">Továbbiak</string>
  <string name="SYS_SHOW_OBSOLETE_SELECT_FIELD_OPTIONS">Elavult kiválasztási lehetőségek megjelenítése</string>
  <string name="SYS_SHOW_OBSOLETE_SELECT_FIELD_OPTIONS_DESC">Ezzel a beállítással megadhatja, hogy a profilmezők konfigurációjában megjelenjenek-e a már nem használt kiválasztási lehetőségek. Ha ezt a beállítást engedélyezi, a már nem használt kiválasztási lehetőségek visszaállíthatók.\nEz az opció csak a legördülő lista és az opció mezőtípusú profilmezők esetében érhető el. (Alapértelmezett: igen)</string>
  <string name="SYS_SHOW_ORGANIZATION_SELECT">Szervezetkiválasztás mutatása</string>
  <string name="SYS_SHOW_ORGANIZATION_SELECT_DESC">Ha az adatbázisban több szervezet is szerepel, a bejelentkezési képernyőn megjelenik egy legördülő menü, amely az összes elérhető szervezetet tartalmazza. A felhasználó így bejelentkezéskor kiválaszthat egy másik szervezetet (a config.php fájlban megadottól eltérőt). Ehhez azonban a felhasználónak a kiválasztott szervezet regisztrált tagjának kell lennie.</string>
  <string name="SYS_SHOW_PARTICIPANTS">Résztvevők megjelenítése</string>
  <string name="SYS_SHOW_PERMISSIONS">Jogosultságok megjelenítése</string>
  <string name="SYS_SHOW_PROFILE">Profil megtekintése</string>
  <string name="SYS_SHOW_ROLE_MEMBERSHIP">Szerepkörökhöz tartozó tagok megjelenítése</string>
  <string name="SYS_SHOW_ROLE_MEMBERSHIP_DESC">Megjelenik egy ablak, amely tartalmazza a felhasználó összes szerepkörét az aktuális szervezeten belül. Megjelennek a jogosultságok és a regisztráció dátuma. (alapértelmezés: igen)</string>
  <string name="SYS_SHOW_ROLES_OTHER_ORGANIZATIONS">Más szervezetek szerepének megjelenítése</string>
  <string name="SYS_SHOW_ROLES_OTHER_ORGANIZATIONS_DESC">Ha a felhasználó egy másik szervezet szerepkörének tagja, megjelenik egy ablak, amelyben az összes szerepkör és a regisztráció dátuma látható. (alapértelmezés: igen)</string>
  <string name="SYS_SHOW_ROUTE">Útvonal megjelenítése</string>
  <string name="SYS_SHOW_WATERMARK">Vízjel mutatása</string>
  <string name="SYS_SHOW_WATERMARK_DESC">A beírt szöveg minden megjelenített fotón látható lesz, amennyiben a kép hosszabb oldala legalább 200 képpont széles. Ha a fotós adatai szerepelnek az albumban, akkor a szöveg helyett a fotós neve és a szerzői jogi jelölés jelenik meg. Ha nem szeretne képaláírást megjeleníteni, ezt a mezőt üresen hagyhatja. (Alapértelmezett: #VAR1#)</string>
  <string name="SYS_SIMILAR_CONTACTS_FOUND">Hasonló kapcsolatok találhatók</string>
  <string name="SYS_SIMILAR_CONTACTS_FOUND_ASSIGN">Találhatóak olyan névjegyeket, amelyek neve hasonló a #VAR1_BOLD#-hoz.</string>
  <string name="SYS_SIMILAR_CONTACTS_FOUND_REGISTRATION">A #VAR1_BOLD# regisztrációhoz hasonló nevű névjegyeket találtunk a #VAR2_BOLD# e-mail-címmel. Kérjük, ellenőrizze a regisztrációt, és rendelje hozzá egy meglévő névjegyhez, vagy hozzon létre egy újat.</string>
  <string name="SYS_SINCE_TO">#VAR1#-től #VAR2#-ig</string>
  <string name="SYS_SINCE_VAR">#VAR1# óta</string>
  <string name="SYS_SIZE">Méret</string>
  <string name="SYS_SMTP">SMTP</string>
  <string name="SYS_SMTP_AUTH">SMTP-hitelesítés</string>
  <string name="SYS_SMTP_AUTH_CRAM_MD5">CRAM-MD5</string>
  <string name="SYS_SMTP_AUTH_DESC">Ha az SMTP-kiszolgáló hitelesítést igényel, akkor a felhasználónév és a jelszó mezőket is ki kell tölteni. (Alapértelmezés: Igen)</string>
  <string name="SYS_SMTP_AUTH_LOGIN">Bejelentkezés</string>
  <string name="SYS_SMTP_AUTH_PLAIN">Egyszerű</string>
  <string name="SYS_SMTP_AUTH_TYPE">SMTP-hitelesítési típus</string>
  <string name="SYS_SMTP_AUTH_TYPE_DESC">Az SMTP többféle hitelesítési módszert ismer. Itt adja meg azt a hitelesítési módszert, amelyet az SMTP-kiszolgálója támogat. Ha nem biztos benne, hogy melyik módszert támogatja, válassza a #VAR1_BOLD# lehetőséget. Az Admidio ekkor egymás után kipróbálja a különböző hitelesítési módszereket, amíg a bejelentkezés sikeres nem lesz. (Alapértelmezett: Automatikusan)</string>
  <string name="SYS_SMTP_HOST">SMTP Host</string>
  <string name="SYS_SMTP_HOST_DESC">Az SMTP-kiszolgáló címe.</string>
  <string name="SYS_SMTP_PASSWORD">SMTP jelszó</string>
  <string name="SYS_SMTP_PASSWORD_DESC">Az SMTP-hitelesítéshez használt jelszó.</string>
  <string name="SYS_SMTP_PORT">SMTP port</string>
  <string name="SYS_SMTP_PORT_DESC">Az SMTP-kapcsolat létrehozásához használandó port megadása. (Alapértelmezett: 587)</string>
  <string name="SYS_SMTP_SECURE">SMTP-titkosítás</string>
  <string name="SYS_SMTP_SECURE_DESC">Itt beállíthatja, hogy az SMTP-kapcsolatot titkosítani kívánja-e, és ha igen, milyen módon. (Alapértelmezett: TLS)</string>
  <string name="SYS_SMTP_SECURE_NO">nem</string>
  <string name="SYS_SMTP_SECURE_SSL">SSL</string>
  <string name="SYS_SMTP_SECURE_TLS">TLS</string>
  <string name="SYS_SMTP_USER">SMTP felhasználónév</string>
  <string name="SYS_SMTP_USER_DESC">Az SMTP-hitelesítéshez használt felhasználónév.</string>
  <string name="SYS_SOCIAL_NETWORK_FIELD_URL_DESC">Szeretnél linket beállítani a közösségi oldalon található profilodhoz? Ehhez be kell írnod a felhasználónevedet. Jelentkezz be a közösségi oldal fiókodba, és nyisd meg a profilodat. Ezután másold be az URL-címet ebbe a mezőbe, és mentsd el itt a profilodat. A profilod látogatói így közvetlenül megnyithatják a profilodat.</string>
  <string name="SYS_SOCIAL_NETWORKS">Közösségi oldalak</string>
  <string name="SYS_SSO">Egyszeri bejelentkezés</string>
  <string name="SYS_SSO_ACS_URL">ACS URL</string>
  <string name="SYS_SSO_ACS_URL_DESC">Az Assertion Consumer Servicer (ACS) URL-je az ügyfél fő belépési pontja. Az Admidio-n történő sikeres bejelentkezés után a felhasználót erre az URL-re irányítják át, és bejelentkezik az ügyfél rendszerébe.</string>
  <string name="SYS_SSO_ATTRIBUTE">SSO-attribútum neve</string>
  <string name="SYS_SSO_ATTRIBUTES">Tartalmazott felhasználói attribútumok</string>
  <string name="SYS_SSO_ATTRIBUTES_ALLOTHER">Az összes többi mezőt az Admidio belső mezőnevével adja meg</string>
  <string name="SYS_SSO_ATTRIBUTES_DESC">Jelölje ki az összes olyan felhasználói mezőt, amelyet a szolgáltatóhoz való sikeres bejelentkezéskor továbbítani kell. Minden mezőhöz megadható a SSO-attribútum nevéhez való hozzárendelés. Ha az SSO oszlopot üresen hagyja, akkor az Admidio mezőneve kerül felhasználásra.</string>
  <string name="SYS_SSO_ATTRIBUTES_NOOTHER">Ne tüntessen fel általános állításokat, kivéve az itt felsoroltakat.</string>
  <string name="SYS_SSO_AUTO_SETUP">Automatikus beállítás a metaadatok alapján</string>
  <string name="SYS_SSO_CERT_COMMON_NAME">Közismert neve</string>
  <string name="SYS_SSO_CERT_ORGANIZATION_UNIT">Szervezeti egység</string>
  <string name="SYS_SSO_CERT_STATE">Állam vagy tartomány</string>
  <string name="SYS_SSO_CERTIFICATE_FAILURE">A tanúsítvány létrehozása sikertelen: #VAR1#</string>
  <string name="SYS_SSO_CERTIFICATE_SETTINGS">Tanúsítványbeállítások</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_ADD_OIDC">Új OIDC-kliens</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_ADD_SAML">Új SAML 2.0 -kliens</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_ADMIN">Egyszeri bejelentkezésű klienskezelés (SAML 2.0, OIDC)</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_ADMIN_DESC">Az Admidio „azonosítószolgáltatóként” használható az egyszeri bejelentkezéshez (SSO) a SAML 2.0 vagy az OIDC protokollok segítségével. Ez azt jelenti, hogy más webalkalmazások („ügyfelek”) az Admidio felhasználói fiókjait használhatják a hitelesítéshez és a jogosultság-ellenőrzéshez. Minden ügyfelet itt kell regisztrálni, és az ügyfelet az Admidio-val való SSO-ra is be kell állítani. Amikor egy felhasználó be akar jelentkezni egy kliensalkalmazásba, a kliens bejelentkezési képernyője helyett az Admidio-ra irányítják át. Ha a felhasználó már be van jelentkezve az Admidio-ba, a bejelentkezett felhasználót visszajuttatják a klienshez, és hozzáférést kap. Ellenkező esetben a felhasználó bejelentkezhet az Admidio-ba, majd visszajut a kliensalkalmazásba.</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_DELETE">SSO-ügyfél törlése</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_ID">Ügyfélazonosító</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_ID_DESC">Az ügyfél egyedi azonosítója, amelyet általában az ügyfél ad meg. Általában ez vagy egy egyedi URL-cím, vagy az ügyfél által megadott, véletlenszerűen generált karakterlánc. Fontos, hogy az itt megadott érték pontosan egyezzen az ügyfél konfigurációjában használt értékkel, ellenkező esetben az ügyfél nem fog működni.</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_NAME">Ügyfél neve</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_NAME_DESC">Az ügyfél ember számára olvasható neve. Ez egy pusztán leíró jellegű attribútum, amelyet nem használnak az ügyfelek azonosítására.</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_OIDC">OICD Kliens</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_SAML">SAML 2.0 kliens</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_SCOPES">Megengedett hatályok</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_SCOPES_DESC">A hatókörök a felhasználóval kapcsolatos olyan információcsoportok, amelyeket az ügyfél lekérdezhet. Az OIDC szabvány meghatároz néhány előre definiált (de nem kötelező) hatókört. Csak az „openid” hatókör kötelező, és azt a rendszer automatikusan hozzáadja. További hatókörök kiválasztásával az Admidio megoszthatja ezeket a profiladatokat az ügyféllel.</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_SECRET">Ügyfél titkos kulcs</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_SECRET_DESC">Az ügyfél hitelesítéséhez szükséges (titkos) jelszó. Általában egy véletlenszerű karakterlánc, amelyet egyszer cserélnek ki. Létrehozáskor az ügyfél titkos kulcsát egyszer megjelenítik, és azt át kell másolni az ügyfélre. Ezt követően hash-érték formájában tárolják az adatbázisban, így lehetetlen visszakeresni. Csak új ügyfél titkos kulcsot lehet generálni, és azt másolni az ügyfél konfigurációjába.</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_SECRET_HIDDE">Biztonsági okokból az ügyfél titka csak a létrehozáskor jelenik meg.</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_SECRET_RECREATE">Újraalkotás</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENTS_OIDC">OpenID Connect (OIDC) kliensek</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENTS_SAML">SAML 2.0 klien0eks</string>
  <string name="SYS_SSO_EDIT_OIDC_CLIENT">OIDC-ügyfél (szolgáltató) szerkesztése</string>
  <string name="SYS_SSO_EDIT_SAML_CLIENT">SAML-ügyfél (szolgáltató) szerkesztése</string>
  <string name="SYS_SSO_ENCRYPT_ASSERTIONS">Az ügyfélnek (SP) küldött állítások titkosítása</string>
  <string name="SYS_SSO_ENCRYPTION_KEY">Titkosítási kulcs</string>
  <string name="SYS_SSO_EXPORT_PASSWORD">Jelszó a kulcs exportálásához</string>
  <string name="SYS_SSO_EXPORT_PASSWORD_DESC">A kivitelezett titkos kulcsot és tanúsítványt biztonsági okokból jelszóval lehet és kell titkosítani. A letöltött fájl megnyitásához vagy importálásához ez a jelszó szükséges. A jelszó nélkül a kulcs nem állítható vissza a fájlból. Üres jelszó használata lehetséges, de erősen nem ajánlott!</string>
  <string name="SYS_SSO_INVALID_CLIENT">Érvénytelen ügyfél</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY">SSO Kulcs</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_ACTIVE">Akt1v kulcs</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_ACTIVE_DESC">Hogy a kulcs jelenleg aktív-e, és felhasználható-e aláírásra vagy titkosításra.</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_ADD">Új kulcs</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_ADMIN">SSO titkosító kulcsok kezelése</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_ALGORITHM">Titkosító algoritmus</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_ALGORITHM_DESC">A kulcs alapjául szolgáló kriptográfiai algoritmus. </string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_CERTIFICATE">x509 tanúsítvány</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_DELETE">Kulcs törlése</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_EDIT">Kulcs szerkesztése</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_EXPIRES">Érvényességi idő</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_EXPORT">Magánkulcs exportálása</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_EXPORT_FAILURE">A kulcs exportálása sikertelen: #VAR1#</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_IN_USE">Ez a kulcs jelenleg a beállított aláírási vagy titkosítási kulcsként van használatban.</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_NAME_DESC">A kulcs ember számára olvasható leírása, amelyet kizárólag vizuális megkülönböztetés céljából használnak.</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_NOT_FOUND">A kulcs nem található az adatbázisban, vagy az adatbázisban szereplő bejegyzés hiányos.</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_PRIVATE">Titkos kulcs</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_PRIVATE_NOT_SHOWN">Biztonsági okokból a titkos kulcs nem látható. A kulcsot azonban fájlba mentheti.</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_PUBLIC">Nyilvános kulcs</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_SETTING">Kriptográfiai kulcsbeállítások</string>
  <string name="SYS_SSO_KEYS">SSO Kulcsok</string>
  <string name="SYS_SSO_LOAD_METADATA">Ügyfél-metadatok betöltése</string>
  <string name="SYS_SSO_LOGIN_MISSING_PERMISSIONS">A bejelentkezés sikeres volt, de a felhasználói fiók nem rendelkezik hozzáférési jogosultsággal a szolgáltatóhoz (#VAR1#). Kérjük, próbáljon meg bejelentkezni egy másik fiókkal az alábbiakban, vagy térjen vissza a szolgáltatóhoz.</string>
  <string name="SYS_SSO_METADATA_URL">Metaadatok URL-címe (opcionális)</string>
  <string name="SYS_SSO_METADATA_URL_DESC">Egyes ügyfelek egy metaadatfájlt biztosítanak, amely tartalmazza az összes szükséges beállítást. A metaadat-URL automatikus lekérése csak akkor működik, ha az URL elérhető az Admidio szerver számára.</string>
  <string name="SYS_SSO_NAME_PROPERTIES">Ügyfél (szolgáltató) neve és adatai</string>
  <string name="SYS_SSO_NO_KEYS_FOUND">Nincs beállítva kriptográfiai kulcs a SAML- vagy OIDC-üzenetek aláírásához vagy titkosításához!</string>
  <string name="SYS_SSO_NO_OIDC_CLIENTS_FOUND">Nincs beállítva OIDC-ügyfél (szolgáltató)!</string>
  <string name="SYS_SSO_NO_SAML_CLIENTS_FOUND">Nincs beállítva SAML-ügyfél (szolgáltató)!</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC">Egyszeri bejelentkezés az OpenID Connect (OIDC) segítségével</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_ATTRIBUTES">Kérelmek az egyéni hatókörben és a mezőfelülírásokban</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_ATTRIBUTES_DESC">Jelölje ki az összes olyan felhasználói mezőt, amelyet a „custom” hatókörbe szeretne felvenni. Ezen felül itt lehetőség van a szabványos attribútumok hozzárendelésére is: például a mobiltelefonszámot a „phone” attribútumhoz rendelheti, vagy egy egyéni profilmezőt használhat a „profile” attribútumhoz.</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_AUTH_ENDPOINT">Hitelesítési végpont</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_CLAIM">OIDC-igény</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_DISCOVERY_URL">A felfedezés URL-címe</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_ENABLED">Az egyszeri bejelentkezés engedélyezése az OpenID Connect (OIDC) segítségével</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_ENABLED_DESC">Ez a beállítás az Admidio-t OIDC identitásszolgáltatóvá (idP) alakítja az egyszeri bejelentkezés (SSO) céljából, ami lehetővé teszi más webalkalmazások számára, hogy a felhasználókat az Admidio felhasználói listája alapján hitelesítsék.</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_ISSUER_URL">Kibocsátó</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_ISSUER_URL_DESC">Ennek az Admidio-példánynak az OIDC-azonosítója. Általában ez az Admidio-telepítés alap-URL-je. Az ügyfélprogramot pontosan ugyanazzal az entitás-azonosítóval kell beállítani, ellenkező esetben a bejelentkezés nem fog működni.</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_JWKS_ENDPOINT">JWKS végpont</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_LOGOUT_ENDPOINT">Kijelentkezési végpont</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_ROLE">OIDC-szerepkör neve</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_TOKEN_ENDPOINT">Token végpont</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_USERINFO_ENDPOINT">Felhasználói adatok végpont</string>
  <string name="SYS_SSO_REDIRECT_URI">Átirányítási URI</string>
  <string name="SYS_SSO_REDIRECT_URI_DESC">Az átirányítási URI, ahová a böngésző a sikeres bejelentkezés után átirányításra kerül.</string>
  <string name="SYS_SSO_REQUIRE_AUTHN_SIGNED">Minden beérkező kérésnek az ügyfél (SP) által aláírtnak kell lennie</string>
  <string name="SYS_SSO_ROLE">SSO-szerepkör neve</string>
  <string name="SYS_SSO_ROLES">A hozzáférés korlátozása szerepkörökhöz</string>
  <string name="SYS_SSO_ROLES_ALLOTHER">Az összes többi szerepkört vegye fel úgy, hogy az Admidio szerepkör neve változatlan maradjon</string>
  <string name="SYS_SSO_ROLES_DESC">Csak a kiválasztott szerepkörök jogosultak az egyszeri bejelentkezés (SSO) segítségével bejelentkezni az ügyfélalkalmazásba. Ha a mező üres, akkor minden érvényes Admidio-felhasználó bejelentkezhet.</string>
  <string name="SYS_SSO_ROLESMAP">Kapcsolódó csoportok/szerepkörök</string>
  <string name="SYS_SSO_ROLESMAP_DESC">Jelölje ki az összes olyan szerepkört, amelyet a sikeres bejelentkezés után továbbítani kell az SSO-kliensnek. Mivel sok kliens a továbbított szerepkört változatlan formában használja, az Adimidio szerepkörneveit hozzárendelheti a kliens vagy a szolgáltató oldalán kívánt szerepkörnevekhez. Ha a célszerepkör nevét üresen hagyja, akkor az Adimidio szerepkörneve kerül felhasználásra.</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML">Egyszeri bejelentkezés SAML 2.0 segítségével</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_ALLOWED_CLOCK_SKEW">Megengedett órajel-eltérés</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_ALLOWED_CLOCK_SKEW_DESC">A SAML és a bejelentkezés érvényessége a jogosultságok korlátozása érdekében a szinkronizált órákon is múlik. Mivel egyes rendszerek között kis időeltérés lehet, ez a beállítás lehetővé teszi bizonyos időeltérések megengedését.</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_ASSERTION_LIFETIME">Az ügyfélnek elküldött SAML-igazolások érvényességi ideje</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_ASSERTION_LIFETIME_DESC">A sikeres hitelesítés után egy „igazolás” kerül elküldésre az ügyfélnek. Ez a beállítás határozza meg, hogy az ügyfél mennyi ideig (másodpercben kifejezve) tekintse érvényesnek ezt az igazolást.</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_ENABLED">Engedélyezze az egyszeri bejelentkezést (Single-Sign-On) a SAML 2.0 segítségével</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_ENABLED_DESC">Ez a beállítás az Admidio-t SAML 2.0 identitásszolgáltatóvá (idP) alakítja az egyszeri bejelentkezés (SSO) érdekében, ami lehetővé teszi más webalkalmazások számára, hogy a felhasználókat az Admidio felhasználói listája alapján hitelesítsék.</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_ENCRYPTION_KEY_MISSING">A SAML-üzenetet titkosítani kell, de az ügyfél (SP) nem rendelkezik beállított tanúsítvánnyal.</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_ENTITY_ID">SAML entitásazonosító</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_ENTITY_ID_DESC">Ennek az Admidio-példánynak a SAML-hez tartozó egyedi azonosítója. Általában ez a telepítés URL-címe. Az ügyfélprogramot pontosan ugyanazzal az entitás-azonosítóval kell beállítani, ellenkező esetben a bejelentkezés nem fog működni.</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_METADATA_URL">Metadatok URL-címe</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_ROLE">SAML-szerepkör neve</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_SIGNATURE_FAILED">A SAML-üzenet aláírásának érvényesítése sikertelen volt.</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_SIGNATURE_KEY_MISSING">A SAML-üzenet aláírásának érvényesítésére van szükség, de az ügyfél (SP) nem rendelkezik beállított tanúsítvánnyal.</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_SIGNATURE_MISSING">A SAML-üzenetből hiányzik a kriptográfiai aláírás.</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_SLO_ENDPOINT">SLO végpont</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_SSO_ENDPOINT">SSO végpont</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_WANT_REQUESTS_SIGNED">Minden beérkezett kérelemhez aláírásokat szeretnénk</string>
  <string name="SYS_SSO_SIGN_ASSERTIONS">Az ügyfélnek (SP) elküldött aláírási állítások</string>
  <string name="SYS_SSO_SIGNATURE_ENCRYPTION">Aláírás és titkosítás</string>
  <string name="SYS_SSO_SIGNING_KEY">Aláírások kulcsa</string>
  <string name="SYS_SSO_SLO_URL">Egyszeri kijelentkezési URL (opcionális)</string>
  <string name="SYS_SSO_SLO_URL_DESC">Az SLO URL az a végpont, amelyen keresztül az ügyfél értesítést kap arról, hogy egy felhasználó kijelentkezett az Admidio rendszerből. Biztonsági okokból minden olyan ügyfélalkalmazás, amely rendelkezik SLO URL-lel, értesítést kap a kijelentkezésről, és köteles a felhasználót az ügyfélalkalmazásból is kijelentkezni. Nem minden SAML-ügyfélalkalmazás rendelkezik egységes kijelentkezési URL-lel.</string>
  <string name="SYS_SSO_STATIC_SETTINGS">Az IdP metaadatai az ügyfél beállításához</string>
  <string name="SYS_SSO_USERDATA_ACCESS">Felhasználói adatok és hozzáférési jogosultságok</string>
  <string name="SYS_SSO_USERID_FIELD">Felhasználói azonosító mező</string>
  <string name="SYS_SSO_USERID_FIELD_DESC">Válassza ki azt az Admidio mezőt, amely egyértelműen azonosítja a felhasználót az ügyfélrendszerben (szolgáltató). Egyes rendszerek bejelentkezési nevet (karaktersorozatot) várnak, mások numerikus azonosítóval működnek stb. Kérjük, olvassa el a szolgáltató alkalmazásának használati útmutatóját.</string>
  <string name="SYS_SSO_USERID_FIELDS">Felhasználói azonosító mezők</string>
  <string name="SYS_SSO_USERID_ID">Felhasználói azonosító (szám)</string>
  <string name="SYS_SSO_USERID_LOGIN">Felhasználónév</string>
  <string name="SYS_SSO_USERID_UUID">Felhasználói UUID (véletlenszerű, 32 karakterből álló karakterlánc)</string>
  <string name="SYS_SSO_VALIDATE_SIGNATURES">Ellenőrizze az összes beérkezett kérelem aláírását</string>
  <string name="SYS_SSO_X509_CERTIFICATE">x509 ügyfél-tanúsítvány</string>
  <string name="SYS_SSO_X509_CERTIFICATE_DESC">A SAML-üzeneteket kriptográfiai aláírás védi a biztonsági támadások ellen. Ezt a tanúsítványt az ügyfél biztosítja, és azt pontosan úgy kell beírni vagy beilleszteni, ahogyan az ügyfél megadta. Ellenkező esetben a SAML-kommunikáció meghiúsul, és az SSO-bejelentkezés nem lesz lehetséges.</string>
  <string name="SYS_START" description="Start of a date">Start</string>
  <string name="SYS_STATUS_CODE_INVALID">Érvénytelen állapotkód!</string>
  <string name="SYS_STILL_X_CHARACTERS">még mindig #VAR1# karakter</string>
  <string name="SYS_STREET">Utca</string>
  <string name="SYS_SUBJECT">Tárgy</string>
  <string name="SYS_SUBORDINATE_ORGANIZATIONS">Alszervezetek</string>
  <string name="SYS_SUBORDINATE_ORGANIZATIONS_DESC">Az alszervezetek megoszthatják a kapcsolattartók profiladatait. Bizonyos modulokban (hirdetmények, események) lehetőség van az anyaszervezet bejegyzéseinek megjelenítésére az alszervezeteknél. Az alszervezetek adminisztrációja teljesen független, és saját jogosultsági rendszerrel látható el. További információkat a #VAR1#Admidio Wiki#VAR2# oldalon talál.</string>
  <string name="SYS_SUNDAY">Vasárnap</string>
  <string name="SYS_SWITCH_TO_CALENDAR_MANAGEMENT">Váltás a naptár-kezelésre</string>
  <string name="SYS_SWITCH_TO_CATEGORIES_ADMINISTRATION">Váltson a kategóriakezelésre</string>
  <string name="SYS_SWITCH_TO_PROFILE_FIELDS_CONFIGURATION">Váltson a profilmezők beállításaira</string>
  <string name="SYS_SWITCH_TO_RELATIONSHIP_CONFIGURATION">Váltson a kapcsolat beállításaira</string>
  <string name="SYS_SWITCH_TO_ROOM_MANAGEMENT">Váltás a szoba adminisztrációra</string>
  <string name="SYS_SYMMETRICAL">Szimmetrikus</string>
  <string name="SYS_SYSMAIL_LOGIN_INFORMATION">#subject# Bejelentkezési adatok a #organization_long_name# számára\n#content# Üdvözöljük, #user_first_name#,\n\nMegkapta a #organization_homepage# weboldalra való bejelentkezéshez szükséges adatait.\ nFelhasználónév: #user_login_name#\nJelszó: #variable1#\n\nA jelszót a rendszer automatikusan generálta,\nBejelentkezés után a #organization_homepage# weboldalon, a profilodban módosítsd meg.\n\nÜdvözlettel,\nA #organization_long_name# csapata</string>
  <string name="SYS_SYSMAIL_PASSWORD_RESET">#subject# Jelszó-visszaállítás a #organization_long_name# oldalon\n#content# Üdvözöljük, #user_first_name#!\n\nKérelmet kaptunk a #organization_homepage# oldalon a jelszavának visszaállítására. n\nHa a kérés Öntől érkezett, a következő link segítségével visszaállíthatja jelszavát, és újat állíthat be: \n#variable1#\n\nÜdvözlettel,\nA #organization_long_name# csapata</string>
  <string name="SYS_SYSMAIL_REFUSE_REGISTRATION">A #subject# regisztrációját a #organization_long_name# elutasította.\n#content#Üdvözlöm, #user_first_name#,\n\nA #organization_homepage# oldalon benyújtott regisztrációját elutasítottuk.\n\nA regisztrációkat általában a felhasználóink fogadják el. Ha Ön tag, és regisztrációját mégis elutasították, az oka lehet, hogy nem azonosították Önt tagként.\nAz elutasítás okainak tisztázása érdekében kérjük, vegye fel a kapcsolatot a #szervezet_honlapja# rendszergazdájával a #rendszergazda_e-mail# címen.\n\nÜdvözlettel,\nA #szervezet_hosszú_neve# csapata</string>
  <string name="SYS_SYSMAIL_REGISTRATION_ADMINISTRATOR">#subject# Új regisztráció a #organization_long_name# weboldalon\n#content# Egy új felhasználó regisztrált a #organization_homepage# oldalon.\n\nVezetéknév: #user_last_name#\nKeresztnév: #user_first_name#\nE-mail: #user_email#\n\n\nEz az üzenet automatikusan generálódott.</string>
  <string name="SYS_SYSMAIL_REGISTRATION_CONFIRMATION">#subject# Regisztrációja a #organization_long_name# szervezetnél\n#content# Üdvözöljük, #user_first_name#!\nÖrülünk, hogy regisztrált a #organization_homepage# weboldalunkon.\n\nA regisztráció befejezéséhez kérjük, kattintson az alábbi linkre: #variable1#. A linkre kattintva automatikusan átirányítjuk weboldalunkra, és regisztrációja megerősítésre kerül.\n\nMiután megerősítette regisztrációját, ellenőrizzük azt. Néhány órán belül választ kap arra vonatkozóan, hogy regisztrációját elfogadtuk-e, és bejelentkezhet-e adataival, vagy elutasítottuk-e regisztrációját.\n\nÜdvözlettel\nA #szervezet_teljes_név# csapata</string>
  <string name="SYS_SYSMAIL_REGISTRATION_USER">#subject# A regisztráció a #organization_long_name# oldalon megerősítve\n#content# Üdvözöljük, #user_first_name#,\n\nA #organization_homepage# oldalon történő regisztrációját megerősítettük.\n\nMostantól bejelentkezhet a honlapra a #user_login_name# felhasználónévvel és a jelszavával.\n\nHa bármilyen kérdése van, írjon e-mailt a #administrator_email# címre.\ n\nÜdvözlettel,\nA #szervezet_teljes_neve# csapata</string>
  <string name="SYS_SYSTEM">Rendszer</string>
  <string name="SYS_SYSTEM_DEFAULT_LIST">Rendszer szintű alapértelmezett lista</string>
  <string name="SYS_SYSTEM_EMAIL">Rendszer e-mail</string>
  <string name="SYS_SYSTEM_EMAIL_WITH_REPLY_TO">Rendszer e-mail a felhasználó válaszcímével</string>
  <string name="SYS_SYSTEM_INFORMATION">Rendszerinformáció</string>
  <string name="SYS_SYSTEM_MAIL_TEXTS_DESC">Itt állíthatja be az egyes rendszerértesítések szövegének igazítását. A szövegek két részre vannak osztva (tárgy és tartalom), amelyeket a #subject# és #content# jelölők jelölnek. Az egyes szakaszok tartalma ezeket követi. Ha nem szeretne ilyen értesítéseket küldeni, hagyja üresen a szövegmezőt.\n\nMinden e-mailben a következő helyettesítő karakterek használhatók. Ezek futáskor a megfelelő tartalommal kerülnek kicserélésre.</string>
  <string name="SYS_SYSTEM_MAILS">Rendszerértesítések</string>
  <string name="SYS_TAB">Tab</string>
  <string name="SYS_TABLE">Táblázat</string>
  <string name="SYS_TEMPLATE">Sablon</string>
  <string name="SYS_TEMPLATE_DESC">Állítsa be, hogy melyik sablon legyen előre kiválasztva az e-kártya létrehozásakor. (Alapértelmezett: képeslap)</string>
  <string name="SYS_TEMPLATE_FOLDER_OPEN">A sablonmappa nem nyitható meg/nem olvasható.</string>
  <string name="SYS_TEST_MAIL">Teszt e-mail</string>
  <string name="SYS_TEST_MAIL_DESC">Mielőtt ezt a függvényt meghívná, minden e-mail-küldési beállítást el kell mentenie!\nA mentett e-mail-beállítások alapján egy egyszerű e-mail kerül elküldésre a bejelentkezett felhasználó e-mail-címére, amelynek tárgya #VAR1_BOLD# lesz. A folyamat során az SMTP-küldés közben egy küldési napló kerül kinyomtatásra, amely problémák esetén segítséget nyújthat.</string>
  <string name="SYS_TEXT">Szöveg</string>
  <string name="SYS_TFA">Kétfaktoros hitelesítés</string>
  <string name="SYS_TFA_ENABLE">A kétfaktoros hitelesítés (2FA) engedélyezése</string>
  <string name="SYS_TFA_ENABLE_DESC">Engedélyezze a kétfaktoros hitelesítést (2FA) minden felhasználó számára, hogy egy további ellenőrzési lépés legyen szükséges, ezzel növelve a fiókok biztonságát és védelmet nyújtva a jogosulatlan hozzáférés ellen.</string>
  <string name="SYS_TFA_NOT_SETUP_FOR_USER">A rendszergazdák nem állíthatják be a kétfaktoros hitelesítést (2FA) más felhasználók számára. Minden felhasználónak saját fiókjához kell beállítania a kétfaktoros hitelesítést.</string>
  <string name="SYS_TFA_RESET">A kétfaktoros hitelesítés visszaállítása</string>
  <string name="SYS_TFA_RESET_DESC">Távolítsa el a beállított második tényezőt.</string>
  <string name="SYS_TFA_RESET_SUCCESSFUL">A kétfaktoros hitelesítés visszaállítása sikeresen megtörtént.</string>
  <string name="SYS_TFA_SETUP">Kétfaktoros hitelesítés beállítása</string>
  <string name="SYS_TFA_SETUP_INSTRUCTIONS">A kétfaktoros hitelesítés (2FA) beállításához kövesse az alábbi lépéseket:</string>
  <string name="SYS_TFA_SETUP_INSTRUCTIONS_STEP_1">Olvassa be a QR-kódot: Használjon hitelesítő alkalmazást (pl. Google Authenticator, Authy) a megjelenő QR-kód beolvasásához.</string>
  <string name="SYS_TFA_SETUP_INSTRUCTIONS_STEP_2">Írja be a kódot: Nyissa meg a hitelesítő alkalmazást, keresse meg a szolgáltatásunkhoz generált hitelesítési kódot, majd írja be a beviteli mezőbe.</string>
  <string name="SYS_TFA_SETUP_INSTRUCTIONS_STEP_3">Erősítés: A beállítás befejezéséhez írja be a kódot.</string>
  <string name="SYS_TFA_SETUP_SUCCESSFUL">A kétfaktoros hitelesítés beállítása sikeresen megtörtént.</string>
  <string name="SYS_TFA_TOTP_CODE_MISSING">Aktiválta a kétfaktoros hitelesítést a fiókjához. Kérjük, írja be az azonosító alkalmazásból kapott hitelesítési kódot.</string>
  <string name="SYS_THUMBNAIL_SCALING">Miniatűrők méretezése</string>
  <string name="SYS_THUMBNAIL_SCALING_DESC">Állítsa be a miniatűrök hosszú oldalát. Figyelem: ne állítsa be a szélességet túl nagyra, hogy elkerülje az ütközést a miniatűrök sor- és oszlopbeállításával. Ellenkező esetben próbálja meg módosítani a miniatűrök sor- és oszlopbeállításait. (Alapértelmezett: #VAR1# képpont)</string>
  <string name="SYS_THUMBNAILS_PER_PAGE">Miniatűrök száma oldalanként</string>
  <string name="SYS_THUMBNAILS_PER_PAGE_DESC">Ez a beállítás határozza meg, hogy hány miniatűr előnézet jelenjen meg az egyes oldalakon. Ha az albumban ennél több kép található, a rendszer automatikusan oldalnavigációt hoz létre. (Alapértelmezett: #VAR1#)</string>
  <string name="SYS_THURSDAY">Csütörtök</string>
  <string name="SYS_TIME">Idő</string>
  <string name="SYS_TIME_FROM">Idő</string>
  <string name="SYS_TIME_INVALID">Időhiba a #VAR1_BOLD# mezőben.\n\nAz időformátumnak így kell kinéznie: #VAR2_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_TIME_TO">Ideje, hogy</string>
  <string name="SYS_TITLE">Cím</string>
  <string name="SYS_TO" description="E-Mail">ig</string>
  <string name="SYS_TOPIC">Téma</string>
  <string name="SYS_TUESDAY">Kedd</string>
  <string name="SYS_TYPE">Típus</string>
  <string name="SYS_UNIDIRECTIONAL">Egyirányú</string>
  <string name="SYS_UNIQUE_ID">Egyedi Admidio-azonosító</string>
  <string name="SYS_UNIX">UNIX</string>
  <string name="SYS_UNKNOWN">Ismeretlen</string>
  <string name="SYS_UNLOCK_ALBUM">Album feloldása</string>
  <string name="SYS_UNMANAGED_FILES">Nem kezelt fájlok</string>
  <string name="SYS_UP_TO_DATE">Naprakész</string>
  <string name="SYS_UPDATE_AVAILABLE">Frissítés elérhető</string>
  <string name="SYS_UPDATE_SUCCESSFUL">A frissítés sikeresen megtörtént</string>
  <string name="SYS_UPLOAD_FILES">Fájlok feltöltése</string>
  <string name="SYS_UPLOAD_MAX_FILESIZE">A fájlok maximális feltöltési mérete</string>
  <string name="SYS_UPLOAD_PHOTOS">Képfeltöltés</string>
  <string name="SYS_UPLOAD_PROFILE_PICTURE">Profilképfeltöltés</string>
  <string name="SYS_URL">URL</string>
  <string name="SYS_URL_INVALID_CHAR">A #VAR1_BOLD# mezőben szereplő URL-cím érvénytelen karaktereket tartalmaz.\n\nCsak betűk, ékezetes betűk, 0-9 közötti számok, valamint a .-+_:/#?= speciális karakterek megengedettek.</string>
  <string name="SYS_USER_COULD_BE_CREATED">A személy létrehozható.</string>
  <string name="SYS_USER_DELETE_DESC">Törölni szeretné a #VAR1_BOLD# elemet?\n\nA felhasználó fizikailag törlésre kerül az adatbázisból, ami később lehetetlenné teszi a hozzáférést.</string>
  <string name="SYS_USER_EMAIL">Felhasználói e-mail-cím</string>
  <string name="SYS_USER_ID_NOT_FOUND">Nem találtunk ilyen azonosítóval rendelkező felhasználót!</string>
  <string name="SYS_USER_NO_EMAIL">A #VAR1_BOLD# felhasználó személyes adatai között nincs érvényes e-mail-cím!</string>
  <string name="SYS_USER_NO_MEMBERSHIP">Ez a felhasználó még nem tagja a #VAR1# szervezetnek.</string>
  <string name="SYS_USER_NO_MEMBERSHIP_LOGIN">A megtalált személy még nem tagja a #VAR1# szervezetnek, de már rendelkezik hozzáférési adataival. Szeretné hozzárendelni ehhez a személyhez az új hitelesítő adatokat, valamint a hozzájuk tartozó szerepköröket?</string>
  <string name="SYS_USER_NO_MEMBERSHIP_NO_LOGIN">A megtalált személy még nem tagja a #VAR1# szervezetnek, és még nincs hozzáférési adata. Szeretné hozzárendelni ehhez a személyhez a hozzáférési adatokat és a megfelelő szerepköröket?</string>
  <string name="SYS_USER_RELATION">Kapcsolat</string>
  <string name="SYS_USER_RELATION_TYPE">Kapcsolat típusa</string>
  <string name="SYS_USER_RELATIONS">Kapcsolatok</string>
  <string name="SYS_USER_VALID_LOGIN">A felhasználónak már vannak érvényes bejelentkezési adatai.</string>
  <string name="SYS_USERNAME">Felhasználó</string>
  <string name="SYS_USERNAME_DESCRIPTION">Ezzel a névvel jelentkezhet be a rendszerbe.\nA névnek egyedinek kell lennie a rendszerben. Ha a kívánt név már foglalt, próbálkozzon olyan kombinációkkal, mint például Andi78 vagy SteveT.</string>
  <string name="SYS_USERNAME_OR_EMAIL">Felhasználónév vagy E-mail</string>
  <string name="SYS_USERNAME_WITH_TIMESTAMP">#VAR1# -en #VAR2# a #VAR3#</string>
  <string name="SYS_USERS">Felhasználók</string>
  <string name="SYS_USING_CURRENT_VERSION">Az Admidio legújabb #VAR1# verzióját használja!</string>
  <string name="SYS_UTF16BE">UTF-16BE</string>
  <string name="SYS_UTF16LE">UTF-16LE</string>
  <string name="SYS_UTF32BE">UTF-32BE</string>
  <string name="SYS_UTF32LE">UTF-32LE</string>
  <string name="SYS_UTF8">UTF-8</string>
  <string name="SYS_VALID_FROM" description="Date valid from">Érvényes</string>
  <string name="SYS_VALID_TO" description="Date valid to">Érvényes</string>
  <string name="SYS_VALUE">Érték</string>
  <string name="SYS_VALUE_LIST">Érték lista</string>
  <string name="SYS_VALUE_LIST_DESC">Ebben a táblázatban megadhatja a legördülő lista mező vagy az opció mező bejegyzéseit. Minden sorhoz megadhat egy bejegyzést a legördülő lista mezőbe vagy az opció mezőbe. A profil később nem szövegként, hanem a listából kiválasztott pozícióként kerül tárolásra. Ha egy sor szövegét megváltoztatja, akkor az összes már hozzárendelt felhasználó azonnal meglátja az új szöveget a profiljában. Az opciómező értéke szöveg helyett ikonként is megjelenhető. Az ikonnak a „Bootstrap Icons” webes betűtípusból kell származnia. Lépjen a #VAR1#https://icons.getbootstrap.com#VAR2# oldalra, és válasszon ki egy ikont a gyűjteményből. Az ikonhoz opcionálisan beállítható egy tooltip (pl. gender-female|Ez egy női ikon) egy függőleges elválasztó segítségével.</string>
  <string name="SYS_VARIOUS_ROLES">Különböző szerepek</string>
  <string name="SYS_VARIOUS_USER_RELATION_TYPES">Különböző kapcsolatok</string>
  <string name="SYS_VCARD">vCard</string>
  <string name="SYS_VENUE">Helyszínek</string>
  <string name="SYS_VENUE_LINK">Ha elegendő információt (város, utca, helyszín) ad meg a helyszínről, akkor a Google Maps segítségével létrehozhat egy linket vagy útvonalat.</string>
  <string name="SYS_VERSION">Változatok</string>
  <string name="SYS_VERSION_TO_OLD">Az Ön jelenlegi adatbázis verziója #VAR1#. Sajnos ezzel a verzióval nem lehet frissíteni a #VAR2# verzióra.\n\nKérjük, először telepítse az Admidio 4.1 verziót, majd frissítsen az Admidio #VAR2# verzióra.</string>
  <string name="SYS_VIEW">Megtekintés</string>
  <string name="SYS_VIEW_PICTURE_FULL_SIZED">Kép teljes méretben</string>
  <string name="SYS_VIEW_PROFILES_OF_ROLE_MEMBERS">A szerepkör tagjainak profiljainak megtekintése</string>
  <string name="SYS_VIEW_PROFILES_OF_ROLE_MEMBERS_DESC">Ezzel a beállítással meghatározható, hogy ki láthatja az adott szerepkör tagjainak profiljait. A felhasználó megnyithatja az adott személy profilját, és megtekintheti a szerepkörhöz tartozó összes táblázatban tárolt oszlopot. A #VAR1_BOLD# szerepkörjog felülírja ezt a beállítást.</string>
  <string name="SYS_VIEW_ROLE_MEMBERSHIPS">Szerepkörökhöz tartozó tagok megtekintése</string>
  <string name="SYS_VIEW_ROLE_MEMBERSHIPS_DESC">Ezzel a beállítással megadhatja, hogy ki láthatja a szerepkör tagjait. A felhasználó a szerepkör tagságát az adott személy profiljában és a szerepkörhöz tartozó listákban láthatja. Ez a beállítás nem biztosít hozzáférést a szerepkör tagjainak profiljához. A listákban csak a vezeték- és keresztnév jelenik meg. A #VAR1_BOLD# szerepkörjog felülírja ezt a beállítást.</string>
  <string name="SYS_VIEW_ROLES_OTHER_ORGAS">Csak azok a szerepkörök jelennek meg, amelyek minden regisztrált felhasználó számára láthatók. Ha Ön ennek a szervezetnek a tagja, akkor azok a szerepkörök is megjelennek, amelyeket a szervezeten belüli jogosultságai alapján láthat.</string>
  <string name="SYS_VIEWS">Megtekintések</string>
  <string name="SYS_VIEWS_VAR">#VAR1# megtekintés</string>
  <string name="SYS_VISIBILITY">Láthatóság</string>
  <string name="SYS_VISIBLE">Látható</string>
  <string name="SYS_VISIBLE_FOR">Látható</string>
  <string name="SYS_VISITORS">Vendégek</string>
  <string name="SYS_WANT_DELETE_CATEGORY">Tényleg törölni szeretné a #VAR1_BOLD# kategóriát?</string>
  <string name="SYS_WANT_DELETE_ENTRY">Törölni szeretné a #VAR1_BOLD# bejegyzést?</string>
  <string name="SYS_WANT_DELETE_PHOTO">A kiválasztott kép törlésre kerül. Biztos vagy ebben?</string>
  <string name="SYS_WARNING">Figyelmeztetés</string>
  <string name="SYS_WEBLINK">Web link</string>
  <string name="SYS_WEBLINKS">Web linkek</string>
  <string name="SYS_WEBLINKS_DESC">Készítsen érdekes hivatkozásokat, és rendezze azokat kategóriák szerint.</string>
  <string name="SYS_WEBMASTER">Rendszergazda</string>
  <string name="SYS_WEBSITE">Weboldal</string>
  <string name="SYS_WEDNESDAY">Szerda</string>
  <string name="SYS_WEEKDAY">Hétköznak</string>
  <string name="SYS_WIDTH">Szélesség</string>
  <string name="SYS_WORKSHEET_NAMEINDEX">Munkalap (index vagy név)</string>
  <string name="SYS_WRITE_EMAIL">E-mail írása</string>
  <string name="SYS_WRITE_PM">Privát üzenet írása</string>
  <string name="SYS_XING">Xing</string>
  <string name="SYS_YEAR">Év</string>
  <string name="SYS_YEARS">Évek</string>
  <string name="SYS_YES">Igen</string>
  <string name="SYS_YOUR_CONFIGURATION">Az Ön konfigurációja</string>
  <string name="SYS_YOUR_EMAIL">Az Ön e-mail címe</string>
  <string name="SYS_YOUR_LAST_CONFIGURATION">Az Ön legutóbbi beállításai</string>
  <string name="SYS_YOUR_LISTS">Saját listák</string>
  <string name="SYS_YOUR_NAME">Az ön neve</string>
  <string name="SYS_Z_TO_A">Z től A -ig</string>
</resources>
