<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <!--Phrases only in installation-->
  <string name="INS_ADDIDIONAL_DATA">Tilleggsinformasjon</string>
  <string name="INS_ADDRESS_LIST">Adresseliste</string>
  <string name="INS_ADMINISTRATOR_LOGIN_DESC">En oppdatering kan bare utføres av en administrator. Vennligst logg på som administrator.</string>
  <string name="INS_BOARD">Foreningens styre</string>
  <string name="INS_CONFERENCE_ROOM">Møterom</string>
  <string name="INS_CONFIGURATION_FILE_NOT_FOUND">Filen #VAR1_BOLD# finnes ikke i hovedkatalogen til Admidio!\n\nLast ned filen på nytt og kopier den til den nevnte katalogen.</string>
  <string name="INS_CONTINUE_INSTALLATION">Fortsett installasjon</string>
  <string name="INS_COURSES">Kurs</string>
  <string name="INS_CREATE_ADMINISTRATOR">Opprett en administrator</string>
  <string name="INS_CREATE_CONFIGURATION_FILE">Oppretter konfigurasjonsfil</string>
  <string name="INS_DATA_FULLY_ENTERED">Du har lagt inn alle nødvendige data for å installere Admidio.\n\nDatabasen opprettes og fylles nå med dine data.</string>
  <string name="INS_DATABASE_FILE_NOT_FOUND">Filen #VAR1_BOLD# ble ikke funnet i mappen #VAR2_BOLD#.</string>
  <string name="INS_DATABASE_HOST_INFO">Skriv inn navnet på databaseserveren her. Dette kan være en URL eller en lokal server hvis databasen kjører på samme maskin som nettsiden.</string>
  <string name="INS_DATABASE_LOGIN">Databasetilgang</string>
  <string name="INS_DATABASE_LOGIN_DESC">Oppgi tilgangsinformasjonen din til databasen her. Tabellprefikset kan tilpasses om nødvendig. Tilpasning er nødvendig hvis flere Admidio-installasjoner bruker den samme databasen.</string>
  <string name="INS_DATABASE_PORT_INFO">Hvis dette feltet ikke er utfylt, brukes standardporten for databasen (MariaDB/MySQL: 3306, PostgreSQL: 5432). Hvis du eller webhotellet ditt trenger en spesiell port, kan du skrive den inn her.</string>
  <string name="INS_DATABASE_PORT_INVALID">Den angitte porten er ikke gyldig. For en gyldig port, velg mellom 1 og 65535 eller la det stå tomt.</string>
  <string name="INS_DATABASE_SYSTEM">Database-system</string>
  <string name="INS_DATABASE_TYPE_INVALID">Admidio støtter bare MariaDB, MySQL eller PostgreSQL.</string>
  <string name="INS_DELETE_CONFIG_FILE">Admidios hovedmappe #VAR1_BOLD# inneholder en config.php. Denne er allerede flyttet til mappen adm_my_files. Vennligst slett filen i hovedmappen.</string>
  <string name="INS_DOWNLOAD_CONFIGURATION_FILE">Last ned konfigurasjonsfil</string>
  <string name="INS_DOWNLOAD_CONFIGURATION_FILE_DESC">Konfigurasjonsfilen #VAR1_BOLD# kunne ikke lagres i mappen #VAR2_BOLD#. Vennligst tildel skrivetilgang til mappen (endre filattributtet via FTP til henholdsvis 0777 eller drwxrwxrwx) eller last ned konfigurasjonsfilen og kopier den til Admidio-katalogen #VAR3_BOLD# ved hjelp av et FTP-program.\n\nEtter at filen er lagret på denne plasseringen, kan du fortsette med installasjonen.</string>
  <string name="INS_DATA_DO_NOT_MATCH">Data fra #VAR1_BOLD# samsvarer ikke med informasjonen som er gitt i installasjonsveiviseren.\n\nSjekk config.php og all annen informasjon.</string>
  <string name="INS_DATA_OF_ADMINISTRATOR">Detaljer om administratoren</string>
  <string name="INS_DATA_OF_ADMINISTRATOR_DESC">Skriv inn administratorens navn, e-post og tilgangsinformasjon. Logg inn med administratorens påloggingsinformasjon etter installasjon.</string>
  <string name="INS_DATA_OF_ORGANIZATION">Data om organisasjonen</string>
  <string name="INS_DESCRIPTION_BOARD">Foreningens styre</string>
  <string name="INS_DESCRIPTION_CONFERENCE_ROOM">Møter kan avholdes her.</string>
  <string name="INS_DESCRIPTION_MEMBER">Alle organisasjonsmedlemmer</string>
  <string name="INS_DESCRIPTION_ADMINISTRATOR">Gruppe av systemadministratorer</string>
  <string name="INS_ENTER_LOGIN_TO_DATABASE">Skriv inn tilgangsinformasjon for databasen</string>
  <string name="INS_ERROR_OPEN_FILE">Filen #VAR1_BOLD# kunne ikke åpnes.</string>
  <string name="INS_GROUPS">Grupper</string>
  <string name="INS_HOST_INVALID">Vertsnavnet er ikke gyldig. Skriv inn et gyldig vertsnavn eller en gyldig IP-adresse.</string>
  <string name="INS_INSTALL_ADMIDIO">Installer Admidio </string>
  <string name="INS_INSTALLATION">Installasjon</string>
  <string name="INS_INSTALLATION_EXISTS">Databasen inneholder allerede en Admidio-installasjon. Enda en installasjon er ikke mulig.</string>
  <string name="INS_INSTALLATION_VERSION">Installasjonsversjon #VAR1#</string>
  <string name="INS_INTERN">Intern</string>
  <string name="INS_LANGUAGE_NOT_CHOSEN">Ingen språk valgt</string>
  <string name="INS_MEMBERSHIP">Medlemskap</string>
  <string name="INS_NO_INSTALLED_VERSION_FOUND">Fant ikke gjeldende installasjon. Hvis du har brukt Admidio 1.x, må du først oppdatere til Admidio 2.x. Deretter kan du oppdatere versjonen til #VAR1#. Hvis du allerede bruker Admidio 2.x eller høyere, vennligst sjekk konsistensen i databasen din.</string>
  <string name="INS_ORGA_SHORTNAME_EXISTS">Organisasjonen #VAR1_BOLD# finnes allerede. Vennligst velg et annet navn.</string>
  <string name="INS_PHONE_LIST">Telefonliste</string>
  <string name="INS_PLEASE_CHOOSE_LANGUAGE">Vennligst velg et språk</string>
  <string name="INS_SET_ORGANIZATION">Definer organisasjonen</string>
  <string name="INS_SET_UP_ORGANIZATION">Setter opp organisasjonen</string>
  <string name="INS_SETUP_WAS_SUCCESSFUL">Konfigurasjonen var vellykket</string>
  <string name="INS_SUPPORT_FURTHER_DEVELOPMENT">Vi hadde satt stor pris på om du hadde støttet utviklingen av Admidio med en donasjon!</string>
  <string name="INS_TABLE_PREFIX">Tabellprefiks</string>
  <string name="INS_TEAMS">Lag</string>
  <string name="INS_TRAINING">Trening</string>
  <string name="INS_UPDATE">Oppdater</string>
  <string name="INS_UPDATE_DATABASE">Oppdater database</string>
  <string name="INS_UPDATE_NOT_POSSIBLE">Oppdatering av databasen er ikke mulig for øyeblikket!</string>
  <string name="INS_UPDATE_TO_VERSION_SUCCESSFUL">Admidio-databasen er oppdatert til versjon #VAR1#.\nDu kan logge inn og bruke Admidio igjen.</string>
  <string name="INS_UPDATE_VERSION">Oppdater til versjon #VAR1#</string>
  <string name="INS_UPDATING_WAS_SUCCESSFUL">Oppdateringsprosessen var vellykket</string>
  <string name="INS_WARNING_BETA_VERSION">Dette er en betaversjon av Admidio.\n\nBruk kan være risikabelt på grunn av mulig ustabilitet og datatap. Vennligst bruk kun som testmiljø!</string>
  <string name="INS_WELCOME_TO_INSTALLATION">Velkommen til installasjonen av Admidio</string>
  <string name="INS_WELCOME_TO_UPDATE">Velkommen til Admidio-oppdateringen</string>
  <string name="INS_WELCOME_TEXT">Denne assistenten hjelper deg med å sette opp medlemsadministrasjonen i Admidio. Alle nødvendige data vil bli forespurt slik at systemet kan konfigureres fullstendig og du kan logge inn som administrator.\n\nHvis du har spørsmål eller problemer med installasjonen, kan du se #VAR1#våre installasjonsinstruksjoner#VAR2# eller kontakte oss på #VAR3#vårt supportforum#VAR4#.</string>
  <string name="INS_WELCOME_TEXT_UPDATE">Du har allerede oppdatert katalogene til Admidio med en ny versjon. Nå må databasen oppdateres fra gjeldende versjon #VAR2# til versjon #VAR1#, slik at Admidio kan kjøre med den nye versjonen.\n\nHvis du har spørsmål eller problemer med oppdateringen, kan du sjekke #VAR3#oppdateringsinstruksjonene våre#VAR4# eller kontakte #VAR5#supportforumet vårt#VAR6#.</string>
  <string name="INS_WRONG_MYSQL_VERSION">Admidio #VAR1# krever minimum MariaDB- eller MySQL-versjon #VAR2#. Prøv å oppdatere MariaDB- eller MySQL-databasen din, eller bruk en #VAR3#eldre Admidio-versjon#VAR4# for å sikre kompatibilitet.</string>
  <string name="SYS_BOYFRIEND">Kjæreste</string>
  <string name="INS_BROTHER">Bror</string>
  <string name="INS_CHILD">Barn</string>
  <string name="INS_COHABITANT">Partner</string>
  <string name="INS_COHABITANT_MALE">Partner</string>
  <string name="INS_COHABITANT_FEMALE">Partner</string>
  <string name="SYS_COMPANION">Ledsager</string>
  <string name="INS_DAUGHTER">Datter</string>
  <string name="INS_FATHER">Far</string>
  <string name="SYS_GIRLFRIEND">Kjæreste</string>
  <string name="INS_HUSBAND">Ektemann</string>
  <string name="INS_MOTHER">Mor</string>
  <string name="INS_PARENT">Forelder</string>
  <string name="INS_SUBORDINATE">Underordnet</string>
  <string name="INS_SUBORDINATE_MALE">Mannlig underordnet</string>
  <string name="INS_SUBORDINATE_FEMALE">Kvinnelig underordnet</string>
  <string name="SYS_SUPERIOR">Overordnet</string>
  <string name="SYS_SUPERIOR_MALE">Mannlig overordnet</string>
  <string name="SYS_SUPERIOR_FEMALE">Kvinnelig overordnet</string>
  <string name="INS_SIBLING">Søsken</string>
  <string name="INS_SISTER">Søster</string>
  <string name="INS_SON">Sønn</string>
  <string name="INS_SPOUSE">Ektefelle</string>
  <string name="INS_WIFE">Kone</string>
  <!--Phrases only in organization administration-->
  <string name="ORG_ACCESS_TO_MODULE">Modultilgang</string>
  <string name="ORG_ACCESS_TO_MODULE_DESC">Modulen kan deaktiveres eller aktiveres kun for innloggede brukere. Hvis modulen kun er tilgjengelig for innloggede brukere, vil den være skjult for utloggede brukere, og nettfeeden vil være fullstendig deaktivert for begge brukergruppene. (standard: aktiv)</string>
  <string name="ORG_ADDITIONAL_VARIABLES">Ytterligere variabler</string>
  <string name="ORG_ADMIDIO_THEME">Admidio-Tema</string>
  <string name="ORG_ADMIDIO_THEME_DESC">Det nåværende Admidio-temaet kan velges her. Alle oppsett fra temamappen vises. (standard: enkel)</string>
  <string name="ORG_ADMIDIO_THEME_FALLBACK">Reservetema</string>
  <string name="ORG_ADMIDIO_THEME_FALLBACK_DESC">Temaet som brukes som reserve hvis det valgte temaet ikke inneholder en forespurt mal. Hvis et reservetema er valgt, trenger hovedtemaet bare å inneholde de malene det virkelig vil overstyre. Alle andre maler kan hentes fra reservetemaet, som i de fleste tilfeller kan være standardtemaet «enkelt». (standard: enkelt)</string>
  <string name="ORG_AUTOMATIC_LOGOUT_AFTER">Automatisk utlogging etter</string>
  <string name="ORG_AUTOMATIC_LOGOUT_AFTER_DESC">Denne verdien angir etter hvor mange minutter en inaktiv bruker automatisk logges ut. Inaktiv er en bruker så lenge vedkommende ikke åpner noen side i Admidio-systemet. Denne innstillingen ignoreres hvis brukeren har valgt #VAR1_BOLD#. (Standard: 20 minutter)</string>
  <string name="ORG_BROWSER_UPDATE_CHECK">Oppdateringsmelding for utdaterte nettlesere</string>
  <string name="ORG_BROWSER_UPDATE_CHECK_DESC">Etter aktivering vil brukere med utdaterte nettlesere rådes til å kjøre en oppdatering. Nyere nettlesere garanterer en bedre beskyttelse mot svindel, virus, trojanere, identitetstyveri og andre trusler mot personvern og sikkerhet. Hver ny nettlesergenerasjon forbedrer hastigheten og støtter flere og flere nye web-teknologier, noe som fører til en bedre nettopplevelse . Til dette formålet blir https://browser-update.org/ anvendt.</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_BACKGROUND_COLOR">Bakgrunnsfarge</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_BACKGROUND_IMAGE">Bakgrunnsbilde</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_BACKGROUND_IMAGE_DESC">Du kan velge et bakgrunnsbilde som skal brukes som Captcha. Skriftfargen bør samsvare med bildet for å holde det lesbart. (standard: intet bilde).</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_CHARACTERS_COLOR">Tegnfarge</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_COLOR_DESC">Bakgrunnsfargen bør stå i god kontrast til tegnfargen. Hvis både linje- og tegnfargen er den samme, er det vanskeligere for skript og roboter å lese Captchaen. Alle farger må spesifiseres som #VAR1#heksadesimal verdi#VAR2#.</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_DISTORTION">Forvrengning</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_DISTORTION_DESC">Denne verdien indikerer forvrengningen av tegnene. 0 betyr ingen forvrengning. Med en verdi på 3 kan det hende at noen tegn ikke lenger er lesbare. (standard: 0,75)</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_FONT">Velg skrifttype for captcha-koden. (standard: AHGBold.ttf</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_LINE_COLOR">Linjefarge</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_LINES_NUMBERS">Antall linjer</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_LINES_NUMBERS_DESC">Med linjer på en Captcha er det vanskeligere for skript og roboter å løse den. Jo flere linjer som tegnes, desto vanskeligere blir det å løse den. Dessverre er det det samme for mennesker. (standard: 5)</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_PREVIEW">Forhåndsvisning av Captcha</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_PREVIEW_TEXT">Forhåndsvisningen av Captcha tar bare hensyn til alternativer som allerede er lagret.</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_REGISTRATION">Etter aktivering vil et bilde med en captcha-kode eller en enkel beregning vises til nye brukere. Det er nødvendig å fylle inn riktig kode eller resultat for å lagre den redigerte oppføringen. Captchaen er en del av anti-spam-løsningen i Admidio. (standard: ja)</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_SIGNATURE">Captcha-undertittel</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_SIGNATURE_TEXT">Fyll inn din foretrukne undertittel for captchaen. Standard skrifttype for gjeldende tema vil bli brukt.</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_SIGNS">Gyldige tegn</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_SIGNS_TEXT">Her kan du definere Captcha-tegnene som skal brukes. Unngå å bruke tegn som lett kan blandes sammen, f.eks. I og l.</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_TYPE">Captcha type</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_TYPE_CALC">Beregning</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_TYPE_PIC">Tilfeldig tegn</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_TYPE_WORDS">Ord (engelsk)</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_TYPE_TEXT">Her kan du definere Captcha-typen. Captchaen vil vises som et bilde. Den kan bestå av tilfeldige tegn, et lite matteproblem eller to ord. Ytterligere alternativer lar deg definere Captchaen i detalj. (standard: tilfeldige tegn)</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_WIDTH_DESC">Captcha-bredde i piksler. Captcha-høyden beregnes proporsjonalt i forhold til bredden. I tillegg definerer den tegnstørrelsen. (standard: 215)</string>
  <string name="ORG_CREATE_ITEM_FIELD">Opprett elementfelt</string>
  <string name="ORG_CREATE_PROFILE_FIELD">Opprett profilfelt</string>
  <string name="ORG_CURRENCY">Valuta</string>
  <string name="ORG_CURRENCY_DESC">Velg valuta. Valutatypen vises etter alle viste beløp.</string>
  <string name="ORG_DATATYPE">Datatype</string>
  <string name="ORG_DATE_FORMAT">Datoformat</string>
  <string name="ORG_DATE_FORMAT_DESC">Formatet samsvarer med PHP-funksjonen #VAR1#. (standard: d.m.Y)</string>
  <string name="ORG_EDIT_PROFILE_FIELD">Redigerer profilfeltet</string>
  <string name="ORG_EMAIL_ALERTS">Epost varsel</string>
  <string name="ORG_EMAIL_ALERTS_DESC">Alle medlemmer av alle roller med tillatelse #VAR1_BOLD# mottar e-post ved registrering av nye brukere. (standard: ja)</string>
  <string name="ORG_ENABLE_CAPTCHA">Captcha-aktivering</string>
  <string name="ORG_ENABLE_REGISTRATION_MODULE">Aktiver registrering</string>
  <string name="ORG_ENABLE_REGISTRATION_MODULE_DESC">Registrering av besøkende på hjemmesiden kan aktiveres eller deaktiveres med denne innstillingen. Profilfeltene som vises under registreringsprosessen kan konfigureres i profilfeltinnstillingene for hvert felt. (Standard: ja)</string>
  <string name="ORG_FIELD_DESCRIPTION">Definer et ubegrenset antall tilleggsfelt. Feltene vil vises og kan redigeres i brukerens profil. Disse feltene vil også være tilgjengelige i din egen liste.</string>
  <string name="ORG_FIELD_DISABLED">Feltet kan bare redigeres av medlemmer med tillatelse #VAR1_BOLD#</string>
  <string name="ORG_FIELD_DISABLED_DESC">Et låst profilfelt kan ikke lenger redigeres av et medlem i sin egen profil. Det kan bare redigeres av medlemmer som har tillatelse til å redigere alle medlemmer. Lederne av en rolle med tillatelse til å redigere profilene til rollemedlemmene, kan også redigere dette profilfeltet.</string>
  <string name="ORG_FIELD_EXIST">Felt med samme navn finnes allerede i denne kategorien.</string>
  <string name="ORG_FIELD_HIDDEN">Felt kun synlig for autoriserte medlemmer (egen profil og rollerettigheter)</string>
  <string name="ORG_FIELD_HIDDEN_DESC">Vanligvis er et felt synlig for alle som har tillatelse til å se profilen. Hvis dette alternativet ikke er valgt, kan bare medlemmer som har tillatelse til å redigere denne profilen se feltet.</string>
  <string name="ORG_FIELD_NOT_DISABLED">Feltet kan redigeres av medlemmene selv.</string>
  <string name="ORG_FIELD_NOT_HIDDEN">Feltet er synlig for alle medlemmer.</string>
  <string name="ORG_FIELD_NOT_REGISTRATION">Feltet vises ikke under registrering</string>
  <string name="ORG_FIELD_REGISTRATION">Feltet vises under registreringen</string>
  <string name="ORG_FIELD_URL_DESC">Den angitte URL-en lenker senere i profilen til innholdet som brukeren har angitt i dette feltet. Alternativt kan jokertegnet #user_content# defineres i URL-en. Dette er innholdet som brukeren har angitt i feltet.\n\nEksempel:\nUrl:https://www.google.de/search?q=#user_content#\nfield_value: Admidio\nLenke i profil: https://www.google.de/search?q=Admidio</string>
  <string name="ORG_HOMEPAGE_REGISTERED_USERS">Denne siden vises når en bruker logger inn. Stien må oppgis som relativ sti til Admidios hovedmappe.\n(f.eks.: modules/overview.php)</string>
  <string name="ORG_HOMEPAGE_VISITORS">Denne siden vises når en bruker logger inn. Stien må oppgis som relativ sti til Admidios hovedmappe.\n(f.eks.: modules/overview.php)</string>
  <string name="ORG_INVALID_THEME">Kunne ikke finne et gyldig tema.</string>
  <string name="ORG_INVALID_THEME_FALLBACK">Det valgte reservetemaet er ikke gyldig.</string>
  <string name="ORG_JAVASCRIPT_EDITOR_ENABLE">Bruke JavaScript-editoren</string>
  <string name="ORG_JAVASCRIPT_EDITOR_ENABLE_DESC">En fullfunksjonell JavaScript-editor brukes i mange moduler i Admidio. Arrangementer, kunngjøringer osv. kan redigeres på en komfortabel måte av brukeren. Hvis editoren er aktivert, vises en enkel tekstboks med flere linjer.</string>
  <string name="ORG_LAST_UPDATE_STEP">Siste trinn i oppdateringen</string>
  <string name="ORG_LOGIN_AUTOMATICALLY">Logg inn automatisk</string>
  <string name="ORG_LOGIN_AUTOMATICALLY_DESC">Brukere kan ved innlogging definere om innloggingsinformasjon og økt skal lagres på datamaskinene deres. På denne måten blir de automatisk logget inn ved besøket. Dette kan imidlertid føre til uønsket tilgang og misbruk av uautoriserte personer. (standard: ja)</string>
  <string name="ORG_NOT_SAVED_SETTINGS_LOST">Når du endrer visningen, vil alle ulagrede endringer gå tapt.</string>
  <string name="ORG_NOT_SAVED_SETTINGS_CONTINUE">Vil du fortsette?</string>
  <string name="ORG_ONLY_FOR_ADMINISTRATOR">Aktivert, men bare synlig for administratorer</string>
  <string name="ORG_ONLY_FOR_REGISTERED_USER">Kun for innloggede brukere</string>
  <string name="ORG_ORGANIZATION_PROPERTIES_DESC">Administrer generelle organisasjonsinnstillinger eller modulinnstillinger her.</string>
  <string name="ORG_ORGANIZATION_SUCCESSFULLY_ADDED">Organisasjon #VAR1_BOLD# er lagt til. Den kan nå velges når du logger inn.\n\nHvis du har en separat hjemmeside for denne organisasjonen, legg den til i config.php på den separate hjemmesiden.</string>
  <string name="ORG_PASSWORD_MIN_STRENGTH">Passordstyrke</string>
  <string name="ORG_PASSWORD_MIN_STRENGTH_DESC">Her kan du angi hvor sikre og komplekse passord minst må være.\nVerdien i parentes angir hvor mange forsøk som kreves i gjennomsnitt før passordet er bestemt.\n\n Ingen: risikabelt passord (&lt;10^3)\n Lav: Beskyttelse mot begrensede nettangrep. (&lt;10^6)\n Middels: Beskyttelse mot ubegrensede nettangrep. (&lt;10^8)\n Høy: Moderat beskyttelse mot offline hashing. (&lt;10 ^10)\n Svært høy: Sterk beskyttelse mot offline hashing. (&gt;= 10^10)</string>
  <string name="ORG_PASSWORD_MIN_STRENGTH_NO">Ingen</string>
  <string name="ORG_PASSWORD_MIN_STRENGTH_LOW">Lav</string>
  <string name="ORG_PASSWORD_MIN_STRENGTH_MID">Middels</string>
  <string name="ORG_PASSWORD_MIN_STRENGTH_HIGH">Høy</string>
  <string name="ORG_PASSWORD_MIN_STRENGTH_VERY_HIGH">Svært høy</string>
  <string name="ORG_PIXEL">Piksel</string>
  <string name="ORG_PROFILE_FIELDS">Profilfelt</string>
  <string name="ORG_REFUSE_REGISTRATION">Varsel om avslag på registrering</string>
  <string name="ORG_REGIONAL_SETTINGS">Regionale innstillinger</string>
  <string name="ORG_REGISTERED_USERS">Innlogget bruker</string>
  <string name="ORG_SEARCH_SIMILAR_NAMES">Søk etter lignende navn</string>
  <string name="ORG_SEARCH_SIMILAR_NAMES_DESC">Ved registrering og tildeling av registreringer søker Admidio etter lignende etternavn og fornavn for å unngå dobbeltregistrering. Deaktiveringsresultater søker kun etter identiske navn. (standard: ja)</string>
  <string name="ORG_SECONDS">Sekunder</string>
  <string name="ORG_SEND_NEW_PASSWORD">Send nytt passord</string>
  <string name="ORG_SHOW_CREATE_EDIT">Vis opphavsperson og tidspunkt for opprettelse</string>
  <string name="ORG_SHOW_CREATE_EDIT_DESC">På enkelte steder vises opphavspersonen og brukeren med siste endring på en post sammen med et tidspunkt. Denne innstillingen kan brukes til å bestemme om denne informasjonen i det hele tatt skal vises, og om brukeren skal vises med brukernavn eller med fornavn og etternavn.</string>
  <string name="ORG_THEME_FOLDER_OPEN">Temamappen kunne ikke åpnes/leses.</string>
  <string name="ORG_TIME_FORMAT">Tidsformat</string>
  <string name="ORG_TIME_FORMAT_DESC">Formatet samsvarer med PHP-funksjonen #VAR1#. (standard: H:i)</string>
  <string name="ORG_TIMEZONE">Tidssone</string>
  <string name="ORG_TIMEZONE_DESC">Dette er den angitte tidssonen. Hvis dette endres senere i config.php-filen til Admidio, justeres ikke allerede registrerte datoer og klokkeslett til den nye tidssonen.</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_ACTIVATION_LINK">Aktiveringslenke for det nye passordet</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_EMAIL">Brukerens e-postadresse i forhold til e-postkonteksten</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_EMAIL_ORGANIZATION">System-e-postadressen til organisasjonen</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_FIRST_NAME">Fornavnet til brukeren fra den respektive e-postkonteksten</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_LAST_NAME">Etternavnet til brukeren fra den respektive e-postkonteksten</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_NAME_ORGANIZATION">Organisasjonsnavn</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_NEW_PASSWORD">Nytt brukerpassord</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_SHORTNAME_ORGANIZATION">Kort navn på organisasjonen</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_URL_ORGANIZATION">Nettadressen til organisasjonen</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_USERNAME">Brukernavnet til brukeren fra den respektive e-postkonteksten</string>
  <!--System-Phrases for use in every module-->
  <string name="SYS_64BIT">64-bit</string>
  <string name="SYS_A_TO_Z">A til Å</string>
  <string name="SYS_ABORT">Avbryt</string>
  <string name="SYS_ABR_NO" description="Abbreviation for Number">Nr.</string>
  <string name="SYS_ACTIVE_CONTACTS">Aktive kontakter</string>
  <string name="SYS_ACTIVE_FORMER_MEMBERS">Aktive og tidligere medlemmer</string>
  <string name="SYS_ACTIVE_FORMER_MEMBERS_SHORT">Aktive og tidligere</string>
  <string name="SYS_ACTIVE_MEMBERS">Aktive medlemmer</string>
  <string name="SYS_ACTIVATE_ROLE">Aktiver rolle</string>
  <string name="SYS_ACTIVATE_ROLE_DESC">Hvis du aktiverer rollen #VAR1_BOLD# på nytt, tildeles rollemedlemmene tillatelser på nytt, og rollen kan velges i alle lister.\n\nVil du aktivere rollene på nytt?</string>
  <string name="SYS_ACTIVE_GROUPS_ROLES">Aktive grupper og roller</string>
  <string name="SYS_ADD_ANOTHER_CONFIG">Legg til ytterligere konfigurasjon</string>
  <string name="SYS_ADD_ATTACHMENT">Legg ved fil</string>
  <string name="SYS_ADD_COLUMN">Legg til kolonne</string>
  <string name="SYS_ADD_COLUMNS_DESC">Tildel et valgfritt antall kolonner som korresponderer med profilfeltene i tabellen nedenfor. I tillegg kan du angi standard sortering og legge til betingelser for filtrering av de respektive medlemmene.</string>
  <string name="SYS_ADD_EVENT_TO_CALENDAR">Legg til arrangement i kalender</string>
  <string name="SYS_ADD_ORGANIZATION">Legg til organisasjon</string>
  <string name="SYS_ADD_RECIPIENTS">Legg til mottaker</string>
  <string name="SYS_ADD_TO_DATABASE">Legg til database</string>
  <string name="SYS_ADDRESS">Adresse</string>
  <string name="SYS_ADDITIONAL_COLUMNS">Ekstra kolonner</string>
  <string name="SYS_ADDITIONAL_FILES">Denne listen har som mål å gi en oversikt over filer og mapper som ikke er importert til databasen ennå. De kan legges til i databasen. Tilgangsrettigheter vil bli kopiert fra den valgte mappen.</string>
  <string name="SYS_ADDITIONAL_CSS_FILE">Ekstra CSS-fil</string>
  <string name="SYS_ADDITIONAL_CSS_FILE_DESC">Stien til en .css-fil med ytterligere stildefinisjoner. Denne filen lastes inn sist, selv etter temaets admidio.css-fil. (standard: tom)</string>
  <string name="SYS_ADMIDIO_DOWNLOAD_PAGE">Gå til nedlastingssiden for Admidio</string>
  <string name="SYS_ADMIDIO_SHORT_DESC">Det nettbaserte administrasjonssystemet for foreninger, grupper og organisasjoner</string>
  <string name="SYS_ADMIDIO_VERSION">Admidio versjon</string>
  <string name="SYS_ADMIDIO_VERSION_BACKUP">Admidio-versjon og sikkerhetskopi</string>
  <string name="SYS_ADMINISTRATION">Administrasjon</string>
  <string name="SYS_ADMINISTRATOR">Administrator</string>
  <string name="SYS_ADMINISTRATORS">Administratorer</string>
  <string name="SYS_ADMINISTRATORS_DESC">Disse rollene er administratorer av modulen Dokumenter og filer, og har derfor tilgang til alle mapper og filer. De kan laste opp og laste ned filer og tildele tilgangsrettigheter. En rolle kan gjøres til en administrator ved å tildele den riktig #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_AJAX_REQUEST_ERROR">Feil med Ajax-forespørsel.\nFeildetaljer: #VAR1#</string>
  <string name="SYS_ALBUM">Album</string>
  <string name="SYS_ALBUM_CONTAINS_NO_PHOTOS">Albumet inneholder ingen bilder.</string>
  <string name="SYS_ALBUM_CREATED_TITLE">Et nytt fotoalbum ble opprettet på #VAR1#</string>
  <string name="SYS_ALBUM_CHANGED_TITLE">Et fotoalbum ble endret på #VAR1#</string>
  <string name="SYS_ALBUM_FOLDER_NOT_FOUND">Finner ikke mappen. Hvis mappen ble slettet ved hjelp av FTP eller ikke er tilgjengelig, må du slette mappen i Admidio.\nGjester uten tillatelse til fotobehandling kan ikke vise det valgte albumet.</string>
  <string name="SYS_ALBUM_NOT_APPROVED">Albumet er for øyeblikket låst og vil derfor ikke vises til besøkende og medlemmer.</string>
  <string name="SYS_ALL">Alle</string>
  <string name="SYS_ALL_CONTACTS">Alle kontakter</string>
  <string name="SYS_ALL_DAY">Fulltid</string>
  <string name="SYS_ALL_MEMBERS">Alle medlemmer</string>
  <string name="SYS_ALL_ORGANIZATIONS">Alle organisasjoner</string>
  <string name="SYS_ALL_ORGANIZATIONS_DESC">Den valgte kategorien deles for alle organisasjoner.\nDet gjeldende objektet (arrangement, kunngjøring, profilfelt, nettlenke osv.) vil være synlig ikke bare i denne organisasjonen, men også i alle følgende organisasjoner: #VAR1#.</string>
  <string name="SYS_ALL_OTHERS">Alle andre</string>
  <string name="SYS_ALL_THIS_ORGANIZATION">Alle medlemmer av denne organisasjonen</string>
  <string name="SYS_ALLOW_ADDITIONAL_GUESTS">Deltakere kan registrere anonyme gjester</string>
  <string name="SYS_ALLOW_ADDITIONAL_GUESTS_DESC">Deltakerne kan legge til flere plasser i registreringen sin. Disse trekkes deretter fra det maksimale antallet deltakere, og de gjenværende ledige plassene reduseres dermed. Dette er f.eks. nyttig hvis en deltaker kan ta med seg flere besøkende og dermed trenger et totalt antall ledige plasser.</string>
  <string name="SYS_ALLOW_USER_COMMENTS">Tillat kommentarer under deltakelse</string>
  <string name="SYS_ALLOW_USER_COMMENTS_DESC">Deltakerne kan kommentere sin deltakelse. Kommentarene kan sees via deltakerlisten</string>
  <string name="SYS_ALSO_VISITORS">Også gjester</string>
  <string name="SYS_ANNOUNCEMENT">Kunngjøring</string>
  <string name="SYS_ANNOUNCEMENT_CHANGED_TITLE">En kunngjøring ble endret på #VAR1#</string>
  <string name="SYS_ANNOUNCEMENT_CREATED_TITLE">En ny kunngjøring ble opprettet på #VAR1#</string>
  <string name="SYS_ANNOUNCEMENTS">Kunngjøringer</string>
  <string name="SYS_ANNOUNCEMENTS_DESC">Vis eller endre meddelelser, nyheter og annen informasjon.</string>
  <string name="SYS_APPLY">Bruk</string>
  <string name="SYS_APPOINTMENT">Avtale</string>
  <string name="SYS_APPOINTMENTS">Avtaler</string>
  <string name="SYS_ANNUALLY">Årlig</string>
  <string name="SYS_ASSIGNED_BY_ROLES">Angitt av rollene</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_EDIT_MEMBERS">Tilordne og redigere medlemmer</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_FIELDS">Tildel felter</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_FIELDS_DESC">I venstre kolonne i tabellen nedenfor vises alle profilfelt. I høyre kolonne vises kolonnene fra filen som skal importeres i en valgliste. Alle kolonnene fra filen du vil importere, skal nå være tilordnet et profilfelt.\n\nEksisterende medlemmer identifiseres med fornavn og etternavn. Hvis du har den unike Admidio-ID-en (UUID) til medlemmet tilgjengelig i filen din, kan du velge den i tilordningen. Medlemmene vil da automatisk bli identifisert med denne Admidio-ID-en og ikke lenger med fornavn og etternavn.</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_FILE_COLUMN">Tildel filkolonne</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_LOGIN_INFORMATION">Tildel innloggingsdata</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_LOGIN_SUCCESSFUL">Påloggingsdata er tildelt.</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_LOGIN_EMAIL">Påloggingsdata har blitt tildelt og brukeren har blitt informert via e-post.</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_MEMBERS">Tilordne medlemmer</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_MEMBERSHIP">Tilordne medlemskap</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_PARTICIPANTS">Legg til deltakere</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_REGISTRATION">Tilordne registrering</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_REGISTRATION_SUCCESSFUL">Registreringen er bekreftet. Medlemmet kan nå logge seg på systemet.</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_ROLE">Tildel rolle</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_ROLE_FOR_IMPORT">Velg en rolle som alle importerte kontakter skal tilordnes automatisk.\n\nDu kan bare velge roller du har tillatelse til å se, og du har ikke tillatelse til rolletildeling hvis du ikke har det selv.</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_ROLE_TO_USER">Dataene kan ikke lagres.\nMinst én rolle må tilordnes kontakten.</string>
  <string name="SYS_ASYMMETRICAL">Asymmetrisk</string>
  <string name="SYS_ATTACHMENT">Vedlegg</string>
  <string name="SYS_ATTACHMENT_ONE">1 vedlegg</string>
  <string name="SYS_ATTACHMENT_SIZE">Maksimal størrelse på e-postvedlegg</string>
  <string name="SYS_ATTACHMENT_SIZE_DESC">Brukere kan bare legge ved filer der filstørrelsen er mindre enn verdien som er angitt her. Hvis det er 0 her, er det ikke mulig å legge vedlegg i e-postmodulen. (Standard: 5 MB)</string>
  <string name="SYS_ATTACHMENT_TO_LARGE">Feil ved opplasting av e-postvedlegg.\nFilstørrelsen er mest sannsynlig for stor!</string>
  <string name="SYS_ATTACHMENTS_VAR">#VAR1# vedlegg</string>
  <string name="SYS_ATTEND_EVENT">Du meldte deg på arrangementet #VAR1_BOLD# på #VAR2#.</string>
  <string name="SYS_ATTEND_POSSIBLY">Du meldte deg foreløpig på arrangementet #VAR1_BOLD# på #VAR2#.</string>
  <string name="SYS_AUTO_DETECT">Auto-detekter</string>
  <string name="SYS_AVAILABLE">Tilgjengelig</string>
  <string name="SYS_AVAILABLE_BETA">Tilgjengelig Beta</string>
  <string name="SYS_BACK">Tilbake</string>
  <string name="SYS_BACK_TO_ALBUM">Tilbake til album</string>
  <string name="SYS_BACK_TO_FOLDER">Tilbake til mappe</string>
  <string name="SYS_BACK_TO_MODULE_OVERVIEW">Tilbake til moduloversikten</string>
  <string name="SYS_BASIC_DATA">Basisdata</string>
  <string name="SYS_BIRTHDAY">Fødselsdag</string>
  <string name="SYS_CALENDAR">Kalender</string>
  <string name="SYS_CALENDARS">Kalendere</string>
  <string name="SYS_CANCEL">Avbryt</string>
  <string name="SYS_CANCEL_EVENT">Du meldte deg av arrangementet #VAR1_BOLD# på #VAR2#.</string>
  <string name="SYS_CANCEL_MEMBERSHIP">Kanseller medlemskap</string>
  <string name="SYS_CANCEL_RELATIONSHIP">Slett medlemskap</string>
  <string name="SYS_CANT_DELETE_ROLE">Du kan ikke slette rollen #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_CAPACITY">Kapasitet</string>
  <string name="SYS_CAPTCHA">Captcha</string>
  <string name="SYS_CAPTCHA_CALC">Resultatet av beregningen</string>
  <string name="SYS_CAPTCHA_CALC_CODE_INVALID">Resultatet av beregningen er ikke riktig.</string>
  <string name="SYS_CAPTCHA_CALC_DESCRIPTION">Beregningen er en del av en captcha. En captcha brukes til å forhindre spam. Beregningen brukes til å oppdage om en bruker eller et skript (eller spambot) har fylt ut skjemaet. Vennligst fyll inn resultatet av beregningen i skjemaet.</string>
  <string name="SYS_CAPTCHA_CODE_INVALID">Autentiseringskoden var ugyldig.</string>
  <string name="SYS_CAPTCHA_CONFIRMATION_CODE">Autentiseringskode</string>
  <string name="SYS_CAPTCHA_DESCRIPTION">Autentiseringskoden er en del av en captcha. En captcha brukes til å oppdage spam. Bildet brukes til å oppdage om en bruker eller et skript (eller spambot) har fylt ut skjemaet. Vennligst fyll ut resultatet av autentiseringskoden i skjemaet.</string>
  <string name="SYS_CAPTION_SIZE">Bildestørrelse</string>
  <string name="SYS_CAPTION_SIZE_DESC">Størrelsen på bildeteksten er proporsjonal med bildestørrelsen, beregnet med formelen «Bildestørrelse / Devisor». Ved å øke devisoren vil skriftstørrelsen reduseres. (Standard: 40)</string>
  <string name="SYS_CARBON_COPY">Blindkopi (CC)</string>
  <string name="SYS_CAT_SELECTION">Kategorivalg</string>
  <string name="SYS_CAT_SELECTION_CONF_DESC">Kategorivalget kan brukes til å begrense en konfigurasjon til medlemmene av rollene i de valgte kategoriene.\n\n Hvis ingen begrensning skal gjøres, må begge feltene (rollevalg og kategorivalg) stå tomme.</string>
  <string name="SYS_CATEGORIES">Kategorier</string>
  <string name="SYS_CATEGORIES_ADMINISTRATORS_DESC">Medlemmer av denne rollen er administratorer av modulen og har tilgang til alt. Du kan opprette, redigere, slette data og redigere kategorier og deres rettigheter. En rolle kan gjøres til administrator ved å tildele den rettigheten #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_CATEGORIES_ALL_MODULE_ADMINISTRATORS_MOTHER_ORGA">Alle administratorer av modulen til den overordnede organisasjonen</string>
  <string name="SYS_CATEGORIES_EDIT_DESC">Medlemmer med disse rollene kan opprette nye oppføringer i denne kategorien og redigere eller slette sine egne oppføringer.</string>
  <string name="SYS_CATEGORY">Kategori</string>
  <string name="SYS_CATEGORY_EXISTS_IN_ORGA">Det er allerede en kategori i denne organisasjonen med dette navnet.</string>
  <string name="SYS_CATEGORY_PROFILE_FIELDS_VISIBILITY">Synligheten av profilfeltene i denne kategorien kan forhindres for andre brukere, men profilfeltene forblir synlige i deres egen profil og kan redigeres der.</string>
  <string name="SYS_CATEGORY_REPORT">Kategorirapport</string>
  <string name="SYS_CATEGORY_REPORT_DESC">Genererer en liste over et medlemmets rolle og kategori-medlemskap.</string>
  <string name="SYS_CATEGORY_VISIBLE_ALL_ORGA">Hvis alternativet er aktivert, vil profilfeltene i denne kategorien vises og kan redigeres i profilvisningen til følgende organisasjoner: #VAR1#\n\nDeaktiver hvis feltene bare skal vises i din organisasjon.</string>
  <string name="SYS_CATEGORY_VAR">#VAR1#-kategori</string>
  <string name="SYS_CHANGE_DATE">Endre dato</string>
  <string name="SYS_CHANGE_HISTORY">Endringshistorikk</string>
  <string name="SYS_CHANGE_HISTORY_OF">Endringslogg for #VAR1#</string>
  <string name="SYS_CHANGE_HISTORY_GENERIC">Endringslogg: #VAR1#</string>
  <string name="SYS_CHANGE_HISTORY_GENERIC2">Endringslogg: #VAR1# (#VAR2#)</string>
  <string name="SYS_CHANGE_HISTORY_USERDATA">Endringshistorikk for brukerdata og medlemskap</string>
  <string name="SYS_CHANGE_PASSWORD">Endre passord</string>
  <string name="SYS_CHANGED_AT">Sist endret</string>
  <string name="SYS_CHANGED_BY">Endret av</string>
  <string name="SYS_CHARACTER_ENCODING">Tegnkoding</string>
  <string name="SYS_CHARACTER_ENCODING_DESC">Tegnkoding brukt i e-poster sendt av Admidio. Ikke alle e-postklienter kan behandle UTF-8. Derfor kan ISO-8859-1 alternativt angis her.</string>
  <string name="SYS_CHARACTERS">Tegn</string>
  <string name="SYS_CHECK_FOR_UPDATE">Se etter oppdatering</string>
  <string name="SYS_CHECKBOX">Sjekkboks</string>
  <string name="SYS_CHECKBOX_AUTOSAVE">Status for avmerkingsboksen lagres automatisk etter merking.</string>
  <string name="SYS_CHOOSE_FILE">Velg fil</string>
  <string name="SYS_CITY">By</string>
  <string name="SYS_CLOCK">Kl</string>
  <string name="SYS_CLOSE">Lukk</string>
  <string name="SYS_CODING">Koding</string>
  <string name="SYS_COLUMN">Kolonne</string>
  <string name="SYS_COLUMN_SELECTION">Kolonnevalg</string>
  <string name="SYS_COLUMN_SELECTION_DESC">Velger kolonnene som skal vises i listen.\n\n Inaktive roller er merket med (*).</string>
  <string name="SYS_COLOR_PRIMARY">Primærfarge</string>
  <string name="SYS_COLOR_PRIMARY_DESC">Hovedfargen som brukes for Admidio. Tittellinjen vil bruke denne fargen, i tillegg til overskrifter.</string>
  <string name="SYS_COLOR_SECONDARY">Sekundærfarge</string>
  <string name="SYS_COLOR_SECONDARY_DESC">Sekundærfargen som brukes for Admidio. Sidefeltet vil bruke denne fargen, i tillegg til preferanseseksjonene.</string>
  <string name="SYS_COMPACT">Kompakt</string>
  <string name="SYS_CONFIGURATIONS">Konfigurasjoner</string>
  <string name="SYS_CONFIGURATIONS_HEADER">Her kan du opprette et valgfritt antall konfigurasjoner for kategorirapporten. I skjermvisningen brukes én av disse konfigurasjonene som grunnlag for visningen i hvert tilfelle via \"Velg konfigurasjon\".</string>
  <string name="SYS_COMMA">Komma (,)</string>
  <string name="SYS_COMMA_SEPARATED_FILE">Kommaseparert fil (*.csv)</string>
  <string name="SYS_COMMENT">Kommentar</string>
  <string name="SYS_COMMON">Generelt</string>
  <string name="SYS_COMMUNICATION">Kommunikasjon</string>
  <string name="SYS_COMPLEMENT">Komplement</string>
  <string name="SYS_CONDITION">Betingelse</string>
  <string name="SYS_CONFIGURATION">Konfigurasjon</string>
  <string name="SYS_CONFIGURATION_ALL_USERS">Tillatelse til å bruke konfigurasjon for alle medlemmer</string>
  <string name="SYS_CONFIGURATION_DELETE">Vil du slette den valgte listekonfigurasjonen?</string>
  <string name="SYS_CONFIGURATION_LIST">Listekonfigurasjon</string>
  <string name="SYS_CONFIGURATION_SAVE">Vennligst velg navn for konfigurasjonssettet?</string>
  <string name="SYS_CONFIGURE_LISTS">Konfigurer lister</string>
  <string name="SYS_CONFIGURE_LISTS_DESC">Brukere kan opprette sine egne lister med valgte profilfelt og deretter bruke dem på grupper og roller. Bare profilfelt og grupper eller roller som den nåværende brukeren har tillatelse til å se, er tilgjengelige. Denne innstillingen kan brukes til å angi hvem som kan opprette slike lister. (Standard: Alle)</string>
  <string name="SYS_CONFIRM_PASSWORD">Bekreft passord</string>
  <string name="SYS_CONFIRM_REGISTRATION">Bekreft registrering</string>
  <string name="SYS_CONFIRMATION_OF_INPUT">Bekreft verdi</string>
  <string name="SYS_CONNECTION_ERROR">Kunne ikke opprette tilkobling til Admidio-oppdateringssiden. Sjekk internettforbindelsen din eller prøv på nytt senere. Du kan også sjekke nettstedet #VAR1# for manuell oppdatering.</string>
  <string name="SYS_CONTACT_DETAILS">Kontaktinformasjon</string>
  <string name="SYS_CONTACT_NO_VALID_LOGIN">Denne kontakten har ingen registrering ennå.\nVil du tilordne dataene for denne registreringen?</string>
  <string name="SYS_CONTACT_NOT_FOUND_CREATE_NEW">Hvis den nye kontakten ikke kan tilordnes en eksisterende kontakt med et lignende navn, kan du opprette en ny kontakt og tilordne de riktige rollene til den.</string>
  <string name="SYS_CONTACT_SIMILAR_NAME">En kontakt med et lignende navn ble funnet.</string>
  <string name="SYS_CONTACTS">Kontakter</string>
  <string name="SYS_CONTACTS_DESC">Vis og organiser alle aktive og tidligere medlemmer her. Nye kontakter kan importeres eller opprettes.</string>
  <string name="SYS_CONTACTS_PER_PAGE">Antall kontakter pr side</string>
  <string name="SYS_CONTENT">Innhold</string>
  <string name="SYS_CONTENTS">Innhold</string>
  <string name="SYS_CONTRIBUTION">Bidrag</string>
  <string name="SYS_CONTRIBUTION_PERIOD">Bidragsperiode</string>
  <string name="SYS_CONVERSATION_PARTNER">Forretningspartner</string>
  <string name="SYS_COOKIE_NOTE">Vis varsel om bruk av informasjonskapsler</string>
  <string name="SYS_COOKIE_NOTE_DESC">Besøkende og registrerte brukere mottar et varsel om at dette nettstedet bruker informasjonskapsler når de bruker nettstedet for første gang. Denne meldingen må bekreftes én gang av brukeren, deretter mottar ikke brukeren lenger informasjon på denne enheten og nettleseren.</string>
  <string name="SYS_COOKIE_DESC">Dette nettstedet bruker informasjonskapsler for å sikre at du får den beste opplevelsen på nettstedet vårt. Ved å bruke dette nettstedet godtar du at vi bruker informasjonskapsler.</string>
  <string name="SYS_COOKIE_NOT_SET">Innloggingsfeil! Nettleseren din godtar ikke informasjonskapsler!\n\nFor å kunne logge inn må du konfigurere nettleseren din til å godta informasjonskapsler fra #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_COPY">Kopier</string>
  <string name="SYS_COPIED_CLIPBOARD">Kopiert til utklippstavlen...</string>
  <string name="SYS_COPY_CLIPBOARD">Kopier til utklippstavlen</string>
  <string name="SYS_COPY_CONFIGURATION">Kopier konfigurasjon</string>
  <string name="SYS_COPY_OF_YOUR_EMAIL">Din forespurte kopi av meldingen</string>
  <string name="SYS_COPY_ENTRY">Kopier oppføring</string>
  <string name="SYS_COPY_VAR">Kopier #VAR1#</string>
  <string name="SYS_COUNT_INDIVIDUAL_RECIPIENT" description="Singular">#VAR1# individuell mottaker</string>
  <string name="SYS_COUNT_INDIVIDUAL_RECIPIENTS" description="Plural">#VAR1# individuelle mottakere</string>
  <string name="SYS_COUNTER">Teller</string>
  <string name="SYS_COUNTRY">Land</string>
  <string name="SYS_COUNTRY_EG" translation="edited">GER</string>
  <string name="SYS_COUNTRY_ISO">Landet må spesifiseres som kode ISO 3166 ALPHA-3 (3 tegn)</string>
  <string name="SYS_CP1252">CP1252</string>
  <string name="SYS_CREATE">Opprett</string>
  <string name="SYS_CREATE_ALBUM">Opprett album</string>
  <string name="SYS_CREATE_CALENDAR">Opprett kalender</string>
  <string name="SYS_CREATE_CATEGORY">Opprett kategori</string>
  <string name="SYS_CREATE_CONTACT">Opprett kontakt</string>
  <string name="SYS_CREATE_ENTRY">Add entry</string>
  <string name="SYS_CREATE_EVENT">Opprett arrangement</string>
  <string name="SYS_CREATE_FOLDER">Opprett mappe</string>
  <string name="SYS_CREATE_FOLDER_DESC">En ny mappe opprettes i mappe #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_CREATE_HTACCESS">Opprett .htaccess</string>
  <string name="SYS_CREATE_MEMBER">Opprett medlem</string>
  <string name="SYS_CREATE_NEW_CONFIGURATION">Opprett en ny konfigurasjon</string>
  <string name="SYS_CREATE_POST">Opprett innlegg</string>
  <string name="SYS_CREATE_RELATIONSHIP">Opprett relasjon</string>
  <string name="SYS_CREATE_ROLE">Opprett rolle</string>
  <string name="SYS_CREATE_TOPIC">Opprett emne</string>
  <string name="SYS_CREATE_VAR">Opprett #VAR1#</string>
  <string name="SYS_CREATE_WEBLINK">Opprett nettlenke</string>
  <string name="SYS_CREATED">Opprettet</string>
  <string name="SYS_CREATED_AT">Opprettet kl.</string>
  <string name="SYS_CREATED_AT_VAR">Opprettet #VAR1#</string>
  <string name="SYS_CREATED_BY">Opprettet av</string>
  <string name="SYS_CREATED_BY_AND_AT">Opprettet av #VAR1# på #VAR2#</string>
  <string name="SYS_CSV">CSV</string>
  <string name="SYS_CURRENT_DATABASE_VERSION">Gjeldende databaseversjon</string>
  <string name="SYS_CURRENT_EVENTS_OF_ORGA">Aktive arrangement for organisasjonen #VAR1#</string>
  <string name="SYS_CURRENT_MEMBER">Gjeldende medlem</string>
  <string name="SYS_CURRENT_ORGANIZATION">Nåværende organisasjon</string>
  <string name="SYS_CURRENT_PASSWORD">Gjeldende passord</string>
  <string name="SYS_CURRENT_PROFILE_PICTURE">Gjeldende profilbilde</string>
  <string name="SYS_CURRENT_ROLE_MEMBERSHIP">Nåværende rollemedlemskap</string>
  <string name="SYS_CURRENT_USER_NO_EMAIL" description="Var1 und Var2 erzeugen den Profil-Link">Ingen gyldig e-postadresse er oppgitt!\n\nVennligst oppgi en e-postadresse i #VAR1#profilen#VAR2# din.</string>
  <string name="SYS_DATA_CATEGORY_GLOBAL">Hvis dette alternativet er aktivert, vil dataene (arrangementer, kunngjøringer, nettlenker ...) i denne kategorien også vises på nettstedene til følgende organisasjoner:\n#VAR1_BOLD#</string>
  <string name="SYS_DATA_MULTI_ORGA">Data synlige for flere organisasjoner</string>
  <string name="SYS_DATA_PROTECTION">Databeskyttelse</string>
  <string name="SYS_DATA_PROTECTION_DESC">Her kan URL-en til siden din med personvernerklæringen legges inn. Denne siden er lenket til bruk av informasjonskapsler for ytterligere informasjon. Hvis det valgte temaet støtter dette, vil en lenke også vises på Admidio-sidene. \n(Eksempel: https://www.example.com/data_protection.html)</string>
  <string name="SYS_DATA_PROTECTION_PERMISSION">Jeg samtykker til behandling av dataene.</string>
  <string name="SYS_DATA_PROTECTION_PERMISSION_DESC">Jeg har lest informasjonen som organisasjonen har gitt meg. I den grad personopplysningene jeg har gitt meg ikke er nødvendige for å oppfylle kontrakten, erklærer jeg mitt samtykke til behandling av disse opplysningene. Mine opplysninger vil bli lagret utelukkende for organisasjonens formål og behandlet konfidensielt.</string>
  <string name="SYS_DATABASE">Database</string>
  <string name="SYS_DATABASE_BACKUP">Sikkerhetskopier database</string>
  <string name="SYS_DATABASE_BACKUP_DESC">Oppretter en sikkerhetskopi av alle Admidio-data i en gzip-fil. I tillegg til dataene inneholder filen også strukturen til tabellene, indeksene og koblingene mellom tabellene. Sikkerhetskopien inneholder sensitive medlemsdata og bør derfor lagres sikkert. Det skal ikke være mulig for tredjeparter å få tilgang til filen.</string>
  <string name="SYS_DATABASE_DOESNOT_NEED_UPDATED">Det er ikke nødvendig å oppdatere databasen.</string>
  <string name="SYS_DATABASE_IS_UP_TO_DATE">Admidios database er oppdatert.</string>
  <string name="SYS_DATABASE_NO_LOGIN">Tilkoblingen til databasen mislyktes!\n\nFølgende feil oppstod:\n#VAR1#.</string>
  <string name="SYS_DATABASE_NO_LOGIN_CONFIG_FILE">Kunne ikke opprette tilkobling til databasen!\n\nSjekk tilgangsdataene i filen config.php i mappen adm_my_files. Hvis filen fortsatt er fra en annen installasjon, må du fjerne config.php fra mappen, da en ny fil vil bli opprettet via installasjonsveiviseren. Etter det kan du fortsette installasjonen.\n\nFølgende feil oppstod: \n#VAR1#.</string>
  <string name="SYS_DATABASE_VERSION">Databaseversjon</string>
  <string name="SYS_DATABASE_VERSION_AFTER_UPDATE">Database version after update</string>
  <string name="SYS_DATABASE_VERSION_INVALID" description="Var3 and Var4 create link to update">Databaseversjon #VAR1# er eldre enn versjonen av Admidio-skriptene #VAR2#.\n\nUtfør en #VAR3# databaseoppdatering til versjon #VAR4#.</string>
  <string name="SYS_DATABASE_VERSION_REQUIRED">Admidio krever #VAR1# eller høyere</string>
  <string name="SYS_DATE">Dato</string>
  <string name="SYS_DATE_END_BEFORE_BEGIN">Sluttdato er før startdato.</string>
  <string name="SYS_DATE_FROM_TO" description="Used in date-context: 2010/01/10 to 2010/01/12">#VAR1# til #VAR2#</string>
  <string name="SYS_DATE_INVALID">Feil datoformat i felt #VAR1_BOLD#.\n\nDato må skrives i formatet:#VAR2_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_DATE_MODIFIED">Endringsdato</string>
  <string name="SYS_DATE_TO">til</string>
  <string name="SYS_DAY">Dag</string>
  <string name="SYS_DAYS">Dager</string>
  <string name="SYS_DAYS_FIELD_HISTORY">Standard tidsperiode for felthistorikk (dager)</string>
  <string name="SYS_DAYS_FIELD_HISTORY_DESC">Endringer i profilfelt vil bli listet opp for den gitte tidsperioden i dager. Dette er standard filteralternativ som kan endres av brukeren senere. For store databaser brukes dette alternativet til å begrense endringshistorikklisten. (Standard: 365)</string>
  <string name="SYS_DEACTIVATE_ROLE">Deaktiver rolle</string>
  <string name="SYS_DEACTIVATE_ROLE_DESC">Hvis du deaktiverer rollen #VAR1_BOLD#, kan ikke rollen lenger brukes og tilordnes objekter. På samme måte vil ingen rettigheter til denne rollen lenger være gyldige. Rollen med innstillingene og alle medlemstilordninger forblir derimot gyldig og kan aktiveres på nytt på et senere tidspunkt.</string>
  <string name="SYS_DEADLINE">Frist</string>
  <string name="SYS_DEADLINE_AFTER_START">Fristen for påmelding er etter arrangementets start.</string>
  <string name="SYS_DEADLINE_ATTENTION">Din registrering kan ikke endres fordi den oppgitte sluttdatoen for registreringer er oppnådd eller datoen er tidligere. Ta kontakt med sjefen eller en administrator!</string>
  <string name="SYS_DEBUG_OUTPUT">Feilsøkings-utdata</string>
  <string name="SYS_DECIMAL_NUMBER">Desimaltall</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_ASSIGNMENT_REGISTRATION">Standardtildeling av registrering</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_ASSIGNMENT_REGISTRATION_DESC">Hvis en ny bruker opprettes eller en ny registrering godtas, tildeles denne rollen automatisk til den nye brukeren. Når oppretteren har rett til å tildele roller, vises alle rolletilordninger og kan endres deretter.</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_CONFIGURATION">Standardkonfigurasjon</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_CONFIGURATION_CAT_REP_DESC">En av konfigurasjonene som er gitt her, kan gjøres til standardkonfigurasjon for kategorirapporten til denne organisasjonen. Den valgte konfigurasjonen vises direkte når rapporten kalles.</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_CONFIGURATION_LISTS_DESC">En av konfigurasjonene som er angitt her, kan gjøres til standardkonfigurasjon for lister i denne organisasjonen. Medlemslister over roller som ikke har en lagret listekonfigurasjon, vises sammen med denne konfigurasjonen.</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_COUNTRY">Standardland</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_COUNTRY_DESC">Definer et land som denne organisasjonen hovedsakelig opererer for. Det vil bli forhåndsvalgt når nye brukere opprettes eller registreres. Det forenkler datainntastingen og kan endres av brukeren.</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_ENCODING_UTF8">Standardkoding (UTF-8)</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_LIST">Standardliste</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_LIST_DESC">Hvis det finnes en medlemsliste for denne rollen som skal vises, og ingen listekonfigurasjon er spesifisert, vises listen i den systemomfattende valgte standardlistekonfigurasjonen. Ved å bruke dette feltet for en individuell rolle kan en annen konfigurasjonsliste velges, som vises når ingen konfigurasjonsliste er forhåndsinnstilt.</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_LIST_CONFIGURATION_PARTICIPATION">Standardkonfigurasjon av deltakerlisten</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_LIST_CONFIGURATION_PARTICIPATION_DESC">En av konfigurasjonene som er gitt her, kan settes som standardkonfigurasjon for deltakerlisten på arrangementer i denne organisasjonen. Deltakere i arrangementer vises med denne konfigurasjonen.</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_LIST_NOT_SET_UP">En av konfigurasjonene som er gitt her, kan settes som standardkonfigurasjon for deltakerlisten på arrangementer i denne organisasjonen. Deltakere i arrangementer vises med denne konfigurasjonen.</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_VALUE">Standardverdi</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_VALUE_DESC">Du kan angi en standardverdi for dette profilfeltet. Denne verdien vil bli forhåndsinnstilt direkte for en ny bruker i feltet. For å gjøre dette, skriv inn verdien i feltet som du også ville ha skrevet inn i selve profilen.\n\nFor datatypen avkrysningsboks kan du skrive inn 1 for aktivert og 0 for deaktivert. For rullegardinlisten for datatyper og radioknappen skriver du inn nummeret på linjen fra verdilisten der den ønskede verdien finnes.</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_VAR">Standard-#VAR1#</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_VIEW">Standardvisning</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_VIEW_DESC">En visningsmodus for hendelsene kan forhåndsvelges. I #VAR1_BOLD#-modus vises all informasjon om en hendelse i en boks. I #VAR2_BOLD#-visningsmodus vises den viktigste hendelsesinformasjonen i en kompakt liste. (Standardinnstilling: #VAR1#)</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_VIEW_FORUM_DESC">En visningsmodus for forumemnene kan forhåndsvelges. I modus #VAR1_BOLD# presenteres hvert emne i et kort med en forhåndsvisning av emneteksten. I modus #VAR2_BOLD# presenteres emnene i en liste for å vise informasjonen i en kompakt liste. (Standardinnstilling: #VAR1#)</string>
  <string name="SYS_DELETE">Slett</string>
  <string name="SYS_DELETE_ALBUM">Slett album</string>
  <string name="SYS_DELETE_CONFIGURATION">Slett konfigurasjon</string>
  <string name="SYS_DELETE_FILE">Slett fil</string>
  <string name="SYS_DELETE_FOLDER">Slett mappe</string>
  <string name="SYS_DELETE_DATA">Dataene er blitt slettet</string>
  <string name="SYS_DELETE_ENTRY">Vil du slette oppføring #VAR1_BOLD#?</string>
  <string name="SYS_DELETE_LAST_CATEGORY">Det finnes ingen annen kategori i dette området. Av denne grunn kan ikke kategorien slettes.</string>
  <string name="SYS_DELETE_MESSAGE">Skal meldingen #VAR1_BOLD# fjernes nå?</string>
  <string name="SYS_DELETE_NO_DEFAULT_ROLE">Du kan ikke slette rollen #VAR1_BOLD#. Minst én rolle krever innstillingen #VAR2_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_DELETE_ORGANIZATION">Vil du virkelig slette organisasjonen #VAR1_BOLD#?\n\nAlle data (kunngjøringer, dokumenter, arrangementer, medlemskap, bilder, roller og nettlenker) for denne organisasjonen vil bli ugjenkallelig slettet.</string>
  <string name="SYS_DELETE_PROFILE_PICTURE">Delete profile picture</string>
  <string name="SYS_DELETE_ROLE">Slett rolle</string>
  <string name="SYS_DELETE_ROLE_DESC">Er du sikker på at du vil slette rollen #VAR1_BOLD#?\n\nAlle medlemskap vil også bli fjernet permanent.</string>
  <string name="SYS_DELETE_SYSTEM_CATEGORY">Du kan ikke slette systemkategorier.</string>
  <string name="SYS_DELETE_SYSTEM_ROLE">Du kan ikke slette systemrollen #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_DELETED">Slettet</string>
  <string name="SYS_DELETED_ENTRY">Slettet oppføring</string>
  <string name="SYS_DELETED_USER">Slettet bruker</string>
  <string name="SYS_DELIVERY_CONFIRMATION">Be om leveringsbekreftelse</string>
  <string name="SYS_DELIVERY_CONFIRMATION_DESC">Når dette er aktivert, har forfatteren av en e-post muligheten til å be om en leveringsbekreftelse. Det avhenger imidlertid av innstillingene til mottakerens e-postprogram om en leveringsbekreftelse sendes. Mottakeren kan undertrykke overføringen.</string>
  <string name="SYS_DEPENDENCIES">Avhengigheter</string>
  <string name="SYS_DEPENDENT">Avhenger av</string>
  <string name="SYS_DESCRIPTION">Beskrivelse</string>
  <string name="SYS_DESIGN">Design</string>
  <string name="SYS_DESIGNATION">Navn</string>
  <string name="SYS_DETAILED">Detaljert</string>
  <string name="SYS_DIRECTORY_PROTECTION">Mappebeskyttelse</string>
  <string name="SYS_DIRECTORY_SEPARATOR">Mappeseparator</string>
  <string name="SYS_DISABLED">Deaktivert</string>
  <string name="SYS_DISABLE">Deaktivert</string>
  <string name="SYS_DISK_SPACE">Diskplass</string>
  <string name="SYS_DISK_SPACE_ERROR">Bruken av lagringsplassen kunne ikke fastslås.\n\nFeilmelding:\n#VAR1#</string>
  <string name="SYS_DISPLAY_REDIRECT">Vis viderekobling</string>
  <string name="SYS_DISPLAY_REDIRECT_DESC">Aktiver automatisk videresending av lenker. Brukeren vil bli varslet med en advarselsmelding om å forlate sidene i Admidio når vedkommende klikker på en hyperkobling i lenkemodulen. Hyperkoblingen som klikkes på, åpnes etter en forhåndsdefinert tid. Hvis omdirigering er satt til 0, åpnes hyperkoblingen uten å vise advarselsmeldingen (standard: 10 sekunder).</string>
  <string name="SYS_DIVERSE">Variert</string>
  <string name="SYS_DO_NOT_EDIT">Ikke rediger</string>
  <string name="SYS_DOCUMENTS_FILES">Dokumenter og filer</string>
  <string name="SYS_DOCUMENTS_FILES_DESC">Ulike dokumenter og filer kan vises eller lastes ned. Disse filene kan kategoriseres i mapper med ulike tilgangsnivåer.</string>
  <string name="SYS_DOCUMENTS_FILES_ROLES_VIEW">Medlemmer av følgende roller kan se dokumentene og filene i denne mappen: #VAR1#</string>
  <string name="SYS_DONATE">Doner</string>
  <string name="SYS_DONT_DELETE_CATEGORY">Kunne ikke slette kategori #VAR1_BOLD# på grunn av #VAR2#-avhengige oppføringer.</string>
  <string name="SYS_DONT_SHOW">Ikke vis</string>
  <string name="SYS_DQUOTE">Doble anførselstegn (\")</string>
  <string name="SYS_DROPDOWN_LISTBOX">Nedtrekksliste</string>
  <string name="SYS_DROPDOWN_MULTISELECT_LISTBOX">Nedtrekksliste (flervalg)</string>
  <string name="SYS_DOWNLOAD_ALBUM">Last ned album</string>
  <string name="SYS_DOWNLOAD_DATABASE_BACKUP">Last ned sikkerhetskopi av databasen</string>
  <string name="SYS_DOWNLOAD_FILE">Last ned fil</string>
  <string name="SYS_DOWNLOAD_ICAL">Last ned iCal</string>
  <string name="SYS_DOWNLOAD_PHOTO">Last ned bilde</string>
  <string name="SYS_DOWNLOAD_ZIP_ERROR">Det oppsto en feil under oppretting av zip-filen.</string>
  <string name="SYS_DUPLICATE">Dupliser</string>
  <string name="SYS_ECARD_FROM">Hilsningskort sendt av</string>
  <string name="SYS_ECARD_MAX_PHOTO_SIZE_DESC">Den angitte verdien bestemmer den maksimale pikselstørrelsen som den lengste siden av bildet kan ha i hilsingskortet. (Standard: #VAR1# piksler)</string>
  <string name="SYS_ECARD_NOT_SUCCESSFULLY_SEND">Hilsningskortet ditt kunne ikke sendes!</string>
  <string name="SYS_ECARD_SUCCESSFULLY_SEND">Hilsningskortet ditt ble sendt.</string>
  <string name="SYS_EDIT">Endre</string>
  <string name="SYS_EDIT_ALBUM">Endre album</string>
  <string name="SYS_EDIT_ANNOUNCEMENTS">Endre kunngjøringer</string>
  <string name="SYS_EDIT_CALENDAR">Endre kalender</string>
  <string name="SYS_EDIT_CALENDAR_DESC">Her kan du opprette og endre kalendere.</string>
  <string name="SYS_EDIT_CALENDARS">Endre kalendere</string>
  <string name="SYS_EDIT_CATEGORIES">Endre kategorier</string>
  <string name="SYS_EDIT_CATEGORY">Endre kategori</string>
  <string name="SYS_EDIT_ENTRY">Endre oppføring</string>
  <string name="SYS_EDIT_EVENTS">Endre arrangementer</string>
  <string name="SYS_EDIT_EVENT">Endre Arrangement</string>
  <string name="SYS_EDIT_FILE">Endre fil</string>
  <string name="SYS_EDIT_FOLDER">Endre mappe</string>
  <string name="SYS_EDIT_MEMBERS">Endre medlemmer</string>
  <string name="SYS_EDIT_MY_PROFILE">Endre min profil</string>
  <string name="SYS_EDIT_MY_PROFILE_PICTURE">Endre mitt profilbilde</string>
  <string name="SYS_EDIT_PASSWORD">Endre passord</string>
  <string name="SYS_EDIT_POST">Endre post</string>
  <string name="SYS_EDIT_PROFILE">Endre profil</string>
  <string name="SYS_EDIT_PROFILE_FIELDS">Endre profilfelt</string>
  <string name="SYS_EDIT_PROFILE_FIELDS_PREF">Endre profilfelt i profilen</string>
  <string name="SYS_EDIT_PROFILE_PIC_FROM">Rediger profilbildet til #VAR1# #VAR2#</string>
  <string name="SYS_EDIT_ROLE">Endre rolle</string>
  <string name="SYS_EDIT_ROOMS">Endre rom</string>
  <string name="SYS_EDIT_ROOMS_DESC">Her kan du opprette og endre rom for arrangement.</string>
  <string name="SYS_EDIT_TOPIC">Endre emne</string>
  <string name="SYS_EDIT_TOPICS">Endre emner</string>
  <string name="SYS_EDIT_USER">Endre bruker</string>
  <string name="SYS_EDIT_USER_IN_RELATION">Brukerprofilen til denne relasjonen kan redigeres</string>
  <string name="SYS_EDIT_VAR">Endre #VAR1#</string>
  <string name="SYS_EDIT_WEBLINK">Rediger nettlenke</string>
  <string name="SYS_EDIT_WEBLINKS">Rediger nettlenker</string>
  <string name="SYS_EDITED_BY">Sist endret av</string>
  <string name="SYS_EMAIL">Epost</string>
  <string name="SYS_EMAIL_ADMINISTRATOR">E-postadministrator</string>
  <string name="SYS_EMAIL_CHANGE_NOTIFICATION_TITLE">Bruker #VAR1# #VAR2# (pålogging: #VAR3#) ble endret</string>
  <string name="SYS_EMAIL_CHANGE_NOTIFICATION_MESSAGE">Profildataene til brukeren #VAR1# #VAR2# (pålogging: #VAR3#) ble endret av #VAR4#.</string>
  <string name="SYS_EMAIL_CREATE_NOTIFICATION_TITLE">Bruker #VAR1# #VAR2# (pålogging: #VAR3#) ble opprettet</string>
  <string name="SYS_EMAIL_CREATE_NOTIFICATION_MESSAGE">Brukeren #VAR1# #VAR2# (pålogging: #VAR3#) ble opprettet av #VAR4#.</string>
  <string name="SYS_EMAIL_DELETE_NOTIFICATION_TITLE">Bruker #VAR1# #VAR2# (pålogging: #VAR3#) ble slettet</string>
  <string name="SYS_EMAIL_DELETE_NOTIFICATION_MESSAGE">Profilen til brukeren #VAR1# #VAR2# (pålogging: #VAR3#) ble slettet av #VAR4#.</string>
  <string name="SYS_EMAIL_FUNCTION_TEST">#VAR1# funksjonstest-e-post</string>
  <string name="SYS_EMAIL_FUNCTION_TEST_CONTENT">Denne e-posten ble sendt via #VAR1#-nettstedet til #VAR2#-organisasjonen, og e-postinnstillingene var lagret der.</string>
  <string name="SYS_EMAIL_INVALID">E-postadressen i feltet #VAR1_BOLD# inneholder ugyldige tegn eller er ufullstendig.</string>
  <string name="SYS_EMAIL_NOT_SEND">E-posten kunne ikke sendes til #VAR1_BOLD#.\n\nFølgende feil oppstod:\n#VAR2#</string>
  <string name="SYS_EMAIL_NOT_SEND_TO_RECIPIENTS">#VAR1#\n\nDet var ikke mulig å sende en e-post til:\n#VAR2#</string>
  <string name="SYS_EMAIL_PARAMETERS_DESC">Du kan bruke følgende plassholdere i e-postteksten for å adressere mottakeren av e-posten direkte. #VAR1# for fornavn, #VAR2# for etternavn, #VAR3# for for- og etternavn og #VAR4# for e-postadressen.</string>
  <string name="SYS_EMAIL_SEND">E-posten er sendt</string>
  <string name="SYS_EMAIL_TEMPLATE">E-mail template</string>
  <string name="SYS_EMAIL_TEMPLATE_DESC">Her kan du velge en HTML-malfil fra mappen #VAR1_BOLD#. Når du sender en e-post, kopieres innholdet i denne filen til e-posten, og følgende variabler erstattes: #sender#, #message#, #recipients#, #organization_name#, #organization_kortnavn#, #organization_website#. Hvis du vil ha mer informasjon om bruk av e-postmaler, kan du se #VAR2#dokumentasjonen#VAR3#.</string>
  <string name="SYS_EMAIL_TO_MEMBERS">E-post til medlemmer</string>
  <string name="SYS_EMAIL_TO_LIST">E-post til listemedlemmer</string>
  <string name="SYS_EMPTY">Tom</string>
  <string name="SYS_ENABLE">Aktiver</string>
  <string name="SYS_ENABLED">Aktivert</string>
  <string name="SYS_ENABLE_CATEGORY_REPORT">Aktiver kategorirapport</string>
  <string name="SYS_ENABLE_CATEGORY_REPORT_DESC">Kategorirapporten oppretter en liste over alle roller og kategorier som et medlem er tilordnet. Tillatelsen #VAR1_BOLD# kreves for tilgang til kategorirapporten. (Standard: ja)</string>
  <string name="SYS_ENABLE_CHANGELOG">Aktiver endringslogg</string>
  <string name="SYS_ENABLE_CHANGELOG_DESC">Endringsloggen logger alle endringer (inkludert den gamle og nye verdien) til de valgte objektene (som tilsvarer databasetabeller) i databasen. Endringsloggen kan bare sees av administratorer eller brukere som har redigeringstilgang til den tilhørende modulen. Hver bruker kan også se endringene i sine profildata. (Standard: ja)</string>
  <string name="SYS_ENABLE_DOWNLOAD">Aktiver nedlasting</string>
  <string name="SYS_ENABLE_DOWNLOAD_DESC">Lar deg laste ned enkeltbilder eller komplette album som zip-filer. En hyperkobling vises for hvert bilde eller album. Hvis alternativet #VAR1_BOLD# er aktivt, lastes bare originalbilder ned.</string>
  <string name="SYS_ENABLE_EVENT_REGISTRATION">Vil du aktivere arrangementsregistrering?\nHvis arrangementet slettes, vil alle registrerte deltakere også bli fjernet.\nVil du blokkere ytterligere registreringer? Vennligst reduser antallet tillatte deltakere.</string>
  <string name="SYS_ENABLE_GREETING_CARDS">Aktiver hilsener</string>
  <string name="SYS_ENABLE_GREETING_CARDS_DESC">Hilsningskortene kan aktiveres eller deaktiveres via denne innstillingen. Hvis serveren ikke støtter e-post, bør modulen deaktiveres. Denne modulen er vanligvis bare tilgjengelig for registrerte brukere. (Standard: ja)</string>
  <string name="SYS_ENABLE_GROUPS_ROLES">Aktiver grupper og roller</string>
  <string name="SYS_ENABLE_GROUPS_ROLES_DESC">Viser organisasjonens grupper og roller og tillater fri konfigurasjon av grupper og roller. Egen liste kan konfigureres og brukes. Denne modulen er vanligvis bare tilgjengelig for innloggede brukere. (Standard: ja)</string>
  <string name="SYS_ENABLE_ICAL_EXPORT">Slå på iCal-funksjon</string>
  <string name="SYS_ENABLE_ICAL_EXPORT_DESC">Hvis iCal er aktivert, kan individuelle hendelser eller alle hendelser innenfor en gitt tidsperiode lastes ned. Brukere vil også kunne abonnere på hendelser ved å bruke sin egen kalenderklientprogramvare. (standard: ja)</string>
  <string name="SYS_ENABLE_NOTIFICATIONS">Aktiver systemvarsler</string>
  <string name="SYS_ENABLE_NOTIFICATIONS_DESC">Her kan du aktivere eller deaktivere systemvarsler fra Admidio. De kan sendes hvis for eksempel en ny bruker har registrert seg. Registreringsbekreftelser vil også bli sendt som systemvarsler. Generelt sett bør ikke denne funksjonen deaktiveres med mindre serveren ikke støtter e-postlevering. E-postmodulen påvirkes ikke av deaktiveringen. (Standard: ja)</string>
  <string name="SYS_ENABLE_PM_MODULE">Aktiver private meldinger</string>
  <string name="SYS_ENABLE_PM_MODULE_DESC">Private meldinger kan aktiveres eller deaktiveres med denne innstillingen. (Standard: aktivert)</string>
  <string name="SYS_ENABLE_RSS_FEEDS">Aktiver RSS-feeder</string>
  <string name="SYS_ENABLE_RSS_FEEDS_DESC">Admidio kan tilby RSS-feeder for ulike moduler (kunngjøringer, arrangementer, forum, fotogallerier og nettlenker) på de respektive oversiktssidene. RSS-feeden inneholder imidlertid bare data som frigis for besøkende på nettstedet. Data som kanskje bare er synlige for bestemte roller, er ikke inkludert i feeden. (Standard: #VAR1#)</string>
  <string name="SYS_ENABLE_USER_RELATIONS">Opprettholde og vise relasjoner</string>
  <string name="SYS_ENABLE_USER_RELATIONS_DESC">Hvis den er aktiv, kan relasjoner mellom kontakter vedlikeholdes og vises. (Standard: ja)</string>
  <string name="SYS_ENCODING_GUESS">Prøv å detektere enkodingen</string>
  <string name="SYS_END" description="End of a date">Slutt</string>
  <string name="SYS_END_MEMBERSHIP_OF_USER">Vil du avslutte medlemskapet til bruker #VAR1# i #VAR2#?</string>
  <string name="SYS_END_MEMBERSHIP_OF_USER_OK">Medlemskapet til bruker #VAR1_BOLD# på #VAR2_BOLD# ble avsluttet sukessfullt!</string>
  <string name="SYS_ERROR">Feil</string>
  <string name="SYS_ERROR_DATABASE_ACCESS">Feil oppsto under tilgang til databasen:\n\n#VAR1#</string>
  <string name="SYS_ERROR_DELETE_DEFAULT_LIST">Listen #VAR1_BOLD# er lagret som standardkonfigurasjon for modulen #VAR1# i denne organisasjonen og kan ikke slettes. Angi en annen konfigurasjon til standardkonfigurasjonen i modulinnstillingene, og prøv å slette denne konfigurasjonen etterpå.</string>
  <string name="SYS_ERROR_PAGE_NOT_FOUND">FEIL 404 - SIDEN FINNES IKKE!</string>
  <string name="SYS_EVENT">Arrangement</string>
  <string name="SYS_EVENT_CATEGORIES_ROLES_DIFFERENT">Du har tilordnet roller til deltakerne som ikke har tillatelse til å se arrangementene i den valgte kategorien. Vennligst velg én av følgende roller for deltakerne: #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_EVENT_CHANGED_TITLE">Et arrangement ble endret på #VAR1#</string>
  <string name="SYS_EVENT_CREATED_TITLE">Et nytt arrangement ble opprettet på #VAR1#</string>
  <string name="SYS_EVENT_DEADLINE_DESC">Deltakere kan registrere seg på arrangementet frem til denne datoen. Ledere og medlemmer med rett til å redigere arrangementer kan fortsatt tildele deltakere. Hvis ingen dato er spesifisert, regnes startdatoen for arrangementet som registreringsfrist.</string>
  <string name="SYS_EVENT_MAX_MEMBERS">Reduser antall deltakere for dette arrangementet. Vennligst la feltet stå tomt for ubegrenset antall deltakere.</string>
  <string name="SYS_EVENT_PARTICIPATION_ATTEND">Jeg deltar</string>
  <string name="SYS_EVENT_PARTICIPATION_TENTATIVE">Det kan hende jeg deltar</string>
  <string name="SYS_EVENT_PARTICIPATION_INVITED">Invitert</string>
  <string name="SYS_EVENT_PARTICIPATION_CANCELED">Deltagelse kansellert</string>
  <string name="SYS_EVENTS">Arrangementer</string>
  <string name="SYS_EVENTS_DESC">Du kan opprette og redigere arrangement her. Brukere kan melde seg på dette arrangementet.</string>
  <string name="SYS_EVENTS_CONFIRMATION_OF_PARTICIPATION">Arrangementer - Bekreftelse på deltakelse</string>
  <string name="SYS_EXAMPLE">Eksempel</string>
  <string name="SYS_EXAMPLES">Eksempler</string>
  <string name="SYS_EXCEL_2007_365">Excel 2007-365 (*.xlsx, *.xlsm, *.xlsb)</string>
  <string name="SYS_EXCEL_97_2003">Excel 97-2003 (*.xls, *.xlm)</string>
  <string name="SYS_EXISTING_CONTACTS">Eksisterende kontakter</string>
  <string name="SYS_EXPORT_LISTS">Eksporter lister</string>
  <string name="SYS_EXPORT_LISTS_DESC">Lister over grupper og roller kan eksporteres av brukere, forutsatt at du har rett til å se disse listene. Denne innstillingen kan brukes til å begrense eksportfunksjonen. (Standard: Alle)</string>
  <string name="SYS_EXPORT_TO">Eksporter til</string>
  <string name="SYS_EXPORT_VCARD">Eksporter vCard</string>
  <string name="SYS_EXPORT_VCARD_FROM_VAR">Eksporter vCard av #VAR1#</string>
  <string name="SYS_EXTENSIONS">Utvidelser</string>
  <string name="SYS_FACEBOOK">Facebook</string>
  <string name="SYS_FADE_IN">Fade inn</string>
  <string name="SYS_FAVICON_FILE">Favicon-fil</string>
  <string name="SYS_FAVICON_FILE_DESC">Stien til favicon-filen for installasjonen din. Stien skal være relativ til installasjonens rotkatalog. Hvis den står tom, vil standardfaviconet for temaet bli brukt. (standard: tom)</string>
  <string name="SYS_FAX">Faks</string>
  <string name="SYS_FEMALE">Kvinne</string>
  <string name="SYS_FIELD">Felt</string>
  <string name="SYS_FIELD_EMPTY">Feltet #VAR1_BOLD# er tomt.</string>
  <string name="SYS_FIELD_ENCLOSURE">Anførselstegn for feltene</string>
  <string name="SYS_FIELD_INVALID_CHAR">Den angitte verdien i feltet #VAR1_BOLD# inneholder ugyldige tegn.\n\nTillatte tegn er bokstaver fra \'a\' til \'z\' og \'A\' til \'Z\', tall fra 0 til 9 og spesialtegn som .-_+@.</string>
  <string name="SYS_FIELD_INVALID_INPUT">Feltet #VAR1_BOLD# inneholder ugyldige data.</string>
  <string name="SYS_FIELD_INVALID_REGEX">Den angitte verdien i feltet #VAR1_BOLD# inneholder tegn som ikke samsvarer med det tilsvarende regulære uttrykket i feltet. Vennligst sjekk feltbeskrivelsen hvilke tegn som er tillatt.</string>
  <string name="SYS_FIELD_NUMERIC">Feltet #VAR1_BOLD# kan bare inneholde tall.\nVennligst korriger inndataene dine.</string>
  <string name="SYS_FIELDS_EMPTY">Noen felter er tomme</string>
  <string name="SYS_FILE">Fil</string>
  <string name="SYS_FILE_CREATED_TITLE">En ny fil ble lastet opp på #VAR1#</string>
  <string name="SYS_FILE_EXIST">Filen #VAR1# finnes allerede!\n\nVennligst velg et annet filnavn.</string>
  <string name="SYS_FILE_EXTENSION_INVALID">Filtypen er ikke tillatt på denne serveren.</string>
  <string name="SYS_FILE_NAME_RULES">Filen bør navngis på en slik måte at du kan utlede innholdet fra navnet. Filnavnet påvirker visningsrekkefølgen. I en mappe der for eksempel møtereferater lagres, bør filnavnene alltid begynne med datoen (åååå-mm-dd).</string>
  <string name="SYS_FILE_NOT_EXIST">Valgte fil finnes ikke på serveren</string>
  <string name="SYS_FILE_NOT_EXIST_DELETE_FROM_DB">Filen er ikke lenger fysisk tilgjengelig på serveren. Den bør slettes fra databasen.</string>
  <string name="SYS_FILE_RENAME_ERROR">Det oppsto en feil under omdøpningen av filen #VAR1#.</string>
  <string name="SYS_FILE_TO_LARGE_SERVER">Størrelsen på den opplastede filen overstiger serverdefinert maksimal filstørrelse på #VAR1# MB.</string>
  <string name="SYS_FILE_TYPE">Filtype</string>
  <string name="SYS_FILE_UPLOADED">Filen #VAR1_BOLD# ble lastet opp.</string>
  <string name="SYS_FILE_UPLOADS">Filopplastninger</string>
  <string name="SYS_FILES_UPLOAD_SUCCESSFUL">Alle filene ble lastet opp</string>
  <string name="SYS_FILES_UPLOAD_NOT_SUCCESSFUL">Ikke alle filene ble lastet opp.</string>
  <string name="SYS_FILES_UPLOAD_DESC">Vennligst velg alle filene som skal lastes opp til mappen #VAR1_BOLD#</string>
  <string name="SYS_FILENAME_EMPTY">Filnavn mangler!</string>
  <string name="SYS_FILENAME_INVALID">Det valgte filnavnet #VAR1_BOLD# inneholder ugyldige tegn. Vennligst sjekk filnavnet.\n\nFølgende spesialtegn er ikke tillatt: ? * ~ ; : \" | &lt; &gt;</string>
  <string name="SYS_FILESYSTEM_VERSION_INVALID" description="Var3 and Var4 create link to download">Databaseversjonen #VAR1# er nyere enn versjonen av Admidio-skriptene #VAR2#.\n\nOppdater Admidio-filene dine på serveren #VAR3# ved å bruke en nyere versjon av Admidio#VAR4#.</string>
  <string name="SYS_FILTER">Filter</string>
  <string name="SYS_FILTER_TO_EXPORT">Filtrer for å eksportere</string>
  <string name="SYS_FIRST_LINE_COLUMN_NAME">Første linje inneholder kolonnenavnet</string>
  <string name="SYS_FIRSTNAME">Fornavn</string>
  <string name="SYS_FIRSTNAME_LASTNAME">For- og etternavn</string>
  <string name="SYS_FOLDER">Mappe</string>
  <string name="SYS_FOLDER_EXISTS">Mappen #VAR1# finnes allerede!\n\nVennligst velg et annet mappenavn.</string>
  <string name="SYS_FOLDER_NO_FILES">Mappen inneholder ingen filer.</string>
  <string name="SYS_FOLDER_NO_RIGHTS">Du har ikke tillatelse til å vise den valgte mappen.</string>
  <string name="SYS_FOLDER_NO_FILES_VISITOR">Det er ingen dokumenter eller filer tilgjengelig for gjester.</string>
  <string name="SYS_FOLDER_NOT_CREATED" description="Var2 und Var3 erzeugen den MailTo-Link">Mappen #VAR1_BOLD# kan ikke opprettes.\n\nBe en #VAR2#administrator#VAR3# om hjelp til å sjekke skrivetillatelsene til den overordnede mappen.</string>
  <string name="SYS_FOLDER_NOT_EXISTS">Mappen finnes ikke lenger på serveren. Den bør slettes fra databasen.</string>
  <string name="SYS_FOLDER_NOT_FOUND">Mappen (ID #VAR1#) ble ikke funnet.</string>
  <string name="SYS_FOLDER_NOT_WRITABLE">Mappen #VAR1_BOLD# har ingen skriverettigheter. De nødvendige mappetillatelsene kunne ikke angis automatisk. Gi mappen #VAR1_BOLD# skriverettigheter (sett filattributtene til 0777 eller drwxrwxrwx via FTP).</string>
  <string name="SYS_FOLDER_RENAME_ERROR">Det oppsto en feil under omdøpningen av mappen #VAR1#.</string>
  <string name="SYS_FOLDER_WRITE_ACCESS" description="Var2 und Var3 erzeugen den MailTo-Link">Mappen #VAR1_BOLD# kan ikke opprettes med nødvendige skriverettigheter.\n\nBe en #VAR2#administrator#VAR3# om hjelp til å sjekke skriverettigheter (ved å bruke FTP og endre filattributter til 0777 eller drwxrwxrwx).</string>
  <string name="SYS_FONT">Skrifttype</string>
  <string name="SYS_FORMAT">Format</string>
  <string name="SYS_FORMER">Tidligere</string>
  <string name="SYS_FORMER_CONTACTS">Tidligere kontakter</string>
  <string name="SYS_FORMER_MEMBER">Tidligere medlemmer</string>
  <string name="SYS_FORMER_MEMBER_OF_ROLE_GROUP">Tidligere medlem av rolle/gruppe #VAR1#</string>
  <string name="SYS_FORMER_MEMBERS">Tidligere medlemmer</string>
  <string name="SYS_FORMER_PL">Tidligere</string>
  <string name="SYS_FORMER_ROLE_MEMBERSHIP">Tidligere rollemedlemskap</string>
  <string name="SYS_FORUM">Forum</string>
  <string name="SYS_FORUM_DESC">Et enkelt forum for diskusjoner i en organisasjon. Ulike emner kan publiseres og diskuteres.</string>
  <string name="SYS_FORUM_MODULE_ENABLED_DESC">Forumet kan aktiveres via denne innstillingen. Alle registrerte medlemmer har da muligheten til å legge ut innlegg eller kommentere på emner i forumet.</string>
  <string name="SYS_FORUM_POST">Forum post</string>
  <string name="SYS_FORUM_POST_CHANGED_TITLE">Et foruminnlegg ble endret på #VAR1#</string>
  <string name="SYS_FORUM_POST_CREATED_TITLE">Et foruminnlegg ble endret på #VAR1#</string>
  <string name="SYS_FORUM_TOPIC">Forum emne</string>
  <string name="SYS_FORUM_TOPIC_CHANGED_TITLE">Et forumemne ble endret på #VAR1#</string>
  <string name="SYS_FORUM_TOPIC_CREATED_TITLE">Nytt forumemne ble opprettet på #VAR1#</string>
  <string name="SYS_FORWARD">Videresend</string>
  <string name="SYS_FRIDAY">Fredag</string>
  <string name="SYS_FROM">fra #VAR1#</string>
  <string name="SYS_FROM_TO">fra #VAR1# til #VAR2#</string>
  <string name="SYS_FURTHER_INFORMATIONS">Ytterligere informasjon</string>
  <string name="SYS_FUTURE_ROLE_MEMBERSHIP">Fremtidige rollemedlemskap</string>
  <string name="SYS_GENERAL_LISTS">Generelle lister</string>
  <string name="SYS_GENERAL_ROLE_ASSIGNMENT">Generell rolletildeling</string>
  <string name="SYS_GENDER">Kjønn</string>
  <string name="SYS_GEN_RANDOM_ERROR">Det oppsto en uventet feil under generering av et tilfeldig tall.\nFeilkode: #VAR1#\nFeilmelding: #VAR2#</string>
  <string name="SYS_GEN_RANDOM_EXCEPTION">Programmet kan ikke generere tilfeldige tall.\nFeilkode: #VAR1#\nFeilmelding: #VAR2#</string>
  <string name="SYS_GEN_RANDOM_TWO_DISTINCT_CHARS">Programmet forventer en streng med minst to forskjellige tegn.</string>
  <string name="SYS_GREETING_CARD">Gratulasjonskort</string>
  <string name="SYS_GROUP_ROLE_MEMBERSHIP">Gruppe-/rollemedlemskap</string>
  <string name="SYS_GROUPS_ROLES">Grupper og roller</string>
  <string name="SYS_GROUPS_ROLES_DESC">Oversikt og administrasjon av alle grupper og roller i organisasjonen. Ulike medlemslister kan vises, eksporteres og egne lister kan opprettes.</string>
  <string name="SYS_HALF_YEARLY">Halvårlig</string>
  <string name="SYS_HEADER_ALREADY_SENT">HTTP-headeren er allerede sendt!</string>
  <string name="SYS_HEADER_CONTENT_MODULES">Innholdsmoduler (dokumenter, arrangementer, kunngjøringer osv.)</string>
  <string name="SYS_HEADER_PREFERENCES">Generelle preferanser</string>
  <string name="SYS_HEADER_USER_ROLE_DATA">Brukerprofildata og roller</string>
  <string name="SYS_HEADER_USER_ROLE_SETTINGS">Innstillinger for brukere og grupper/roller</string>
  <string name="SYS_HEADLINE">Overskrift</string>
  <string name="SYS_HELP">Hjelp</string>
  <string name="SYS_HIDE">Skjul</string>
  <string name="SYS_HIDDEN">Skjult</string>
  <string name="SYS_HIGHLIGHT_EVENT">Fremhev arrangement</string>
  <string name="SYS_HOMEPAGE">Hjemmeside</string>
  <string name="SYS_HOST">Vert</string>
  <string name="SYS_HTML_MAILS_REGISTERED_USERS">HTML epost</string>
  <string name="SYS_HTML_MAILS_REGISTERED_USERS_DESC">Oppretting og sending av HTML-baserte e-poster kan aktiveres for registrerte brukere. En JavaScript-editor vil vises for enkel redigering, i stedet for standard tekstfelt. Det nåværende alternativet er ikke tilgjengelig for gjester av sikkerhetsmessige årsaker.</string>
  <string name="SYS_HTML_TABLE">HTML-tabell</string>
  <string name="SYS_ICAL_DISABLED">iCal-funksjonen er deaktivert.</string>
  <string name="SYS_ICON">Ikon</string>
  <string name="SYS_ICON_FONT_DESC">Her kan du legge til et ikon for webfonten «Bootstrap Icons». Gå til #VAR1#https://icons.getbootstrap.com#VAR2# og velg et ikon fra samlingen. Bare sett inn navnet på ikonet i denne tekstboksen.</string>
  <string name="SYS_ICQ">ICQ</string>
  <string name="SYS_IDENTIFY_USERS">Eksisterende kontakter gjenkjennes med fornavn og etternavn.</string>
  <string name="SYS_IMPORTANT">Viktig</string>
  <string name="SYS_IMPORT">Import</string>
  <string name="SYS_IMPORT_CONTACTS">Importer kontakter</string>
  <string name="SYS_IMPORT_LOGIN_DATA_DESC">Innloggingsdata kan bare importeres av en administrator. Organisasjonens regler må overholdes (f.eks. passordlengde og passordstyrke). Brukere med allerede eksisterende innloggingsdata beholder disse. Ingen innloggingsdata vil bli overskrevet av importen.</string>
  <string name="SYS_IMPORT_MODE">Importmodus</string>
  <string name="SYS_IMPORT_SHEET_NOT_EXISTS">Regnearket #VAR1# finnes ikke i den importerte filen!</string>
  <string name="SYS_IMPORT_SUCCESSFUL">Importen var vellykket.\n\n#VAR1# nye kontakter er opprettet.\n#VAR2# kontakter er redigert.\n#VAR3# rollemedlemskap er tilordnet.\n\n#VAR4#</string>
  <string name="SYS_IMPORT_UNUSED_HEAD">Følgende kolonner i importfilen er ikke tilordnet noen profilfelt:</string>
  <string name="SYS_IMPRINT">Utgiverside</string>
  <string name="SYS_IMPRINT_DESC">Her kan URL-en til din utgiverside legges inn. Hvis det valgte temaet støtter dette, vil en lenke vises på Admidio-sidene.\n(Eksempel: https://www.example.com/imprint.html)</string>
  <string name="SYS_INACTIVE_GROUPS_ROLES">Inaktive grupper og roller</string>
  <string name="SYS_INFOBOX" description="A small html box that will show additional information">Infoboks</string>
  <string name="SYS_INFORMATIONS">Informasjon</string>
  <string name="SYS_INPUT_FIRSTNAME_LASTNAME">Vennligst skriv inn for- og etternavn på den nye kontakten. Før oppføringen opprettes, kontrolleres det om en person med lignende navn allerede finnes i databasen.</string>
  <string name="SYS_INSTAGRAM">Instagram</string>
  <string name="SYS_INSTALLATION_SUCCESSFUL">Installasjonen var vellykket</string>
  <string name="SYS_INSTALLATION_SUCCESSFUL_DESC">Admidio-databasen er nå installert og ferdig konfigurert. Konfigurasjonsfilen med tilgangsdataene til databasen er opprettet og lagret. Du kan nå arbeide med Admidio og logge inn med administratordataene.</string>
  <string name="SYS_INSTALLATION_SUCCESSFUL_SHORT_DESC">Installasjonen og oppsettet av databasen ble fullført.</string>
  <string name="SYS_INSTALLED">Installert</string>
  <string name="SYS_INTERNAL_NAME">Internt navn</string>
  <string name="SYS_INTERNAL_NAME_DESC">Det interne navnet brukes til å få unik tilgang til dette dataobjektet. Dette er ikke relevant for programbruk. Under utvikling må imidlertid dette navnet alltid brukes til å identifisere feltet, f.eks. for å adressere med getValue(). Det interne navnet fylles automatisk ut når en datapost opprettes.</string>
  <string name="SYS_INTO_TO">Mottakere må oppføres i Til-feltet i stedet for BCC-feltet</string>
  <string name="SYS_INTO_TO_DESC">Alle mottakere vil bli oppført i TIL-feltet hvis det er angitt deretter, og en e-post vil bli mottatt av flere personer. Dermed vil hver mottaker se navnet og e-postadressen til de andre mottakerne. I tillegg kan hver mottaker svare til alle. (Standard: deaktivert)</string>
  <string name="SYS_INVALID_ICON_NAME">Det angitte ikonnavnet samsvarer ikke med forventet syntaks. Et ikonnavn for Bootstrap-ikoner skal bare inneholde tegnene a-z, tall og en bindestrek.</string>
  <string name="SYS_INVALID_PAGE_VIEW">Ugyldig sidevisning</string>
  <string name="SYS_IO_ERROR">I/O-feil</string>
  <string name="SYS_IS_VAR_FROM">er #VAR1# fra</string>
  <string name="SYS_ISO_8859_1">ISO-8859-1</string>
  <string name="SYS_ITEMNAME">Navn på element</string>
  <string name="SYS_KEEP_ORIGINAL">Lagre originalfiler i tillegg</string>
  <string name="SYS_KEEP_ORIGINAL_DESC">Lagrer hvert bilde ikke bare med valgt oppløsning, men også med original størrelse. Hvis alternativet #VAR1_BOLD# er aktivt, lastes alle originalbilder ned. Dette alternativet krever betydelig mer lagringsplass og bør bare velges hvis det er nok plass tilgjengelig.</string>
  <string name="SYS_LANDSCAPE" description="Format for printing">Landskap</string>
  <string name="SYS_LANGUAGE">Språk</string>
  <string name="SYS_LANGUAGE_HELP_TRANSLATION">Admidio vises på språket som er angitt i nettleseren for nettsteder. Hvis språket som er lagret der ikke er tilgjengelig, vil språket som er angitt her bli brukt.\nMangler språket ditt, eller ønsker du å oversette flere tekster eller forbedre eksisterende oversettelser? Ta en titt på #VAR1#Admidio-wikisiden#VAR2# for å finne ut hvordan du kan hjelpe med oversettelsen.</string>
  <string name="SYS_LAST_EDITED_AT">Sist redigert på #VAR1#</string>
  <string name="SYS_LAST_EDITED_BY">Sist redigert av #VAR1# på #VAR2#</string>
  <string name="SYS_LAST_LOGIN_ON">Siste innlogging på #VAR1# kl. #VAR2#</string>
  <string name="SYS_LAST_POST">Siste innlegg</string>
  <string name="SYS_LAST_REPLY_BY_AT">#VAR1#Siste svar#VAR2# av #VAR3# kl. #VAR4#</string>
  <string name="SYS_LASTNAME">Etternavn</string>
  <string name="SYS_LATER">Senere</string>
  <string name="SYS_LATEST_FORUM_TOPICS_OF_ORGANIZATION">Siste forumemner fra organisasjon #VAR1#</string>
  <string name="SYS_LAYOUT">Oppsett</string>
  <string name="SYS_LEADER">Leder</string>
  <string name="SYS_LEADER_NO_ADDITIONAL_RIGHTS">Ledere for denne rollen har ingen spesielle rettigheter. De vil kun bli uthevet i listevisninger.</string>
  <string name="SYS_LEADER_EDIT_MEMBERS">Leder for denne rollen kan redigere profildataene til alle rollemedlemmer.</string>
  <string name="SYS_LEADER_ASSIGN_MEMBERS">Leder for denne rollen kan legge til nye rollemedlemmer eller fjerne eksisterende medlemmer.</string>
  <string name="SYS_LEADER_RIGHTS_DESC">Rollemedlemmer kan utnevnes til ledere for en rolle og få valgfrie utvidede rettigheter. De kan få rett til å manipulere profildata for alle rollemedlemmer og/eller rett til å legge til eller fjerne medlemmer av rollen. Med begge rettighetene vil de imidlertid kunne redigere informasjon om alle medlemmer.</string>
  <string name="SYS_LEADERS">Leader</string>
  <string name="SYS_LINK_ADDRESS">Lenkeadresse</string>
  <string name="SYS_LINK_MEMBERSHIP_DELETE">Vil du virkelig fjerne referansen til det tidligere medlemskapet i rollen #VAR1_BOLD#?</string>
  <string name="SYS_LINK_NAME">Lenkenavn</string>
  <string name="SYS_LINK_CHANGED_TITLE">En nettlenke ble endret på #VAR1#</string>
  <string name="SYS_LINK_COLLECTION_FROM">Lenker til #VAR1#</string>
  <string name="SYS_LINK_CREATED_TITLE">En ny nettlenke ble opprettet på #VAR1#</string>
  <string name="SYS_LINK_TARGET">Lenkemål</string>
  <string name="SYS_LINK_TARGET_DESC">Velg om det valgte nettstedet skal vises i Admidio-vinduet eller i et nytt vindu.</string>
  <string name="SYS_LINK_TO">Lenke til #VAR1#</string>
  <string name="SYS_LINKEDIN">Linkedin</string>
  <string name="SYS_LIST">Liste</string>
  <string name="SYS_LIST_COLUMNS">List kolonner</string>
  <string name="SYS_LOCATION_PROFILE_PICTURES">Lagringssted for profilbilder</string>
  <string name="SYS_LOCATION_PROFILE_PICTURES_DESC">Vennligst angi hvor profilbildet skal lagres (i databasen eller i mappen adm_my_files). Når en endring gjøres, kopieres ikke gjeldende bilder til den nye plasseringen. (standard: database)</string>
  <string name="SYS_LOCK">Lås</string>
  <string name="SYS_LOCK_ALBUM">Lås album</string>
  <string name="SYS_LOCK_ALBUM_DESC">Låste album kan ikke sees av besøkende eller medlemmer. Du kan f.eks. låse et album så lenge alle bilder lastes opp.</string>
  <string name="SYS_LOCKED">Låst</string>
  <string name="SYS_LOG">Logg</string>
  <string name="SYS_LOG_ALLOW_DELETION">Tillat sletting av endringshistorikken</string>
  <string name="SYS_LOG_ALLOW_DELETION_DESC">Aktiver en knapp på endringsloggsiden for å slette deler av eller hele endringslogghistorikken.</string>
  <string name="SYS_LOG_RECORDS_HIDDEN">Noen eller alle endringsloggoppføringer har blitt skjult på grunn av utilstrekkelige brukertillatelser til å få tilgang til dem.</string>
  <string name="SYS_LOGGED_TABLES">Loggede tabeller</string>
  <string name="SYS_LOGGED_TABLES_DESC">Velg alle objekttyper for endringsloggen. For disse objektene vil alle individuelle endringer bli logget i endringshistorikken med gammel og ny verdi, samt endringstidspunkt og bruker. Hvis en objekttype ikke er valgt, slettes ikke eksisterende loggoppføringer. Dette kan gjøres på endringsloggsiden.</string>
  <string name="SYS_LOGIN">Logg inn</string>
  <string name="SYS_LOGIN_MAX_INVALID_LOGIN">Du har prøvd å logge inn for mange ganger i det siste med feil passord. Av sikkerhetshensyn har kontoen din vært låst i 15 minutter.</string>
  <string name="SYS_LOGIN_NAME_EXIST">Det valgte brukernavnet er allerede i bruk.\n\nVennligst velg et annet navn.</string>
  <string name="SYS_LOGIN_NOT_ACTIVATED">Kontoen din er ikke aktivert ennå.\n\nDu vil bli informert så snart tilgang er mulig.</string>
  <string name="SYS_LOGIN_USER_NO_ADMINISTRATOR">Innloggingsdataene dine var riktige, men oppdateringsprosessen er bare aktivert for administratorer av organisasjonen #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_LOGIN_USER_NO_MEMBER_IN_ORGANISATION">Innloggingsdataene dine var riktige, men du er ikke et aktivt medlem av denne organisasjonen #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_LOGIN_USERNAME_PASSWORD_INCORRECT">Det oppgitte brukernavnet og/eller passordet er feil.</string>
  <string name="SYS_LOGIN_PROBLEMS">Innloggingsproblemer</string>
  <string name="SYS_LOGIN_WITH_EMAIL">Tillat e-postadresse i stedet for brukernavn for pålogging</string>
  <string name="SYS_LOGIN_WITH_EMAIL_DESC">Hvis en bruker har en e-postadresse lagret i profilfeltet sitt, og adressen er unik, kan den brukes som brukernavn for innlogging. (standard: nei)</string>
  <string name="SYS_LOGO_FILE">Logofil</string>
  <string name="SYS_LOGO_FILE_DESC">Stien til logofilen som vises øverst til venstre. Stien skal være relativ til installasjonens rotkatalog. Hvis feltet står tomt, vil standardlogoen til temaet bli brukt. (standard: tom)</string>
  <string name="SYS_LOGOUT">Logg ut</string>
  <string name="SYS_LOGOUT_SUCCESSFUL">Utloggingen var vellykket.</string>
  <string name="SYS_LOSTPW_AREADY_LOGGED_ID">Du har allerede logget inn. Derfor må du allerede ha riktig passord!</string>
  <string name="SYS_LOSTPW_SEND_EMAIL">Det nye passordet er sendt til e-postadressen #VAR1_BOLD#!</string>
  <string name="SYS_LOSTPW_SEND_USERNAME">Det nye passordet er sendt til brukeren #VAR1_BOLD#!</string>
  <string name="SYS_LOSTPW_SEVERAL_EMAIL">E-postadressen #VAR1_BOLD# er tilordnet flere registreringer. En unik brukerregistrering kunne ikke identifiseres.</string>
  <string name="SYS_MAIL_DISPATCH">Epost-utsendelse</string>
  <string name="SYS_MAINTAIN_CATEGORIES_DESC">Her kan du opprette og redigere kategorier.</string>
  <string name="SYS_MAINTAIN_USER_RELATION_TYPES_DESC">Du kan definere relasjonstyper (forelder - barn). For hver definerte relasjon defineres typen (asymmetrisk, symmetrisk eller endiriksjonell) og redigeringsrettighetene for profilen defineres innenfor relasjonen.</string>
  <string name="SYS_MAKE_FORMER">Du kan gjøre denne kontakten til en tidligere kontakt. Dette sletter ikke dataene, men avslutter bare alle rollemedlemskap. Dette har fordelen at du alltid senere kan se hvilke data og roller du har tilordnet denne kontakten.</string>
  <string name="SYS_MALE">Mann</string>
  <string name="SYS_MANAGE_NEW_REGISTRATIONS_DESC">Nye registreringer av besøkende kan listes opp, godkjennes eller avvises her.</string>
  <string name="SYS_MANAGE_PROFILE_FIELDS_DESC">Nye profilfelt og deres egenskaper kan defineres, samt endringer i eksisterende profilfelt. Feltene kan tilordnes kategorier og gis rettigheter, hvilke roller som kan se eller redigere hvilke profilfelt.</string>
  <string name="SYS_MANUAL_APPROVAL">Manuell godkjenning</string>
  <string name="SYS_MANUAL_APPROVAL_DESC">Nye registreringer må godkjennes manuelt av rollemedlemmer med rettigheten #VAR1_BOLD#. Først da er det mulig for det nye medlemmet å logge på systemet. Hvis innstillingen er deaktivert, kan nye medlemmer logge på systemet direkte etter vellykket registrering. (Standard: Aktivert)</string>
  <string name="SYS_MAP">Kart</string>
  <string name="SYS_MAP_LINK_HOME_DESC">Viser plasseringen på Google Maps. Gate, postnummer, by og land overføres til Google.</string>
  <string name="SYS_MAP_LINK_ROUTE_DESC">Viser en rute fra ditt eget bosted til denne brukerens plassering på Google Maps. Gate, postnummer, by og land overføres til Google.</string>
  <string name="SYS_MASTODON">Mastodon</string>
  <string name="SYS_MAX_ATTACHMENT_SIZE">Du kan legge til så mange vedlegg du vil. Filstørrelsen på alle vedleggene til sammen må ikke overstige #VAR1# MB.</string>
  <string name="SYS_MAX_PARTICIPANTS">Maks. deltakere</string>
  <string name="SYS_MAX_PARTICIPANTS_OF_ROLE">#VAR1# av maks. #VAR2# deltakere</string>
  <string name="SYS_MAX_PATH_LENGTH">Maksimal stilengde</string>
  <string name="SYS_MAX_PHOTO_SIZE_DESC">De angitte verdiene bestemmer den maksimale størrelsen et bilde kan ha i bredde eller høyde. Bildene skaleres til denne størrelsen når de lastes opp. Hvis det er et modalvindu eller et popup-vindu, justeres vinduet automatisk til størrelsen på bildet. (Standard: #VAR1# x #VAR2# piksler)</string>
  <string name="SYS_MAX_PHOTO_SIZE_HEIGHT">Maksimal bildehøyde</string>
  <string name="SYS_MAX_PHOTO_SIZE_WIDTH">Maksimal bildebredde</string>
  <string name="SYS_MAX_PROCESSABLE_IMAGE_SIZE">maks. bildestørrelse som kan behandles</string>
  <string name="SYS_MAX_RECEIVER">Maksimalt antall e-postmottakere</string>
  <string name="SYS_MAX_RECEIVER_DESC">Denne verdien definerer det maksimale antallet e-postmottakere. En rolle teller som én mottaker.</string>
  <string name="SYS_MAXIMUM_FILE_SIZE">Maksimal filstørrelse</string>
  <string name="SYS_MAXIMUM_FILE_SIZE_DESC">Brukere har kun tillatelse til å laste opp filer av mindre størrelse enn det som vises her. Ved 0 er opplasting deaktivert. (standard: 3 MB)</string>
  <string name="SYS_MAYBE_PARTICIPATE">Delta med reservasjon</string>
  <string name="SYS_MAYBE_PARTICIPATE_DESC">Hvis dette alternativet er aktivert, er et tredje alternativ #VAR3_BOLD# tilgjengelig i tillegg til #VAR1_BOLD# og #VAR2_BOLD# når du registrerer deg for et arrangement. (Standard: deaktivert)</string>
  <string name="SYS_MEETING_POINT">Oppmøtested</string>
  <string name="SYS_MEETINGS">Møter</string>
  <string name="SYS_MEGAPIXEL">Megapiksel</string>
  <string name="SYS_MEMBER">Medlem</string>
  <string name="SYS_MEMBER_ASSIGNMENT">Medlemstildeling</string>
  <string name="SYS_MEMBER_OF_ORGANIZATION" description="MEM_MEMBER_OF">Medlem av organisasjon #VAR1#</string>
  <string name="SYS_MEMBER_OF_ROLE_GROUP">Medlem av rolle/gruppe #VAR1#</string>
  <string name="SYS_MEMBERS">Medlemmer</string>
  <string name="SYS_MEMBERS_BETWEEN_PERIOD">Medlemmer mellom #VAR1# og #VAR2#</string>
  <string name="SYS_MEMBERS_CONFIGURATION_DESC">En av konfigurasjonene som er spesifisert her kan brukes til å vise medlemsadministrasjonen. Kolonnene i den valgte listekonfigurasjonen vises deretter i medlemsadministrasjonen.</string>
  <string name="SYS_MEMBERS_PER_PAGE">Medlemmer som vises per side</string>
  <string name="SYS_MEMBERS_PER_PAGE_DESC">Antall medlemmer oppført i HTML-visningen. Flere medlemmer kan listes opp ved å bruke pagineringsfunksjonen. Denne verdien påvirker ikke forhåndsvisning og eksportfunksjonalitet (standard: 25).</string>
  <string name="SYS_MEMBERS_SIMILAR_NAME">Fant #VAR1# medlemmer med lignende navn.</string>
  <string name="SYS_MEMBERSHIP_APPROVED">Medlemskap godkjent</string>
  <string name="SYS_MEMBERSHIP_DURATION">Medlemskapets varighet</string>
  <string name="SYS_MEMBERSHIP_END">Slutt på medlemskapet</string>
  <string name="SYS_MEMBERSHIP_DELETE">Vil du avslutte medlemskapet i rollen #VAR1_BOLD#?</string>
  <string name="SYS_MEMBERSHIP_START">Start på medlemskap</string>
  <string name="SYS_MEMORY_LIMIT">Minnegrense</string>
  <string name="SYS_MENU">Meny</string>
  <string name="SYS_MENU_DESC">Menyen kan konfigureres her. Ved siden av URL-en kan en beskrivelse og et ikon legges inn. I tillegg kan det bestemmes hvem som har tillatelse til å se menyelementet.</string>
  <string name="SYS_MENU_LEVEL">Menynivå</string>
  <string name="SYS_MENU_ITEM">Menyelement</string>
  <string name="SYS_MENU_MODULE_RIGHTS_DESC">Hvis du spesifiserer en modul her, vil menyelementet bare vises hvis brukeren også har rett til å se denne modulen.</string>
  <string name="SYS_MENU_NAME_DESC">Navnet på oppføringen i menyen. Her kan du også skrive inn navnet på en oversettelsesstreng.</string>
  <string name="SYS_MENU_RESTRICT_VISIBILITY">Bare synligheten til menyelementet er begrenset. Tilgang til den underliggende siden påvirkes ikke av denne autorisasjonen.</string>
  <string name="SYS_MESSAGE">Melding</string>
  <string name="SYS_MESSAGE_WENT_TO">Meldingen ble sendt til</string>
  <string name="SYS_MESSAGES">Meldinger</string>
  <string name="SYS_MESSAGES_DESC">Oversikt over alle skrevne e-poster og private meldinger. Nye e-poster og private meldinger kan legges inn og sendes til individuelle kontakter eller roller.</string>
  <string name="SYS_MICROSOFT_EXCEL">Microsoft Excel</string>
  <string name="SYS_MOBILE">Mobil</string>
  <string name="SYS_MODAL_WINDOW">Modalvindu</string>
  <string name="SYS_MODULE_DISABLED">Denne modulen er deaktivert.</string>
  <string name="SYS_MODULE_RIGHTS">Modulrettigheter</string>
  <string name="SYS_MODULES">Moduler</string>
  <string name="SYS_MONDAY">Mandag</string>
  <string name="SYS_MONTH">Måned</string>
  <string name="SYS_MONTHS">Måneder</string>
  <string name="SYS_MONTHLY">Monthly</string>
  <string name="SYS_MORE">Mer</string>
  <string name="SYS_MOVE_FILE">Flytt filen</string>
  <string name="SYS_MOVE_FILE_DESC">Velg en mappe du vil flytte #VAR1_BOLD#-filen til. Rolletillatelsene for å vise filen hentes fra målmappen.</string>
  <string name="SYS_MOVE_FOLDER">Flytt mappe</string>
  <string name="SYS_MOVE_FOLDER_DESC">Velg en mappe du vil flytte #VAR1_BOLD#-mappen til. Rolletillatelsene for visning og opplasting av filer fra målmappen gjelder for denne mappen og alle undermapper.</string>
  <string name="SYS_MOVE_DOWN">Flytt ned #VAR1\"</string>
  <string name="SYS_MOVE_TO">Flytt til</string>
  <string name="SYS_MOVE_UP">Flytt opp #VAR1#</string>
  <string name="SYS_MOVE_VAR">Flytt #VAR1#</string>
  <string name="SYS_MULTIPLE_RECIPIENTS">Flere mottakere</string>
  <string name="SYS_MULTIPLE_RECIPIENTS_DESC">E-poster til flere mottakere inneholder alle mottakerne i BCC-feltet. Dette sikrer at ingen ser e-postadressene til de andre mottakerne. Til-feltet må imidlertid også fylles ut. Denne innstillingen kan brukes til å definere hva som skrives inn i mottakerfeltet (TIL). Dette kan være en skjult verdi «Ikke oppgitte mottakere», men dette forårsaker problemer hos noen leverandører. Alternativt kan mottakerfeltet (TIL) fylles ut med avsenderadressen eller administratoradressen fra systemvarslene. Merk: Alle e-poster til flere mottakere vil da også bli sendt til e-postadressen i mottakerfeltet (TIL). (Standard: Avsender)</string>
  <string name="SYS_MAIL_SENDING_MODE">Modus for sending av e-post</string>
  <string name="SYS_MAIL_SENDING_MODE_DESC">I \'Bundlet\'-modus kombineres e-poster til flere mottakere. En e-post mottar deretter et konfigurert antall mottakere i feltet TIL eller BCC. Dette er nyttig hvis verten ikke tillater sending av mange e-poster. I «enkelt»-modus mottar hver mottaker en separat e-post. I denne modusen kan forskjellige plassholdere med mottakerdata legges til i e-postteksten.</string>
  <string name="SYS_MAIL_BULK">Bundlet</string>
  <string name="SYS_MAIL_SINGLE">Single</string>
  <string name="SYS_MUST_HAVE_ADMINISTRATOR">Rollen \'administrator\' må ha minst ett medlem tildelt!</string>
  <string name="SYS_MY_PROFILE">Min profil</string>
  <string name="SYS_MYLIST_CONDITION_DESC">Her kan du definere betingelser for hvert felt i listen din. Dette vil ytterligere begrense de bestemte medlemmene av den valgte rollen med betingelsene dine.</string>
  <string name="SYS_NAME">Navn</string>
  <string name="SYS_NAME_ABBREVIATION">Kort navn</string>
  <string name="SYS_NEW_BETA_AVAILABLE">En ny betaversjon er tilgjengelig!</string>
  <string name="SYS_NEW_BOTH_AVAILABLE">En ny stabil versjon og en ny betaversjon er tilgjengelig!</string>
  <string name="SYS_NEW_MESSAGE_RECEIVED">Ny melding mottatt</string>
  <string name="SYS_NEW_NAME">Nytt navn</string>
  <string name="SYS_NEW_ORGANIZATION_DESC">I dette skjemaet skriver du inn forkortelsen, det offisielle navnet og e-postadressen til organisasjonen du vil legge til. E-postadressen skal være en generell adresse for organisasjonen. Denne brukes blant annet som avsenderadresse for automatiske systemvarsler. En ny organisasjon med sine stamdata legges deretter til. Du blir administrator der og kan utføre det videre oppsettet.</string>
  <string name="SYS_NEW_PASSWORD">Nytt passord</string>
  <string name="SYS_NEW_PROFILE_PICTURE">Nytt profilbilde</string>
  <string name="SYS_NEW_ROLE">Ny rolle</string>
  <string name="SYS_NEW_VALUE">Ny verdi</string>
  <string name="SYS_NEW_VERSION_AVAILABLE">En ny stabil versjon er tilgjengelig!</string>
  <string name="SYS_NEW_WINDOW">Nytt vindu</string>
  <string name="SYS_NEXT">Neste</string>
  <string name="SYS_NEXT_PHOTO">Neste bilde</string>
  <string name="SYS_NO">Nei</string>
  <string name="SYS_NO_ADDITIONAL_PERMISSIONS_SET">Ingen ytterligere tillatelser angitt</string>
  <string name="SYS_NO_ADDITIONAL_RIGHTS">Ingen ytterligere rettigheter</string>
  <string name="SYS_NO_CHANGES_LOGGED">Ingen endringer er logget.</string>
  <string name="SYS_NO_CHANGES_LOGGED_PROFIL">Ingen endringer logges for #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_NO_DATA_FOUND">Ingen data funnet!</string>
  <string name="SYS_NO_DEFAULT_ROLE">Du kan ikke fjerne innstillingen #VAR1_BOLD#, fordi minst én rolle må lagres som standardtildeling.</string>
  <string name="SYS_NO_DEFAULT_ROLE_FOR_USER">Rolleadministrasjonen inneholder ingen standardrolle for nye brukere. Ta kontakt med en administrator som kan redigere denne innstillingen.</string>
  <string name="SYS_NO_ENTRY">Den forespurte oppføringen finnes ikke i databasen.</string>
  <string name="SYS_NO_ENTRIES">Ingen oppføringer tilgjengelig.</string>
  <string name="SYS_NO_LEADER">Ingen leder</string>
  <string name="SYS_NO_LOGIN_DATA">Har du ikke brukernavn og passord?</string>
  <string name="SYS_NO_MORE_COLUMN">Av tekniske årsaker kan det ikke legges til flere kolonner.</string>
  <string name="SYS_NO_NEW_REGISTRATIONS">Ingen nye registreringer tilgjengelig.</string>
  <string name="SYS_NO_PERMISSIONS_ASSIGNED">Ingen tilganger er tildelt.</string>
  <string name="SYS_NO_PICTURE_SELECTED">Ingen bildefil valgt.</string>
  <string name="SYS_NO_QUOTATION">Ingen sitat</string>
  <string name="SYS_NO_RIGHTS">Du har ikke den nødvendige tilgangen til å utføre denne handlingen.</string>
  <string name="SYS_NO_RIGHTS_VIEW_LIST">Du har ikke tilgang til å se listen over de valgte rollene.</string>
  <string name="SYS_NO_ROLE_GIVEN">Ingen rolle er spesifisert.</string>
  <string name="SYS_NO_ROLES_AND_USERS">Det er ingen roller eller brukere som du kan sende meldinger til.</string>
  <string name="SYS_NO_ROLES_VISIBLE">Ingen roller ble funnet. Du har muligens ikke rettighetene til å se bestemte roller.</string>
  <string name="SYS_NO_TEMPLATE">Ingen mal</string>
  <string name="SYS_NO_USER_FOUND">Ingen medlemmer av kriteriene dine ble funnet.</string>
  <string name="SYS_NO_VALID_RECIPIENTS">De valgte rollene og brukerne har ingen gyldige e-postadresser. Derfor kan ikke e-posten sendes.</string>
  <string name="SYS_NOBODY">Ingen</string>
  <string name="SYS_NONE">Ingen</string>
  <string name="SYS_NOT_AT_REGISTRATION">Ikke ved registrering</string>
  <string name="SYS_NOT_EMPTY">Ikke tom</string>
  <string name="SYS_NOT_MEMBER_OF_ANY_ORGANIZATION">Ikke medlem av noen organisasjon</string>
  <string name="SYS_NOT_MEMBER_OF_ORGANIZATION">Ikke medlem av organisasjon #VAR1#</string>
  <string name="SYS_NOT_NUMERIC">Bruk et gyldig tall som betingelse for feltet #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_NOT_REGISTERED">Ikke registrert</string>
  <string name="SYS_NOT_SET">Ikke satt</string>
  <string name="SYS_NOT_VALID_DATE_FORMAT">Bruk en gyldig dato som betingelse for feltet #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_NOTE">Notat</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_NEW_REGISTRATION">Varsel etter ny registrering</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_REGISTRATION_APPROVAL">Varsel om godkjenning av registrering</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_REGISTRATION_CONFIRMATION">Varsel for å bekrefte registreringen</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_NEW_ENTRIES">Varsel om nye eller endrede oppføringer</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_NEW_ENTRIES_DESC">Medlemmer av den lagrede varslingsrollen vil motta et systemvarsel om nye eller endrede oppføringer i modulene Kunngjøringer, Hendelser, Dokumenter og filer, Bilder, Nettlenker og forum. (Standard: nei)</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_PROFILE_CHANGES">Varsel om endrede profilfelt</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_PROFILE_CHANGES_DESC">Medlemmer av den lagrede varslingsrollen vil motta et systemvarsel hvis medlemsprofildata opprettes, endres eller slettes av en bruker. (Standard: nei)</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_ROLE">Varslingsrolle</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_ROLE_DESC">Medlemmer av denne rollen mottar varsler om nye eller endrede oppføringer i modulene og endringer i medlemmenes profildata. Av databeskyttelseshensyn kan bare roller som har rollerettigheten #VAR1_BOLD# deponeres.</string>
  <string name="SYS_NUMBER">Nummer</string>
  <string name="SYS_NUMBER_COL_DESC">Den aktuelle avmerkingsboksen må være aktivert hvis du vil vise en linje med antall medlemskap på slutten av rapporten.</string>
  <string name="SYS_NUMBER_OF_ALBUMS_PER_PAGE">Antall album per side</string>
  <string name="SYS_NUMBER_OF_ENTRIES_PER_PAGE">Antall oppføringer pr side</string>
  <string name="SYS_NUMBER_OF_ENTRIES_PER_PAGE_DESC">Antall oppføringer som vises på en side. Hvis det er flere oppføringer, legges en paginering til siden. Hvis verdien er 0, listes alle oppføringer på en side opp, og pagineringen deaktiveres. (Standardinnstilling: #VAR1#)</string>
  <string name="SYS_NUMBER_OF_ENTRIES_PER_PAGE_SELECT_DESC">Antall oppføringer som vises på en side. Hvis det er flere oppføringer, legges en paginering til siden. Hvis verdien er "Alle", listes alle oppføringer på en side opp, og pagineringen deaktiveres. (Standardinnstilling: #VAR1#)</string>
  <string name="SYS_NUMBER_OF_POSTS_PER_PAGE">Antall innlegg per side</string>
  <string name="SYS_NUMBER_OF_TOPICS_PER_PAGE">Antall emner per side</string>
  <string name="SYS_NUMBER_RECIPIENTS">Antall mottakere</string>
  <string name="SYS_NUMBER_RECIPIENTS_DESC">Tallet i dette feltet angir det maksimale antallet mottakere i en e-post. Dette antallet kan begrenses av leverandører. Hvis en e-post skal sendes til flere mottakere enn antallet som er angitt her, vil det bli generert flere e-poster. Antall mulige e-poster som kan sendes innenfor en periode kan også begrenses av leverandører. (Standard: 50)</string>
  <string name="SYS_ODF_SPREADSHEET">ODF regneark (.odf)</string>
  <string name="SYS_OFF">Av</string>
  <string name="SYS_OK">OK</string>
  <string name="SYS_ON">På</string>
  <string name="SYS_ONE_TIME">Én gang</string>
  <string name="SYS_ONLINE_MEMBERSHIP_ADMINISTRATION">Medlemskapsadministrasjon</string>
  <string name="SYS_ONLY_AT_REGISTRATION_AND_OWN_PROFILE">Kun ved registrering og egen profil</string>
  <string name="SYS_ONLY_SET_BY_MOTHER_ORGANIZATION">Denne preferansen kan bare angis av den overordnede organisasjonen.</string>
  <string name="SYS_OPERATING_SYSTEM">Operativsystem</string>
  <string name="SYS_OPPOSITE_RELATIONSHIP">Motsatt forhold</string>
  <string name="SYS_OPTIONAL">Valgfri</string>
  <string name="SYS_ORDER">Rekkefølge</string>
  <string name="SYS_ORGANIZATION">Organisasjon</string>
  <string name="SYS_ORGANIZATION_AFFILIATION">Organisasjonstilhørighet</string>
  <string name="SYS_ORGANIZATION_DESC">Navn og kontaktinformasjon for den nåværende organisasjonen med mulighet for å opprette og vise underorganisasjoner.</string>
  <string name="SYS_OTHER_TABLES">Andre tabeller (tredjepartsmoduler; kun synlige for administratorer)</string>
  <string name="SYS_OVERHANG">Overheng</string>
  <string name="SYS_OVERVIEW">Oversikt</string>
  <string name="SYS_PAGE">Side</string>
  <string name="SYS_PAGE_PREVIOUS">Forrige</string>
  <string name="SYS_PAGE_NEXT">Neste</string>
  <string name="SYS_PARAMETER1_AND_PARAMETER2" description="Two parameters are connected with an and">#VAR1# og #VAR2#</string>
  <string name="SYS_PARENT_ALBUM">Overordnet album</string>
  <string name="SYS_PARENT_ALBUM_DESC">Ett album kan være en del av et annet album. Velg et overordnet album fra valglisten. Hvis du vil vise albumet på høyeste nivå, velger du #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_PARENT_ORGANIZATION">Foreldreorganisasjon</string>
  <string name="SYS_PARENT_ORGANIZATION_DESC">Definer overordnet organisasjon her. Overordnede organisasjoner kan for eksempel opprette arrangementer og kunngjøringer som vises i den valgte (under-)organisasjonen.</string>
  <string name="SYS_PARTICIPANTS">Medlemmer</string>
  <string name="SYS_PARTICIPANTS_LIMIT">Begrenset antall deltakere</string>
  <string name="SYS_PARTICIPATE">Delta</string>
  <string name="SYS_PARTICIPATE_NO_RIGHTS">Du har ikke mulighet til å melde deg på dette arrangementet.</string>
  <string name="SYS_PARTICIPATE_AT_EVENT">Bli med på arrangementet som arrangør</string>
  <string name="SYS_PARTICIPATE_AT_EVENT_DESC">Du blir arrangør av arrangementet  og får rett til å legge til eller fjerne flere deltakere. Du kan også utnevne andre personer som arrangører.</string>
  <string name="SYS_PARTICIPATE_QUESTION">Delta?</string>
  <string name="SYS_PARTICIPATION_INFORMATION">Deltakerinformasjon</string>
  <string name="SYS_PARTICIPATION_STATUS">Deltakerstatus</string>
  <string name="SYS_PASSWORD">Passord</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_CHANGED">Passordet er endret.</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_DESCRIPTION">Passordet må inneholde minst 8 tegn, inkludert tall, bokstaver og spesialtegn.\nStyrken til det valgte passordet vises i farger ved hjelp av en linje. Minimumsstyrken som kreves er angitt med pilen i linjen.</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_FORGOTTEN">Glemt passord?</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_FORGOTTEN_DESCRIPTION">Vennligst skriv inn brukernavnet eller e-postadressen din. Vi sender deg deretter en lenke der du kan tilbakestille passordet ditt og deretter angi et nytt passord.</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_FORGOTTEN_PREF_DESC">Hvis brukeren har glemt passordet sitt, kan vedkommende be om å få tilsendt en lenke, slik at vedkommende kan angi et nytt passord for kontoen sin på dette nettstedet. Hvis dette alternativet er deaktivert, kan brukeren bare sende en forespørsel via e-post til administratoren om å legge inn et nytt passord. For at passordet skal sendes, må også innstillingen #VAR1_BOLD# være angitt. (Standard: ja)</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_LENGTH">Passordet må ha minst 8 tegn.</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_NOT_STRONG_ENOUGH">Passordet er ikke sikkert nok.</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_OLD_WRONG">Det gamle passordet er feil.</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_RESET_INVALID">Du har bedt om en ugyldig lenke for tilbakestilling av passord. Hvis du ikke har tilbakestilt passordet ditt ennå, kan du be om en ny lenke ved hjelp av #VAR1#-funksjonen.</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_RESET_SAVED">Det nye passordet er nå aktivert!</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_UNKNOWN">Innlogging mislyktes på grunn av feil passord.\n\nSjekk passordet ditt og prøv på nytt.</string>
  <string name="SYS_PASSWORDS_NOT_EQUAL">Passordet som ble skrevet inn samsvarer ikke med gjentakelsen.</string>
  <string name="SYS_PATH">Filbane</string>
  <string name="SYS_PATH_SEPARATOR">Path separator</string>
  <string name="SYS_PERIOD">Tidsperiode</string>
  <string name="SYS_PERIOD_FROM_TO">Tidsperiode fra #VAR1# til #VAR2#</string>
  <string name="SYS_PERMISSIONS">Tillatelser</string>
  <string name="SYS_PDF">PDF</string>
  <string name="SYS_PHONE">Telefon</string>
  <string name="SYS_PHONE_INVALID_CHAR">Telefonnummeret i feltet #VAR1_BOLD# inneholder ugyldige tegn.\n\nBare tallene 0-9 og spesialtegnene +-/ () er tillatt.</string>
  <string name="SYS_PHOTO">Bilde</string>
  <string name="SYS_PHOTO_ALBUMS">Fotoalbum</string>
  <string name="SYS_PHOTO_FILE_UPLOADED">Bildet #VAR1_BOLD# ble lastet opp.</string>
  <string name="SYS_PHOTO_FILE_TO_LARGE">Størrelsen på det opplastede bildet overstiger serverens tillatte filstørrelse på #VAR1# B.</string>
  <string name="SYS_PHOTO_FORMAT_INVALID">Kun JPG- og PNG-bilder er tillatt</string>
  <string name="SYS_PHOTO_PROCESSING_ERROR">Feil med fotobehandling</string>
  <string name="SYS_PHOTO_RESOLUTION_TO_LARGE">Størrelsen på det opplastede bildet overstiger serverens tillatte oppløsning på #VAR1# megapiksler.</string>
  <string name="SYS_PHOTO_UPLOAD_DESC">Vennligst velg bildene du vil laste opp til album #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_PHOTO_UPLOAD_NOT_SUCCESSFUL">Ikke alle bildene ble lastet opp.</string>
  <string name="SYS_PHOTO_UPLOAD_SUCCESSFUL">Alle bildene ble lastet opp.</string>
  <string name="SYS_PHOTO_X_OF_Y">Bilde #VAR1# av #VAR2#</string>
  <string name="SYS_PHOTOS">Bilder</string>
  <string name="SYS_PHOTOS_BY">Bilder av</string>
  <string name="SYS_PHOTOS_BY_VAR">Bilder av #VAR1#</string>
  <string name="SYS_PHOTOS_DESC">Bilder av arrangementer kan lastes opp og vises. Bilder kan organiseres i album som kan kobles sammen.</string>
  <string name="SYS_PHOTOS_PRESENTATION">Fotopresentasjon</string>
  <string name="SYS_PHOTOS_PRESENTATION_DESC">Dette alternativet lar deg angi hvordan bildene skal vises i fotomodulen. Dette kan gjøres med et modalvindu som åpnes som et separat vindu i det aktive nettleservinduet. Forhåndsvisningen av bildet forblir aktiv i bakgrunnen. Hvis bildet skal vises i samme vindu, erstattes det gjeldende albumet med forhåndsvisningsbildene av det valgte bildet med navigasjonselementer. (Standard: Modalvindu)</string>
  <string name="SYS_PHP">PHP</string>
  <string name="SYS_PHP_INFO">Alle PHP-innstillinger</string>
  <string name="SYS_PHP_MAIL">PHP mail()</string>
  <string name="SYS_PHP_VERSION">PHP-versjon</string>
  <string name="SYS_PHP_VERSION_REQUIRED">Admidio krever #VAR1# eller høyere</string>
  <string name="SYS_PHP_VERSION_EOL">PHP-versjonen støttes ikke lenger offisielt av PHP (End of Life). (#VAR1#)</string>
  <string name="SYS_PIPE">Pipe (|)</string>
  <string name="SYS_PLEASE_CHOOSE">Velg alternativ</string>
  <string name="SYS_PLEASE_WAIT">Vennligst vent</string>
  <string name="SYS_PORT">Port</string>
  <string name="SYS_PORTRAIT" description="Format for printing">Portrett</string>
  <string name="SYS_POSSIBLE_FIELDNAMES">Kolonnenavn for automatisk deteksjon: #VAR1#</string>
  <string name="SYS_POST">Post</string>
  <string name="SYS_POSTS">Poster</string>
  <string name="SYS_POST_MAX_SIZE">Maks. POST størrelse</string>
  <string name="SYS_POSTCODE">Postnummer</string>
  <string name="SYS_PRESET_CONFIGURATION">Standardkonfigurasjon</string>
  <string name="SYS_PRESET_CONFIGURATION_DESC">Administratorer kan definere standardkonfigurasjoner for alle brukere. Konfigurer kolonner og betingelser og lagre dem ved å navngi konfigurasjonssettet.</string>
  <string name="SYS_PREVIEW">Forhåndsvsning</string>
  <string name="SYS_PREVIOUS">Forrige</string>
  <string name="SYS_PREVIOUS_EVENTS">Forrige #VAR1#</string>
  <string name="SYS_PREVIOUS_NAME">Tidligere navn</string>
  <string name="SYS_PREVIOUS_PHOTO">Forrige bilde</string>
  <string name="SYS_PREVIOUS_VALUE">Forrige verdi</string>
  <string name="SYS_PRINT_PREVIEW">Forhåndsvisning</string>
  <string name="SYS_PRIVATE_MESSAGE_SEND">Privat melding er sendt til #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_PRIVATE_MESSAGE_NOT_SEND">Kunne ikke sende privat melding til #VAR1_BOLD#.\n\nFølgende feil har oppstått:\n#VAR2#</string>
  <string name="SYS_PRIVATE_MESSAGES">Private meldinger</string>
  <string name="SYS_PRNG">Pseudo-tilfeldig tallgenerator</string>
  <string name="SYS_PRNG_INSECURE">Admidio/PHP kan ikke generere sikre pseudotilfeldige tall! Ta kontakt med Admidio-teamet med følgende informasjon:</string>
  <string name="SYS_PROCESS_CANCELED">Prosess avbrutt</string>
  <string name="SYS_PROCESSING_ERROR_DESC">Følgende problem har oppstått under behandling av dataene.</string>
  <string name="SYS_PROFILE">Profil</string>
  <string name="SYS_PROFILE_DATA">Profildata</string>
  <string name="SYS_PROFILE_FIELD">Profilfelt</string>
  <string name="SYS_PROFILE_FROM">Profil av #VAR1# #VAR2#</string>
  <string name="SYS_PROFILE_INFORMATION">Profile information</string>
  <string name="SYS_PROFILE_PHOTO">Profilbilde</string>
  <string name="SYS_PROFILE_PICTURE_RESTRICTIONS">Du bør selv være på bildet. Bildet kan ha en maksimal oppløsning på #VAR1# megapiksler. Bildefilen må ikke være større enn #VAR1# MB og må være i JPG- eller PNG-format.</string>
  <string name="SYS_PROPERTIES">Egenskaper</string>
  <string name="SYS_QUANTITY">Kvantitet</string>
  <string name="SYS_QUARTERLY">Kvartalsvis</string>
  <string name="SYS_QUOTE">Enkelt anførselstegn (\')</string>
  <string name="SYS_RADIO_BUTTON">Radioknapp</string>
  <string name="SYS_RECENT_ALBUMS_OF_ORGA">Siste fotoalbum av organisasjonen #VAR1#</string>
  <string name="SYS_RECENT_ANNOUNCEMENTS_OF_ORGA">Siste kunngjøringer fra organisasjon #VAR1#</string>
  <string name="SYS_RECIPIENT">Mottager</string>
  <string name="SYS_RECIPIENT_EMAIL">E-postmottaker</string>
  <string name="SYS_REDIRECT">Viderekobling</string>
  <string name="SYS_REDIRECT_DESC">Du forlater nettstedet til #VAR1_BOLD# og vil automatisk bli omdirigert til #VAR3# om #VAR2# sekunder.\n\nHvis den automatiske omdirigeringen ikke fungerer, klikk #VAR4#her#VAR5#!</string>
  <string name="SYS_REDIRECT_URL_INVALID">Den angitte viderekoblings-URL-en er ikke gyldig.</string>
  <string name="SYS_REGISTER">Registrer</string>
  <string name="SYS_REGISTERED_AS">Innlogget som</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION">Registrering</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_ADOPT_ALL_DATA">Ta i bruk alle data fra registreringen for den eksisterende brukeren</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_ADOPT_ALL_DATA_DESC">Hvis en nyregistrert bruker allerede finnes i databasen, vil alle data fra registreringen bli overført til den eksisterende brukeren hvis denne innstillingen er angitt. Hvis denne innstillingen ikke er angitt, vil bare brukernavnet og passordet bli overtatt. For brukere som ikke eksisterte fra før, vil alle data fra registreringen alltid bli overtatt, uavhengig av denne innstillingen. (Standard: ja)</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_AT">Registrering på #VAR1# hos #VAR2#</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_CONFIRMED">Registreringen er bekreftet av brukeren.</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_NOT_CONFIRMED">Registreringen er ennå ikke bekreftet av brukeren.</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_NOT_POSSIBLE">Registreringen er stengt.</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_POSSIBLE_FOR">Registrering mulig for</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_POSSIBLE">Aktiver registrering for dette arrangementet.</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_SAVED">Dataene dine er lagret.\n\nDu vil nå motta en e-post med en bekreftelseslenke. Etter at du har trykket på denne lenken, kan registreringen din behandles videre.</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_VALIDATION_FAILED">Den oppringte lenken er ugyldig. En registreringslenke er kun gyldig i opptil 24 timer etter registrering. Vennligst registrer deg på nytt på nettstedet og bekreft registreringen din så snart du mottar e-posten med lenken.</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_VALIDATION_OK">Du har bekreftet registreringen din. Registreringen vil nå bli sjekket av et medlem av #VAR1#-teamet. Du vil deretter motta en e-post om registreringen din er godkjent eller avvist.</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_VALIDATION_OK_SELF">Du har bekreftet registreringen din. Du kan nå logge inn med brukernavn og passord.</string>
  <string name="SYS_REGISTRATIONS">Registreringer</string>
  <string name="SYS_REGULAR_EXPRESSION">Regulært uttrykk</string>
  <string name="SYS_REGULAR_EXPRESSION_DESC">Ethvert regulært uttrykk kan lagres som vil bli brukt på brukerens innhold som er angitt i dette profilfeltet. Innholdet må samsvare med betingelsene for det regulære uttrykket for at den angitte verdien skal lagres i feltet. Det regulære uttrykket kontrolleres i tillegg til de generelle betingelsene for datatypen.</string>
  <string name="SYS_RELATED_TO">Relatert element</string>
  <string name="SYS_RELATIONSHIP_CONFIGURATION">Relasjonskonfigurasjon</string>
  <string name="SYS_RELATIONSHIP_CONFIGURATIONS">Relasjonskonfigurasjoner</string>
  <string name="SYS_RELATIONSHIP_TYPE_EDIT_USER_DESC">Hvis dette er angitt, kan en bruker redigere profilen til en annen bruker som vedkommende er relatert til. For en asymmetrisk relasjon tildeles rettigheten separat for hver relasjon, og for en symmetrisk relasjon kan begge brukerne redigere den andre profilen, og i tilfelle en endirekte relasjon kan bare brukeren med relasjonen lagret redigere den andre profilen.</string>
  <string name="SYS_RELATIONSHIP_TYPE_DELETE">Vil du fjerne denne typen relasjon #VAR1_BOLD#? Advarsel: Dette vil slette alle eksisterende relasjoner av denne typen.</string>
  <string name="SYS_RELATIONSHIP_TYPE_DESC">Et asymmetrisk forhold brukes f.eks. for foreldre/barn, mens symmetriske relasjoner f.eks. kan brukes for søsken. Disse er alltid toveis, men enveis relasjoner markerer bare i én retning.</string>
  <string name="SYS_RELOAD">Last inn på nytt</string>
  <string name="SYS_REMEMBER_ME">Forbli innlogget</string>
  <string name="SYS_REMINDER_SEND_LOGIN">Vil du sende medlemmet innloggingsinformasjonen deres med et nytt passord som en påminnelse?</string>
  <string name="SYS_REMOVE">Fjern</string>
  <string name="SYS_REMOVE_CONTACT">Fjern kontakt</string>
  <string name="SYS_REMOVE_CONTACT_DESC">Ved å velge #VAR1_BOLD# vil alle data for denne kontakten bli slettet, og de kan ikke lenger vises eller gjenopprettes.</string>
  <string name="SYS_REMOVE_EVENT_REGISTRATION">Vil du virkelig fjerne registreringen for arrangementet? Dette vil slette alle tidligere deltakere.</string>
  <string name="SYS_REMOVE_MESSAGE">Fjern melding</string>
  <string name="SYS_REPEAT">Gjenta</string>
  <string name="SYS_REPLACE">Erstatt</string>
  <string name="SYS_REPLIES_VAR">#VAR1# svar</string>
  <string name="SYS_REQUIRED_INPUT">Nødvendig inndata</string>
  <string name="SYS_RESET_PW_AREADY_LOGGED_IN">Du er allerede logget inn i systemet. Det er ikke nødvendig å be om et nytt passord.</string>
  <string name="SYS_RESOLUTION_TOO_LARGE">Bildet kunne ikke behandles fordi oppløsningen er større enn #VAR1# megapiksler.</string>
  <string name="SYS_RIGHT_ALL_LISTS_VIEW">Vis medlemslister over alle roller og alle medlemsprofiler</string>
  <string name="SYS_RIGHT_ANNOUNCEMENTS">Administrer kunngjøringer</string>
  <string name="SYS_RIGHT_APPROVE_USERS">Organiser og tildel registreringer</string>
  <string name="SYS_RIGHT_ASSIGN_ROLES">Organiser og tildel roller</string>
  <string name="SYS_RIGHT_ASSIGN_ROLES_DESC">Brukere av denne rollen har tilgang til rolleadministrasjon og kan opprette nye roller, administrere og tildele roller til andre brukere.</string>
  <string name="SYS_RIGHT_DATES">Administrere arrangementer</string>
  <string name="SYS_RIGHT_DOCUMENTS_FILES">Administrer dokumenter og filer</string>
  <string name="SYS_RIGHT_DOCUMENTS_FILES_DESC">Roller med denne tillatelsen kan administrere rettighetene for dokument- og filmodulen. Dette inkluderer hvem som kan se mapper og laste opp filer.</string>
  <string name="SYS_RIGHT_EDIT_USER">Rediger profilen til alle kontakter</string>
  <string name="SYS_RIGHT_EDIT_USER_DESC">Roller med denne tillatelsen kan redigere dataene til andre kontakter (unntatt passord). I tillegg kan de legge til eller slette kontakter.</string>
  <string name="SYS_RIGHT_FORUM">Administrer forumet</string>
  <string name="SYS_RIGHT_FORUM_DESC">Roller med denne tillatelsen kan administrere forummodulen. De kan se alle forum og emner, og kan redigere og slette dem.</string>
  <string name="SYS_RIGHT_MAIL_PARTICIPANTS">Deltakerne kan sende e-poster til alle deltakerne</string>
  <string name="SYS_RIGHT_MAIL_THIS_ROLE_DESC">Denne innstillingen kontrollerer hvem som har rett til å sende e-poster til denne rollen via meldingsmodulen. Rollerettigheten #VAR1_BOLD# er fortsatt over denne innstillingen.</string>
  <string name="SYS_RIGHT_MAIL_TO_ALL">Send e-post til alle roller</string>
  <string name="SYS_RIGHT_PHOTOS">Last opp og rediger bilder</string>
  <string name="SYS_RIGHT_PROFILE">Rediger egen profil</string>
  <string name="SYS_RIGHT_VIEW_PARTICIPANTS">Deltakerne kan se deltakerlisten</string>
  <string name="SYS_RIGHT_WEBLINKS">Administrer nettlenker</string>
  <string name="SYS_ROLE">Rolle</string>
  <string name="SYS_ROLE_ACCESS_PERMISSIONS_DESC">På denne siden kan du konfigurere hvem som kan se mappen #VAR1_BOLD#, laste ned filer eller laste opp filer. Tillatelsene arves til alle undermapper, og eksisterende tillatelser i undermapper overskrives. Bare roller med tilgang til den overordnede mappen kan velges. Administratorer har alle tillatelser for mappen.</string>
  <string name="SYS_ROLE_ASSIGNMENT_FOR">Rolletildeling for #VAR1# #VAR2#</string>
  <string name="SYS_ROLE_DEPENDENCIES_DESC">Et medlem av en avhengig rolle blir automatisk medlem av #VAR1#!\n\nNår denne avhengigheten er angitt, blir alle eksisterende medlemmer av den avhengige rollen medlem av #VAR1#. Når en avhengighet skal slettes, vil medlemskapene forbli de samme!</string>
  <string name="SYS_ROLE_INFORMATION">Rolleinformasjon</string>
  <string name="SYS_ROLE_MAX_MEMBERS">Det var ikke mulig å lagre endringen. Maksimalt antall rollemedlemmer i rollen #VAR1_BOLD# vil overskride den forhåndsdefinerte grensen.</string>
  <string name="SYS_ROLE_MEMBERS">Rollemedlemmer</string>
  <string name="SYS_ROLE_MEMBERSHIP_IN_PERIOD">Medlemmer i perioden:</string>
  <string name="SYS_ROLE_MEMBERSHIP_OTHER_ORG">Rollemedlemskap i andre organisasjoner</string>
  <string name="SYS_ROLE_MEMBERSHIP_TO">til</string>
  <string name="SYS_ROLE_MEMBERSHIPS">Rollemedlemskap</string>
  <string name="SYS_ROLE_MEMBERSHIPS_CHANGE">Endre rollemedlemskap</string>
  <string name="SYS_ROLE_NAME_EXISTS">Rollen med samme navn finnes allerede i denne kategorien.</string>
  <string name="SYS_ROLE_RIGHTS">Rollerettigheter</string>
  <string name="SYS_ROLE_SELECT_RIGHT">Du har ikke tillatelse til å velge rolle #VAR1#.\nPrøv å velge en annen rolle.</string>
  <string name="SYS_ROLE_SELECTION">Rollevalg</string>
  <string name="SYS_ROLE_SELECTION_CONF_DESC">Rollevalget kan begrenses til medlemmene i de valgte rollene.\n\n Hvis ingen begrensning skal gjøres, må begge feltene (rollevalg og kategorivalg) stå tomme.</string>
  <string name="SYS_ROLE_WITHOUT_LEADER">Rolle uten leder</string>
  <string name="SYS_ROLE_TYPES">Rolletyper</string>
  <string name="SYS_ROLES">Roller</string>
  <string name="SYS_ROLES_CONFIRMATION_OF_PARTICIPATION">Roller - Bekreftelse på oppmøte</string>
  <string name="SYS_ROLES_MODULE_ADMINISTRATORS_DESC">Medlemmer av denne rollen er administratorer av modulen og har tilgang til alt. Du kan opprette, redigere, slette data og redigere kategorier og deres rettigheter.</string>
  <string name="SYS_ROOM">Rom</string>
  <string name="SYS_ROOM_INFORMATION">Rominformasjon</string>
  <string name="SYS_ROOM_MANAGEMENT">Romadministrasjon</string>
  <string name="SYS_ROOM_COULD_NOT_BE_DELETED">Rommet kan ikke slettes, siden det fortsatt er tilordnet minst én hendelse.</string>
  <string name="SYS_ROOM_OVERHANG">Dersom det er ytterligere tilgjengelig plass (f.eks. ekstra seter, ståplass), kan antall ekstra plasser defineres her.</string>
  <string name="SYS_ROOM_RESERVED">Det valgte rommet er allerede i bruk på dette tidspunktet.</string>
  <string name="SYS_ROOM_SELECTABLE">Tildel rom</string>
  <string name="SYS_ROOM_SELECTABLE_DESC">En valgboks for tilgjengelige rom vises, slik at den som oppretter et arrangement kan velge et rom. (standard svar: nei)</string>
  <string name="SYS_ROTATE_PHOTO_LEFT">Roter bilde mot venstre</string>
  <string name="SYS_ROTATE_PHOTO_RIGHT">Roter bilde mot høyre</string>
  <string name="SYS_ROW">Rad</string>
  <string name="SYS_RSS_DISABLED">Nettfeeden er deaktivert.</string>
  <string name="SYS_RSS_FEED_FOR_VAR">Nettfeed for #VAR1#</string>
  <string name="SYS_SAFE_MODE">Sikkermodus</string>
  <string name="SYS_SAFE_MODE_PROBLEM">Kan skape problemer med filopplastninger</string>
  <string name="SYS_SAME_WINDOW">Samme vindu</string>
  <string name="SYS_SATURDAY">Lørdag</string>
  <string name="SYS_SAVE">Lagre</string>
  <string name="SYS_SAVE_ALL_CANCELLATIONS">Lagre avlysninger av arrangementer</string>
  <string name="SYS_SAVE_ALL_CANCELLATIONS_DESC">Kanseleringer av deltakere til arrangementer kan lagres. Kanseleringene vises da også i deltakerlisten. Hvis dette alternativet er deaktivert, lagres ikke kanseleringene og kan ikke vises i deltakerlisten. Dette alternativet er gyldig fra innstillingstidspunktet og kan ikke brukes med tilbakevirkende kraft! (Standard: Ja)</string>
  <string name="SYS_SAVE_ATTACHMENTS">Lagre vedlegg</string>
  <string name="SYS_SAVE_ATTACHMENTS_DESC">E-postvedlegg lagres på webområdet og kan fortsatt nås i den lagrede e-posten etter sending. (Standard: aktivert)</string>
  <string name="SYS_SAVE_CHANGES">Lagre endringer</string>
  <string name="SYS_SAVE_CONFIGURATION">Lagre konfigurasjon</string>
  <string name="SYS_SAVE_DATA">Dataene ble lagret.</string>
  <string name="SYS_SEARCH">Søk</string>
  <string name="SYS_SEARCH_AGE_EXAMPLE">18y</string>
  <string name="SYS_SEARCH_AGE_DESC">Søker etter alle brukere over 18 år</string>
  <string name="SYS_SEARCH_DATE_EXAMPLE">01.03.1986</string>
  <string name="SYS_SEARCH_DATE_DESC">Søker etter alle brukere født etter 01.03.1986</string>
  <string name="SYS_SEARCH_EMPTY_EXAMPLE_DESC">Finner alle brukere som ikke har fylt ut gate-feltet</string>
  <string name="SYS_SEARCH_EXCLUDE_EXAMPLE">Steve</string>
  <string name="SYS_SEARCH_EXCLUDE_EXAMPLE_DESC">Finn alle brukere som ikke heter Steve</string>
  <string name="SYS_SEARCH_GENDER_DESC">Søker etter alle mannlige brukere</string>
  <string name="SYS_SEARCH_LASTNAME_BEGINS_EXAMPLE">Mei*</string>
  <string name="SYS_SEARCH_LASTNAME_BEGINS_DESC">Søker etter alle brukere med navn som begynner med «Mei»</string>
  <string name="SYS_SEARCH_LASTNAME_EXAMPLE">Smith</string>
  <string name="SYS_SEARCH_LASTNAME_DESC">Søker etter brukere med etternavnet \'Smith\'</string>
  <string name="SYS_SEARCH_LOCATION_EXAMPLE">Køln eller Berlin</string>
  <string name="SYS_SEARCH_LOCATION_DESC">Søker etter brukere som kommer fra Køln eller Berlin</string>
  <string name="SYS_SEARCH_NOT_EMPTY_EXAMPLE_DESC">Finner alle brukere som har fylt ut Gate-feltet</string>
  <string name="SYS_SEARCH_TELEFON_EXAMPLE">*241* *54</string>
  <string name="SYS_SEARCH_TELEFON_DESC">Søker etter brukere med telefonnummer som inkluderer 241 og slutter på 54</string>
  <string name="SYS_SEARCH_YES_NO_FIELD">ja/nei-felt</string>
  <string name="SYS_SEARCH_YES_NO_FIELD_DESC">Søker etter flaggede (avkrysset) brukere</string>
  <string name="SYS_SEAT_AMOUNT">Ekstra seter</string>
  <string name="SYS_SEATING">Sitteplasser</string>
  <string name="SYS_SECURE">Secure</string>
  <string name="SYS_SECURITY">Sikkerhet</string>
  <string name="SYS_SECURITY_ERROR">Sikkerhetsfeil</string>
  <string name="SYS_SELECT_CONFIGURATION">Velg konfigurasjon</string>
  <string name="SYS_SELECT_FILES">Velg filer</string>
  <string name="SYS_SELECT_FROM_LIST">Velg fra liste</string>
  <string name="SYS_SELECT_MEMBERS">Velg medlemmer</string>
  <string name="SYS_SELECT_PHOTO">Velg bilde</string>
  <string name="SYS_SELECT_PHOTOS">Velg bilder</string>
  <string name="SYS_SEMICOLON">Semikolon (;)</string>
  <string name="SYS_SEND">Send</string>
  <string name="SYS_SEND_COPY">Send kopi av e-post til min adresse</string>
  <string name="SYS_SEND_EMAIL">Send e-post</string>
  <string name="SYS_SEND_EMAIL_FORMER">Send e-post til tidligere medlemmer</string>
  <string name="SYS_SEND_EMAIL_FORMER_DESC">Hvis dette alternativet er angitt, kan e-poster sendes til individuelle tidligere medlemmer, samt til alle tidligere medlemmer av en rolle. (Standard: Aktivert)</string>
  <string name="SYS_SEND_EMAIL_TO">Send epost til #VAR1#</string>
  <string name="SYS_SEND_EMAIL_TO_ALL_ADDRESSES">Send e-post til alle brukerens e-postadresser</string>
  <string name="SYS_SEND_EMAIL_TO_ALL_ADDRESSES_DESC">Hvis denne innstillingen er aktivert, sendes e-poster til alle brukerens e-postadresser som er lagret i profilen. Hvis innstillingen er deaktivert, sendes e-poster kun til e-postadressen fra profilfeltet med det interne navnet EMAIL. (Standard: aktivert)</string>
  <string name="SYS_SEND_GREETING_CARD">Send hilsen</string>
  <string name="SYS_SEND_LOGIN_INFORMATION">Send innloggingsinformasjon</string>
  <string name="SYS_SEND_MAIL_TO_ROLE">E-posten din vil bli sendt til alle medlemmer av den valgte rollen. Ytterligere roller og mottakere er kun tilgjengelige for innloggede brukere.</string>
  <string name="SYS_SEND_MAILS">Send e-poster</string>
  <string name="SYS_SEND_METHOD">Send via</string>
  <string name="SYS_SEND_METHOD_DESC">PHPs mail()-metode kan være begrenset av enkelte leverandører og kan være en grunn til mistanke om spam. Derfor anbefales det å sende e-post ved å bruke en eksisterende e-postadresse og SMTP-server. Du kan konfigurere SMTP-innstillingene nedenfor (standard: PHP mail()).</string>
  <string name="SYS_SEND_NEW_LOGIN">Vil du sende #VAR1_BOLD# en e-post med det nåværende brukernavnet og et nytt passord?</string>
  <string name="SYS_SEND_NEW_PW">Send nytt passord</string>
  <string name="SYS_SEND_PHOTO_AS_ECARD">Send bilde som hilsen</string>
  <string name="SYS_SEND_PRIVATE_MESSAGE">Send privat melding</string>
  <string name="SYS_SEND_PRIVATE_MESSAGE_DESC">Din PM vil bli sendt til valgt mottaker</string>
  <string name="SYS_SEND_TEST_MAIL">Send test-e-post</string>
  <string name="SYS_SEND_USERNAME_PASSWORD">Send e-post med brukernavn og passord.</string>
  <string name="SYS_SENDER">Avsender</string>
  <string name="SYS_SENDER_EMAIL">Avsender e-post</string>
  <string name="SYS_SENDER_EMAIL_ADDRESS_DESC">Det er ikke tillatt å bruke en ukjent e-postadresse som avsenderadresse av alle leverandører. I dette tilfellet kan du legge til en e-postadresse som skal brukes som avsenderadresse i e-postmodulen (f.eks. noreply@#VAR1#).\nHvis feltet forblir tomt, vil avsenderens e-postadresse bli brukt (standard: tom).</string>
  <string name="SYS_SENDER_NAME">Avsender</string>
  <string name="SYS_SENDER_NAME_DESC">Navn på avsenderens e-postadresse. Dette feltet må beholdes hvis feltet for avsenderens e-postadresse ikke er tomt (standard: tomt).</string>
  <string name="SYS_SENDER_NOT_LOGGED_IN">Avsenderen var ikke logget inn. Avsenderinformasjonen kan derfor være feil.</string>
  <string name="SYS_SEPARATOR_FOR_CSV_FILE">Skilletegn for CSV-fil</string>
  <string name="SYS_SERVER">Server</string>
  <string name="SYS_SERVER_NO_UPLOAD">Serverinnstillingene tillater ikke filopplastninger</string>
  <string name="SYS_SET_FOLDER_PERMISSIONS">Angi mappetillatelser</string>
  <string name="SYS_SETTINGS">Preferanser</string>
  <string name="SYS_SHOW_ALL">Vis alle</string>
  <string name="SYS_SHOW_ALL_CONTACTS">Valgfritt vis alle kontakter</string>
  <string name="SYS_SHOW_ALL_CONTACTS_DESC">Hvis dette alternativet er angitt, kan kontakter fra andre organisasjoner eventuelt vises i medlemsadministrasjonen i tillegg til kontaktene til den gjeldende organisasjonen. Ellers vises bare aktive og inaktive kontakter fra den gjeldende organisasjonen. Men når du oppretter nye kontakter eller tildeler registreringer, søkes det fortsatt gjennom hele databasen til alle organisasjoner etter eksisterende kontakter. (standard: ja)</string>
  <string name="SYS_SHOW_ALL_DESC">Hvis denne innstillingen er angitt, vises tidligere medlemmer samt medlemmer av andre organisasjoner i tillegg til de aktive medlemmene av denne organisasjonen.</string>
  <string name="SYS_SHOW_CALENDAR">Vis kalender</string>
  <string name="SYS_SHOW_CAPTCHA_DESC">For utloggede brukere vil en alfanumerisk tekst vises når captcha-modulen er aktivert. Den oppgitte teksten må skrives inn i riktig felt. Dette skal forhindre misbruk av skjemaet av spammere. (standard: ja)</string>
  <string name="SYS_SHOW_EMPTY_PROFILE_FIELDS">Vis tomme profilfelt</string>
  <string name="SYS_SHOW_EMPTY_PROFILE_FIELDS_DESC">Denne innstillingen bestemmer om tomme profilfelt skal vises i profilvisningen. (Standard: ja)</string>
  <string name="SYS_SHOW_FORMER_MEMBERS">Vis tidligere medlemmer</string>
  <string name="SYS_SHOW_FORMER_MEMBERS_DESC">Denne innstillingen kan brukes til å bestemme hvem som kan se tidligere roller. Brukeren må imidlertid også ha rett til å se selve rollen. Ledere av en rolle kan også se tidligere medlemmer av rollen sin, hvis de har tillatelse til å bli angitt her. (Standard: #VAR1#)</string>
  <string name="SYS_SHOW_FORMER_MEMBERS_ONLY">Vis bare tidligere medlemmer</string>
  <string name="SYS_SHOW_FORMER_MEMBERS_RIGHT">Bruker med tillatelse #VAR1_BOLD#</string>
  <string name="SYS_SHOW_FORMER_ROLE_MEMBERSHIP">Vis tidligere rollemedlemskap</string>
  <string name="SYS_SHOW_FORMER_ROLE_MEMBERSHIP_DESC">Det vises en boks med alle brukerens roller i gjeldende organisasjon. Start- og sluttdato for medlemskap vises. (standard: ja)</string>
  <string name="SYS_SHOW_LIST">Vis liste</string>
  <string name="SYS_SHOW_MAP_LINK">Vis lenke til kart</string>
  <string name="SYS_SHOW_MAP_LINK_DESC">Hvis plassering er angitt, brukes Google Maps til å vise plassering og rute fra egen plassering. (standard: ja)</string>
  <string name="SYS_SHOW_MAP_LINK_PROFILE_DESC">Hvis adressen er lagret i profilen, vises to lenker til Google Maps ved siden av adressen. Brukerens bosted er lenket, og ruten fra brukerens eget bosted til brukerens bosted som vises er lenket. Når du åpner lenkene, vil følgende profilinformasjon bli overført til Google: gate, postnummer, by og land. (Standard: nei)</string>
  <string name="SYS_SHOW_MAP">Vis kart</string>
  <string name="SYS_SHOW_MEMBER_LIST">Vis medlemsliste</string>
  <string name="SYS_SHOW_ORGANIZATION_SELECT">Valg av visningsorganisasjon</string>
  <string name="SYS_SHOW_ORGANIZATION_SELECT_DESC">Dersom det er lagret flere organisasjoner i databasen, kan innloggingsskjermen vise en valgboks med alle tilgjengelige organisasjoner. Brukeren kan da ved innlogging velge en annen organisasjon (enn den som er definert i config.php). Brukeren må imidlertid være et registrert medlem av den valgte organisasjonen.</string>
  <string name="SYS_SHOW_PARTICIPANTS">Vis deltakerne</string>
  <string name="SYS_SHOW_PERMISSIONS">Vis rettigheter</string>
  <string name="SYS_SHOW_PROFILE">Vis profil</string>
  <string name="SYS_SHOW_ROLE_MEMBERSHIP">Vis rollemedlemskap</string>
  <string name="SYS_SHOW_ROLE_MEMBERSHIP_DESC">Det vises en boks med alle brukerens roller i gjeldende organisasjon. Tillatelser og registreringsdato vises. (standard: ja)</string>
  <string name="SYS_SHOW_ROLES_OTHER_ORGANIZATIONS">Visningsrollen til andre organisasjoner</string>
  <string name="SYS_SHOW_ROLES_OTHER_ORGANIZATIONS_DESC">Når brukeren er medlem i roller i en annen organisasjon, vises en boks som viser alle roller og registreringsdatoen. (standard: ja)</string>
  <string name="SYS_SHOW_ROUTE">Vis rute</string>
  <string name="SYS_SHOW_WATERMARK">Vis vannmerke</string>
  <string name="SYS_SHOW_WATERMARK_DESC">Den angitte teksten vil vises i alle viste bilder, med en skala på 200 piksler på den lange siden som starter. Hvis fotografen ble lagt inn i albumet, vises navnet på fotografen med opphavsrett i stedet for denne teksten. Hvis ingen bildetekst skal vises, kan dette feltet stå tomt. (Standard: #VAR1#)</string>
  <string name="SYS_SIMILAR_CONTACTS_FOUND">Lignende kontakter funnet</string>
  <string name="SYS_SIMILAR_CONTACTS_FOUND_ASSIGN">Kontakter med et lignende navn som #VAR1_BOLD# ble funnet.</string>
  <string name="SYS_SIMILAR_CONTACTS_FOUND_REGISTRATION">Kontakter med lignende navn ble funnet for registreringen #VAR1_BOLD# med e-postadressen #VAR2_BOLD#. Vennligst sjekk registreringen og tilordne den til en funnet kontakt eller opprett en ny kontakt.</string>
  <string name="SYS_SINCE">siden #VAR1#</string>
  <string name="SYS_SINCE_TO">fra #VAR1# til #VAR2#</string>
  <string name="SYS_SIZE">Størrelse</string>
  <string name="SYS_SKYPE">Skype</string>
  <string name="SYS_SMTP">SMTP</string>
  <string name="SYS_SMTP_AUTH">SMTP-autentisering</string>
  <string name="SYS_SMTP_AUTH_DESC">Hvis SMTP-serveren krever autentisering, er brukernavn- og passordfeltene også obligatoriske. (Standard: Ja)</string>
  <string name="SYS_SMTP_AUTH_CRAM_MD5">CRAM-MD5</string>
  <string name="SYS_SMTP_AUTH_LOGIN">Logg inn</string>
  <string name="SYS_SMTP_AUTH_PLAIN">Plain</string>
  <string name="SYS_SMTP_AUTH_TYPE">SMTP-autentiseringstype</string>
  <string name="SYS_SMTP_AUTH_TYPE_DESC">SMTP kjenner til forskjellige autentiseringsmetoder. Skriv inn autentiseringsmetoden som SMTP-serveren din støtter her. Hvis du ikke er sikker på hvilken metode som støttes, velg #VAR1_BOLD#. Admidio vil deretter prøve de forskjellige autentiseringsmetodene etter hverandre til en pålogging var vellykket. (Standard: Automatisk)</string>
  <string name="SYS_SMTP_HOST">SMTP Vert</string>
  <string name="SYS_SMTP_HOST_DESC">Adresse til SMTP-server.</string>
  <string name="SYS_SMTP_PASSWORD">SMTP-passord</string>
  <string name="SYS_SMTP_PASSWORD_DESC">Passord brukt til SMTP autentisering</string>
  <string name="SYS_SMTP_PORT">SMTP port</string>
  <string name="SYS_SMTP_PORT_DESC">Spesifiserer porten som skal brukes for å opprette en SMTP-tilkobling. (Standard: 587)</string>
  <string name="SYS_SMTP_SECURE">SMTP kryptering</string>
  <string name="SYS_SMTP_SECURE_DESC">Her kan du velge om og hvordan SMTP-tilkoblingen skal krypteres. (Standard: TLS)</string>
  <string name="SYS_SMTP_SECURE_NO">ingen</string>
  <string name="SYS_SMTP_SECURE_SSL">SSL</string>
  <string name="SYS_SMTP_SECURE_TLS">TLS</string>
  <string name="SYS_SMTP_USER">SMTP brukernavn</string>
  <string name="SYS_SMTP_USER_DESC">Brukernavnet som brukes i SMTP-autentiseringen.</string>
  <string name="SYS_SOCIAL_NETWORKS">Sosiale media</string>
  <string name="SYS_SOCIAL_NETWORK_FIELD_URL_DESC">Vil du legge inn en lenke til profilen din på dette sosiale nettverket? Innloggingsnavnet ditt er nødvendig. Logg inn på kontoen din på det sosiale nettverket og gå til profilen din. Kopier nå URL-en i dette feltet og lagre profilen din her. Besøkende på profilen din kan nå åpne profilen din direkte.</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY">SSO-nøkkel</string>
  <string name="SYS_SSO_KEYS">SSO-nøkler</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_ADMIN">Administrasjon av SSO-kryptografiske nøkler</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_ADD">Ny nøkkel</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_EDIT">Endre nøkkel</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_REGENERATE">Generer nøkkel på nytt</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_DELETE">Slett nøkkel</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_NAME_DESC">Den menneskelesbare beskrivelsen av nøkkelen, kun brukt for visuell forskjell.</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_ALGORITHM">Kryptografisk algoritme</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_ALGORITHM_DESC">Den underliggende kryptografiske algoritmen til nøkkelen.</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_PUBLIC">Offentlig nøkkel</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_PUBLIC_DESC">Den offentlige nøkkelen kan deles med SSO-klienter for å tillate signering og/eller kryptering av meldinger. Den offentlige og den private nøkkelen danner et par og må alltid brukes sammen.</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_PRIVATE">Privat nøkkel</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_PRIVATE_DESC">Den private nøkkelen brukes til å signere eller kryptere meldinger. Den MÅ IKKE deles med noen! Den offentlige og den private nøkkelen danner et par og må alltid brukes sammen.</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_PRIVATE_NOT_SHOWN">Av sikkerhetshensyn er den private nøkkelen skjult. Du kan imidlertid eksportere nøkkelen til en fil.</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_CERTIFICATE">x509-sertifikat</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_CERTIFICATE_DESC">Sertifikatet er den signerte offentlige nøkkelen med tilleggsinformasjon og skal deles med klienter for å signere eller kryptere meldinger.</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_EXPIRES">Utløpsdato</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_EXPIRES_DESC">Datoen når den genererte nøkkelen utløper og må fornyes (hvis den er angitt i det hele tatt)</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_ACTIVE">Nøkkel aktiv</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_ACTIVE_DESC">Om nøkkelen er aktiv for øyeblikket og kan brukes til signering eller kryptering.</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_IN_USE">Denne nøkkelen er for øyeblikket i bruk som den konfigurerte signerings- eller krypteringsnøkkelen.</string>
  <string name="SYS_SSO_NO_KEYS_FOUND">Ingen kryptografiske nøkler for signering eller kryptering av SAML- eller OIDC-meldinger er konfigurert!</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_CERTIFICATE_DOWNLOAD">Last ned x509-sertifikatet for nøkkelen.</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_EXPORT">Eksporter privat nøkkel</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_SETTING">Innstillinger for kryptografiske nøkler</string>
  <string name="SYS_SSO_NEW_CERTIFICATE">Opprett nytt sertifikat</string>
  <string name="SYS_SSO_CERTIFICATE_EDIT">Rediger sertifikatdata</string>
  <string name="SYS_SSO_CERTIFICATE_EDIT_TOOLTIP">Etter at sertifikatdataene er endret, må sertifikatet opprettes på nytt!</string>
  <string name="SYS_SSO_CERTIFICATE_SETTINGS">Sertifikatinnstillinger</string>
  <string name="SYS_SSO_CERTIFICATE_FAILURE">Generering av sertifikat mislyktes: #VAR1#</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_EXPORT_FAILURE">Eksport av nøkkel mislyktes: #VAR1#</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_FAILURE">Oppretting av kryptografisk nøkkel mislyktes: #VAR1#</string>
  <string name="SYS_SSO_EXPORT_PASSWORD">Passord for nøkkeleksport</string>
  <string name="SYS_SSO_EXPORT_PASSWORD_DESC">Den eksporterte private nøkkelen og sertifikatet kan og skal krypteres med et passord av sikkerhetsmessige årsaker. Dette passordet kreves for å åpne eller importere den nedlastede filen. Uten dette passordet kan ikke nøkkelen gjenopprettes fra filen. Det er mulig å bruke et tomt passord, men det frarådes på det sterkeste!</string>
  <string name="SYS_SSO_CERT_STATE">Stat eller provins</string>
  <string name="SYS_SSO_CERT_ORGUNIT">Organisasjonsenhet</string>
  <string name="SYS_SSO_CERT_COMMON_NAME">Vertsnavn (common name)</string>
  <string name="SYS_SSO_CERT_ORGANIZATION_UNIT">Organisasjonsenhet</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENTS_SAML">SAML 2.0-klienter</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_SAML">SAML 2.0-klient</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENTS_OIDC">OpenID Connect (OIDC) clients</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_OIDC">OIDC-klient</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_ADD_OIDC">Ny OIDC-klient</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_DELETE">Slett SSO-klient</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_ADD_SAML">Ny SAML 2.0-klient</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_ADMIN">Administrasjon av klienter for enkel pålogging (SAML 2.0, OIDC)</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_ADMIN_DESC">Admidio kan brukes som en \"ID-leverandør\" for enkel pålogging ved bruk av SAML 2.0- eller OIDC-protokollene. Dette betyr at andre webapplikasjoner (\"klienter\") kan bruke Admidios brukerkontoer for autentisering og autorisasjon. Hver klient må registreres her, og klienten må også konfigureres for SSO med Admidio. Når en bruker vil logge seg på en klientapplikasjon, blir de omdirigert til Admidio i stedet for klientens påloggingsskjerm. Hvis brukeren allerede er logget på Admidio, returneres den innloggede brukeren til klienten og får tilgang. Ellers kan brukeren logge seg på Admidio og blir deretter omdirigert tilbake til klientapplikasjonen.</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_NAME">Klientnavn</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_NAME_DESC">Klientens navn som er lesbart for mennesker. Dette er et rent beskrivende attributt og vil ikke bli brukt til å identifisere klienter.</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_ID">Klient-ID</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_ID_DESC">Klientens unike identifikator, vanligvis oppgitt av klienten. Vanligvis er dette enten en unik URL eller en tilfeldig generert streng oppgitt av klienten. Det er viktig at verdien her samsvarer nøyaktig med verdien som brukes i klientens konfigurasjon, ellers vil ikke klienten fungere.</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_SCOPES">Tillatte scopes</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_SCOPES_DESC">Scopes er grupper med informasjon om brukeren som klienten kan be om. OIDC-standarden definerer visse forhåndsdefinerte (men ikke obligatoriske) scopes. Kun \'openid\'-scopet er påkrevd og legges til automatisk. Ved å velge flere scopes tillater du at Admidio deler disse profildataene med klienten.</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_SECRET">Klienthemmelighet</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_SECRET_DESC">(Det hemmelige) passordet for å autentisere klienten. Vanligvis en tilfeldig streng som utveksles én gang. Ved opprettelse vises klienthemmeligheten én gang og skal kopieres til klienten. Etterpå lagres den som en hashet verdi i databasen, så det er umulig å hente den. Man kan bare generere en ny klienthemmelighet på nytt og kopiere den til klientens konfigurasjon.</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_SECRET_HIDDE">Av sikkerhetshensyn vises klienthemmeligheten bare ved opprettelse.</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_SECRET_RECREATE">Gjenskap</string>
  <string name="SYS_SSO_REDIRECT_URI">Omdirigerings-URI</string>
  <string name="SYS_SSO_REDIRECT_URI_DESC">Omdirigerings-URI-en, der nettleseren omdirigeres etter vellykket pålogging.</string>

  <string name="SYS_SSO_EDIT_SAML_CLIENT">Rediger SAML-klient (tjenesteleverandør)</string>
  <string name="SYS_SSO_EDIT_OIDC_CLIENT">Rediger OIDC-klient (tjenesteleverandør)</string>
  <string name="SYS_SSO_ADD_SAML_CLIENT">Legg til SAML-klient (tjenesteleverandør)</string>
  <string name="SYS_SSO_ADD_OIDC_CLIENT">Legg til OIDC-klient (tjenesteleverandør)</string>
  <string name="SYS_SSO_ACS_URL">ACS-URL</string>
  <string name="SYS_SSO_ACS_URL_DESC">URL-adressen for Assertion Consumer Servicer (ACS) er klientens hovedinngangspunkt. Etter vellykket pålogging hos Admidio blir brukeren omdirigert til den URL-adressen og logget inn hos klienten.</string>
  <string name="SYS_SSO_SLO_URL">Enkel utloggings-URL (valgfritt)</string>
  <string name="SYS_SSO_SLO_URL_DESC">SLO-URL-en er klientens sluttpunkt for å informere klienten om en brukerutlogging fra Admidio. Av sikkerhetshensyn vil alle klientapplikasjoner med en SLO-URL bli informert om utloggingen og skal også logge brukeren ut fra klientappen. Ikke alle SAML-klientapper tilbyr en enkelt utloggings-URL.</string>
  <string name="SYS_SSO_AUTO_SETUP">Automatisk oppsett fra metadata</string>
  <string name="SYS_SSO_LOAD_METADATA">Last inn klientmetadata</string>
  <string name="SYS_SSO_METADATA_URL">Metadata-URL (valgfritt)</string>
  <string name="SYS_SSO_METADATA_URL_DESC">Noen klienter tilbyr en metadatafil med alle nødvendige innstillinger. Automatisk henting av denne metadata-URL-en fungerer bare hvis URL-en er tilgjengelig for Admidio-serveren.</string>
  <string name="SYS_SSO_ROLES">Begrens tilgang til roller</string>
  <string name="SYS_SSO_ROLES_DESC">Bare de valgte rollene har tillatelse til å logge på klienten via enkel pålogging. Hvis feltet er tomt, kan alle gyldige Admidio-brukere logge på.</string>
  <string name="SYS_SSO_NO_SAML_CLIENTS_FOUND">Ingen SAML-klienter (tjenesteleverandører) konfigurert!</string>
  <string name="SYS_SSO_NO_OIDC_CLIENTS_FOUND">Ingen OIDC-klienter (tjenesteleverandører) konfigurert!</string>
  <string name="SYS_SSO_OAUTH_KEYS">OIDC (SSO)-nøkler</string>
  <string name="SYS_SSO_X509_CERTIFICATE">x509 Klientsertifikat</string>
  <string name="SYS_SSO_X509_CERTIFICATE_DESC">SAML-meldinger er kryptografisk signert for å forhindre sikkerhetsangrep. Dette sertifikatet leveres av klienten og må legges inn/kopieres nøyaktig slik det er gitt av klienten. Ellers vil SAML-kommunikasjonen mislykkes, og SSO-pålogging vil ikke være mulig.</string>
  <string name="SYS_SSO">Enkel pålogging</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML">Enkel pålogging med SAML 2.0</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_ENABLED">Aktiver enkeltpålogging via SAML 2.0</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_ENABLED_DESC">Denne innstillingen gjør Admidio om til en SAML 2.0-identitetsleverandør (idP) for enkel pålogging, som lar andre webapplikasjoner autentisere brukere mot Admidio-brukerlisten.</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_ENTITY_ID">SAML-enhets-ID</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_ENTITY_ID_DESC">Den unike identifikatoren for SAML for denne Admidio-instansen. Vanligvis er dette URL-en til installasjonen din. Klienten må konfigureres med nøyaktig samme enhets-ID, ellers vil ikke pålogging fungere.</string>
  <string name="SYS_SSO_STATIC_SETTINGS">IdP-metadata for klientoppsett</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_SSO_ENDPOINT">SSO-endepunkt</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_SLO_ENDPOINT">SLO Endpoint</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_METADATA_URL">Metadata-URL</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_SUPPORTED_PROTOCOLS">Støttede protokoller</string>
  <string name="SYS_SSO_SIGNING_KEY">Nøkkel for signaturer</string>
  <string name="SYS_SSO_ENCRYPTION_KEY">Nøkkel for kryptering</string>
  <string name="SYS_SSO_ROLESMAP">Inkluderte grupper/roller</string>
  <string name="SYS_SSO_ROLESMAP_DESC">Velg alle roller som skal overføres ved vellykket pålogging til SSO-klienten. Siden mange klienter bruker den overførte rollen ordrett, kan man tilordne Adimidios rollenavn til rollenavn som er ønsket på klientens/tjenesteleverandørens side. Hvis målrollenavnet står tomt, brukes Admidios rollenavn i stedet.</string>
  <string name="SYS_SSO_ATTRIBUTES">Inkluderte brukerattributter</string>
  <string name="SYS_SSO_ATTRIBUTES_DESC">Velg alle brukerfeltene som skal overføres ved vellykket pålogging til tjenesteleverandøren. For hvert felt kan tilordningen til SSO-attributtnavnet oppgis. Hvis SSO-kolonnen står tom, vil Admidios feltnavn bli brukt i stedet.</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_ATTRIBUTES">Krav i tilpassede omfang og feltoverstyringer</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_ATTRIBUTES_DESC">Velg alle brukerfeltene som skal inkluderes i det «tilpassede» omfanget. I tillegg er det mulig å tilordne standardkrav her, f.eks. kan man tilordne mobiltelefonen til «telefon»-kravet, eller bruke et tilpasset profilfelt for «profil»-kravet.</string>
  <string name="SYS_SSO_ATTRIBUTE">SSO-attributtnavn</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_CLAIM">OIDC-krav</string>
  <string name="SYS_SSO_ATTRIBUTES_ALLOTHER">Inkluder alle gjenværende felt med Admidios interne feltnavn</string>
  <string name="SYS_SSO_ATTRIBUTES_NOOTHER">Ikke ta med standardkrav bortsett fra de som er oppført her.</string>
  <string name="SYS_SSO_ROLE">SSO-rollenavn</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_ROLE">SAML-rollenavn</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_ROLE">OIDC-rollenavn</string>
  <string name="SYS_SSO_ROLES_ALLOTHER">Inkluder alle gjenværende roller med Admidios rollenavn uendret</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_WANT_REQUESTS_SIGNED">Ønsker signaturer på alle mottatte forespørsler</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_REQUIRE_REQUESTS_SIGNED">Krev signaturer på alle mottatte forespørsler</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_ASSERTION_LIFETIME">Levetid for SAML-deklarasjoner sendt til klienten</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_ASSERTION_LIFETIME_DESC">Etter vellykket autentisering sendes en «påstand» til klienten. Denne konfigurasjonen bestemmer hvor lenge (i sekunder) denne påstanden skal anses som gyldig av klienten.</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_ALLOWED_CLOCK_SKEW">Tillatt klokkedifferanse</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_ALLOWED_CLOCK_SKEW_DESC">SAML og gyldigheten av påloggingen er også avhengig av synkroniserte klokker for å begrense tillatelser. Siden noen systemer kan ha en liten tidsforskjell, gir denne innstillingen en måte å tillate visse klokkeforskjeller.</string>
  <string name="SYS_ADD_FIELD">Legg til felt</string>
  <string name="SYS_ADD_ROLE">Legg til rolle</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_NOT_FOUND">Nøkkelen finnes ikke i databasen, eller databaseoppføringen for nøkkelen er ufullstendig.</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_SIGNATURE_MISSING">SAML-meldingen mangler en kryptografisk signatur.</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_SIGNATURE_KEY_MISSING">SAML-meldingen trenger signaturvalidering, men klienten (SP) har ikke konfigurert noe sertifikat.</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_SIGNATURE_FAILED">Signaturvalidering av SAML-melding mislyktes.</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_ENCRYPTION_KEY_MISSING">SAML-meldingen trenger kryptering, men klienten (SP) har ikke konfigurert noe sertifikat.</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_ENCRYPTION_FAILED">Kryptering av SAML-melding mislyktes ...</string>
  <string name="SYS_SSO_SIGNATURE_ENCRYPTION">Signatur og kryptering</string>
  <string name="SYS_SSO_REQUIRE_AUTHN_SIGNED">Krev at alle mottatte forespørsler signeres av klienten (SP)</string>
  <string name="SYS_SSO_SIGN_ASSERTIONS">Signeringserklæringer sendt til klienten (SP)</string>
  <string name="SYS_SSO_ENCRYPT_ASSERTIONS">Krypter utsagn sendt til klienten (SP)</string>
  <string name="SYS_SSO_VALIDATE_SIGNATURES">Validere signaturer på alle forespørsler som mottas</string>
  <string name="SYS_SSO_LOGIN_MISSING_PERMISSIONS">Du er logget inn, men brukerkontoen har ikke tilgangsrettigheter til tjenesteleverandøren (#VAR1#). Prøv enten å logge inn med en annen konto nedenfor, eller gå tilbake til tjenesteleverandøren.</string>
  <string name="SYS_SSO_LOGIN_RETURN">Gå tilbake til #VAR1_BOLD# uten å logge inn</string>
  <string name="SYS_LOGIN_TO">Logg inn på #VAR1_BOLD#</string>

  <string name="SYS_SSO_OIDC_ISSUER_URL">Utsteder</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_ISSUER_URL_DESC">Den unike identifikatoren for OIDC for denne Admidio-instansen. Vanligvis er dette basis-URL-en til Admidio-installasjonen din. Klienten må konfigureres med nøyaktig samme enhets-ID, ellers vil ikke pålogging fungere.</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_STATIC_SETTINGS">IdP-metadata for klientoppsett</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_DISCOVERY_URL">Oppdagelses-URL</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_AUTH_ENDPOINT">Autentiseringsendepunkt</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_TOKEN_ENDPOINT">Token-endepunkt</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_USERINFO_ENDPOINT">Brukerinfo-endepunkt</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_JWKS_ENDPOINT">JWKS-endepunkt</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_LOGOUT_ENDPOINT">Logg ut endepunkt</string>
  <string name="SYS_SSO_INVALID_CLIENT">Ugyldig klient</string>

  <string name="SYS_SSO_NAME_PROPERTIES">Klientens (tjenesteleverandørens) navn og egenskaper</string>
  <string name="SYS_SSO_USERDATA_ACCESS">Brukerdata og tilgangstillatelser</string>
  <string name="SYS_SSO_USERID_FIELD">Bruker-ID-felt</string>
  <string name="SYS_SSO_USERID_FIELD_DESC">Velg Admidio-feltet som skal identifisere brukeren unikt i klientsystemet (tjenesteleverandør). Noen systemer forventer et påloggingsnavn (streng), noen systemer fungerer med numeriske ID-er, osv. Se håndboken for tjenesteleverandørappen.</string>
  <string name="SYS_SSO_USERID_FIELDS">Bruker-ID-felt</string>
  <string name="SYS_SSO_USERID_ID">Bruker-ID (numerisk)</string>
  <string name="SYS_SSO_USERID_UUID">Bruker-UUID (tilfeldig streng på 32 tegn)</string>
  <string name="SYS_SSO_USERID_LOGIN">Innloggingsnavn</string>
  <string name="SYS_ERROR_UUID_MISSING">UUID mangler</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC">Enkel pålogging med OpenId Connect (OIDC)</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_ENABLED">Aktiver enkeltpålogging via OpenId Connect (OIDC)</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_ENABLED_DESC">Denne innstillingen gjør Admidio om til en OIDC-identitetsleverandør (idP) for enkel pålogging, som lar andre nettapplikasjoner autentisere brukere mot Admidio-brukerlisten.</string>
  <string name="SYS_START" description="Start of a date">Start</string>
  <string name="SYS_STATUS_CODE_INVALID">Ugyldig statuskode!</string>
  <string name="SYS_STILL_X_CHARACTERS">fortsatt #VAR1# tegn</string>
  <string name="SYS_STOP">Stopp</string>
  <string name="SYS_STREET">Gate</string>
  <string name="SYS_SUBJECT">Emne</string>
  <string name="SYS_SUBORDINATE_ORGANIZATIONS">Underorganisasjoner</string>
  <string name="SYS_SUBORDINATE_ORGANIZATIONS_DESC">Underorganisasjoner kan dele profildata for kontakter. I noen moduler (kunngjøringer, arrangementer) er det mulig å vise oppføringer fra hovedorganisasjonen i underorganisasjonene. Administrasjonen av en underorganisasjon er helt uavhengig og kan gis et eget rettighetskonsept. Du finner mer informasjon i #VAR1#Admidio Wiki#VAR2#.</string>
  <string name="SYS_SUNDAY">Søndag</string>
  <string name="SYS_SUPPORT_ADMIDIO">Støtt Admidio</string>
  <string name="SYS_SWITCH_TO_CALENDAR_MANAGEMENT">Bytt til kalenderadministrasjon</string>
  <string name="SYS_SWITCH_TO_CATEGORIES_ADMINISTRATION">Bytt til kategoriadministrasjon</string>
  <string name="SYS_SWITCH_TO_PROFILE_FIELDS_CONFIGURATION">Bytt til profilfeltkonfigurasjon</string>
  <string name="SYS_SWITCH_TO_RELATIONSHIP_CONFIGURATION">Bytt til relasjonskonfigurasjon</string>
  <string name="SYS_SWITCH_TO_ROOM_MANAGEMENT">Bytt til romadministrasjon</string>
  <string name="SYS_SYMMETRICAL">Symmetrisk</string>
  <string name="SYS_SYSMAIL_NEW_PASSWORD">#subject# Innloggingsdata for #organization_long_name#\n#content# Hei #user_first_name#,\n\nDu mottar innloggingsdataene dine for nettstedet #organization_homepage#.\nBrukernavn: #user_login_name#\nPassord: #variable1#\n\nPassordet ble generert automatisk.\nDu bør endre det etter at du har logget deg på #organization_homepage# i profilen din.\n\nMed vennlig hilsen,\nTeamet til #organization_long_name#</string>
  <string name="SYS_SYSMAIL_PASSWORD_RESET">#emne# Tilbakestill passord for #organization_long_name#\n#innhold# Hei #bruker_fornavn#,\n\nVi har mottatt en forespørsel om å tilbakestille passordet ditt på #organization_homepage#.\n\nHvis forespørselen kom fra deg, kan du bruke følgende lenke for å tilbakestille passordet ditt og angi et nytt:\n#variable1#\n\nMed vennlig hilsen,\nTeamet til #organization_long_name#</string>
  <string name="SYS_SYSMAIL_REFUSE_REGISTRATION">#subject# Registrering på #organization_long_name# avvist.\n#content#Hei #user_first_name#,\n\nregistreringen din på #organization_homepage# ble avvist.\n\nRegistreringer godtas generelt av våre brukere. Hvis du er medlem og registreringen din fortsatt blir avvist, kan det være fordi du ikke ble identifisert som medlem.\nFor å avklare årsakene til avvisningen, vennligst kontakt administratoren #administrator_email# fra #organization_homepage#.\n\nHilsen,\nTeamet til #organization_long_name#</string>
  <string name="SYS_SYSMAIL_REGISTRATION_USER">#subject# Registrering hos #organization_long_name# er bekreftet\n#content# Hei #user_first_name#,\n\nRegistreringen din på #organization_homepage# er bekreftet.\n\nDu kan nå logge inn på hjemmesiden med brukernavnet ditt #user_login_name# og passordet ditt.\n\nHvis du har spørsmål, kan du skrive en e-post til #administrator_email#.\n\nMed vennlig hilsen,\nTeamet hos #organization_long_name#</string>
  <string name="SYS_SYSMAIL_REGISTRATION_ADMINISTRATOR">#subject# Ny registrering på #organization_long_name# nettsiden\n#content# En ny bruker har registrert seg på #organization_homepage#.\n\nEtternavn: #user_last_name#\nFornavn: #user_first_name#\nE-post: #user_email#\n\n\nDenne meldingen ble generert automatisk.</string>
  <string name="SYS_SYSMAIL_REGISTRATION_CONFIRMATION">#subject# Din registrering på #organization_long_name#\n#content# Hei #user_first_name#,\nVi er veldig glade for at du har registrert deg på nettstedet vårt #organization_homepage#.\n\nFor å fullføre registreringen, vennligst klikk på følgende lenke: #variable1#. Ved å klikke på lenken blir du automatisk omdirigert til nettstedet vårt, og registreringen din vil bli bekreftet.\n\nNår du har bekreftet registreringen din, vil vi sjekke den. Du vil motta svar innen få timer om registreringen din er godkjent, og du kan logge inn med påloggingsinformasjonen din, eller om registreringen din er avvist.\n\nMed vennlig hilsen\nTeamet hos #organization_long_name#</string>
  <string name="SYS_SYSTEM">System</string>
  <string name="SYS_SYSTEM_DEFAULT_LIST">Standardliste for hele systemet</string>
  <string name="SYS_SYSTEM_INFORMATION">Systeminformasjon</string>
  <string name="SYS_SYSTEM_MAILS">Systemnotifikasjoner</string>
  <string name="SYS_SYSTEM_MAIL_TEXTS_DESC">Her kan du justere teksten i hvert systemvarsel. Tekstene er delt inn i to deler (emne og innhold) og er identifisert med #subject# og #content#. Innholdet for hver seksjon følger etter. Hvis du ikke vil sende noen av disse varslene, lar du tekstfeltet stå tomt.\n\nFølgende jokertegn kan brukes i hver e-post. De vil bli erstattet med tilsvarende innhold under kjøring.</string>
  <string name="SYS_TAB">Tab</string>
  <string name="SYS_TABLE">Tabell</string>
  <string name="SYS_TEMPLATE">Mal</string>
  <string name="SYS_TEMPLATE_DESC">Angi malen som er forhåndsvalgt når du oppretter e-kortet. (Standard: postkort)</string>
  <string name="SYS_TEMPLATE_FOLDER_OPEN">Mal-mappen kunne ikke leses/åpnes.</string>
  <string name="SYS_TEST_MAIL">Test epost</string>
  <string name="SYS_TEST_MAIL_DESC">Før du kaller denne funksjonen, må alle innstillinger for e-postsending lagres!\nEn enkel e-post med emnet #VAR1_BOLD# vil bli sendt til e-postadressen til den innloggede brukeren basert på de lagrede e-postinnstillingene. I prosessen sendes det ut en forsendelseslogg under SMTP-forsendelsen, noe som kan være nyttig ved problemer.</string>
  <string name="SYS_TEXT">Tekst</string>
  <string name="SYS_TFA">Tofaktorautentisering</string>
  <string name="SYS_TFA_ENABLE">Aktiver tofaktorautentisering (2FA)</string>
  <string name="SYS_TFA_ENABLE_DESC">Aktiver tofaktorautentisering (2FA) for alle brukere som krever et ekstra bekreftelsestrinn, noe som øker kontosikkerheten og beskytter mot uautorisert tilgang.</string>
  <string name="SYS_TFA_RESET">Tilbakestill tofaktorautentisering</string>
  <string name="SYS_TFA_RESET_DESC">Fjern den konfigurerte 2FA-en.</string>
  <string name="SYS_TFA_RESET_SUCCESSFUL">Tofaktorautentisering er tilbakestilt.</string>
  <string name="SYS_TFA_SETUP">Konfigurer tofaktorautentisering</string>
  <string name="SYS_TFA_SETUP_INSTRUCTIONS">For å sette opp tofaktorautentisering (2FA), følg disse trinnene:</string>
  <string name="SYS_TFA_SETUP_INSTRUCTIONS_STEP_1">Skann QR-koden: Bruk en autentiseringsapp (f.eks. Google Authenticator, Authy) til å skanne QR-koden som vises.</string>
  <string name="SYS_TFA_SETUP_INSTRUCTIONS_STEP_2">Skriv inn koden: Åpne autentiseringsappen, finn autentiseringskoden som er generert for tjenesten vår, og skriv den inn i inndatafeltet.</string>
  <string name="SYS_TFA_SETUP_INSTRUCTIONS_STEP_3">Bekreft: Send inn koden for å fullføre konfigurasjonen.</string>
  <string name="SYS_QR_CODE">QR-kode</string>
  <string name="SYS_TFA_SETUP_SUCCESSFUL">Tofaktorautentisering er konfigurert.</string>
  <string name="SYS_SECURITY_CODE">Autentiseringskode</string>
  <string name="SYS_SECURITY_CODE_INVALID">Den angitte autentiseringskoden er feil.</string>
  <string name="SYS_TFA_TOTP_CODE_MISSING">Du har aktivert tofaktorautentisering for kontoen din. Vennligst skriv inn autentiseringskoden fra autentiseringsappen din.</string>
  <string name="SYS_THUMBNAIL_SCALING">Miniatyrbildeskalering</string>
  <string name="SYS_THUMBNAIL_SCALING_DESC">Angi langsiden av miniatyrbildene. Merk: Ikke skaler bredden for stor for å unngå konflikt med preferanser for miniatyrbilders rader og kolonner. Ellers kan du prøve å justere preferansene for miniatyrbilders rader og kolonner. (Standard: #VAR1# piksler)</string>
  <string name="SYS_THUMBNAILS_PER_PAGE">Miniatyrbilder per side</string>
  <string name="SYS_THUMBNAILS_PER_PAGE_DESC">Dette alternativet definerer hvor mange miniatyrbilder som skal vises på hver side. Hvis det er flere bilder i dette albumet, vil en sidenavigasjon legges til automatisk. (Standard: #VAR1#)</string>
  <string name="SYS_THURSDAY">Torsdag</string>
  <string name="SYS_TIME">Tid</string>
  <string name="SYS_TIME_FROM">Fra klokken</string>
  <string name="SYS_TIME_INVALID">Tidsfeil i felt #VAR1_BOLD#.\n\nTidsformatverdien må se slik ut:: #VAR2_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_TIME_TO">Til klokken</string>
  <string name="SYS_TITLE">Tittel</string>
  <string name="SYS_TO" description="E-Mail">Til</string>
  <string name="SYS_TOPIC">Emne</string>
  <string name="SYS_TOPICS">Emner</string>
  <string name="SYS_TUESDAY">Tirsdag</string>
  <string name="SYS_TYPE">Type</string>
  <string name="SYS_UNIQUE_ID">Unik Admidio-ID</string>
  <string name="SYS_UNIX">UNIX</string>
  <string name="SYS_UNLIMITED">Ubegrenset</string>
  <string name="SYS_UNKNOWN">Uidentifisert</string>
  <string name="SYS_UNLOCK">Lås opp</string>
  <string name="SYS_UNLOCK_ALBUM">Lås opp album</string>
  <string name="SYS_UNIDIRECTIONAL">Enveis</string>
  <string name="SYS_UNMANAGED_FILES">Uadministrerte filer</string>
  <string name="SYS_UPDATE">Oppdater</string>
  <string name="SYS_UPLOAD_FILES">Last opp filer</string>
  <string name="SYS_UPLOAD_MAX_FILESIZE">Maks. størrelse for filopplastning</string>
  <string name="SYS_UPLOAD_NAME_ERROR">Filnavnet kan ikke være \"submit\".</string>
  <string name="SYS_UPLOAD_PHOTOS">Last opp bilder</string>
  <string name="SYS_UPLOAD_PROFILE_PICTURE">Last opp profilbilde</string>
  <string name="SYS_UPDATE_SUCCESSFUL">Oppdateringen var vellykket</string>
  <string name="SYS_URL">URL</string>
  <string name="SYS_URL_INVALID_CHAR">URL-en i feltet #VAR1_BOLD# inneholder ugyldige tegn.\in\Bare alfabetiske tegn, tøddel, tall 0–9 og spesialtegnene .-+_:/#?= er tillatt.</string>
  <string name="SYS_USERS">Brukere</string>
  <string name="SYS_USER_COULD_BE_CREATED">Bruker kunne opprettes</string>
  <string name="SYS_USER_DELETE_DESC">Vil du slette #VAR1_BOLD#?\n\nBrukeren vil bli fysisk slettet i databasen, noe som gjør senere tilgang umulig.</string>
  <string name="SYS_USER_ID_NOT_FOUND">Ingen brukere med denne ID\'en ble funnet!</string>
  <string name="SYS_USER_NO_EMAIL">Bruker #VAR1_BOLD# har ingen gyldig e-postadresse i personopplysningene!</string>
  <string name="SYS_USER_NO_MEMBERSHIP">Denne brukeren er ikke medlem av organisasjon #VAR1# ennå.</string>
  <string name="SYS_USER_NO_MEMBERSHIP_LOGIN">Personen som ble funnet er ennå ikke medlem av organisasjonen #VAR1#, men har allerede tilgangsdata. Vil du tilordne den nye identiteten, samt de tilhørende rollene, til denne personen?</string>
  <string name="SYS_USER_NO_MEMBERSHIP_NO_LOGIN">Personen som ble funnet er ennå ikke medlem av organisasjonen #VAR1# og har ingen tilgangsdata ennå. Vil du tilordne tilgangsdataene og de tilhørende rollene til denne personen?</string>
  <string name="SYS_USER_RELATION">Forhold</string>
  <string name="SYS_USER_RELATIONS">Forhold</string>
  <string name="SYS_USER_RELATION_TYPE">Relasjonstype</string>
  <string name="SYS_USER_VALID_LOGIN">Brukeren har allerede gyldig påloggingsinformasjon.</string>
  <string name="SYS_USERNAME">Brukernavn</string>
  <string name="SYS_USERNAME_DESCRIPTION">Du kan logge inn på systemet med dette navnet.\nNavnet må være unikt i systemet. Hvis ønsket navn allerede er opptatt, kan du prøve kombinasjoner som Andi78 eller SteveT.</string>
  <string name="SYS_USERNAME_OR_EMAIL">Brukernavn eller epost</string>
  <string name="SYS_USERNAME_WITH_TIMESTAMP">#VAR1# på #VAR2# ved #VAR3#</string>
  <string name="SYS_USING_CURRENT_VERSION">Du bruker en gjeldende #VAR1#-versjon av Admidio!</string>
  <string name="SYS_UTF8">UTF-8</string>
  <string name="SYS_UTF16BE">UTF-16BE</string>
  <string name="SYS_UTF16LE">UTF-16LE</string>
  <string name="SYS_UTF32BE">UTF-32BE</string>
  <string name="SYS_UTF32LE">UTF-32LE</string>
  <string name="SYS_VALID_FROM" description="Date valid from">Gyldig fra</string>
  <string name="SYS_VALID_TO" description="Date valid to">Gyldig til</string>
  <string name="SYS_VALUE">Verdi</string>
  <string name="SYS_VALUE_LIST">Verdiliste</string>
  <string name="SYS_VALUE_LIST_DESC">I dette feltet kan du legge inn oppføringene for rullegardinlisten eller alternativfeltet. For hver linje kan en oppføring fra rullegardinlisten eller alternativfeltet legges inn her.\nProfilen lagres ikke som tekst senere, men den valgte posisjonen fra listen. Hvis du endrer teksten på en linje, vil alle brukere som allerede er tilordnet umiddelbart se den nye teksten i profilen sin. Hvis du flytter en oppføring til en annen linje, kan brukere se en annen oppføring.\nEn verdi for et alternativfelt kan vises som et ikon i stedet for tekst. Ikonet må være av webfonten \"Bootstrap Icons\". Gå til #VAR1#https://icons.getbootstrap.com#VAR2# og velg et ikon fra samlingen. Et verktøytips for ikonet (f.eks. kjønn-kvinne|Dette er et kvinneikon) kan eventuelt angis via en vertikal skillelinje.</string>
  <string name="SYS_VARIOUS_ROLES">Diverse roller</string>
  <string name="SYS_VARIOUS_USER_RELATION_TYPES">Diverse relasjoner</string>
  <string name="SYS_VENUE">Sted</string>
  <string name="SYS_VENUE_LINK">Hvis nok informasjon (by, gate, sted) om stedet er lagt inn, kan en lenke eller rute opprettes via Google Maps.</string>
  <string name="SYS_VERSION">Versjon</string>
  <string name="SYS_VERSION_TO_OLD">Din nåværende databaseversjon er #VAR1#. Dessverre er det ikke mulig å oppdatere til #VAR2# med denne versjonen.\n\nInstaller Admidio 4.1 først, og oppdater deretter til Admidio #VAR2#.</string>
  <string name="SYS_VIEW">Visning</string>
  <string name="SYS_VIEW_PICTURE_FULL_SIZED">Vis bilde i full størrelse</string>
  <string name="SYS_VIEW_ROLE_MEMBERSHIPS">Se rollemedlemskap</string>
  <string name="SYS_VIEW_ROLE_MEMBERSHIPS_DESC">Med denne innstillingen kan du definere hvem som kan se medlemmene i denne rollen. Brukeren kan se rollemedlemskapet i profilen til den respektive personen og i lister for rollen. Denne innstillingen tillater ikke tilgang til rollemedlemmets profil. I lister vises bare navn og fornavn. Rollerettigheten #VAR1_BOLD# overstyrer denne innstillingen.</string>
  <string name="SYS_VIEW_ROLES_OTHER_ORGAS">Bare roller for andre organisasjoner som er synlige for alle registrerte brukere vises. Hvis du er medlem av denne organisasjonen, vil du også se rollene du kan se med dine rettigheter i organisasjonen.</string>
  <string name="SYS_VIEW_PROFILES_OF_ROLE_MEMBERS">Vis profiler til rollemedlemmer</string>
  <string name="SYS_VIEW_PROFILES_OF_ROLE_MEMBERS_DESC">Denne innstillingen kan brukes til å definere hvem som kan se profilene til medlemmene i denne rollen. Brukeren kan åpne profilen til den respektive personen og se alle lagrede kolonner i lister for rollen. Rollerettigheten #VAR1_BOLD# overstyrer denne innstillingen.</string>
  <string name="SYS_VIEWS_VAR">#VAR1# visninger</string>
  <string name="SYS_VIEWS">Visninger</string>
  <string name="SYS_VISIBILITY">Synlighet</string>
  <string name="SYS_VISIBLE">Synlig</string>
  <string name="SYS_VISIBLE_FOR">Synlig for</string>
  <string name="SYS_VISIBLE_TO_USERS">#VAR1# er kun synlig for innloggede brukere</string>
  <string name="SYS_VISITORS">Gjester</string>
  <string name="SYS_WANT_DELETE_CATEGORY">Vil du virkelig slette kategorien #VAR1_BOLD#?</string>
  <string name="SYS_WANT_DELETE_PHOTO">Vil du slette det valgte bildet?</string>
  <string name="SYS_WARNING">Advarsel</string>
  <string name="SYS_WEBLINKS">Nettlenker</string>
  <string name="SYS_WEBLINKS_DESC">Opprett og organiser interessante lenker etter kategorier.</string>
  <string name="SYS_WEBMASTER">Webmaster</string>
  <string name="SYS_WEBSITE">Webside</string>
  <string name="SYS_WEDNESDAY">Onsdag</string>
  <string name="SYS_WEEKDAY">Ukedag</string>
  <string name="SYS_WHAT_TO_DO">Hva gjør jeg?</string>
  <string name="SYS_WIDTH">Bredde</string>
  <string name="SYS_WORKSHEET_NAMEINDEX">Regneark (indeks eller navn)</string>
  <string name="SYS_WRITE_EMAIL">Skriv epost</string>
  <string name="SYS_WRITE_ENTRY">Skriv innlegg</string>
  <string name="SYS_WRITE_PM">Skriv privat melding</string>
  <string name="SYS_XING">Xing</string>
  <string name="SYS_YEAR">År</string>
  <string name="SYS_YEARS">År</string>
  <string name="SYS_YES">Ja</string>
  <string name="SYS_YOUR_CONFIGURATION">Din konfigurasjon</string>
  <string name="SYS_YOUR_EMAIL">Din epost</string>
  <string name="SYS_YOUR_LAST_CONFIGURATION">Din siste konfigurasjon</string>
  <string name="SYS_YOUR_LISTS">Egen liste</string>
  <string name="SYS_YOUR_NAME">Ditt navn</string>
  <string name="SYS_Z_TO_A">Z til A</string>
</resources>
