<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <!--Phrases only in installation-->
  <string name="INS_ADDIDIONAL_DATA">Dodatkowe informacje</string>
  <string name="INS_ADDRESS_LIST">Lista adresów</string>
  <string name="INS_ADMINISTRATOR_LOGIN_DESC">Aktualizacja może być wykonywana tylko przez administratora. Proszę zdefiniować uwierzytelnianie administratora.</string>
  <string name="INS_BOARD">Zarząd stowarzyszenia</string>
  <string name="INS_CONFERENCE_ROOM">Sala konferencyjna</string>
  <string name="INS_CONFIGURATION_FILE_NOT_FOUND">Nie można znaleźć pliku #VAR1_BOLD# w głównym folderze Admidio!\n\nPobierz plik ponownie i skopiuj go do odpowiedniego folderu.</string>
  <string name="INS_CONTINUE_INSTALLATION">Kontynuuj instalację</string>
  <string name="INS_COURSES">Kursy</string>
  <string name="INS_CREATE_ADMINISTRATOR">Utwórz administratora</string>
  <string name="INS_CREATE_CONFIGURATION_FILE">Tworzenie pliku konfiguracyjnego</string>
  <string name="INS_DATA_DO_NOT_MATCH">Dane z #VAR1_BOLD# nie są zgodne z informacjami podanymi w kreatorze instalacji.\n\nSprawdź plik config.php i wszystkie pozostałe informacje.</string>
  <string name="INS_DATA_FULLY_ENTERED">Wpisałeś wszystkie niezbędne dane do instalacji Admidio. \n\nTeraz utworzymy bazę danych i wypełnimy ją danymi.</string>
  <string name="INS_DATA_OF_ADMINISTRATOR">Szczegóły administratora</string>
  <string name="INS_DATA_OF_ADMINISTRATOR_DESC">Wprowadź nazwę administratora, adres e-mail i dane dostępu. Po instalacji zaloguj się przy użyciu danych administratora.</string>
  <string name="INS_DATA_OF_ORGANIZATION">Dane organizacji</string>
  <string name="INS_DATABASE_FILE_NOT_FOUND">Nie można znaleźć pliku #VAR1_BOLD# w folderze #VAR2_BOLD#.</string>
  <string name="INS_DATABASE_HOST_INFO">Wprowadź nazwę serwera bazy danych tutaj. Może to być adres URL lub localhost, jeśli baza danych działa na tym samym serwerze co strona internetowa.</string>
  <string name="INS_DATABASE_LOGIN">Dostęp do bazy danych</string>
  <string name="INS_DATABASE_LOGIN_DESC">Tutaj podaj dane dostępu do bazy danych. Prefiks tabeli może być zmieniony. Zmiana prefiksu jest konieczna, jeśli kilka instalacji Admidio korzysta z tej samej bazy danych.</string>
  <string name="INS_DATABASE_PORT_INFO">Jeśli to pole nie zostanie wypełnione, użyty zostanie standardowy port bazy danych (MariaDB/MySQL: 3306, PostgreSQL: 5432). Jeśli Ty lub Twój usługodawca hostingowy potrzebujecie niestandardowego portu, możesz wpisać go tutaj.</string>
  <string name="INS_DATABASE_PORT_INVALID">Określony port jest nieprawidłowy. Dla prawidłowego portu wybierz wartość między 1 a 65535 lub pozostaw pole puste.</string>
  <string name="INS_DATABASE_SYSTEM">System bazy danych</string>
  <string name="INS_DATABASE_TYPE_INVALID">Admidio obsługuje tylko MariaDB, MySQL oraz PostgreSQL.</string>
  <string name="INS_DELETE_CONFIG_FILE">Główny folder Admidio #VAR1_BOLD# zawiera config.php. Został już przeniesiony do folderu adm_my_files. Usuń plik w głównym folderze.</string>
  <string name="INS_DESCRIPTION_ADMINISTRATOR">Grupa administratorów systemu</string>
  <string name="INS_DESCRIPTION_BOARD">Rada administracyjna stowarzyszenia</string>
  <string name="INS_DESCRIPTION_CONFERENCE_ROOM">Spotkania mogą odbyć się tutaj. Pokój musi być wcześniej zarezerwowany. Beamer jest bezpłatny do użytku.</string>
  <string name="INS_DESCRIPTION_MEMBER">Wszyscy członkowie organizacji</string>
  <string name="INS_DOWNLOAD_CONFIGURATION_FILE">Pobierz plik konfiguracyjny</string>
  <string name="INS_DOWNLOAD_CONFIGURATION_FILE_DESC">Nie można zapisać pliku konfiguracyjnego #VAR1_BOLD# w folderze #VAR2_BOLD#. Przypisz dostęp do zapisu dla folderu (zmień atrybut pliku odpowiednio za pomocą FTP na 0777 lub drwxrwxrwx) lub pobierz plik konfiguracji i skopiuj go do folderu Admidio #VAR3_BOLD# za pomocą programu FTP. \n\n Po skopiowaniu pliku konfiguracyjnego kontynuuj instalację.</string>
  <string name="INS_ENTER_LOGIN_TO_DATABASE">Wprowadź informacje o dostępie do bazy danych</string>
  <string name="INS_ERROR_OPEN_FILE">Nie można otworzyć pliku #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="INS_GROUPS">Grupy</string>
  <string name="INS_HOST_INVALID">Nazwa serwera jest nieprawidłowa. Wprowadź ważną nazwę serwera lub adres IP.</string>
  <string name="INS_INFO_3RD_PARTY_PLUGINS_HAVE_BEEN_MOVED">Niektóre wtyczki firm trzecich zostały przeniesione do nowego folderu wtyczek #VAR1_BOLD#. Po aktualizacji sprawdź działanie tych wtyczek.</string>
  <string name="INS_INSTALL_ADMIDIO">Zainstaluj Admidio</string>
  <string name="INS_INSTALLATION">Instalacja</string>
  <string name="INS_INSTALLATION_EXISTS">Baza danych zawiera już instalację Admidio. Dodatkowa instalacja nie jest możliwa.</string>
  <string name="INS_INSTALLATION_VERSION">Wersja instalacyjna #VAR1#</string>
  <string name="INS_INTERN">Wewnętrzny</string>
  <string name="INS_LANGUAGE_NOT_CHOSEN">Nie wybrano żadnego języka.</string>
  <string name="INS_MEMBERSHIP">Członkostwo</string>
  <string name="INS_NO_INSTALLED_VERSION_FOUND">Nie można znaleźć bieżącej instalacji. Jeśli używałeś Admidio 1.x, najpierw zaktualizuj je do Admidio 2.x. Następnie możesz zaktualizować wersję do #VAR1#. Jeśli używasz już Admidio 2.x lub nowszego, sprawdź spójność swojej bazy danych.</string>
  <string name="INS_ORGA_SHORTNAME_EXISTS">Organizacja o nazwie #VAR1_BOLD# już istnieje. Wybierz inną nazwę.</string>
  <string name="INS_PHONE_LIST">Lista telefonów</string>
  <string name="INS_PLEASE_CHOOSE_LANGUAGE">Proszę wybrać język</string>
  <string name="INS_SET_ORGANIZATION">Zdefiniuj organizację</string>
  <string name="INS_SET_UP_ORGANIZATION">Konfigurowanie organizacji</string>
  <string name="INS_SETUP_WAS_SUCCESSFUL">Konfiguracja udana</string>
  <string name="INS_SUPPORT_FURTHER_DEVELOPMENT">Bylibyśmy bardzo wdzięczni, gdybyś mógł wesprzeć rozwój Admidio darowizną!</string>
  <string name="INS_TABLE_PREFIX">Prefiks tabeli</string>
  <string name="INS_TEAMS">Zespoły</string>
  <string name="INS_TRAINING">Trening</string>
  <string name="INS_UPDATE">Aktualizacja</string>
  <string name="INS_UPDATE_DATABASE">Aktualizacja bazy danych</string>
  <string name="INS_UPDATE_NOT_POSSIBLE">Aktualizacja bazy danych obecnie nie jest możliwa!</string>
  <string name="INS_UPDATE_TO_VERSION_SUCCESSFUL">Baza danych Admidio została pomyślnie zaktualizowana do wersji #VAR1#.\nMożesz ponownie się zalogować i korzystać z Admidio.</string>
  <string name="INS_UPDATE_VERSION">Aktualizacja do wersji #VAR1#</string>
  <string name="INS_UPDATING_WAS_SUCCESSFUL">Proces aktualizacji zakończony pomyślnie. </string>
  <string name="INS_WARNING_3RD_PARTY_PLUGINS_COULD_NOT_BE_MOVED">Niektórych folderów wtyczek firm trzecich nie udało się przenieść do nowego folderu wtyczek #VAR1_BOLD#.\nSprawdź folder #VAR2_BOLD# w swojej instalacji Admidio, przenieś ręcznie foldery tych wtyczek i następnie usuń stary folder adm_plugins.</string>
  <string name="INS_WARNING_BETA_VERSION">To jest wersja BETA Admidio.\n\nZastosowanie może być ryzykowne ze względu na możliwą niestabilność i utratę danych. Użyj tylko jako środowisko testowe!</string>
  <string name="INS_WARNING_OLD_ADM_PLUGINS_COULD_NOT_BE_DELETED">Niektórych starych folderów wtyczek Admidio nie udało się usunąć ze starego folderu wtyczek #VAR1_BOLD#.\nSprawdź folder #VAR2_BOLD# w swojej instalacji Admidio, usuń ręcznie stare foldery wtyczek, a następnie stary folder adm_plugins.</string>
  <string name="INS_WARNING_OLD_ADM_PLUGINS_FOLDER_COULD_NOT_BE_DELETED">Nie udało się usunąć starego folderu wtyczek #VAR1_BOLD#.\nSprawdź folder #VAR2_BOLD# w swojej instalacji Admidio i usuń ręcznie stary folder adm_plugins.</string>
  <string name="INS_WELCOME_TEXT">Ten asystent pomaga skonfigurować zarządzanie członkami w Admidio. Zostaniesz poproszony o wszystkie niezbędne dane, aby system mógł zostać w pełni skonfigurowany i abyś mógł zalogować się jako administrator.\n\nJeśli masz pytania lub problemy z instalacją, sprawdź #VAR1#nasze instrukcje instalacji#VAR2# albo skorzystaj z #VAR3#naszego forum pomocy#VAR4#.</string>
  <string name="INS_WELCOME_TEXT_UPDATE">Zaktualizowałeś już katalogi Admidio do nowej wersji. Teraz baza danych musi zostać zaktualizowana z bieżącej wersji #VAR2# do wersji #VAR1#, aby Admidio mogło działać z nową wersją.\n\nJeśli masz pytania lub problemy z aktualizacją, sprawdź #VAR3#naszą instrukcję aktualizacji#VAR4# albo skorzystaj z #VAR5#naszego forum pomocy#VAR6#.</string>
  <string name="INS_WELCOME_TO_INSTALLATION">Witamy w procesie instalacji Admidio</string>
  <string name="INS_WELCOME_TO_UPDATE">Witamy w procesie aktualizacji Admidio</string>
  <string name="INS_WRONG_MYSQL_VERSION">Admidio #VAR1# wymaga co najmniej MariaDB lub MySQL w wersji #VAR2#. Spróbuj zaktualizować bazę danych MariaDB lub MySQL albo użyj #VAR3#starszej wersji Admidio#VAR4#, aby zapewnić zgodność.</string>
  <string name="SYS_BOYFRIEND">Chłopak</string>
  <string name="SYS_BROTHER">Brat</string>
  <string name="SYS_CHILD">Dziecko</string>
  <string name="SYS_COHABITANT">Partner</string>
  <string name="SYS_COHABITANT_FEMALE">Partner</string>
  <string name="SYS_COHABITANT_MALE">Partner</string>
  <string name="SYS_COMPANION">Towarzysz</string>
  <string name="SYS_DAUGHTER">Córka</string>
  <string name="SYS_FATHER">Ojciec</string>
  <string name="SYS_GIRLFRIEND">Dziewczyna</string>
  <string name="SYS_HUSBAND">Mąż</string>
  <string name="SYS_MOTHER">Matka</string>
  <string name="SYS_PARENT">Rodzic</string>
  <string name="SYS_SIBLING">Rodzeństwo</string>
  <string name="SYS_SISTER">Siostra</string>
  <string name="SYS_SON">Syn</string>
  <string name="SYS_SPOUSE">Małżonek/a</string>
  <string name="SYS_SUBORDINATE">Podwładny</string>
  <string name="SYS_SUBORDINATE_FEMALE">Podwładna</string>
  <string name="SYS_SUBORDINATE_MALE">Podwładny</string>
  <string name="SYS_SUPERIOR">Przełożony/a</string>
  <string name="SYS_SUPERIOR_FEMALE">Przełożona</string>
  <string name="SYS_SUPERIOR_MALE">Przełożony</string>
  <string name="SYS_WIFE">Żona</string>
  <!--Phrases only in organization administration-->
  <string name="ORG_ACCESS_TO_MODULE">Dostęp do modułu</string>
  <string name="ORG_ACCESS_TO_MODULE_DESC">Moduł może być wyłączony lub włączony tylko dla zalogowanych użytkowników. Jeśli moduł jest dostępny tylko dla zalogowanych, będzie ukryty dla niezalogowanych użytkowników, a dostęp do kanału będzie wyłączony dla obu grup. (domyślnie: aktywny)</string>
  <string name="ORG_ACCESS_TO_PLUGIN">Dostęp do wtyczki</string>
  <string name="ORG_ACCESS_TO_PLUGIN_DESC">Wtyczka może być wyłączona albo dostępna tylko dla zalogowanych użytkowników. Jeśli wtyczka jest dostępna wyłącznie po zalogowaniu, będzie ukryta dla niezalogowanych użytkowników, a kanał internetowy zostanie całkowicie wyłączony dla obu grup. (domyślnie: aktywna)</string>
  <string name="ORG_ADDITIONAL_VARIABLES">Dodatkowe zmienne</string>
  <string name="ORG_ADMIDIO_THEME">Motyw Admidio</string>
  <string name="ORG_ADMIDIO_THEME_DESC">Tutaj możesz wybrać aktualny motyw Admidio. Wyświetlane są wszystkie motywy z folderu themes. (domyślnie: simple)</string>
  <string name="ORG_ADMIDIO_THEME_FALLBACK">Motyw zapasowy</string>
  <string name="ORG_ADMIDIO_THEME_FALLBACK_DESC">Motyw używany jako zapasowy, jeśli wybrany motyw nie zawiera wymaganego szablonu. Jeśli motyw zapasowy jest wybrany, główny motyw musi zawierać tylko te szablony, które rzeczywiście chce nadpisać. Wszystkie pozostałe szablony mogą zostać pobrane z motywu zapasowego, którym w większości przypadków może być domyślny motyw „simple”. (domyślnie: simple)</string>
  <string name="ORG_AUTOMATIC_LOGOUT_AFTER">Automatyczne wylogowanie po</string>
  <string name="ORG_AUTOMATIC_LOGOUT_AFTER_DESC">Ta wartość wskazuje po ilu minutach nieaktywny użytkownik jest automatycznie wylogowywany. Nieaktywnym jest ten użytkownik, który nie otwiera żadnej ze stron systemu Admidio. Ta opcja jest zignorowana, jeśli użytkownik wybrał #VAR1_BOLD#. (Domyślnie: 20 minut) </string>
  <string name="ORG_BROWSER_UPDATE_CHECK">Wiadomość o aktualizacji dla starszych przeglądarek</string>
  <string name="ORG_BROWSER_UPDATE_CHECK_DESC">Po aktywacji użytkownikom korzystającym ze starszych przeglądarek będzie zalecana ich aktualizacja. Nowsze przeglądarki zapewniają lepszą ochronę przed oszustwami, wirusami, trojanami, kradzieżą tożsamości i innymi zagrożeniami dla prywatności oraz bezpieczeństwa. Każda nowa generacja przeglądarek zwiększa szybkość działania i obsługuje coraz więcej nowoczesnych technologii internetowych, co poprawia komfort korzystania z sieci. W tym celu używana jest usługa https://browser-update.org/.</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_BACKGROUND_COLOR">Kolor tła</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_BACKGROUND_IMAGE">Obrazek tła</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_BACKGROUND_IMAGE_DESC">Możesz wybrać zdjęcie w tle, które będzie używane jako Captcha. Kolor czcionki powinien być czytelny na tle zdjęcia. (domyślnie: brak zdjęcia). </string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_CHARACTERS_COLOR">Kolor znaków</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_COLOR_DESC">Kolor tła powinien mieć odpowiednio dobrany kontrast w stosunku do koloru znaków. Jeśli kolor linii i znaków jest taki sam, botom i skryptom trudniej odczytać Captchę. Wszystkie kolory muszą być określone jako #VAR1#wartość szesnastkowa#VAR2#.</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_DISTORTION">Zniekształcenie</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_DISTORTION_DESC">Ta wartość wskazuje zniekształcenie znaków. 0 oznacza brak zniekształcenia. Przy ustawionej wartości 3 niektóre znaki mogą już być nieczytelne. (domyślnie: 0.75)</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_FONT">Wybierz rodzaj czcionki dla kodu Captcha. (domyślnie: AHGBold.ttf)</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_LINE_COLOR">Kolor linii</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_LINES_NUMBERS">Ilość linii</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_LINES_NUMBERS_DESC">Boty i skrypty mają trudności z odczytaniem Captchy, jeśli na znakach znajdują się linie. Im więcej linii zostanie narysowanych, tym trudniej będzie ją rozwiązać. Niestety dotyczy to również ludzi. (domyślnie: 5)</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_PREVIEW">Podgląd captcha</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_PREVIEW_TEXT">Podgląd Captcha pokazuje tylko wcześniej zapisane opcje.</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_REGISTRATION">Po aktywacji nowym użytkownikom zostanie wyświetlony obraz z kodem Captcha lub proste działanie matematyczne. Wpisanie poprawnego kodu lub wyniku jest niezbędne, aby zapisać aktualnie edytowany wpis. Captcha jest częścią rozwiązania antyspamowego Admidio. (domyślnie: tak)</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_SIGNATURE">Podpis Captcha</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_SIGNATURE_TEXT">Wprowadź preferowany podpis dla Captchy. Zostanie użyta domyślna czcionka aktualnie wybranego motywu.</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_SIGNS">Ważne znaki </string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_SIGNS_TEXT">W tym miejscu możesz określić znaki Captchy, które będą użyte. Staraj się unikać używania znaków, które mogą zostać łatwo pomylone, np. I oraz l. </string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_TYPE">Rodzaj captcha</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_TYPE_CALC">Obliczenie</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_TYPE_PIC">Losowy znak</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_TYPE_TEXT">Tutaj możesz określić typ Captchy. Captcha będzie wyświetlana jako obraz. Może składać się z losowych znaków, prostego działania matematycznego lub dwóch słów. Kolejne opcje pozwalają określić Captchę bardziej szczegółowo. (domyślnie: losowe znaki)</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_TYPE_WORDS">Słowa (po angielsku)</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_WIDTH_DESC">Szerokość Captchy w pikselach. Jej wysokość zostanie obliczona proporcjonalnie do szerokości. Dodatkowo określi też rozmiar czcionki. (domyślnie: 215) </string>
  <string name="ORG_CREATE_PROFILE_FIELD">Utwórz pole profilu</string>
  <string name="ORG_CURRENCY">Waluta</string>
  <string name="ORG_CURRENCY_DESC">Wybierz walutę. Waluta będzie wyświetlana po wszystkich kwotach pieniężnych.</string>
  <string name="ORG_DATATYPE">Typ danych</string>
  <string name="ORG_DATE_FORMAT">Format daty</string>
  <string name="ORG_DATE_FORMAT_DESC">Format zgodny z funkcją PHP #VAR1#. (domyślny: d.m.Y)</string>
  <string name="ORG_EDIT_PROFILE_FIELD">Edytowanie pola profilu</string>
  <string name="ORG_EMAIL_ALERTS">Powiadomienie e-mail</string>
  <string name="ORG_EMAIL_ALERTS_DESC">Wszyscy użytkownicy każdej z ról z pozwoleniem #VAR1_BOLD# otrzymują e-mail w przypadku rejestracji nowego użytkownika. (domyślnie: tak) </string>
  <string name="ORG_ENABLE_CAPTCHA">Włącz captcha</string>
  <string name="ORG_ENABLE_REGISTRATION_MODULE">Włącz rejestrację</string>
  <string name="ORG_ENABLE_REGISTRATION_MODULE_DESC">Rejestracja odwiedzających stronę główną może zostać włączona lub wyłączona za pomocą tego ustawienia. Pola profilu, które są wyświetlane podczas rejestracji mogą zostać skonfigurowane w ustawieniach każdego pola. (domyślnie: tak) </string>
  <string name="ORG_FIELD_DESCRIPTION">Zdefiniuj nieograniczoną liczbę dodatkowych pól. Pola zostaną wyświetlone i będzie można je edytować w profilu użytkownika. Pola będą również dostępne we własnej liście.</string>
  <string name="ORG_FIELD_DISABLED">Edycja tego pola jest mozliwa tylko dla członków z uprawnieniem #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="ORG_FIELD_DISABLED_DESC">Zablokowane pole profilu nie może być edytowane przez członka we własnym profilu. Może być edytowane tylko przez członków, którzy mają uprawnienia do edytowania wszystkich członków. Liderzy roli z uprawnieniami do edycji profili członków roli mogą również edytować to pole profilu.</string>
  <string name="ORG_FIELD_EXIST">Pole o tej samej nazwie już istnieje w tej kategorii. </string>
  <string name="ORG_FIELD_HIDDEN">Pole widoczne tylko dla upoważnionych członków (własny profil i uprawnienia roli)</string>
  <string name="ORG_FIELD_HIDDEN_DESC">Zwykle pole jest widoczne dla wszystkich, którzy mogą przeglądać profil. Jeśli ta opcja jest odznaczona, tylko członkowie którzy mogą edytować ten profil widzą to pole.</string>
  <string name="ORG_FIELD_NOT_DISABLED">Pole może być edytowane przez użytkowników. </string>
  <string name="ORG_FIELD_NOT_HIDDEN">Pole widoczne dla wszystkich członków. </string>
  <string name="ORG_FIELD_NOT_REGISTRATION">Pole nie pokazuje się podczas rejestracji</string>
  <string name="ORG_FIELD_REGISTRATION">Pole jest widoczne podczas rejestracji</string>
  <string name="ORG_FIELD_URL_DESC">Wprowadzony adres URL będzie później w profilu prowadził do treści wpisanej przez użytkownika w tym polu. Opcjonalnie w adresie URL można zdefiniować symbol wieloznaczny #user_content#. Oznacza on treść wprowadzoną przez użytkownika w polu.\n\nPrzykład:\nURL: https://www.google.de/search?q=#user_content#\nwartość_pola: Admidio\nLink w profilu: https://www.google.de/search?q=Admidio</string>
  <string name="ORG_HOMEPAGE_REGISTERED_USERS">Ta strona jest wyświetlana, gdy użytkownik jest zalogowany. Ścieżka musi być podana jako ścieżka względna względem głównego folderu Admidio.\n(np.: modules/overview.php)</string>
  <string name="ORG_HOMEPAGE_VISITORS">Ta strona jest domyślną stroną Admidio dla gości. Ścieżka musi być podana jako ścieżka względna względem głównego folderu Admidio.\n(np.: modules/overview.php)</string>
  <string name="ORG_INVALID_THEME">Nie znaleziono poprawnego motywu.</string>
  <string name="ORG_INVALID_THEME_FALLBACK">Wybrany motyw zapasowy jest nieprawidłowy.</string>
  <string name="ORG_JAVASCRIPT_EDITOR_ENABLE">Użycie edytora JavaScript</string>
  <string name="ORG_JAVASCRIPT_EDITOR_ENABLE_DESC">W wielu modułach Admidio używany jest w pełni funkcjonalny edytor JavaScript. Wydarzenia, Ogłoszenia itp. mogą być edytowane w wygodny sposób przez użytkownika. Jeśli edytor został aktywowany, wyświetlane jest proste wielowierszowe pole tekstowe.</string>
  <string name="ORG_LAST_UPDATE_STEP">Ostatni krok aktualizacji</string>
  <string name="ORG_LOGIN_AUTOMATICALLY">Zaloguj mnie automatycznie</string>
  <string name="ORG_LOGIN_AUTOMATICALLY_DESC">Użytkownicy mogą podczas logowania określić, czy dane logowania mają być zapisane na ich komputerach. W ten sposób zostaną automatycznie zalogowani przy każdej wizycie. Może to jednak prowadzić do niepożądanego dostępu i nadużycia przez osoby nieupoważnione. (domyślnie: tak)</string>
  <string name="ORG_NOT_SAVED_SETTINGS_CONTINUE">Czy chcesz kontynuować?</string>
  <string name="ORG_NOT_SAVED_SETTINGS_LOST">Podczas zmiany widoku wszystkie niezapisane zmiany zostaną utracone.</string>
  <string name="ORG_ONLY_FOR_ADMINISTRATOR">Włączone, ale widoczne tylko dla administratorów</string>
  <string name="ORG_ONLY_FOR_MODULE_ADMINISTRATOR">Tylko dla administratorów modułu</string>
  <string name="ORG_ONLY_FOR_REGISTERED_USER">Tylko dla zalogowanych użytkowników</string>
  <string name="ORG_ORGANIZATION_PROPERTIES_DESC">Zarządzaj ustawieniami organizacji i modułów.</string>
  <string name="ORG_ORGANIZATION_SUCCESSFULLY_ADDED">Pomyślnie dodano organizację #VAR1_BOLD#. Można ją teraz wybrać podczas logowania.\n\nJeśli masz oddzielną stronę główną dla tej organizacji, dodaj ją w pliku config.php oddzielnej strony głównej.</string>
  <string name="ORG_PASSWORD_MIN_STRENGTH">Siła hasła</string>
  <string name="ORG_PASSWORD_MIN_STRENGTH_DESC">Tutaj możesz określić wymogi długości i złożoności haseł.\nWartość w nawiasach wskazuje, ile średnio prób wymaganych jest do ustalenia hasła.\n\n Nie: ryzykowne hasło (&lt;10^3)\n Niski: ochrona przed atakami internetowymi z ograniczeniem przepustowości. (&lt;10^6)\n Średnia: ochrona przed nieograniczonymi atakami online.(&lt;10^8)\n Wysoka: średnia ochrona przed hashowaniem offline. (&lt;10 ^10)\n Bardzo wysoka: silna ochrona przed haszowaniem w trybie offline. (&gt;= 10^10)</string>
  <string name="ORG_PASSWORD_MIN_STRENGTH_HIGH">Wysoka</string>
  <string name="ORG_PASSWORD_MIN_STRENGTH_LOW">Niska</string>
  <string name="ORG_PASSWORD_MIN_STRENGTH_MID">Średnia</string>
  <string name="ORG_PASSWORD_MIN_STRENGTH_NO">Brak</string>
  <string name="ORG_PASSWORD_MIN_STRENGTH_VERY_HIGH">Bardzo wysoka</string>
  <string name="ORG_PATH_FOR_CALCULATING_DISK_USAGE">Ścieżka do obliczania użycia dysku</string>
  <string name="ORG_PATH_FOR_CALCULATING_DISK_USAGE_DESC">Ścieżka do folderu, dla którego obliczane jest użycie dysku. Jest używana w informacjach systemowych do obliczania wykorzystania miejsca przez instalację Admidio. Ścieżkę można podać jako bezwzględną lub względną względem głównego katalogu Admidio. Jeśli pole pozostanie puste, użycie dysku będzie obliczane dla katalogu głównego serwera. (domyślnie: puste)</string>
  <string name="ORG_PIXEL">Piksel</string>
  <string name="ORG_PROFILE_FIELDS">Pola profilu</string>
  <string name="ORG_REFUSE_REGISTRATION">Powiadomienie przy odmowie rejestracji. </string>
  <string name="ORG_REGIONAL_SETTINGS">Ustawienia regionalne</string>
  <string name="ORG_REGISTERED_USERS">Zalogowany użytkownik</string>
  <string name="ORG_SEARCH_SIMILAR_NAMES">Szukaj podobnych imion i nazwisk</string>
  <string name="ORG_SEARCH_SIMILAR_NAMES_DESC">Podczas rejestracji i przypisywania rejestracji Admidio wyszukuje podobne nazwiska i imiona, aby uniknąć duplikatów. Po wyłączeniu tej opcji wyszukiwane są tylko identyczne imiona i nazwiska. (domyślnie: tak)</string>
  <string name="ORG_SHOW_CREATE_EDIT">Pokaż twórcę i czas utworzenia</string>
  <string name="ORG_SHOW_CREATE_EDIT_DESC">W niektórych miejscach twórca i użytkownik z ostatnią zmianą w rekordzie jest wyświetlany wraz ze znacznikiem czasu. Za pomocą tego ustawienia można określić, czy ta informacja w ogóle ma być wyświetlana i czy użytkownik powinien być wyświetlany z nazwą użytkownika, czy też z imieniem i nazwiskiem.</string>
  <string name="ORG_TIME_FORMAT">Format czasu</string>
  <string name="ORG_TIME_FORMAT_DESC">Format zgodny z funkcją PHP #VAR1#. (domyślnie: H:i)</string>
  <string name="ORG_TIMEZONE">Strefa czasowa</string>
  <string name="ORG_TIMEZONE_DESC">To jest ustawienie strefy czasowej. Jeśli zostanie to zmienione w pliku config.php Admidio, zapisane już daty i czasy nie zostaną przystosowane do nowych ustawień strefy czasowej.</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_ACTIVATION_LINK">Link aktywacyjny dla nowego hasła</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_EMAIL">Adres pocztowy użytkownika w odniesieniu do kontekstu poczty</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_EMAIL_ORGANIZATION">Systemowy adres e-mail organizacji</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_FIRST_NAME">Imię użytkownika z kontekstu e-maila</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_LAST_NAME">Nazwisko użytkownika przypisanego do wybranego adresu e-mail</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_NAME_ORGANIZATION">Nazwa organizacji</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_NEW_PASSWORD">Nowe hasło użytkownika</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_SHORTNAME_ORGANIZATION">Krótka nazwa organizacji</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_URL_ORGANIZATION">Adres URL strony organizacji</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_USERNAME">Nazwa użytkownika z kontekstu e-mail</string>
  <!--System-Phrases for use in every module-->
  <string name="SYS_64BIT">64bit</string>
  <string name="SYS_A_TO_Z">Od A do Z</string>
  <string name="SYS_ABR_NO" description="Abbreviation for Number">Lp.</string>
  <string name="SYS_ACTIVATE_ROLE">Aktywuj rolę</string>
  <string name="SYS_ACTIVATE_ROLE_DESC">Jeśli reaktywujesz rolę #VAR1_BOLD#, członkowie z tą rolą zostają przypisani ponownie z właściwymi uprawnieniami, a rola staje się wybieralna na wszystkich listach.\n\nCzy chcesz reaktywować role?</string>
  <string name="SYS_ACTIVE_CONTACTS">Aktywne kontakty</string>
  <string name="SYS_ACTIVE_FORMER_MEMBERS">Aktywni i byli członkowie</string>
  <string name="SYS_ACTIVE_FORMER_MEMBERS_SHORT">Aktywni i byli</string>
  <string name="SYS_ACTIVE_GROUPS_ROLES">Aktywne grupy i role</string>
  <string name="SYS_ACTIVE_MEMBERS">Aktywni członkowie</string>
  <string name="SYS_ADD_ANOTHER_CONFIG">Konfiguruj dalej</string>
  <string name="SYS_ADD_ATTACHMENT">Dodaj załącznik</string>
  <string name="SYS_ADD_COLUMN">Dodaj kolumnę</string>
  <string name="SYS_ADD_COLUMNS_DESC">Przypisz dowolną liczbę kolumn odpowiadających polom profilu w tabeli poniżej. Dodatkowo, możesz określić domyślne sortowanie i dodać warunki na podstawie których filtrowani będą odpowiedni członkowie.</string>
  <string name="SYS_ADD_ENTRY">Dodaj wpis</string>
  <string name="SYS_ADD_EVENT_TO_CALENDAR">Dodaj wydarzenie do kalendarza</string>
  <string name="SYS_ADD_FIELD">Dodaj pole</string>
  <string name="SYS_ADD_ORGANIZATION">Dodaj organizację</string>
  <string name="SYS_ADD_ROLE">Dodaj rolę</string>
  <string name="SYS_ADD_TO_DATABASE">Dodaj do bazy danych </string>
  <string name="SYS_ADDITIONAL_COLUMNS">Dodatkowe kolumny</string>
  <string name="SYS_ADDITIONAL_CSS_FILE">Dodatkowy plik CSS</string>
  <string name="SYS_ADDITIONAL_CSS_FILE_DESC">Ścieżka do pliku .css z dodatkowymi definicjami stylów. Ten plik zostanie wczytany jako ostatni, nawet po pliku admidio.css motywu. (domyślnie: puste)</string>
  <string name="SYS_ADDITIONAL_FILES">Ta lista zawiera przegląd plików i folderów niezaimportowanych jeszcze do bazy danych. Mogą one zostać dodane do bazy danych. Prawa dostępu zostaną skopiowane z wybranego folderu.</string>
  <string name="SYS_ADDRESS">Adres</string>
  <string name="SYS_ADMIDIO">Admidio</string>
  <string name="SYS_ADMIDIO_DOWNLOAD_PAGE">Idź do strony pobierania Admidio</string>
  <string name="SYS_ADMIDIO_HEADLINE_DESC">Nagłówek jest wyświetlany na pasku nawigacji Admidio. Tutaj można również wpisać nazwę klucza tłumaczenia. (domyślnie: SYS_ONLINE_MEMBERSHIP_ADMINISTRATION)</string>
  <string name="SYS_ADMIDIO_SHORT_DESC">System zarządzania stowarzyszeniami, grupami i organizacjami online</string>
  <string name="SYS_ADMIDIO_VERSION">Wersja Admidio</string>
  <string name="SYS_ADMINISTRATION">Administracja</string>
  <string name="SYS_ADMINISTRATOR">Administrator</string>
  <string name="SYS_ADMINISTRATORS">Administratorzy</string>
  <string name="SYS_ADMINISTRATORS_DESC">Te role to administratorzy modułu Dokumenty i Pliki, posiadają więc dostęp do wszystkich folderów i plików. Mogą przesyłać i pobierać pliki oraz przypisywać prawa dostępu. Rola może stać się administatorem poprzez przypisanie jej uprawnienia #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_ALBUM">Album</string>
  <string name="SYS_ALBUM_CHANGED_TITLE">Album zdjęć został zmieniony dnia #VAR1#</string>
  <string name="SYS_ALBUM_CONTAINS_NO_PHOTOS">Album jest pusty.</string>
  <string name="SYS_ALBUM_CREATED_TITLE">Nowy album zdjęć został utworzony dnia #VAR1#</string>
  <string name="SYS_ALBUM_FOLDER_NOT_FOUND">Folder nie został odnaleziony. W przypadku gdy folder został usunięty używając FTP lub w przypadku braku dostępu do danego folderu, proszę usunąć folder w Admidio.\nGoście bez uprawnień do zarządzania zdjęciami nie mogą wyświetlić wybranego albumu.</string>
  <string name="SYS_ALBUM_NOT_APPROVED">Ten album jest zablokowany i niedostępny dla gości oraz członków.</string>
  <string name="SYS_ALL">Wszystkie</string>
  <string name="SYS_ALL_CONTACTS">Wszystkie kontakty</string>
  <string name="SYS_ALL_DAY">Cały dzień</string>
  <string name="SYS_ALL_MEMBERS">Wszyscy członkowie</string>
  <string name="SYS_ALL_ORGANIZATIONS">Wszystkie organizacje</string>
  <string name="SYS_ALL_ORGANIZATIONS_DESC">Wybrana kategoria jest współdzielona przez wszystkie organizacje.\nTen obiekt (wydarzenie, ogłoszenie, pole profilu, link itd.) będzie widoczny nie tylko w tej organizacji, lecz także we wszystkich następujących organizacjach: #VAR1#.</string>
  <string name="SYS_ALL_OTHERS">Wszyscy pozostali</string>
  <string name="SYS_ALL_THIS_ORGANIZATION">Wszyscy członkowie tej organizacji</string>
  <string name="SYS_ALLOW_ADDITIONAL_GUESTS">Uczestnicy mogą rejestrować anonimowych gości</string>
  <string name="SYS_ALLOW_ADDITIONAL_GUESTS_DESC">Uczestnicy mogą dodać więcej osób do swojej rejestracji, co zmniejsza liczbę całkowitych wolnych miejsc. To przydatne np. jeśli jeden z uczestników chce przyjść z osobami towarzyszącymi i potrzebuje dodatkowych miejsc z puli.</string>
  <string name="SYS_ALLOW_USER_COMMENTS">Pozwalaj komentować w ramach uczestnictwa</string>
  <string name="SYS_ALLOW_USER_COMMENTS_DESC">Uczestnicy mogą komentować swój udział. Komentarze można przeglądać za pośrednictwem listy uczestników</string>
  <string name="SYS_ALSO_VISITORS">Też goście</string>
  <string name="SYS_ANNOUNCEMENT">Ogłoszenie</string>
  <string name="SYS_ANNOUNCEMENT_CHANGED_TITLE">Ogłoszenie zostało zmienione dnia #VAR1#</string>
  <string name="SYS_ANNOUNCEMENT_CREATED_TITLE">Nowe ogłoszenie zostało utworzone dnia #VAR1#</string>
  <string name="SYS_ANNOUNCEMENTS">Ogłoszenia</string>
  <string name="SYS_ANNOUNCEMENTS_DESC">Pokazuj i edytuj ogłoszenia, wiadomości i inne informacje.</string>
  <string name="SYS_ANNUALLY">Corocznie</string>
  <string name="SYS_APPLY">Aplikuj</string>
  <string name="SYS_APPOINTMENT">Termin</string>
  <string name="SYS_APPOINTMENTS">Terminy</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_EDIT_MEMBERS">Przypisywanie i edycja członków</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_FIELDS">Przyporządkuj pola</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_FIELDS_DESC">W lewej kolumnie poniższej tabeli wyświetlane są wszystkie pola profilu. W prawej kolumnie, na liście wyboru, wyświetlane są kolumny z importowanego pliku. Wszystkie kolumny z pliku, który chcesz zaimportować, powinny zostać teraz przypisane do pól profilu.\n\nIstniejący członkowie są identyfikowani na podstawie imienia i nazwiska. Jeśli w pliku masz dostępne unikalne Admidio-ID (UUID) członka, możesz wybrać je w mapowaniu. Członkowie będą wtedy automatycznie identyfikowani na podstawie tego Admidio-ID, a nie imienia i nazwiska.</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_FILE_COLUMN">Przypisz kolumnę pliku</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_LOGIN_EMAIL">Dane do logowania zostały pomyślnie przyporządkowane. Użytkownik otrzymał e-mail.</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_LOGIN_INFORMATION">Przyporządkuj dane do logowania</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_LOGIN_SUCCESSFUL">Dane do logowania zostały pomyślnie przyporządkowane.</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_MEMBERS">Przypisz członków</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_MEMBERSHIP">Przydziel członkostwo</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_PARTICIPANTS">Dodaj uczestnika</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_REGISTRATION">Przyporządkuj rejestrację</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_REGISTRATION_SUCCESSFUL">Rejestracja została potwierdzona. Członek może się teraz zalogować do systemu.</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_ROLE">Przyporządkuj role</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_ROLE_FOR_IMPORT">Wybierz role dla wszystkich importowanych członków.\n\nWidoczne są tylko role do których masz uprawnienia.</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_ROLE_TO_USER">Nie można zapisać danych.\nDo kontaktu musi być przypisana co najmniej jedna rola.</string>
  <string name="SYS_ASSIGNED_BY_ROLES">Przypisane poprzez role</string>
  <string name="SYS_ASYMMETRICAL">Asymetryczne</string>
  <string name="SYS_ATTACHMENT">Załącznik</string>
  <string name="SYS_ATTACHMENT_ONE">1 załącznik</string>
  <string name="SYS_ATTACHMENT_SIZE">Maksymalny rozmiar załączników e-mail</string>
  <string name="SYS_ATTACHMENT_SIZE_DESC">Użytkownicy mogą jedynie załączać pliki o wielkości mniejszej niż wartość tu określona. Jeśli określisz ją na 0, żadne załączniki nie będą dostępne w module e-mail. (Domyślnie: 5MB)</string>
  <string name="SYS_ATTACHMENT_TO_LARGE">Błąd przesyłania załącznika.\nPlik jest prawdopodobnie za duży!</string>
  <string name="SYS_ATTACHMENTS_VAR">#VAR1# załączniki</string>
  <string name="SYS_ATTEND_EVENT">Zarejestrowałeś się na wydarzenie #VAR1_BOLD# w #VAR2#.</string>
  <string name="SYS_ATTEND_POSSIBLY">Zapisano na wydarzenie #VAR1_BOLD# dnia #VAR2#.</string>
  <string name="SYS_AUTHOR">Autor</string>
  <string name="SYS_AUTO_DETECT">Auto-wykrywanie</string>
  <string name="SYS_AVAILABLE">Dostępne</string>
  <string name="SYS_AVAILABLE_BETA">Dostępna beta</string>
  <string name="SYS_BACK">Wróć</string>
  <string name="SYS_BACK_TO_ALBUM">Wróć do albumu</string>
  <string name="SYS_BACK_TO_FOLDER">Wróć do folderu</string>
  <string name="SYS_BASIC_DATA">Dane podstawowe</string>
  <string name="SYS_BIRTHDAY">Urodziny</string>
  <string name="SYS_BLUESKY">Bluesky</string>
  <string name="SYS_CALENDAR">Kalendarz</string>
  <string name="SYS_CALENDARS">Kalendarze</string>
  <string name="SYS_CANCEL">Anuluj</string>
  <string name="SYS_CANCEL_EVENT">Anulowałeś uczestnictwo w wydarzeniu #VAR1_BOLD# w#VAR2#.</string>
  <string name="SYS_CANCEL_MEMBERSHIP">Anuluj członkostwo</string>
  <string name="SYS_CANCEL_RELATIONSHIP">Usuń związek</string>
  <string name="SYS_CANT_DELETE_ROLE">Nie możesz usunąć roli #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_CAPACITY">Pojemność</string>
  <string name="SYS_CAPTCHA">Captcha</string>
  <string name="SYS_CAPTCHA_CALC_CODE_INVALID">Wynik obliczeń nie jest poprawny</string>
  <string name="SYS_CAPTCHA_CODE_INVALID">Kod autoryzacji jest nieprawidłowy.</string>
  <string name="SYS_CAPTCHA_CONFIRMATION_CODE">Kod weryfikacyjny</string>
  <string name="SYS_CAPTCHA_DESCRIPTION">Kod weryfikacyjny jest częścią weryfikacji captcha. Weryfikacja captcha jest używana by zapobiec spamowi. Obrazek jest użyty w celu wykrycia, czy formularz wypełnił użytkownik czy skrypt (lub spambot).\nProszę wpisać wynikowy kod weryfikacyjny w formularzu.</string>
  <string name="SYS_CAPTION_SIZE">Długość opisu</string>
  <string name="SYS_CAPTION_SIZE_DESC">Długość opisu jest obliczana proporcjonalnie do rozmiaru zdjęcia z użyciem formuły \"Rozmiar zdjęcia / Współczynnik\". Zwiększając współczynnik, zmniejszysz rozmiar czcionki. (domyślny: 40)</string>
  <string name="SYS_CARBON_COPY">Do wiadomości (Dw)</string>
  <string name="SYS_CAT_SELECTION">Wybór kategorii</string>
  <string name="SYS_CAT_SELECTION_CONF_DESC">Wybór kategorii może zostać użyty do ograniczenia konfiguracji do członków ról należących do wybranych kategorii. Jeśli nie chcesz żadnych ograniczeń, oba pola (wybór ról i wybór kategorii) muszą pozostać puste.</string>
  <string name="SYS_CATEGORIES">Kategorie</string>
  <string name="SYS_CATEGORIES_ADMINISTRATORS_DESC">Członkowie o tej roli są administatorami modułu i mają dostęp do wszystkiego. Możesz tworzyć, edytować i usuwać dane oraz edytować kategorie i ich uprawnienia. Rola może zostać administratorem poprzez przypisanie jej właściwego #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_CATEGORIES_ALL_MODULE_ADMINISTRATORS_MOTHER_ORGA">Wszyscy administratorzy modułu z organizacji-matki</string>
  <string name="SYS_CATEGORIES_EDIT_DESC">Członkowie tych ról mogą tworzyć nowe wpisy w tej kategorii oraz edytować i usuwać własne wpisy.</string>
  <string name="SYS_CATEGORY">Kategoria</string>
  <string name="SYS_CATEGORY_EXISTS_IN_ORGA">Nazwa kategorii jest zajęta w tej organizacji.</string>
  <string name="SYS_CATEGORY_PROFILE_FIELDS_VISIBILITY">Widoczność pól profilu w tej kategorii może zostać wstrzymana dla innych użytkowników, jednak pola profilu pozostają widoczne we własnym profilu i można je tam edytować.</string>
  <string name="SYS_CATEGORY_REPORT">Raport kategorii</string>
  <string name="SYS_CATEGORY_REPORT_DESC">Generuje listę przynależności do ról i kategorii danego członka.</string>
  <string name="SYS_CATEGORY_VISIBLE_ALL_ORGA">Jeśli opcja jest aktywowana, pola profilu tej kategorii będą wyświetlane i możliwe do edycji w widoku profilu następujących organizacji:#VAR1#\n\nProszę pozostawić nieaktywnym, jeśli pola mają być wyświetlane jedynie w twojej organizacji.</string>
  <string name="SYS_CHANGE_DATE">Zmień datę</string>
  <string name="SYS_CHANGE_HISTORY">Zmień historię</string>
  <string name="SYS_CHANGE_HISTORY_GENERIC">Historia zmian: #VAR1#</string>
  <string name="SYS_CHANGE_HISTORY_GENERIC2">Historia zmian: #VAR1# (#VAR2#)</string>
  <string name="SYS_CHANGE_HISTORY_OF">Zmień historię #VAR1#</string>
  <string name="SYS_CHANGE_HISTORY_USERDATA">Historia zmian danych użytkownika i członkostw</string>
  <string name="SYS_CHANGE_PASSWORD">Zmień hasło</string>
  <string name="SYS_CHANGED_AT">Ostatnio zmodyfikowane</string>
  <string name="SYS_CHANGED_BY">Zmienione przez</string>
  <string name="SYS_CHARACTERS">Znaki</string>
  <string name="SYS_CHECK_FOR_UPDATE">Sprawdź dostępność aktualizacji</string>
  <string name="SYS_CHECKBOX">Pole wyboru</string>
  <string name="SYS_CHECKBOX_AUTOSAVE">Stan pola wyboru jest zapisywany od razu po zaznaczeniu</string>
  <string name="SYS_CHOOSE_FILE">Wybierz plik</string>
  <string name="SYS_CITY">Miasto</string>
  <string name="SYS_CLAMP_TEXT_LINES">Ogranicz liczbę wierszy tekstu</string>
  <string name="SYS_CLAMP_TEXT_LINES_DESC">To ustawienie pozwala określić maksymalną liczbę wierszy wyświetlanych jako #VAR1#. Jeśli wybrano 0, zostanie wyświetlony cały tekst. (domyślnie: 0)</string>
  <string name="SYS_CLOCK">h</string>
  <string name="SYS_CODING">Kodowanie</string>
  <string name="SYS_COLOR_BACKGROUND">Kolor tła</string>
  <string name="SYS_COLOR_BACKGROUND_DESC">Kolor tła używany na wszystkich stronach Admidio.</string>
  <string name="SYS_COLOR_PRIMARY">Kolor podstawowy</string>
  <string name="SYS_COLOR_PRIMARY_DESC">Główny kolor używany w Admidio. Ten kolor będzie używany na pasku tytułu, a także w nagłówkach, linkach i przyciskach.</string>
  <string name="SYS_COLOR_SECONDARY">Kolor dodatkowy</string>
  <string name="SYS_COLOR_SECONDARY_DESC">Dodatkowy kolor używany w Admidio. Używają go tło paska bocznego, a także podpowiedzi i komunikaty informacyjne.</string>
  <string name="SYS_COLOR_TERTIARY">Kolor trzeciorzędny</string>
  <string name="SYS_COLOR_TERTIARY_DESC">Trzeci kolor używany w Admidio. Używają go tła obszarów takich jak przegląd grup i ról, ustawienia lub ścieżka nawigacji.</string>
  <string name="SYS_COLOR_TEXT">Kolor tekstu</string>
  <string name="SYS_COLOR_TEXT_DESC">Kolor tekstu używany w Admidio.</string>
  <string name="SYS_COLUMN">Kolumna</string>
  <string name="SYS_COLUMN_POS">Kolumna #VAR1#</string>
  <string name="SYS_COLUMN_SELECTION">Wybór kolumny</string>
  <string name="SYS_COLUMN_SELECTION_DESC">Wybierz kolumny, które mają być wyświetlane na liście. Nieaktywne role są oznaczone znakiem (*).</string>
  <string name="SYS_COMMA">Przecinek (,)</string>
  <string name="SYS_COMMA_SEPARATED_FILE">Plik rozdzielany przecinkami (*.csv)</string>
  <string name="SYS_COMMENT">Skomentuj</string>
  <string name="SYS_COMMON">Ogólne</string>
  <string name="SYS_COMMUNICATION">Komunikacja</string>
  <string name="SYS_COMPACT">Kompaktowo</string>
  <string name="SYS_COMPLEMENT">Komplement</string>
  <string name="SYS_CONDITION">Warunek</string>
  <string name="SYS_CONFIGURATION">Konfiguracja</string>
  <string name="SYS_CONFIGURATION_ALL_USERS">Pozwolenie na konfigurację wszystkich członków</string>
  <string name="SYS_CONFIGURATION_DELETE">Czy chcesz usunąć wybraną konfigurację list?</string>
  <string name="SYS_CONFIGURATION_LIST">Konfiguracja list</string>
  <string name="SYS_CONFIGURATION_SAVE">Wybierz nazwę konfiguracji</string>
  <string name="SYS_CONFIGURATIONS">Konfiguruj</string>
  <string name="SYS_CONFIGURATIONS_HEADER">Dowolna liczba konfiguracji może zostać tu utworzona dla raportu kategorii. Na ekranie, jedna z tych konfiguracji jest używana jako podstawa dla wyświetlania w każdym wypadku poprzez \"Wybierz konfigurację\".</string>
  <string name="SYS_CONFIGURE_LISTS">Konfiguruj listy</string>
  <string name="SYS_CONFIGURE_LISTS_DESC">Użytkownicy mogą tworzyć własne listy z wybranymi polami profilu, a następnie stosować je do grup i ról. Dostępne są tylko pola profilu i grupy lub role, które bieżący użytkownik może zobaczyć. To ustawienie może służyć do określania, kto może tworzyć takie listy. (domyślnie: wszystkie)</string>
  <string name="SYS_CONFIRM_PASSWORD">Potwierdź hasło</string>
  <string name="SYS_CONFIRM_REGISTRATION">Potwierdź rejestrację</string>
  <string name="SYS_CONFIRMATION_OF_INPUT">Potwierdź wartość</string>
  <string name="SYS_CONNECTION_ERROR">Połączenie ze stroną aktualizacji Admidio nie mogło zostać nawiązane. Proszę, sprawdź swoje połączenie internetowe lub spróbuj ponownie później. Możesz też sprawdzić witrynę #VAR1# w celu ręcznej aktualizacji.</string>
  <string name="SYS_CONTACT_DETAILS">Dane kontaktowe</string>
  <string name="SYS_CONTACT_NO_VALID_LOGIN">Ten kontakt nie ma jeszcze rejestracji.\nCzy chcesz przypisać dane tej rejestracji?</string>
  <string name="SYS_CONTACT_NOT_FOUND_CREATE_NEW">Jeśli nowego kontaktu nie można przypisać do istniejącego kontaktu o podobnym imieniu i nazwisku, możesz utworzyć nowy kontakt i przypisać mu odpowiednie role.</string>
  <string name="SYS_CONTACT_SIMILAR_NAME">Znaleziono kontakt o podobnym imieniu i nazwisku.</string>
  <string name="SYS_CONTACTS">Kontakty</string>
  <string name="SYS_CONTACTS_DESC">Tutaj wyświetlisz i zorganizujesz wszystkich aktywnych i byłych członków. Nowe kontakty można importować lub tworzyć.</string>
  <string name="SYS_CONTACTS_PER_PAGE">Liczba kontaktów na stronę</string>
  <string name="SYS_CONTENT">Zawartość</string>
  <string name="SYS_CONTENTS">Zawartość</string>
  <string name="SYS_CONTRIBUTION">Udział </string>
  <string name="SYS_CONTRIBUTION_PERIOD">Okres kontrybucji</string>
  <string name="SYS_CONVERSATION_PARTNER">Uczestnik konwersacji</string>
  <string name="SYS_COOKIE_DESC">Ta strona używa plików cookies w celu zapewnienia Tobie jej najlepszego działania. Poprzez używanie tej strony zgadzasz się na używanie przez nas plików cookies.</string>
  <string name="SYS_COOKIE_NOT_SET">Błąd logowania! Twoja przeglądarka nie akceptuje plików cookies!\n\nW celu poprawnego zalogowania, proszę, skonfiguruj swoją przeglądarkę by akceptowała pliki cookies z #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_COOKIE_NOTE">Pokaż powiadomienie o ciasteczkach</string>
  <string name="SYS_COOKIE_NOTE_DESC">Podczas pierwszego korzystania z witryny goście i zarejestrowani użytkownicy otrzymują powiadomienie, że ta witryna wykorzystuje pliki cookie. Powiadomienie musi zostać raz zatwierdzone przez użytkownika, po czym użytkownik nie otrzymuje już żadnych informacji na tym urządzeniu i w tej przeglądarce.</string>
  <string name="SYS_COPIED_CLIPBOARD">Skopiowano do schowka...</string>
  <string name="SYS_COPY">Kopiuj</string>
  <string name="SYS_COPY_CLIPBOARD">Kopiuj do schowka</string>
  <string name="SYS_COPY_CONFIGURATION">Kopiuj konfigurację</string>
  <string name="SYS_COPY_ENTRY">Kopiuj wpis</string>
  <string name="SYS_COPY_OF_YOUR_EMAIL">Twoja żądana kopia wiadomości</string>
  <string name="SYS_COPY_VAR">Kopiuj #VAR1#</string>
  <string name="SYS_COUNT_INDIVIDUAL_RECIPIENT" description="Singular">#VAR1# odbiorca</string>
  <string name="SYS_COUNT_INDIVIDUAL_RECIPIENTS" description="Plural">#VAR1# odbiorców</string>
  <string name="SYS_COUNTER">Licznik</string>
  <string name="SYS_COUNTRY">Kraj</string>
  <string name="SYS_COUNTRY_EG" translation="edited">GER</string>
  <string name="SYS_COUNTRY_ISO">Kraj musi być określony jako Kod ISO 3166 ALPHA-3 (3 znaki)</string>
  <string name="SYS_CP1252">CP1252</string>
  <string name="SYS_CREATE">Utwórz</string>
  <string name="SYS_CREATE_ALBUM">Utwórz album</string>
  <string name="SYS_CREATE_CALENDAR">Utwórz kalendarz</string>
  <string name="SYS_CREATE_CATEGORY">Utwórz kategorię</string>
  <string name="SYS_CREATE_CONTACT">Utwórz kontakt</string>
  <string name="SYS_CREATE_ENTRY">Dodaj wpis</string>
  <string name="SYS_CREATE_EVENT">Utwórz wydarzenie</string>
  <string name="SYS_CREATE_FOLDER">Utwórz folder</string>
  <string name="SYS_CREATE_FOLDER_DESC">Nowy folder zostanie utworzony w folderze #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_CREATE_HTACCESS">Utwórz .htaccess</string>
  <string name="SYS_CREATE_MEMBER">Utwórz członka</string>
  <string name="SYS_CREATE_NEW_CONFIGURATION">Utwórz nową konfigurację</string>
  <string name="SYS_CREATE_POST">Utwórz wpis</string>
  <string name="SYS_CREATE_RELATIONSHIP">Utwórz relację</string>
  <string name="SYS_CREATE_ROLE">Utwórz rolę</string>
  <string name="SYS_CREATE_TOPIC">Utwórz temat</string>
  <string name="SYS_CREATE_VAR">Utwórz #VAR1#</string>
  <string name="SYS_CREATE_WEBLINK">Utwórz link internetowy</string>
  <string name="SYS_CREATED">Utworzono</string>
  <string name="SYS_CREATED_AT">Stworzone w</string>
  <string name="SYS_CREATED_AT_VAR">Utworzono dnia #VAR1#</string>
  <string name="SYS_CREATED_BY">Stworzone przez</string>
  <string name="SYS_CREATED_BY_AND_AT">Stworzone przez #VAR1# w #VAR2#</string>
  <string name="SYS_CSV">CSV</string>
  <string name="SYS_CURRENT_DATABASE_VERSION">Aktualna wersja bazy danych</string>
  <string name="SYS_CURRENT_EVENTS_OF_ORGA">Aktualne wydarzenia organizacji #VAR1#</string>
  <string name="SYS_CURRENT_MEMBER">Aktualny członek</string>
  <string name="SYS_CURRENT_ORGANIZATION">Bieżąca organizacja</string>
  <string name="SYS_CURRENT_PASSWORD">Obecne hasło</string>
  <string name="SYS_CURRENT_PROFILE_PICTURE">Aktualne zdjęcie profilowe</string>
  <string name="SYS_CURRENT_ROLE_MEMBERSHIP">Aktualne członkostwa w rolach</string>
  <string name="SYS_CURRENT_USER_NO_EMAIL" description="Var1 und Var2 erzeugen den Profil-Link">Nie podano poprawnego adresu e-mail!\n\nProszę, dodaj adres e-mail w swoim #VAR1#profile#VAR2#.</string>
  <string name="SYS_DATA_CATEGORY_GLOBAL">Jeśli ta opcja jest włączona, dane (Wydarzenia, ogłoszenia, linki sieci web ...) w tej kategorii również pojawią się na stronach następujących organizacji:\n#VAR1_BOLD#</string>
  <string name="SYS_DATA_MULTI_ORGA">Dane widoczne dla wielu organizacji</string>
  <string name="SYS_DATA_PROTECTION">Ochrona danych</string>
  <string name="SYS_DATA_PROTECTION_DESC">Tutaj może być umieszczone URL twojej strony z polityką prywatności. Ta strona jest powiązana z użyciem cookies dla dalszych informacji. Jeśli wybrany motyw to wspiera, link zostanie również wyświetlony na stronach Admidio. (Przykład: https://www.example.com/data_protection.html)</string>
  <string name="SYS_DATA_PROTECTION_PERMISSION">Zgadzam się na przetwarzanie danych.</string>
  <string name="SYS_DATA_PROTECTION_PERMISSION_DESC">Przeczytałem informacje zapewnione przez organizację. Tak długo, jak dane osobiste przekazane przeze mnie nie będą danymi potrzebnymi do wypełnienia kontraktu, wyrażam zgodę na przetwarzanie tych danych. Moje dane będą przekazywane wyłącznie na cele organizacji i traktowane poufnie.</string>
  <string name="SYS_DATABASE">Baza danych</string>
  <string name="SYS_DATABASE_BACKUP">Kopie zapasowe</string>
  <string name="SYS_DATABASE_BACKUP_DESC">Tworzy kopię zapasową wszystkich danych Admidio w pliku gzip. Oprócz danych plik zawiera również strukturę tabel, indeksy oraz powiązania między tabelami. Kopia zapasowa zawiera wrażliwe dane członków, dlatego powinna być przechowywana w bezpieczny sposób. Osoby trzecie nie powinny mieć dostępu do tego pliku.</string>
  <string name="SYS_DATABASE_DOESNOT_NEED_UPDATED">Aktualizacja bazy danych nie jest potrzebna.</string>
  <string name="SYS_DATABASE_IS_UP_TO_DATE">Baza danych Admidio jest aktualna.</string>
  <string name="SYS_DATABASE_NO_LOGIN">Połączenie z bazą danych nie powiodło się.\n\nBłąd #VAR1#.</string>
  <string name="SYS_DATABASE_NO_LOGIN_CONFIG_FILE">Nie udało się utworzyć połączenia z bazą danych!\n\nProszę, sprawdź dane dostępu w pliku config.php w folderze adm_my_files. Jeśli plik jest pozostałością innej instalacji, proszę, usuń config.php z folderu, ponieważ nowy plik zostanie utworzony w instalatorze. Po tym możesz kontynuować instalację.\n\nWystąpił następujący błąd: \n#VAR1#.</string>
  <string name="SYS_DATABASE_VERSION">Wersja bazy danych</string>
  <string name="SYS_DATABASE_VERSION_AFTER_UPDATE">Wersja bazy danych po aktualizacji</string>
  <string name="SYS_DATABASE_VERSION_INVALID" description="Var3 and Var4 create link to update">Wersja bazy danych #VAR1# jest niższa niż wersja skryptów Admidio #VAR2#.\n\nProszę, uaktualnij bazę danych #VAR3# do wersji #VAR4#.</string>
  <string name="SYS_DATABASE_VERSION_REQUIRED">Admidio wymaga #VAR1# lub wyższej</string>
  <string name="SYS_DATE">Data</string>
  <string name="SYS_DATE_END_BEFORE_BEGIN">Data zakończenia jest przed datą rozpoczęcia.</string>
  <string name="SYS_DATE_FROM_TO" description="Used in date-context: 2010/01/10 to 2010/01/12">#VAR1# do #VAR2#</string>
  <string name="SYS_DATE_INVALID">Nieprawidłowa data w polu #VAR1_BOLD#.\n\nData musi być zgodna z tym formatem: #VAR2_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_DATE_MODIFIED">Data modyfikacji</string>
  <string name="SYS_DATE_TO">do</string>
  <string name="SYS_DAY">Dzień</string>
  <string name="SYS_DAYS">Dni</string>
  <string name="SYS_DAYS_FIELD_HISTORY">Domyślny okres czasu dla historii pola (dni)</string>
  <string name="SYS_DAYS_FIELD_HISTORY_DESC">Zmiany w polach profilu będą wypisane na dany okres czasu w dniach. To domyślna opcja filtrowania która może zostać później zmieniona przez użytkownika. Dla dużych baz danych ta opcja jest używana w celu ograniczenia listy historii zmian. (Domyślnie: 365)</string>
  <string name="SYS_DEACTIVATE_ROLE">Dezaktywuj rolę</string>
  <string name="SYS_DEACTIVATE_ROLE_DESC">Jeśli zdezaktywujesz rolę #VAR1_BOLD#, rola nie będzie już używana i przypisana do obiektów. Podobnie, wszystkie prawa tej roli nie będą już działać. Jednak, rola wraz ze swoimi ustawieniami i całym mapowaniem użytkowników pozostaje i może być zreaktywowana w późniejszym czasie.</string>
  <string name="SYS_DEADLINE">Deadline</string>
  <string name="SYS_DEADLINE_AFTER_START">Deadline rejestracji jest po rozpoczęciu wydarzenia.</string>
  <string name="SYS_DEADLINE_ATTENTION">Twoja rejestracja nie może zostać zmieniona, ponieważ podana data zakończenia rejestracji została przekroczona lub data już minęła. Prosimy o kontakt z liderem wydarzenia lub administratorem!</string>
  <string name="SYS_DEBUG_OUTPUT">Dane wyjściowe Debug</string>
  <string name="SYS_DECIMAL_NUMBER">Liczba dziesiętna</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_ASSIGNMENT_REGISTRATION">Domyślne przypisanie rejestracji</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_ASSIGNMENT_REGISTRATION_DESC">Jeśli nowy użytkownik zostaje utworzony lub nowa rejestracja zostaje zaakceptowana, ta rola jest automatycznie przypisywana nowemu użytkownikowi. Kiedy twórca ma dostęp do przypisywania ról, wszystkie mapowania ról są wyświetlone i mogą zostać zmienione.</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_CONFIGURATION">Domyślna konfiguracja</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_CONFIGURATION_CAT_REP_DESC">Jedna z podanych tu konfiguracji może zostać wybrana domyślną kategorią dla raportu kategorii tej organizacji. Wybrana konfiguracja będzie bezpośrednio wyświetlana kiedy wzywany jest raport.</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_CONFIGURATION_LISTS_DESC">Jedna z podanych tu konfiguracji może zostać wybrana domyślną kategorią dla list tej organizacji. Listy członków ról które nie mają przechowywanej konfiguracji listy będą wyświetlane z tą konfiguracją.</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_COUNTRY">Domyślny kraj</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_COUNTRY_DESC">Określ kraj, w którym ta organizacja głównie działa. Będzie on domyślnie wybierany podczas tworzenia lub rejestracji nowych użytkowników. Ułatwia to wprowadzanie danych i może zostać zmieniony przez użytkownika.</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_ENCODING_UTF8">Domyślne kodowanie (UTF-8)</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_LIST">Domyślna lista</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_LIST_CONFIGURATION_PARTICIPATION">Domyślna konfiguracja listy uczestników</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_LIST_CONFIGURATION_PARTICIPATION_DESC">Jedną z podanych tutaj konfiguracji można ustawić jako standardową konfigurację listy uczestników na wydarzeniach tej organizacji. W tej konfiguracji oglądani są uczestnicy wydarzeń.</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_LIST_DESC">Jeśli istnieje lista członków dla tej roli do wyświetlenia i nie jest określona żadna konfiguracja listy, lista jest wyświetlana w systemowo wybranej standardowej konfiguracji list. Używając tego pola dla indywidualnej roli, inna konfiguracja list może zostać wybrana do wyświetlania kiedy nie ma wybranej żadnej konfiguracji list.</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_LIST_NOT_SET_UP">Brak domyślnej konfiguracji list ustawionej przez administratora!\n\nSkontaktuj się z administratorem systemu w celu uzyskania pomocy.</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_VALUE">Domyślna wartość</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_VALUE_DESC">Możesz ustawić domyślną wartość dla tego pola profilu. Ta wartość będzie automatycznie ustawiana dla nowego użytkownika. Aby to zrobić, wpisz w polu tę samą wartość, którą wpisałbyś także w samym profilu.\n\nDla typu danych pole wyboru możesz wpisać 1 dla aktywnego i 0 dla nieaktywnego.</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_VALUE_SELECT_OPTIONS_DESC">Możesz ustawić domyślną wartość dla tego pola profilu. Ta wartość będzie automatycznie ustawiana dla nowego użytkownika. Aby to zrobić, wybierz w polu tę samą wartość, którą wybrałbyś także w samym profilu.</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_VAR">Standardowa #VAR1#</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_VIEW">Domyślny widok</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_VIEW_DESC">Można wstępnie wybrać tryb wyświetlania wydarzeń. W trybie #VAR1_BOLD# wszystkie informacje o wydarzeniu są pokazywane w ramce. W trybie #VAR2_BOLD# najważniejsze informacje o wydarzeniu są wyświetlane w zwartej liście. (domyślnie: #VAR1#)</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_VIEW_FORUM_DESC">Można wstępnie wybrać tryb wyświetlania tematów forum. W trybie #VAR1_BOLD# każdy temat jest prezentowany na karcie z podglądem treści. W trybie #VAR2_BOLD# tematy są pokazywane na liście w bardziej zwartej formie. (domyślnie: #VAR1#)</string>
  <string name="SYS_DELETE">Usuń</string>
  <string name="SYS_DELETE_ALBUM">Usuń album</string>
  <string name="SYS_DELETE_CONFIGURATION">Usuń konfigurację</string>
  <string name="SYS_DELETE_DATA">Dane usunięte.</string>
  <string name="SYS_DELETE_ENTRY">Usuń wpis</string>
  <string name="SYS_DELETE_FILE">Usuń plik</string>
  <string name="SYS_DELETE_FOLDER">Usuń folder</string>
  <string name="SYS_DELETE_LAST_CATEGORY">Brak innych kategorii. Nie można usunąć jedynej kategorii.</string>
  <string name="SYS_DELETE_MESSAGE">Czy chcesz usunąć wiadomość #VAR1_BOLD#?</string>
  <string name="SYS_DELETE_NO_DEFAULT_ROLE">Nie możesz usunąć roli #VAR1_BOLD#. Co najmniej jedna rola wymaga ustawienia #VAR2_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_DELETE_ORGANIZATION">Czy na pewno chcesz usunąć organizację #VAR1_BOLD#?\n\nWszystkie dane tej organizacji (ogłoszenia, dokumenty, wydarzenia, członkostwa, zdjęcia, role i linki internetowe) zostaną bezpowrotnie usunięte.</string>
  <string name="SYS_DELETE_PROFILE_PICTURE">Usuń zdjęcie profilowe</string>
  <string name="SYS_DELETE_ROLE">Usuń rolę</string>
  <string name="SYS_DELETE_SELECTION">Usuń wybrane</string>
  <string name="SYS_DELETE_SYSTEM_CATEGORY">Nie możesz usuwać kategorii systemowych.</string>
  <string name="SYS_DELETE_SYSTEM_ROLE">Nie możesz usunąć systemowej roli #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_DELETED">Usunięto</string>
  <string name="SYS_DELETED_ENTRY">Usunięty wpis</string>
  <string name="SYS_DELETED_USER">Usunięty użytkownik</string>
  <string name="SYS_DELETED_USER_OR_ROLE">Usunięty użytkownik lub rola</string>
  <string name="SYS_DELIVERY_CONFIRMATION">Zażądaj potwierdzenia dostarczenia</string>
  <string name="SYS_DELIVERY_CONFIRMATION_DESC">Kiedy włączone, autor e-maila ma możliwość zażądania potwierdzenia dostarczenia. Jednak, wysłanie potwierdzenia dostarczenia zależy od ustawień odbiorców programu e-mail. Odbiorca może powstrzymać jego wysłanie.</string>
  <string name="SYS_DEPENDENCIES">Zależności</string>
  <string name="SYS_DEPENDENT">Zależny</string>
  <string name="SYS_DESCRIPTION">Opis</string>
  <string name="SYS_DESIGN">Wygląd</string>
  <string name="SYS_DESIGNATION">Nazwa</string>
  <string name="SYS_DETAILED">Szczegółowo</string>
  <string name="SYS_DIRECTORY_PROTECTION">Ochrona katalogu</string>
  <string name="SYS_DIRECTORY_SEPARATOR">Separator katalogu</string>
  <string name="SYS_DISABLE">Wyłączone</string>
  <string name="SYS_DISABLED">Wyłączone</string>
  <string name="SYS_DISK_SPACE">Miejsce na dysku</string>
  <string name="SYS_DISK_SPACE_ERROR">Stopień użycia miejsca pamięci nie mógł zostać określony.\n\nWiadomość błędu:\n#VAR1#</string>
  <string name="SYS_DISPLAY_REDIRECT">Pokaż przekierowanie</string>
  <string name="SYS_DISPLAY_REDIRECT_DESC">Aktywuj automatyczne przekierowywanie dla linków. Użytkownik zostanie powiadomiony ostrzeżeniem o opuszczaniu stron Admidio kiedy kliknie hiperłącze w module linków. Kliknięte hiperłącze zostanie otwarte po predefiniowanym czasie. Jeśli przekierowywanie jesy ustawione na o, hiperłącze zostanie otwarte bez wyświetlania ostrzeżenia (domyślnie: 10 sekund).</string>
  <string name="SYS_DIVERSE">Różne</string>
  <string name="SYS_DO_NOT_EDIT">Nie edytuj</string>
  <string name="SYS_DOCUMENTS_FILES">Dokumenty i pliki</string>
  <string name="SYS_DOCUMENTS_FILES_DESC">Różne dokumenty i pliki mogą być wyświetlone lub zapewnione w celu pobierania. Te pliki mogą być porządkowane w folderach z różnymi poziomami uprawnień dostępu.</string>
  <string name="SYS_DOCUMENTS_FILES_ROLES_VIEW">Członkowie następujących ról mogą przeglądać dokumenty i pliki w tym folderze: #VAR1#</string>
  <string name="SYS_DONATE">Wpłać</string>
  <string name="SYS_DONT_DELETE_CATEGORY">Nie można usunąć kategorii #VAR1_BOLD# z powodu #VAR2# zależnych wpisów.</string>
  <string name="SYS_DONT_SHOW">Nie wyświetlaj</string>
  <string name="SYS_DOWNLOAD_ALBUM">Pobierz album</string>
  <string name="SYS_DOWNLOAD_DATABASE_BACKUP">Pobierz kopię zapasową bazy danych</string>
  <string name="SYS_DOWNLOAD_FILE">Pobierz plik</string>
  <string name="SYS_DOWNLOAD_ICAL">Pobierz iCal</string>
  <string name="SYS_DOWNLOAD_PHOTO">Pobierz zdjęcie</string>
  <string name="SYS_DOWNLOAD_ZIP_ERROR">Błąd przy generowaniu pliku .zip</string>
  <string name="SYS_DQUOTE">Podwójny cudzysłów (\")</string>
  <string name="SYS_DROPDOWN_DATE_INTERVAL_LISTBOX">Lista rozwijana (przedział dat)</string>
  <string name="SYS_DROPDOWN_LISTBOX">Lista rozwijana</string>
  <string name="SYS_DROPDOWN_MULTISELECT_LISTBOX">Lista rozwijana (wielokrotny wybór)</string>
  <string name="SYS_DUPLICATE">Duplikuj</string>
  <string name="SYS_ECARD_FROM">Kartka przesłana przez</string>
  <string name="SYS_ECARD_MAX_PHOTO_SIZE_DESC">Zdefiniowane wartości określają maksymalną wielkość obrazu w karcie powitalnej (Standardowo: 400 x 250 Pikseli)</string>
  <string name="SYS_ECARD_NOT_SUCCESSFULLY_SEND">Twoja kartka nie mogła zostać wysłana.</string>
  <string name="SYS_ECARD_SUCCESSFULLY_SEND">Twoja kartka została wysłana</string>
  <string name="SYS_EDIT">Edytuj</string>
  <string name="SYS_EDIT_ALBUM">Edytuj album</string>
  <string name="SYS_EDIT_ANNOUNCEMENTS">Edytuj ogłoszenia</string>
  <string name="SYS_EDIT_CALENDAR">Edytuj kalendarz</string>
  <string name="SYS_EDIT_CALENDAR_DESC">Tutaj możesz tworzyć i edytować kalendarze.</string>
  <string name="SYS_EDIT_CALENDARS">Edytuj kalendarze</string>
  <string name="SYS_EDIT_CATEGORIES">Edytuj kategorie</string>
  <string name="SYS_EDIT_CATEGORY">Edytuj kategorię</string>
  <string name="SYS_EDIT_ENTRY">Edytuj wpis</string>
  <string name="SYS_EDIT_EVENT">Edytuj wydarzenie</string>
  <string name="SYS_EDIT_EVENTS">Edytuj wydarzenia</string>
  <string name="SYS_EDIT_FILE">Edytuj plik</string>
  <string name="SYS_EDIT_FOLDER">Edytuj folder</string>
  <string name="SYS_EDIT_INVENTORY">Edytuj inwentarz</string>
  <string name="SYS_EDIT_MEMBERS">Edytuj członków</string>
  <string name="SYS_EDIT_MY_PROFILE">Edytuj własny profil</string>
  <string name="SYS_EDIT_MY_PROFILE_PICTURE">Edytuj własne zdjęcie profilowe</string>
  <string name="SYS_EDIT_PASSWORD">Zmień hasło</string>
  <string name="SYS_EDIT_POST">Edytuj wpis</string>
  <string name="SYS_EDIT_PROFILE">Edytuj profil</string>
  <string name="SYS_EDIT_PROFILE_FIELDS">Edytuj pola profilu</string>
  <string name="SYS_EDIT_PROFILE_FIELDS_PREF">Edytuj pola profilu</string>
  <string name="SYS_EDIT_PROFILE_PIC_FROM">Edytuj profil #VAR1# #VAR2#</string>
  <string name="SYS_EDIT_PROFILES">Edytuj profile</string>
  <string name="SYS_EDIT_PROFILES_DESC">Wartości pól profilu można edytować tutaj.\n\nWyświetlane wartości wybranych pól zostaną zastosowane do WSZYSTKICH profili w zaznaczeniu!</string>
  <string name="SYS_EDIT_ROLE">Edytuj rolę</string>
  <string name="SYS_EDIT_ROOMS">Edytuj sale</string>
  <string name="SYS_EDIT_ROOMS_DESC">Tutaj możesz tworzyć i edytować sale na wydarzenia.</string>
  <string name="SYS_EDIT_SELECTION">Edytuj wybrane</string>
  <string name="SYS_EDIT_TOPIC">Edytuj temat</string>
  <string name="SYS_EDIT_TOPICS">Edytuj tematy</string>
  <string name="SYS_EDIT_USER">Edytuj użytkownika</string>
  <string name="SYS_EDIT_USER_IN_RELATION">Profil użytkownika z tą relacją może być edytowany</string>
  <string name="SYS_EDIT_VAR">Edytuj #VAR1#</string>
  <string name="SYS_EDIT_WEBLINK">Edytuj link internetowy</string>
  <string name="SYS_EDIT_WEBLINKS">Edytuj linki</string>
  <string name="SYS_EDITED_BY">Ostatnia edycja:</string>
  <string name="SYS_EMAIL">E-mail</string>
  <string name="SYS_EMAIL_ADMINISTRATOR">Administrator poczty e-mail</string>
  <string name="SYS_EMAIL_CHANGE_NOTIFICATION_MESSAGE">Dane profilu użytkownika #VAR1# #VAR2# (login: #VAR3#) zostały zmienione przez #VAR4#.</string>
  <string name="SYS_EMAIL_CHANGE_NOTIFICATION_TITLE">Użytkownik #VAR1# #VAR2# (login: #VAR3#) został zmieniony</string>
  <string name="SYS_EMAIL_CREATE_NOTIFICATION_MESSAGE">Użytkownik #VAR1# #VAR2# (login: #VAR3#) został utworzony przez #VAR4#.</string>
  <string name="SYS_EMAIL_CREATE_NOTIFICATION_TITLE">Użytkownik #VAR1# #VAR2# (login: #VAR3#) został utworzony</string>
  <string name="SYS_EMAIL_DELETE_NOTIFICATION_MESSAGE">Użytkownik #VAR1# #VAR2# (login: #VAR3#) został usunięty przez #VAR4#.</string>
  <string name="SYS_EMAIL_DELETE_NOTIFICATION_TITLE">Użytkownik #VAR1# #VAR2# (login: #VAR3#) został usunięty</string>
  <string name="SYS_EMAIL_FUNCTION_TEST">#VAR1# test funkcji e-mail</string>
  <string name="SYS_EMAIL_FUNCTION_TEST_CONTENT">Ten e-mail został wysłany przez witrynę #VAR1# organizacji #VAR2# z zapisanymi tutaj ustawieniami e-mail.</string>
  <string name="SYS_EMAIL_INVALID">Adres e-mail w polu #VAR1_BOLD# zawiera nieprawidłowe znaki lub jest niepełny.</string>
  <string name="SYS_EMAIL_NOT_SEND">E-mail nie mógł zostać wysłany do #VAR1_BOLD#.\n\nWydarzył się następujący błąd:\n#VAR2#</string>
  <string name="SYS_EMAIL_NOT_SEND_TO_RECIPIENTS">#VAR1#\n\nNie udało się wysłać wiadomości e-mail do:\n#VAR2#</string>
  <string name="SYS_EMAIL_PARAMETERS_DESC">Możesz używać następujących symboli zastępczych w treści e-maila, aby bezpośrednio zwracać się do jego odbiorcy. #VAR1# dla imienia, #VAR2# dla nazwiska, #VAR3# dla imienia i nazwiska oraz #VAR4# dla adresu e-mail.</string>
  <string name="SYS_EMAIL_SEND">Wysłano wiadomość</string>
  <string name="SYS_EMAIL_TEMPLATE">Szablon e-mail</string>
  <string name="SYS_EMAIL_TEMPLATE_DESC">Tutaj możesz wybrać plik szablonu HTML z folderu #VAR1_BOLD#. Podczas wysyłania e-maila zawartość tego pliku zostanie skopiowana do wiadomości, a następujące zmienne zostaną zastąpione: #sender#, #message#, #recipients#, #organization_name#, #organization_shortname#, #organization_website#. Więcej informacji na temat korzystania z szablonów e-mail znajdziesz w #VAR2#dokumentacji#VAR3#.</string>
  <string name="SYS_EMAIL_TO_LIST">E-mail do listy</string>
  <string name="SYS_EMAIL_TO_MEMBERS">E-mail do członków</string>
  <string name="SYS_EMPTY">Puste</string>
  <string name="SYS_ENABLE">Włącz</string>
  <string name="SYS_ENABLE_CATEGORY_REPORT">Włącz raport kategorii</string>
  <string name="SYS_ENABLE_CATEGORY_REPORT_DESC">Raport kategorii tworzy listę wszystkich ról i kategorii, do których przypisany jest członek. Do dostępu do raportu kategorii wymagane jest uprawnienie #VAR1_BOLD#. (domyślnie: tak)</string>
  <string name="SYS_ENABLE_CHANGELOG">Włącz dziennik zmian</string>
  <string name="SYS_ENABLE_CHANGELOG_DESC">Dziennik zmian zapisuje w bazie danych wszystkie zmiany (wraz ze starą i nową wartością) dotyczące wybranych obiektów odpowiadających tabelom bazy danych. Dziennik zmian mogą przeglądać tylko administratorzy lub użytkownicy mający uprawnienia do edycji odpowiedniego modułu. Każdy użytkownik może również zobaczyć zmiany własnych danych profilowych. (domyślnie: tak)</string>
  <string name="SYS_ENABLE_DOWNLOAD">Włącz pobieranie</string>
  <string name="SYS_ENABLE_DOWNLOAD_DESC">Pozwala pobierać pojedyncze zdjęcia lub całe albumy w postaci pliku zip. Hiperłącze zostanie wyświetlone dla każdego zdjęcia lub albumu. Jeśli opcja #VAR1_BOLD# jest aktywna jedynie oryginalne zdjęcia zostaną pobrane.</string>
  <string name="SYS_ENABLE_EVENT_REGISTRATION">Czy chcesz włączyć rejestrację wydarzenia?\nJeśli wydarzenie zostanie usunięte, wszyscy zarejestrowani uczestnicy również zostaną usunięci.\nJeśli chcesz zamknąć dalsze rejestracje, zmniejsz liczbę dozwolonych uczestników.</string>
  <string name="SYS_ENABLE_GREETING_CARDS">Włącz kartki</string>
  <string name="SYS_ENABLE_GREETING_CARDS_DESC">Karty okolicznościowe można włączyć lub wyłączyć za pomocą tego ustawienia. Jeżeli serwer nie obsługuje poczty e-mail moduł należy wyłączyć. Ten moduł jest ogólnie dostępny tylko dla zarejestrowanych użytkowników. (domyślnie: tak)</string>
  <string name="SYS_ENABLE_GROUPS_ROLES">Włącz grupy i role</string>
  <string name="SYS_ENABLE_GROUPS_ROLES_DESC">Wyświetla grupy i role organizacji oraz umożliwia swobodną konfigurację grup i ról. Własną listę można konfigurować i stosować. Moduł ten jest ogólnie dostępny tylko dla zalogowanych użytkowników. (domyślnie: tak)</string>
  <string name="SYS_ENABLE_ICAL_EXPORT">Włącz eksportowanie do iCal</string>
  <string name="SYS_ENABLE_ICAL_EXPORT_DESC">Jeśli funkcja iCal jest włączona, można pobierać pojedyncze zdarzenia lub wszystkie zdarzenia w określonym przedziale czasu. Ponadto użytkownicy będą mogli dodawać wydarzenia do własnego oprogramowania kalendarza. (domyślnie: tak)</string>
  <string name="SYS_ENABLE_NOTIFICATIONS">Włącz powiadomienia systemowe</string>
  <string name="SYS_ENABLE_NOTIFICATIONS_DESC">Tutaj możesz włączyć lub wyłączyć powiadomienia systemowe Admidio. Można je wysłać, jeśli np. zarejestrował się nowy użytkownik. Potwierdzenia rejestracji będą również wysyłane jako powiadomienia systemowe. Zasadniczo tej funkcji nie należy wyłączać, chyba że serwer nie obsługuje dostarczania poczty e-mail. Dezaktywacja nie ma wpływu na moduł e-mail. (domyślnie: tak)</string>
  <string name="SYS_ENABLE_PM_MODULE">Włącz prywatne wiadomości</string>
  <string name="SYS_ENABLE_PM_MODULE_DESC">Prywatne wiadomości można włączać i wyłączać za pomocą tego ustawienia. (domyślnie: włączone)</string>
  <string name="SYS_ENABLE_RSS_FEEDS">Włącz kanały RSS</string>
  <string name="SYS_ENABLE_RSS_FEEDS_DESC">Admidio może udostępniać kanały RSS dla różnych modułów (ogłoszenia, wydarzenia, forum, galerie zdjęć i linki internetowe) na odpowiednich stronach przeglądu. Kanał RSS zawiera jednak tylko dane udostępnione odwiedzającym stronę. Dane widoczne wyłącznie dla określonych ról nie są uwzględniane w kanale. (domyślnie: #VAR1#)</string>
  <string name="SYS_ENABLE_USER_RELATIONS">Włącz i pokaż relacje</string>
  <string name="SYS_ENABLE_USER_RELATIONS_DESC">Jeśli ustawienie jest aktywne, relacje między kontaktami mogą być utrzymywane i wyświetlane. (domyślnie: tak)</string>
  <string name="SYS_ENABLED">Włączone</string>
  <string name="SYS_ENCODING_GUESS">Spróbuj wykryć kodowanie</string>
  <string name="SYS_END" description="End of a date">Koniec</string>
  <string name="SYS_END_MEMBERSHIP_OF_USER">Czy chcesz zakończyć członkostwo użytkownika #VAR1# w #VAR2#?</string>
  <string name="SYS_END_MEMBERSHIP_OF_USER_OK">Członkostwo użytkownika #VAR1_BOLD# w #VAR2_BOLD# zostało zakończone pomyślnie!</string>
  <string name="SYS_END_MEMBERSHIP_OF_USERS_OK">Członkostwa wybranych użytkowników w #VAR1_BOLD# zostały pomyślnie zakończone.</string>
  <string name="SYS_ENTRY">Wpis</string>
  <string name="SYS_ERROR">Błąd</string>
  <string name="SYS_ERROR_DELETE_DEFAULT_LIST">Lista #VAR1_BOLD# jest przechowywana jako domyślna konfiguracja modułu #VAR1# w tej organizacji i nie można jej usunąć. Ustaw inną konfigurację na konfigurację domyślną w ustawieniach modułu i spróbuj później usunąć tę konfigurację.</string>
  <string name="SYS_ERROR_PAGE_NOT_FOUND">Błąd 404 - strona nie znaleziona!</string>
  <string name="SYS_ERROR_UUID_MISSING">Brak UUID</string>
  <string name="SYS_EVENT">Wydarzenie</string>
  <string name="SYS_EVENT_CATEGORIES_ROLES_DIFFERENT">Przypisałeś role uczestnikom, którym nie wolno widzieć daty w wybranej kategorii. Wybierz jedną z następujących ról dla uczestników: #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_EVENT_CHANGED_TITLE">Wydarzenie zostało zmienione dnia #VAR1#</string>
  <string name="SYS_EVENT_CREATED_TITLE">Nowe wydarzenie zostało utworzone dnia #VAR1#</string>
  <string name="SYS_EVENT_DEADLINE_DESC">Do tego dnia można rejestrować się na wydarzeniu. Liderzy i członkowie z uprawnieniami do edytowania wydarzeń nadal mogą przypisywać uczestników. W przypadku braku podania daty, za termin rejestracji przyjmuje się datę rozpoczęcia wydarzenia.</string>
  <string name="SYS_EVENT_MAX_MEMBERS">Zmniej liczbę uczestników tego wydarzenia. Proszę zostawić puste pole dla nieograniczonej liczby uczestników.</string>
  <string name="SYS_EVENT_PARTICIPATION_ATTEND">Wezmę udział!</string>
  <string name="SYS_EVENT_PARTICIPATION_CANCELED">Uczestnictwo anulowane</string>
  <string name="SYS_EVENT_PARTICIPATION_INVITED">Zaproszony</string>
  <string name="SYS_EVENT_PARTICIPATION_TENTATIVE">Może wezmę udział</string>
  <string name="SYS_EVENTS">Wydarzenia</string>
  <string name="SYS_EVENTS_CONFIRMATION_OF_PARTICIPATION">Wydarzenia - Potwierdzenie obecności</string>
  <string name="SYS_EVENTS_DESC">Wydarzenia można tworzyć i przeglądać. Członkowie mogą rejestrować się na specjalne wydarzenia, jeśli chcą.</string>
  <string name="SYS_EXAMPLES">Przykłady</string>
  <string name="SYS_EXCEL_2007_365">Excel 2007-365 (*.xlsx, *.xlsm, *.xlsb)</string>
  <string name="SYS_EXCEL_97_2003">Excel 97-2003 (*.xls, *.xlm)</string>
  <string name="SYS_EXISTING_CONTACTS">Istniejące kontakty</string>
  <string name="SYS_EXPORT">Eksport</string>
  <string name="SYS_EXPORT_LISTS">Eksportuj listy</string>
  <string name="SYS_EXPORT_LISTS_DESC">Listy grup i ról mogą być eksportowane przez użytkowników, pod warunkiem posiadania uprawnień do przeglądania tych list. To ustawienie może być użyte do ograniczenia funkcji eksportu. (domyślnie: wszystkie)</string>
  <string name="SYS_EXPORT_VCARD">Eksportuj vCard</string>
  <string name="SYS_EXTENSION">Rozszerzenie</string>
  <string name="SYS_EXTENSIONS">Rozszerzenia</string>
  <string name="SYS_EXTENSIONS_AVAILABLE">Dostępne rozszerzenia</string>
  <string name="SYS_FACEBOOK">Facebook</string>
  <string name="SYS_FAVICON_FILE">Plik favicon</string>
  <string name="SYS_FAVICON_FILE_DESC">Ścieżka do pliku favicon dla tej instalacji. Ścieżka powinna być względna względem katalogu głównego instalacji. Jeśli pole pozostanie puste, zostanie użyta domyślna favicon motywu. (domyślnie: puste)</string>
  <string name="SYS_FEMALE">Kobieta</string>
  <string name="SYS_FIELD">Pole</string>
  <string name="SYS_FIELD_EMPTY">Pole #VAR1_BOLD# jest puste.</string>
  <string name="SYS_FIELD_ENCLOSURE">Cudzysłów używany w polach</string>
  <string name="SYS_FIELD_INVALID_CHAR">Wprowadzona wartość w polu #VAR1_BOLD# zawiera niedozwolone znaki.\n\nDozwolone znaki to litery od „a” do „z” i „A” do „Z”, cyfry od 0 do 9 oraz znaki specjalne, takie jak .-_+ @ .</string>
  <string name="SYS_FIELD_INVALID_INPUT">Pole #VAR1_BOLD# zawiera nieprawidłowe dane wejściowe.</string>
  <string name="SYS_FIELD_INVALID_REGEX">Wprowadzona wartość w polu #VAR1_BOLD# zawiera znaki, które nie pasują do odpowiedniego wyrażenia regularnego w polu. Sprawdź opis pola, które znaki są dozwolone.</string>
  <string name="SYS_FIELD_NUMERIC">W polu #VAR1_BOLD# dopuszczalne są jedynie liczby.\nProszę zaktualizować wpisaną wartość.</string>
  <string name="SYS_FILE">Plik</string>
  <string name="SYS_FILE_CREATED_TITLE">Nowy plik został przesłany dnia #VAR1#</string>
  <string name="SYS_FILE_EXIST">Plik #VAR1# już istnieje!\n\nWybierz inną nazwę pliku.</string>
  <string name="SYS_FILE_EXTENSION_INVALID">Typ pliku nie jest dozwolony na tym serwerze.</string>
  <string name="SYS_FILE_NAME_RULES">Plik powinien być nazwany w taki sposób, aby można było wywnioskować zawartość z nazwy. Nazwa pliku ma wpływ na kolejność wyświetlania. W folderze, w którym przechowywane są na przykład protokoły ze spotkań, nazwy plików powinny zawsze zaczynać się od daty (rrrr-mm-dd).</string>
  <string name="SYS_FILE_NOT_EXIST">Wybrany plik nie istnieje na serwerze.</string>
  <string name="SYS_FILE_NOT_EXIST_DELETE_FROM_DB">Plik jest niedostępny na serwerze. Powinien zostać usunięty z bazy danych.</string>
  <string name="SYS_FILE_RENAME_ERROR">Wystąpił błąd podczas zmiany nazwy pliku #VAR1#.</string>
  <string name="SYS_FILE_TO_LARGE_SERVER">Rozmiar przesłanego pliku przekracza zdefiniowany przez serwer maksymalny rozmiar pliku #VAR1# MB.</string>
  <string name="SYS_FILE_TYPE">Typ pliku</string>
  <string name="SYS_FILE_UPLOADED">Plik #VAR1_BOLD# został przesłany.</string>
  <string name="SYS_FILE_UPLOADS">Wgrane pliki</string>
  <string name="SYS_FILENAME_EMPTY">Brak nazwy pliku!</string>
  <string name="SYS_FILENAME_INVALID">Wybrana nazwa pliku #VAR1_BOLD# zawiera nieprawidłowe znaki. Sprawdź nazwę pliku.\n\nPoniższe znaki są niedozwolone: ? * ~ ; : \" | &lt; &gt;</string>
  <string name="SYS_FILES_UPLOAD_DESC">Wybierz wszystkie pliki do przesłania do folderu #VAR1_BOLD#</string>
  <string name="SYS_FILES_UPLOAD_NOT_SUCCESSFUL">Nie wszystkie pliki zostały przesłane.</string>
  <string name="SYS_FILES_UPLOAD_SUCCESSFUL">Wszystkie pliki zostały pomyślnie przesłane.</string>
  <string name="SYS_FILESYSTEM_VERSION_INVALID" description="Var3 and Var4 create link to download">Wersja bazy danych #VAR1# jest nowsza niż wersja skryptów Admidio #VAR2#.\n\nZaktualizuj pliki Admidio na serwerze #VAR3#, używając nowszej wersji Admidio#VAR4#.</string>
  <string name="SYS_FILTER">Filtr</string>
  <string name="SYS_FILTER_TO_EXPORT">Filtruj, aby wyeksportować</string>
  <string name="SYS_FIRST_LINE_COLUMN_NAME">Pierwszy wiersz zawiera nazwę kolumny</string>
  <string name="SYS_FIRSTNAME">Imię</string>
  <string name="SYS_FIRSTNAME_LASTNAME">Imię i nazwisko</string>
  <string name="SYS_FOLDER">Folder</string>
  <string name="SYS_FOLDER_EXISTS">Folder #VAR1# już istnieje!\n\nWybierz inną nazwę folderu.</string>
  <string name="SYS_FOLDER_NAME_EMPTY">Brakuje nazwy folderu!</string>
  <string name="SYS_FOLDER_NAME_INVALID">Wybrana nazwa folderu #VAR1_BOLD# zawiera nieprawidłowe znaki. Sprawdź nazwę folderu.\n\nNastępujące znaki specjalne są niedozwolone: ? * ~ ; : " | &lt; &gt; / \</string>
  <string name="SYS_FOLDER_NO_FILES_VISITOR">Dokumenty i pliki nie są dostępne dla odwiedzających.</string>
  <string name="SYS_FOLDER_NO_RIGHTS">Nie masz uprawnień do wyświetlenia wybranego folderu.</string>
  <string name="SYS_FOLDER_NOT_CREATED" description="Var2 und Var3 erzeugen den MailTo-Link">Nie można utworzyć folderu #VAR1_BOLD#.\n\nPoproś administratora #VAR2#VAR3# o pomoc w sprawdzeniu uprawnień do zapisu w folderze nadrzędnym.</string>
  <string name="SYS_FOLDER_NOT_EXISTS">Folder nie istnieje już na serwerze. Powinien on zostać usunięty z bazy danych.</string>
  <string name="SYS_FOLDER_NOT_FOUND">Nie znaleziono folderu (ID #VAR1#).</string>
  <string name="SYS_FOLDER_NOT_WRITABLE">Folder #VAR1_BOLD# nie ma uprawnień do zapisu. Wymaganych uprawnień nie udało się ustawić automatycznie. Nadaj folderowi #VAR1_BOLD# uprawnienia do zapisu (np. przez FTP ustaw atrybuty pliku na 0777 lub drwxrwxrwx).</string>
  <string name="SYS_FOLDER_RENAME_ERROR">Wystąpił błąd podczas zmiany nazwy folderu #VAR1#.</string>
  <string name="SYS_FOLDER_WRITE_ACCESS" description="Var2 und Var3 erzeugen den MailTo-Link">Nie można utworzyć folderu #VAR1_BOLD# z wymaganymi uprawnieniami do zapisu.\n\nPoproś #VAR2#administratora#VAR3# o pomoc w sprawdzeniu uprawnień do zapisu (za pomocą FTP zmieniając atrybuty pliku na 0777 lub drwxrwxrwx).</string>
  <string name="SYS_FONT">Czcionka</string>
  <string name="SYS_FORM_USE_FOR_EDIT">Jeśli to pole wyboru jest zaznaczone, odpowiednia wartość pola zostanie użyta do edycji zaznaczenia.</string>
  <string name="SYS_FORMAT">Format</string>
  <string name="SYS_FORMER">Były</string>
  <string name="SYS_FORMER_CONTACTS">Byłe kontakty</string>
  <string name="SYS_FORMER_MEMBER">Były członek</string>
  <string name="SYS_FORMER_MEMBER_OF_ROLE_GROUP">Były członek roli/grupy #VAR1#</string>
  <string name="SYS_FORMER_MEMBERS">Byli członkowie</string>
  <string name="SYS_FORMER_PL">Były</string>
  <string name="SYS_FORMER_ROLE_MEMBERSHIP">Poprzednie role</string>
  <string name="SYS_FORMER_SELECTION">Oznacz wybrane jako byłe</string>
  <string name="SYS_FORUM">Forum</string>
  <string name="SYS_FORUM_DESC">Proste forum do dyskusji w obrębie organizacji. Można publikować i omawiać różne tematy.</string>
  <string name="SYS_FORUM_POST">Wpis na forum</string>
  <string name="SYS_FORUM_POST_CHANGED_TITLE">Wpis na forum został zmieniony dnia #VAR1#</string>
  <string name="SYS_FORUM_POST_CREATED_TITLE">Nowy wpis na forum został utworzony dnia #VAR1#</string>
  <string name="SYS_FORUM_TOPIC">Temat forum</string>
  <string name="SYS_FORUM_TOPIC_CHANGED_TITLE">Temat forum został zmieniony dnia #VAR1#</string>
  <string name="SYS_FORUM_TOPIC_CREATED_TITLE">Nowy temat forum został utworzony dnia #VAR1#</string>
  <string name="SYS_FORWARD">Dalej</string>
  <string name="SYS_FRIDAY">piątek</string>
  <string name="SYS_FROM">Od</string>
  <string name="SYS_FROM_TO">od #VAR1# do #VAR2#</string>
  <string name="SYS_FROM_VAR">od #VAR1#</string>
  <string name="SYS_FURTHER_INFORMATIONS">Dalsze informacje</string>
  <string name="SYS_FUTURE_ROLE_MEMBERSHIP">Przyszłe przynależności do ról</string>
  <string name="SYS_GEN_RANDOM_ERROR">Wystąpił nieoczekiwany błąd podczas generowania liczby losowej.\nKod błędu: #VAR1#\nKomunikat o błędzie: #VAR2#</string>
  <string name="SYS_GEN_RANDOM_EXCEPTION">Program nie może wygenerować liczb losowych.\nKod błędu: #VAR1#\nKomunikat o błędzie: #VAR2#</string>
  <string name="SYS_GENDER">Płeć</string>
  <string name="SYS_GENERAL_LISTS">Ogólne listy</string>
  <string name="SYS_GENERAL_ROLE_ASSIGNMENT">Przydział ról ogólnych</string>
  <string name="SYS_GREETING_CARD">Kartka</string>
  <string name="SYS_GROUP_ROLE_MEMBERSHIP">Członkostwo w grupie/roli</string>
  <string name="SYS_GROUPS_ROLES">Grupy i role</string>
  <string name="SYS_GROUPS_ROLES_DESC">Przegląd i zarządzanie wszystkimi grupami i rolami organizacji. Różne listy członków mogą być wyświetlane, eksportowane i mogą być tworzone własne listy.</string>
  <string name="SYS_HALF_YEARLY">Półrocznie</string>
  <string name="SYS_HEADER_ALREADY_SENT">Nagłówek HTTP już wysłany!</string>
  <string name="SYS_HEADER_CONTENT_MODULES">Moduły treści (dokumenty, wydarzenia, ogłoszenia itd.)</string>
  <string name="SYS_HEADER_PREFERENCES">Ustawienia ogólne</string>
  <string name="SYS_HEADER_USER_ROLE_DATA">Dane profilu użytkownika i role</string>
  <string name="SYS_HEADER_USER_ROLE_SETTINGS">Ustawienia użytkowników oraz grup/ról</string>
  <string name="SYS_HEADLINE">Nagłówek</string>
  <string name="SYS_HIDDEN">Ukryte</string>
  <string name="SYS_HIGHLIGHT_EVENT">Wyróżnij datę</string>
  <string name="SYS_HOMEPAGE">Strona główna</string>
  <string name="SYS_HOST">Gospodarz</string>
  <string name="SYS_HTML_MAILS_REGISTERED_USERS">E-mail HTML</string>
  <string name="SYS_HTML_MAILS_REGISTERED_USERS_DESC">Tworzenie i wysyłanie wiadomości e-mail w formacie HTML może być włączone dla zarejestrowanych użytkowników. Zostanie wyświetlony edytor JavaScript do wygodnej edycji zamiast standardowego pola tekstowego. Obecna opcja jest dla gości niedostępna ze względów bezpieczeństwa.</string>
  <string name="SYS_HTML_TABLE">Tabela HTML</string>
  <string name="SYS_ICAL_DISABLED">Funkcja iCal jest wyłączona</string>
  <string name="SYS_ICON">Ikona</string>
  <string name="SYS_ICON_FONT_DESC">Tutaj możesz dodać ikonę z fontu internetowego „Bootstrap Icons”. Przejdź do #VAR1#https://icons.getbootstrap.com#VAR2# i wybierz ikonę z kolekcji. W tym polu tekstowym wpisz po prostu nazwę ikony.</string>
  <string name="SYS_IDENTIFY_USERS">Istniejących użytkownicy są identyfikowani za pomocą imienia i nazwiska.</string>
  <string name="SYS_IMPORT">Importuj</string>
  <string name="SYS_IMPORT_CONTACTS">Importuj kontakty</string>
  <string name="SYS_IMPORT_LOGIN_DATA_DESC">Dane logowania może importować tylko administrator. Należy przestrzegać zasad organizacji (np. długość hasła i siła hasła). Użytkownicy z już istniejącymi danymi logowania zachowują je. Podczas importowania żadne dane logowania nie zostaną nadpisane.</string>
  <string name="SYS_IMPORT_MODE">Tryb importowania</string>
  <string name="SYS_IMPORT_SHEET_NOT_EXISTS">Arkusz #VAR1# nie istnieje w importowanym pliku!</string>
  <string name="SYS_IMPORT_SUCCESSFUL">Import zakończył się pomyślnie.\n\nUtworzono #VAR1# nowych kontaktów.\nEdytowano #VAR2# kontaktów.\nPrzypisano #VAR3# członkostw w rolach.\n\n#VAR4#</string>
  <string name="SYS_IMPORT_UNUSED_HEAD">Następujące kolumny z pliku importu nie zostały przypisane do żadnych pól profilu:</string>
  <string name="SYS_IMPORTANT">Ważne</string>
  <string name="SYS_IMPRINT">Nadruk</string>
  <string name="SYS_IMPRINT_DESC">Tutaj</string>
  <string name="SYS_INACTIVE_GROUPS_ROLES">Nieaktywne grupy i role</string>
  <string name="SYS_INFOBOX" description="A small html box that will show additional information">Skrzynka informacyjna</string>
  <string name="SYS_INFORMATIONS">Informacje</string>
  <string name="SYS_INPUT_FIRSTNAME_LASTNAME">Wprowadź imię i nazwisko nowego członka. Przed utworzeniem rekordu sprawdzane jest, czy w bazie danych istnieje już osoba o podobnym imieniu i nazwisku.</string>
  <string name="SYS_INSTAGRAM">Instagram</string>
  <string name="SYS_INSTALLATION_SUCCESSFUL">Instalacja przebiegła pomyślnie</string>
  <string name="SYS_INSTALLATION_SUCCESSFUL_DESC">Baza danych Admidio jest teraz zainstalowana i całkowicie skonfigurowana. Plik konfiguracyjny z danymi dostępu do bazy danych został utworzony i zapisany. Możesz teraz pracować z Admidio i logować się przy użyciu danych administratora.</string>
  <string name="SYS_INSTALLATION_SUCCESSFUL_SHORT_DESC">Instalacja i konfiguracja bazy danych została pomyślnie zakończona.</string>
  <string name="SYS_INSTALLED">Zainstalowane</string>
  <string name="SYS_INSTALLED_VERSION">Zainstalowana wersja</string>
  <string name="SYS_INTERNAL_NAME">Nazwa wewnętrzna</string>
  <string name="SYS_INTERNAL_NAME_DESC">Nazwa wewnętrzna służy do jednoznacznego dostępu do tego obiektu danych. Nie ma to znaczenia podczas zwykłego korzystania z programu. W trakcie tworzenia i rozwoju systemu ta nazwa musi jednak zawsze być używana do identyfikacji pola, np. przy odwołaniu za pomocą getValue(). Nazwa wewnętrzna jest automatycznie uzupełniana podczas tworzenia rekordu danych.</string>
  <string name="SYS_INTO_TO">Odbiorcy muszą być w polu DO, nie UDW</string>
  <string name="SYS_INTO_TO_DESC">Jeśli to ustawienie zostanie włączone, wszyscy odbiorcy zostaną wpisani w polu DO, a jedna wiadomość e-mail zostanie wysłana do wielu osób. Każdy odbiorca zobaczy wtedy nazwiska i adresy e-mail pozostałych odbiorców. Dodatkowo każdy odbiorca będzie mógł użyć opcji odpowiedzi do wszystkich. (domyślnie: wyłączone)</string>
  <string name="SYS_INVALID_ICON_NAME">Wprowadzona nazwa ikony nie odpowiada oczekiwanej składni. Nazwa ikony z Bootstrap Icons powinna zawierać jedynie litery a-z, cyfry i myślnik.</string>
  <string name="SYS_INVALID_PAGE_VIEW">Nieprawidłowy widok strony</string>
  <string name="SYS_INVENTORY">Zarządzanie inwentarzem</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ACCESS_EDIT">Uprawnienie opiekuna do edycji</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ACCESS_EDIT_DESC">Jeśli ta opcja jest włączona, wybrane pola przedmiotu mogą być modyfikowane przez opiekuna przedmiotu. W przeciwnym razie pola te są tylko do odczytu i mogą być zmieniane wyłącznie przez administratorów modułu. (domyślnie: nie)</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ACCESS_EDIT_FIELDS">Pola edytowalne przez opiekuna</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ACCESS_EDIT_FIELDS_DESC">Wybrane tutaj pola przedmiotu mogą być edytowane przez opiekuna przedmiotu, gdy opcja „Uprawnienie opiekuna do edycji” jest włączona. Wszystkie pozostałe pola są tylko do odczytu i mogą być zmieniane wyłącznie przez administratorów modułu. (domyślnie: „Ostatni odbiorca”, „Data wypożyczenia”, „Data zwrotu”)</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ACCESS_TO_MODULE_DESC">Za pomocą tego ustawienia moduł inwentarza może zostać całkowicie wyłączony, udostępniony tylko zalogowanym użytkownikom, ograniczony wyłącznie do administratorów modułu, udostępniony administratorom modułu i opiekunom przedmiotów albo udostępniony członkom wybranej roli. Jeśli dostęp jest przyznany tylko zalogowanym użytkownikom, moduł jest ukryty dla gości. Jeśli dostęp mają tylko administratorzy modułu, moduł jest widoczny wyłącznie dla użytkowników z uprawnieniem „zarządzanie inwentarzem”. (domyślnie: włączony)</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ADD_DATE">Dodaj datę</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ADD_DATE_DESC">Jeśli ta opcja jest włączona, bieżąca data w formacie YYYY-MM-DD zostanie dodana na początku nazwy pliku eksportu. (domyślnie: nie)</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ALLOW_NEGATIVE_NUMBERS">Zezwalaj na liczby ujemne</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ALLOW_NEGATIVE_NUMBERS_DESC">Jeśli ta opcja jest włączona, w polach typu „Liczba” lub „Liczba dziesiętna” można wprowadzać również liczby ujemne. W przeciwnym razie dozwolone są tylko liczby dodatnie. (domyślnie: tak)</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_BORROW_DATE">Data wypożyczenia</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_BORROW_DATE_DESC">Data wypożyczenia przedmiotu ostatniemu odbiorcy</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_BORROW_DATE_WARNING">Data wypożyczenia przedmiotu musi być wcześniejsza niż data zwrotu!</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_CATEGORY_DESC">Kategoria przedmiotu</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_CONNECTED_FIELD">Powiązane pole</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_COPY_PREFERENCES">Ustawienia kopiowania przedmiotu:</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_DATE_INTERVAL_LIST_DESC">W tej tabeli możesz wprowadzić pozycje dla przedziałów czasu. Każdy kolejny wpis na liście rozwijanej może zostać dodany w osobnym wierszu.\nPozycja listy nie jest później zapisywana jako tekst, lecz jako wybrana pozycja z listy. Jeśli zmienisz tekst w wierszu, wszyscy użytkownicy natychmiast zobaczą nowy tekst.\nPrzedział czasu musi zostać zapisany w tym samym wierszu po tytule, oddzielony symbolem |, np. Rocznie | 1y \nJeśli nie podano jednostki, przyjmowane są dni. \nMożliwe jednostki: d: dni, w: tygodnie, m: miesiące, y: lata</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_DATETIME_FORMAT">Format daty</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_DATETIME_FORMAT_DESC">Wybór formatu daty używanego do wyświetlania informacji o dacie i czasie w module inwentarza. (domyślnie: Data (DD.MM.YYYY))</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_DECIMAL_PLACES">Miejsca po przecinku</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_DECIMAL_PLACES_DESC">Liczba miejsc po przecinku wyświetlanych dla pól typu „Liczba dziesiętna”. (domyślnie: 1)</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_DESC">Moduł inwentarza umożliwia organizowanie, zarządzanie i śledzenie przedmiotów.</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_EXPORT">Eksport</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_FIELD">Pole z numerem porządkowym</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_FIELD_DESC">Tutaj można wybrać pole z kolejnym numerem. Po wybraniu bieżący numer zostanie odczytany i zwiększony zgodnie z podaną wartością.\n\nUWAGA: Moduł inwentarza potrafi jedynie rozpoznać, czy pole danych jest typu „Liczba”. Nie można rozpoznać, czy w tym polu danych zapisany jest numer seryjny.</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_FILENAME">Nazwa pliku</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_FILENAME_DESC">Nazwa pliku eksportu (bez rozszerzenia). Rozszerzenie wybranego formatu eksportu zostanie dodane automatycznie. (domyślnie: „Zarządzanie inwentarzem”)</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_FILTER_IN_USE_ITEMS">W użyciu</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_FILTER_RETIRED_ITEMS">Wycofane</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_IMPORT_ASSIGN_FIELDS_DESC">W lewej kolumnie poniższej tabeli wyświetlane są wszystkie pola przedmiotów. W prawej kolumnie, na liście wyboru, wyświetlane są kolumny z importowanego pliku. Teraz przypisz wszystkie kolumny z pliku, który chcesz zaimportować, do odpowiednich pól przedmiotu.</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_IMPORT_DESC">Tutaj możesz zaimportować przedmioty z wcześniejszego pliku eksportu albo z własnego pliku.</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_IMPORT_ITEMS">Importuj przedmioty</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_IMPORT_UNUSED_HEAD">Następujące kolumny z pliku importu nie są przypisane do żadnych pól przedmiotów w module inwentarza:</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_BORROW">Wypożycz przedmiot</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_BORROW_DATA">Dane wypożyczenia przedmiotu</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_COPIED">Pomyślnie skopiowano przedmiot</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_COPY">Kopiuj przedmiot</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_CREATE">Utwórz przedmiot</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_CREATE_PICTURE_INFO">Zdjęcie tego przedmiotu można przesłać dopiero po jego utworzeniu.</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_CREATED">Pomyślnie utworzono nowy przedmiot</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_DATA">Dane przedmiotu</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_DELETE">Usuń przedmiot</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_DELETE_DESC">Jeśli wybierzesz #VAR1_BOLD#, wszystkie dane powiązane z tym przedmiotem zostaną usunięte i nie będzie można ich później wyświetlić ani odzyskać.</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_DELETED">Pomyślnie usunięto przedmiot</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_EDIT">Edytuj przedmiot</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_EDITED">Pomyślnie zaktualizowano przedmiot</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_PICTURE">Zdjęcie przedmiotu</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_PICTURE_CHOOSE">Wybierz zdjęcie przedmiotu</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_PICTURE_CURRENT">Aktualne zdjęcie przedmiotu</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_PICTURE_DELETE">Usuń zdjęcie przedmiotu</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_PICTURE_DELETED">Pomyślnie usunięto zdjęcie przedmiotu</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_PICTURE_ENABLED">Włącz zdjęcia przedmiotów</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_PICTURE_ENABLED_DESC">Jeśli ta opcja jest włączona, można przesyłać i wyświetlać zdjęcia przedmiotów. Jeśli jest wyłączona, nie można przesyłać zdjęć przedmiotów, a istniejące zdjęcia nie będą wyświetlane. (domyślnie: tak)</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_PICTURE_NEW">Nowe zdjęcie przedmiotu</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_PICTURE_RESTRICTIONS">Zdjęcie może mieć maksymalną rozdzielczość #VAR1# megapikseli. Plik obrazu nie może być większy niż #VAR1# MB i musi być w formacie JPG lub PNG.</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_PICTURE_REVIEW">Podgląd nowego zdjęcia przedmiotu</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_PICTURE_SAVED">Pomyślnie zapisano zdjęcie przedmiotu</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_PICTURE_UPLOAD">Prześlij zdjęcie przedmiotu</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_PICTURE_WANT_DELETE">Czy chcesz usunąć zdjęcie przedmiotu?</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_PICTURES_LOCATION">Miejsce przechowywania zdjęć przedmiotów</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_PICTURES_LOCATION_DESC">Określ, gdzie mają być przechowywane zdjęcia przedmiotów (w bazie danych lub w folderze adm_my_files). Po zmianie bieżące zdjęcia nie są kopiowane do nowej lokalizacji. Jeśli wybrana zostanie baza danych, przesłane zdjęcie zostanie przeskalowane do 130 x 170 pikseli. (domyślnie: baza danych)</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_REINSTATE">Przywróć przedmiot</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_REINSTATE_CONFIRM">Czy na pewno chcesz przywrócić ten przedmiot?</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_REINSTATED">Pomyślnie przywrócono przedmiot</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_RETIRE">Wycofaj przedmiot</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_RETIRE_DESC">Możesz #VAR1_BOLD#. Zaletą tego rozwiązania jest zachowanie danych oraz możliwość późniejszego sprawdzenia, kto wypożyczył ten przedmiot.</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_RETIRED">Pomyślnie wycofano przedmiot</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_RETURN">Zwróć przedmiot</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMFIELD">Pole przedmiotu</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMFIELD_CREATE">Utwórz nowe pole przedmiotu</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMFIELD_DELETE">Usuń pole przedmiotu</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMFIELD_DELETE_DESC">Czy pole przedmiotu #VAR1_BOLD# oraz powiązane dane przedmiotów mają zostać usunięte?</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMFIELD_DELETED">Pomyślnie usunięto pole przedmiotu</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMFIELD_EDIT">Edytuj pole przedmiotu</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMFIELD_SELECT_OPTIONS">Opcje wyboru pola przedmiotu</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMFIELDS">Pola przedmiotów</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMFIELDS_EDIT">Zarządzaj polami przedmiotów</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMNAME">Nazwa przedmiotu</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMNAME_DESC">Nazwa przedmiotu</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMS">Przedmioty</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMS_DISABLE_BORROWING">Wyłącz możliwość wypożyczania</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMS_DISABLE_BORROWING_DESC">Jeśli ta opcja jest włączona, przedmiotów nie będzie już można wypożyczać. Istniejące dane wypożyczeń nadal będą zapisane, ale nie będą już wyświetlane. (domyślnie: nie)</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMS_EDIT">Edytuj przedmioty</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMS_EDIT_DESC">Wartości pól przedmiotów można zmienić tutaj.\n\nWyświetlane wartości zostaną zastosowane do WSZYSTKICH przedmiotów!</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMS_PER_PAGE">Liczba przedmiotów na stronę</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_KEEPER">Opiekun</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_KEEPER_DESC">Opiekun przedmiotu</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_KEEPER_ITEM_DELETE_DESC">Jeśli chcesz usunąć przedmiot, skontaktuj się z administratorem lub opiekunem modułu inwentarza!</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_KEEPER_ITEM_REINSTATE_DESC">Możesz przywrócić przedmiot do modułu inwentarza.\n\n#VAR1#\n\n#VAR2#</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_KEEPER_ITEM_RETIRE_DESC">Możesz wycofać przedmiot z modułu inwentarza. Zaletą tego rozwiązania jest zachowanie danych oraz możliwość późniejszego sprawdzenia, kto wypożyczył ten przedmiot.\n\n#VAR1#</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_LAST_RECEIVER">Ostatni odbiorca</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_LAST_RECEIVER_DESC">Ostatni odbiorca przedmiotu</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_NO_EDITABLE_CATEGORIES">Nie są dostępne żadne kategorie, które można przypisać do przedmiotów. Skontaktuj się z administratorem modułu inwentarza.</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_NO_NEW_IMPORT_DATA">W pliku importu nie znaleziono nowych danych!</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_NOTIFICATION_MESSAGE_ITEM_CHANGED">Przedmiot #VAR1_BOLD# został zmieniony przez #VAR2_BOLD#:</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_NOTIFICATION_MESSAGE_ITEM_CREATED">Przedmiot #VAR1_BOLD# został utworzony przez #VAR2_BOLD#:</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_NOTIFICATION_MESSAGE_ITEM_DELETED">Usunięto następujący przedmiot:</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_NOTIFICATION_MESSAGE_ITEM_REINSTATED">Przywrócono następujący przedmiot:</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_NOTIFICATION_MESSAGE_ITEM_RETIRED">Wycofano następujący przedmiot:</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_NOTIFICATION_MESSAGE_ITEMS_IMPORTED">Następujące przedmioty zostały zaimportowane przez #VAR1_BOLD#:</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_NOTIFICATION_SUBJECT_ITEM_CHANGED">Zmieniono przedmiot w inwentarzu</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_NOTIFICATION_SUBJECT_ITEM_CREATED">Dodano przedmiot do inwentarza</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_NOTIFICATION_SUBJECT_ITEM_DELETED">Usunięto przedmiot z inwentarza</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_NOTIFICATION_SUBJECT_ITEM_REINSTATED">Przywrócono przedmiot do inwentarza</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_NOTIFICATION_SUBJECT_ITEM_RETIRED">Wycofano przedmiot z inwentarza</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_NOTIFICATION_SUBJECT_ITEMS_IMPORTED">Zaimportowano przedmioty do inwentarza</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_NUMBER">Numer</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_NUMBER_DESC">Liczba przedmiotów do dodania</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ONLY_FOR_ADMINS_AND_KEEPERS">Dla administratorów modułu i opiekunów przedmiotów</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ONLY_FOR_ADMINS_AND_ROLES">Dla administratorów modułu i członków roli</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_PROFILE_VIEW">Ustawienia widoku profilu</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_PROFILE_VIEW_DESC">Wybrane pola przedmiotu będą wyświetlane w widoku profilu członka, gdy opcja „Wyświetlaj w widoku profilu” jest włączona. Domyślnie pokazywana jest tylko nazwa przedmiotu. (domyślnie: „Ostatni odbiorca”)</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_PROFILE_VIEW_ENABLED">Wyświetlaj w widoku profilu</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_PROFILE_VIEW_ENABLED_DESC">Jeśli ta opcja jest włączona, przedmioty zarządzane przez członka oraz przedmioty wypożyczone przez członka są wyświetlane w widoku profilu tego członka. (domyślnie: tak)</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_PROFILE_VIEW_FIELDS">Pola właściwości wyświetlane w widoku profilu</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_PROFILE_VIEW_KEEPER_DESC">Tabela pokazuje przedmioty, którymi zarządzasz:</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_PROFILE_VIEW_LAST_RECEIVER_DESC">Tabela pokazuje przedmioty wypożyczone Tobie:</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_RETURN_DATE">Data zwrotu</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_RETURN_DATE_DESC">Data, w której przedmiot został zwrócony opiekunowi</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_SELECTION_DELETE">Usuń wybrane przedmioty</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_SELECTION_DELETE_DESC">Jeśli wybierzesz #VAR1_BOLD#, przedmioty wraz z powiązanymi wpisami zostaną nieodwracalnie usunięte z bazy danych i późniejsze wyświetlenie danych tych przedmiotów nie będzie możliwe.</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_SELECTION_DELETED">Wybrane przedmioty zostały usunięte.</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_SELECTION_EDITED">Pomyślnie zaktualizowano przedmioty</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_SELECTION_REINSTATE">Przywróć wybrane przedmioty</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_SELECTION_REINSTATE_DESC">Możesz przywrócić wybrane przedmioty do modułu inwentarza, wybierając #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_SELECTION_REINSTATED">Pomyślnie przywrócono wybrane przedmioty.</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_SELECTION_RETIRE">Wycofaj wybrane przedmioty</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_SELECTION_RETIRE_DESC">Możesz wycofać wybrane przedmioty z modułu inwentarza, wybierając #VAR1_BOLD#. Zaletą tego rozwiązania jest zachowanie danych oraz możliwość późniejszego sprawdzenia, kto wypożyczył te przedmioty.</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_SELECTION_RETIRED">Wybrane przedmioty zostały wycofane.</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_STATUS">Status</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_STATUS_DESC">Aktualny status przedmiotu</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_SYSTEM_FIELDNAME_EDIT">Uprawnienie do edycji nazw wyświetlanych pól systemowych</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_SYSTEM_FIELDNAME_EDIT_DESC">Jeśli ta opcja jest włączona, nazwy wyświetlane systemowych pól przedmiotów mogą być modyfikowane. (domyślnie: nie)</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_USE_CURRENT_USER">Bieżący użytkownik jako domyślny wybór</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_USE_CURRENT_USER_DESC">Jeśli ta opcja jest włączona, bieżący użytkownik jest używany jako domyślny wybór opiekuna podczas tworzenia nowego przedmiotu. (domyślnie: nie)</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_USER_DEFINED_FIELDS">Pola przedmiotów zdefiniowane przez użytkownika</string>
  <string name="SYS_IS_VAR_FROM">jest #VAR1# z</string>
  <string name="SYS_ISO_8859_1">ISO-8859-1</string>
  <string name="SYS_KEEP_ORIGINAL">Zapisz dodatkowo oryginalne pliki</string>
  <string name="SYS_KEEP_ORIGINAL_DESC">Zapisuje każde zdjęcie nie tylko z zachowaniem rozdzielczości, lecz również wymiarów. Jeśli opcja #VAR1_BOLD# jest aktywna wszystkie oryginalne zdjęcia będą pobrane. Ta opcja wymaga znacznie większej ilości miejsca w pamięci i powinna być zaznaczona jedynie w przypadku posiadania wystarczającej ilości miejsca.</string>
  <string name="SYS_LANDSCAPE" description="Format for printing">Krajobraz</string>
  <string name="SYS_LANGUAGE">Język</string>
  <string name="SYS_LANGUAGE_HELP_TRANSLATION">Admidio jest wyświetlane w języku ustawionym w przeglądarce dla stron internetowych. Jeśli zapisany tam język nie jest dostępny, użyty zostanie język ustawiony tutaj.\nBrakuje Twojego języka albo chcesz przetłumaczyć więcej tekstów lub poprawić istniejące tłumaczenia? Zajrzyj na #VAR1#stronę wiki Admidio#VAR2#, aby dowiedzieć się, jak możesz pomóc w tłumaczeniu.</string>
  <string name="SYS_LAST_EDITED_AT">Ostatnio edytowano dnia #VAR1#</string>
  <string name="SYS_LAST_EDITED_BY">Ostatnio edytował(a) #VAR1# dnia #VAR2#</string>
  <string name="SYS_LAST_LOGIN">Ostatnie logowanie</string>
  <string name="SYS_LAST_LOGIN_ON">Ostatnie logowanie: #VAR1# o #VAR2#</string>
  <string name="SYS_LAST_POST">Ostatni wpis</string>
  <string name="SYS_LAST_REPLY_BY_AT">#VAR1#Ostatnia odpowiedź#VAR2# od #VAR3# dnia #VAR4#</string>
  <string name="SYS_LASTNAME">Nazwisko</string>
  <string name="SYS_LATER">Później</string>
  <string name="SYS_LATEST_FORUM_TOPICS_OF_ORGANIZATION">Najnowsze tematy forum organizacji #VAR1#</string>
  <string name="SYS_LAYOUT">Układ</string>
  <string name="SYS_LEADER">Lider</string>
  <string name="SYS_LEADER_ASSIGN_MEMBERS">Lider tej roli może dodawać i usuwać członków z roli.</string>
  <string name="SYS_LEADER_EDIT_MEMBERS">Lider tej roli może edytować dane profilowe wszystkich członków roli.</string>
  <string name="SYS_LEADER_NO_ADDITIONAL_RIGHTS">Lider tej roli nie ma dodatkowych uprawnień. Jest tylko oznaczony w widoku list.</string>
  <string name="SYS_LEADER_RIGHTS_DESC">Członkowie roli mogą zostać wyznaczeni jako liderzy tej roli i otrzymać opcjonalne rozszerzone uprawnienia.\nMogą uzyskać prawo do edytowania danych profilowych wszystkich członków roli i/lub prawo do dodawania albo usuwania członków roli. Posiadanie obu tych uprawnień oznacza jednak możliwość edytowania informacji wszystkich członków.</string>
  <string name="SYS_LEADERS">Lider</string>
  <string name="SYS_LINK_ADDRESS">Adres linku</string>
  <string name="SYS_LINK_CHANGED_TITLE">Link internetowy został zmieniony dnia #VAR1#</string>
  <string name="SYS_LINK_COLLECTION_FROM">Linki #VAR1#</string>
  <string name="SYS_LINK_CREATED_TITLE">Nowy link internetowy został utworzony dnia #VAR1#</string>
  <string name="SYS_LINK_MEMBERSHIP_DELETE">Czy chcesz na pewno usunąć odniesienie do byłego członkostwa w roli #VAR1_BOLD#?</string>
  <string name="SYS_LINK_NAME">Nazwa linku</string>
  <string name="SYS_LINK_TARGET">Odnośnik</string>
  <string name="SYS_LINK_TARGET_DESC">Wybierz czy wybrana strona powinna być wyświetlana wewnątrz Admidio czy w nowym oknie.</string>
  <string name="SYS_LINKEDIN">LinkedIn</string>
  <string name="SYS_LIST">Lista</string>
  <string name="SYS_LIST_COLUMNS">Kolumny listy</string>
  <string name="SYS_LOCATION_PROFILE_PICTURES">Miejsce składowania zdjęć profilowych</string>
  <string name="SYS_LOCATION_PROFILE_PICTURES_DESC">Wybiera gdzie przechowywać zdjęcia profilowe (w bazie danych albo w folderze adm_my_files). Przy zmianie ustawień istniejące zdjęcia nie są przenoszone do nowej lokalizacji. (domyślnie: baza danych)</string>
  <string name="SYS_LOCK_ALBUM">Zablokuj album</string>
  <string name="SYS_LOCK_ALBUM_DESC">Zablokowane albumy są niedostępne dla gości i członków. Możesz np. zablokować album, podczas gdy przesyłają się zdjęcia</string>
  <string name="SYS_LOCKED">Zablokowane</string>
  <string name="SYS_LOG">Dziennik</string>
  <string name="SYS_LOG_ALLOW_DELETION">Zezwól na usuwanie historii zmian</string>
  <string name="SYS_LOG_ALLOW_DELETION_DESC">Włącza przycisk na stronie dziennika zmian umożliwiający usunięcie części lub całości historii zmian.</string>
  <string name="SYS_LOG_RECORDS_HIDDEN">Niektóre lub wszystkie wpisy dziennika zmian zostały ukryte z powodu niewystarczających uprawnień użytkownika.</string>
  <string name="SYS_LOGGED_TABLES">Rejestrowane tabele</string>
  <string name="SYS_LOGGED_TABLES_DESC">Wybierz wszystkie typy obiektów dla dziennika zmian. Dla tych obiektów wszystkie pojedyncze modyfikacje będą zapisywane w historii zmian wraz ze starą i nową wartością, czasem modyfikacji oraz użytkownikiem. Odznaczenie typu obiektu nie usuwa istniejących wpisów dziennika. Można to zrobić na stronie dziennika zmian.</string>
  <string name="SYS_LOGIN">Zaloguj się</string>
  <string name="SYS_LOGIN_MAX_INVALID_LOGIN">Zbyt wiele razy sprobowano zalogować się za pomocą nieprawidłowego hasła. Z powodów bezpieczeństwa konto zostało zablokowane na 15 minut.</string>
  <string name="SYS_LOGIN_NAME_EXIST">Wybrana nazwa użytkownika jest zajęta.\n\nWybierz inną.</string>
  <string name="SYS_LOGIN_NOT_ACTIVATED">Twoje konto nie zostało jeszcze aktywowane. Zostaniesz o tym poinformowany, gdy tylko dostęp będzie możliwy.</string>
  <string name="SYS_LOGIN_PROBLEMS">Problemy z logowaniem</string>
  <string name="SYS_LOGIN_TO">Zaloguj się do #VAR1_BOLD#</string>
  <string name="SYS_LOGIN_USER_NO_ADMINISTRATOR">Dane logowania były prawidłowe, ale proces aktualizacji został aktywowany tylko dla administratorów organizacji #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_LOGIN_USER_NO_MEMBER_IN_ORGANISATION">Twoje dane logowania były poprawne, ale nie jesteś aktywnym członkiem tej organizacji #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_LOGIN_USERNAME_PASSWORD_INCORRECT">Niepoprawny login lub/i hasło.</string>
  <string name="SYS_LOGIN_WITH_EMAIL">Pozwól logować się adresem e-mail zamiast nazwy użytkownika</string>
  <string name="SYS_LOGIN_WITH_EMAIL_DESC">Jeśli użytkownik ma zapisany w profilu adres e-mail i jest on unikalny, może być użyty jako nazwa użytkownika podczas logowania. (domyślnie: nie)</string>
  <string name="SYS_LOGO_FILE">Plik logo</string>
  <string name="SYS_LOGO_FILE_DESC">Ścieżka do pliku logo wyświetlanego w lewym górnym rogu. Ścieżka powinna być względna względem katalogu głównego instalacji. Jeśli pole pozostanie puste, zostanie użyte domyślne logo motywu. (domyślnie: puste)</string>
  <string name="SYS_LOGO_FILE_MAX_HEIGHT">Maksymalna wysokość logo</string>
  <string name="SYS_LOGO_FILE_MAX_HEIGHT_DESC">Maksymalna przestrzeń dostępna dla logo w nagłówku jest ograniczona do tej wartości. Jeśli logo jest wyższe niż podana wartość, zostanie pomniejszone do tej wysokości. (domyślnie: 60 pikseli)</string>
  <string name="SYS_LOGOUT">Wyloguj się</string>
  <string name="SYS_LOGOUT_SUCCESSFUL">Wylogowanie zakończyło się pomyślnie.</string>
  <string name="SYS_LOSTPW_SEND_EMAIL">Nowe hasło zostało wysłane na adres e-mail #VAR1_BOLD#!</string>
  <string name="SYS_LOSTPW_SEND_USERNAME">Nowe hasło wysłane do użytkownika #VAR1_BOLD#!</string>
  <string name="SYS_LOSTPW_SEVERAL_EMAIL">Adres e-mail #VAR1_BOLD# został przypisany do wielu rejestracji. Nie można zidentyfikować unikalnej rejestracji użytkownika.</string>
  <string name="SYS_MAIL_BULK">W pakiecie</string>
  <string name="SYS_MAIL_DISPATCH">Dostarczanie wiadomości e-mail</string>
  <string name="SYS_MAIL_SENDING_MODE">Tryb wysyłania e-maili</string>
  <string name="SYS_MAIL_SENDING_MODE_DESC">W trybie „Bundled” e-maile do wielu odbiorców są łączone. Wiadomość e-mail otrzymuje wtedy skonfigurowaną liczbę odbiorców w polu DO lub UDW. Jest to przydatne, jeśli hoster nie zezwala na wysyłanie wielu e-maili. W trybie „pojedynczym” każdy odbiorca otrzymuje osobną wiadomość e-mail. W tym trybie do tekstu wiadomości e-mail można dodawać różne symbole zastępcze z danymi odbiorcy.</string>
  <string name="SYS_MAIL_SINGLE">Pojedyncze</string>
  <string name="SYS_MAINTAIN_CATEGORIES_DESC">Tutaj możesz tworzyć i edytować kategorie.</string>
  <string name="SYS_MAINTAIN_USER_RELATION_TYPES_DESC">Można definiować typy relacji (rodzic - dziecko). Dla każdej zdefiniowanej relacji definiowany jest typ (asymetryczny, symetryczny lub jednokierunkowy) oraz prawa do edycji profilu w ramach relacji.</string>
  <string name="SYS_MAKE_FORMER">Możesz oznaczyć ten kontakt jako były. Nie spowoduje to usunięcia danych, lecz jedynie zakończy wszystkie członkostwa w rolach. Dzięki temu później nadal będzie można sprawdzić, jakie dane i role były przypisane do tego kontaktu.</string>
  <string name="SYS_MAKE_FORMER_SELECTION">Możesz oznaczyć wybrane kontakty jako byłe. Nie spowoduje to usunięcia danych, lecz jedynie zakończy wszystkie członkostwa w rolach. Dzięki temu później nadal będzie można sprawdzić, jakie dane i role były przypisane do tych kontaktów.</string>
  <string name="SYS_MALE">Mężczyzna</string>
  <string name="SYS_MANAGE_NEW_REGISTRATIONS_DESC">Nowe rejestracje gości mogą być tutaj wymienione, zatwierdzone lub odrzucone.</string>
  <string name="SYS_MANAGE_PROFILE_FIELDS_DESC">Nowe pola profilu i ich właściwości mogą zostać zdefiniowane, podobnie jak zmiany wykonywane na istniejących polach profilu. Pola mogą być przypisane do kategorii, mieć określone uprawnienia - czyli które role mogą widzieć, lub edytować które z pól profilu.</string>
  <string name="SYS_MANUAL_APPROVAL">Ręczne zatwierdzanie</string>
  <string name="SYS_MANUAL_APPROVAL_DESC">Nowe rejestracje muszą zostać ręcznie zatwierdzone przez członków ról z uprawnieniem #VAR1_BOLD#. Dopiero wtedy nowy członek będzie mógł zalogować się do systemu. Jeśli ustawienie jest wyłączone, nowi członkowie mogą logować się bezpośrednio po pomyślnej rejestracji. (domyślnie: włączone)</string>
  <string name="SYS_MAP">Mapa</string>
  <string name="SYS_MAP_LINK_HOME_DESC">Wyświetla lokalizację na Google Maps. Nazwa ulicy, kod pocztowy, miasto i kraj są przekazywane Google.</string>
  <string name="SYS_MAP_LINK_ROUTE_DESC">Wyświetla trasę z własnego miejsca zamieszkania do lokalizacji tego użytkownika w Mapach Google. Ulica, kod pocztowy, miasto i kraj są przesyłane do Google.</string>
  <string name="SYS_MASTODON">Mastodon</string>
  <string name="SYS_MAX_ATTACHMENT_SIZE">Możesz dodać dowolną liczbę załączników. Rozmiar pliku wszystkich załączników łącznie nie może przekraczać #VAR1# MB.</string>
  <string name="SYS_MAX_PARTICIPANTS">Maksymalna ilość uczestników</string>
  <string name="SYS_MAX_PARTICIPANTS_OF_ROLE">#VAR1# z maks. #VAR2# uczestników</string>
  <string name="SYS_MAX_PATH_LENGTH">Maksymalna długość ścieżki</string>
  <string name="SYS_MAX_PHOTO_SIZE_DESC">Podane wartości określają maksymalny rozmiar obrazu w szerokości lub wysokości. Zdjęcia są skalowane do tego rozmiaru podczas przesyłania. W przypadku okna modalnego lub wyskakującego rozmiar okna jest automatycznie dostosowywany do rozmiaru zdjęcia. (domyślnie: #VAR1# x #VAR2# pikseli)</string>
  <string name="SYS_MAX_PHOTO_SIZE_HEIGHT">Maksymalna wysokość obrazu</string>
  <string name="SYS_MAX_PHOTO_SIZE_WIDTH">Maksymalna szerokość obrazu</string>
  <string name="SYS_MAX_PROCESSABLE_IMAGE_SIZE">Maks. rozmiar przetwarzanego zdjęcia</string>
  <string name="SYS_MAX_RECEIVER">Maksymalna liczba odbiorców wiadomości</string>
  <string name="SYS_MAX_RECEIVER_DESC">Ta wartość określa maksymalną liczbę odbiorców poczty. Rola liczy się jako jeden odbiorca.</string>
  <string name="SYS_MAXIMUM_FILE_SIZE">Maksymalny rozmiar pliku</string>
  <string name="SYS_MAXIMUM_FILE_SIZE_DESC">Użytkownicy mogą przesyłać tylko pliki o rozmiarze mniejszym niż podany tutaj. W przypadku wartości 0 przesyłanie plików jest wyłączone. (domyślnie: 3 MB)</string>
  <string name="SYS_MAYBE_PARTICIPATE">Weź udział z rezerewacją</string>
  <string name="SYS_MAYBE_PARTICIPATE_DESC">Jeśli ta opcja jest aktywna, podczas rejestracji na wydarzenie dostępna jest trzecia opcja #VAR3_BOLD# oprócz #VAR1_BOLD# i #VAR2_BOLD#. (domyślnie: wyłączone)</string>
  <string name="SYS_MEETING_POINT">Miejsce spotkania</string>
  <string name="SYS_MEETINGS">Spotkania</string>
  <string name="SYS_MEGAPIXEL">Megapiksel</string>
  <string name="SYS_MEMBER">Członek</string>
  <string name="SYS_MEMBER_ASSIGNMENT">Przyporządkowywanie członków</string>
  <string name="SYS_MEMBER_OF_ORGANIZATION" description="MEM_MEMBER_OF">Członek organizacji #VAR1#</string>
  <string name="SYS_MEMBER_OF_ROLE_GROUP">Członek roli/grupy #VAR1#</string>
  <string name="SYS_MEMBERS">Członkowie</string>
  <string name="SYS_MEMBERS_BETWEEN_PERIOD">Członkowie od #VAR1# do #VAR2#</string>
  <string name="SYS_MEMBERS_CONFIGURATION_DESC">Jedna z konfiguracji zdefiniowanych tutaj może zostać użyta do wyświetlania administracji członkami. W administracji członkami będą wtedy wyświetlane kolumny wybranej konfiguracji listy.</string>
  <string name="SYS_MEMBERS_PER_PAGE">Liczba członków pokazywanych na stronie</string>
  <string name="SYS_MEMBERS_PER_PAGE_DESC">Liczba członków wyświetlana w widoku HTML. Więcej członków można wyświetlić za pomocą funkcji paginacji. Ta wartość nie wpłynie na podgląd wydruku i funkcje eksportu (domyślnie: 25).</string>
  <string name="SYS_MEMBERS_SIMILAR_NAME">Znaleziono #VAR1# członków o podobnym imieniu i nazwisku.</string>
  <string name="SYS_MEMBERSHIP_APPROVED">Członkostwo zatwierdzone</string>
  <string name="SYS_MEMBERSHIP_DELETE">Czy chcesz zakończyć członkostwo w roli #VAR1_BOLD#?</string>
  <string name="SYS_MEMBERSHIP_DURATION">Czas trwania członkostwa</string>
  <string name="SYS_MEMBERSHIP_END">Ustanie członkostwa</string>
  <string name="SYS_MEMBERSHIP_START">Rozpoczęcie członkostwa</string>
  <string name="SYS_MEMORY_LIMIT">Limit pamięci</string>
  <string name="SYS_MENU">Menu</string>
  <string name="SYS_MENU_DESC">Tutaj można skonfigurować menu. Obok adresu URL można umieścić opis i ikonę. Ponadto można określić, kto może przeglądać wpis w menu.</string>
  <string name="SYS_MENU_ITEM">Element menu</string>
  <string name="SYS_MENU_LEVEL">Poziom menu</string>
  <string name="SYS_MENU_MODULE_RIGHTS_DESC">Jeśli określisz tutaj moduł, pozycja menu zostanie wyświetlona tylko wtedy, gdy użytkownik ma również uprawnienia do przeglądania tego modułu.</string>
  <string name="SYS_MENU_NAME_DESC">Nazwa pozycji w menu. Tutaj możesz również wprowadzić nazwę ciągu tłumaczenia.</string>
  <string name="SYS_MENU_RESTRICT_VISIBILITY">Ograniczona jest tylko widoczność pozycji menu. To uprawnienie nie wpływa na dostęp do strony docelowej.</string>
  <string name="SYS_MESSAGE">Wiadomość</string>
  <string name="SYS_MESSAGE_WENT_TO">Wiadomość wysłana do</string>
  <string name="SYS_MESSAGES">Wiadomości</string>
  <string name="SYS_MESSAGES_DESC">Przegląd wszystkich napisanych e-maili i prywatnych wiadomości. Nowe wiadomości e-mail i prywatne wiadomości można tworzyć i wysyłać do pojedynczych kontaktów lub ról.</string>
  <string name="SYS_MICROSOFT_EXCEL">Microsoft Excel</string>
  <string name="SYS_MOBILE">Mobilny</string>
  <string name="SYS_MODAL_WINDOW">Okno modalne</string>
  <string name="SYS_MODULE_DISABLED">Ten moduł jest wyłączony.</string>
  <string name="SYS_MODULE_RIGHTS">Uprawnienia modułu</string>
  <string name="SYS_MODULES">Moduły</string>
  <string name="SYS_MONDAY">poniedziałek</string>
  <string name="SYS_MONTH">Miesiąc</string>
  <string name="SYS_MONTHLY">miesięcznie</string>
  <string name="SYS_MONTHS">Miesiące</string>
  <string name="SYS_MORE">Więcej</string>
  <string name="SYS_MOVE_DOWN">Przesuń niżej #VAR1#</string>
  <string name="SYS_MOVE_FILE">Przenieś plik</string>
  <string name="SYS_MOVE_FILE_DESC">Wybierz folder, do którego chcesz przenieść plik #VAR1_BOLD#. Uprawnienia ról do wyświetlania pliku zostaną przejęte z folderu docelowego.</string>
  <string name="SYS_MOVE_FOLDER">Przenieś folder</string>
  <string name="SYS_MOVE_FOLDER_DESC">Wybierz folder, do którego chcesz przenieść folder #VAR1_BOLD#. Uprawnienia ról do przeglądania i przesyłania plików z folderu docelowego zostaną zastosowane do tego folderu i wszystkich jego podfolderów.</string>
  <string name="SYS_MOVE_TO">Przenieś do</string>
  <string name="SYS_MOVE_UP">Przesuń wyżej #VAR1#</string>
  <string name="SYS_MOVE_VAR">Przesuń #VAR1#</string>
  <string name="SYS_MULTIPLE_RECIPIENTS">Wielu odbiorców</string>
  <string name="SYS_MULTIPLE_RECIPIENTS_DESC">E-maile do wielu odbiorców zawierają wszystkich odbiorców w polu UDW. Dzięki temu nikt nie zobaczy adresów e-mail innych odbiorców. Jednak pole DO również musi być wypełnione. To ustawienie może być użyte do określenia, co jest wprowadzane w polu odbiorcy (DO). Może to być ukryta wartość „Nieujawnieni odbiorcy”, ale powoduje to problemy z niektórymi dostawcami. Alternatywnie w polu odbiorcy (DO) można wpisać adres nadawcy lub adres administratora z powiadomień systemowych. Uwaga: Wszystkie wiadomości e-mail do wielu odbiorców będą wtedy również wysyłane na adres e-mail w polu odbiorcy (DO). (Domyślnie: Nadawca)</string>
  <string name="SYS_MUST_HAVE_ADMINISTRATOR">Rola „Administrator\" musi mieć co najmniej jednego użytkownika</string>
  <string name="SYS_MY_PROFILE">Mój profil</string>
  <string name="SYS_MYLIST_CONDITION_DESC">Tutaj możesz zdefiniować warunki dla każdego pola na liście. Spowoduje to dalsze ograniczenie określonych członków wybranej roli z twoimi warunkami.</string>
  <string name="SYS_NAME">Nazwa</string>
  <string name="SYS_NAME_ABBREVIATION">Krótkie imię</string>
  <string name="SYS_NEW_BETA_AVAILABLE">Nowa wersja beta dostępna!</string>
  <string name="SYS_NEW_BOTH_AVAILABLE">Dostępna nowa wersja stabilna i wersja beta!</string>
  <string name="SYS_NEW_MESSAGE_RECEIVED">Masz wiadomość</string>
  <string name="SYS_NEW_NAME">Nowe imię</string>
  <string name="SYS_NEW_ORGANIZATION_DESC">W tym formularzu wpisz skrót, oficjalną nazwę i adres e-mail organizacji, którą chcesz dodać. Adres e-mail powinien być ogólnym adresem organizacji. Między innymi będzie on używany jako adres nadawcy automatycznych powiadomień systemowych. Następnie zostanie dodana nowa organizacja z jej danymi podstawowymi. Zostaniesz jej administratorem i będziesz mógł przeprowadzić dalszą konfigurację.</string>
  <string name="SYS_NEW_PASSWORD">Nowe hasło</string>
  <string name="SYS_NEW_PROFILE_PICTURE">Nowe zdjęcie profilowe</string>
  <string name="SYS_NEW_ROLE">Nowa rola</string>
  <string name="SYS_NEW_VALUE">Nowa wartość</string>
  <string name="SYS_NEW_VERSION_AVAILABLE">Dostępna nowa wersja stabilna!</string>
  <string name="SYS_NEW_WINDOW">Nowe okno</string>
  <string name="SYS_NEXT">Następne</string>
  <string name="SYS_NEXT_PHOTO">Następny obrazek</string>
  <string name="SYS_NO">Nie</string>
  <string name="SYS_NO_ADDITIONAL_PERMISSIONS_SET">Brak dodatkowych uprawnień</string>
  <string name="SYS_NO_ADDITIONAL_RIGHTS">Brak dodatkowych uprawnień</string>
  <string name="SYS_NO_DATA_FOUND">Nie znaleziono danych!</string>
  <string name="SYS_NO_DEFAULT_ROLE">Nie możesz usunąć ustawienia #VAR1_BOLD#, ponieważ co najmniej jedna rola musi być zapisana jako przypisanie domyślne.</string>
  <string name="SYS_NO_DEFAULT_ROLE_FOR_USER">Zarządzanie rolami nie ma ustawionej domyślnej roli dla nowych użytkowników. Skontaktuj się z administratorem który może zmienić to ustawienie.</string>
  <string name="SYS_NO_ENTRIES">Brak dostępnych wpisów.</string>
  <string name="SYS_NO_ENTRY">Żądany wpis nie istnieje w bazie danych.</string>
  <string name="SYS_NO_LEADER">Brak lidera</string>
  <string name="SYS_NO_LOGIN_DATA">Nie masz nazwy użytkownika i hasła?</string>
  <string name="SYS_NO_MATCHING_ENTRIES">Nie znaleziono pasujących wpisów.</string>
  <string name="SYS_NO_MORE_COLUMN">Ze względów technicznych nie można dodać więcej kolumn.</string>
  <string name="SYS_NO_NEW_REGISTRATIONS">Nowe rejestracje niedostępne.</string>
  <string name="SYS_NO_PERMISSIONS_ASSIGNED">Nie przypisano uprawnień.</string>
  <string name="SYS_NO_PICTURE_SELECTED">Nie wybrano pliku ze zdjęciem.</string>
  <string name="SYS_NO_QUOTATION">Brak cytatu</string>
  <string name="SYS_NO_RIGHTS">Nie masz uprawnień do wykonania tej czynności.</string>
  <string name="SYS_NO_RIGHTS_VIEW_LIST">Nie masz uprawnień do przeglądania listy wybranych ról.</string>
  <string name="SYS_NO_ROLE_GIVEN">Nie określono żadnej roli.</string>
  <string name="SYS_NO_ROLES_AND_USERS">Nie ma zwolnionych ról ani użytkowników, do których można wysyłać wiadomości.</string>
  <string name="SYS_NO_ROLES_VISIBLE">Nie znaleziono ról. Możesz nie mieć dostępu do wyświetlania niektórych ról.</string>
  <string name="SYS_NO_TEMPLATE">Brak szablonu</string>
  <string name="SYS_NO_USER_FOUND">Nie znaleziono członka spełniającego Twoje kryteria.</string>
  <string name="SYS_NO_VALID_RECIPIENTS">Wybrane role i użytkownicy nie mają prawidłowych adresów e-mail. Z tego powodu e-mail nie może zostać wysłany.</string>
  <string name="SYS_NOBODY">Nikt</string>
  <string name="SYS_NONE">Nic</string>
  <string name="SYS_NOT_AT_REGISTRATION">Nie przy rejestracji</string>
  <string name="SYS_NOT_EMPTY">Nie puste</string>
  <string name="SYS_NOT_INSTALLED">Nie zainstalowano</string>
  <string name="SYS_NOT_MEMBER_OF_ANY_ORGANIZATION">Nie jest członkiem żadnej organizacji</string>
  <string name="SYS_NOT_MEMBER_OF_ORGANIZATION">Nie jest członkiem organizacji #VAR1#</string>
  <string name="SYS_NOT_NUMERIC">Użyj poprawnej liczby jako warunku dla pola #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_NOT_REGISTERED">Niezarejestrowany</string>
  <string name="SYS_NOT_SET">Nieustawione</string>
  <string name="SYS_NOT_VALID_DATE_FORMAT">Użyj prawidłowej daty jako warunku dla pola #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_NOTE">Notatka</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_INVENTORY_CHANGES">Powiadomienie o zmianach w inwentarzu</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_INVENTORY_CHANGES_DESC">Członkowie zapisanej roli powiadomień otrzymają powiadomienie systemowe, jeśli pozycje w inwentarzu zostaną utworzone, zmienione, usunięte, przywrócone, wycofane lub zaimportowane. (domyślnie: nie)</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_NEW_ENTRIES">Powiadomienie o nowych wpisach</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_NEW_ENTRIES_DESC">Członkowie zapisanej roli powiadomień otrzymają powiadomienie systemowe o nowych lub zmienionych wpisach w modułach Ogłoszenia, Wydarzenia, Dokumenty i pliki, Zdjęcia, Linki internetowe oraz Forum. (domyślnie: nie)</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_NEW_REGISTRATION">Powiadomienie o nowej rejestracji</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_PROFILE_CHANGES">Powiadomienie o zmienionych polach profilu</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_PROFILE_CHANGES_DESC">Tutaj można aktywować powiadomienie systemowe o zmienionych danych profilu. Jeśli dane profilu zostaną utworzone, zmienione lub usunięte przez użytkownika, członkowie zapisanej roli powiadamiania zostaną powiadomieni e-mailem. (Domyślnie: nie)</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_REGISTRATION_APPROVAL">Powiadomienie o zatwierdzeniu rejestracji</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_REGISTRATION_CONFIRMATION">Powiadomienie o potwierdzeniu rejestracji</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_ROLE">Rola powiadomienia</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_ROLE_DESC">Powiadomienia o nowych wpisach i zmianach w profilach są wysyłane wszystkim członkom w tej roli.</string>
  <string name="SYS_NUMBER">Numer</string>
  <string name="SYS_NUMBER_COL_DESC">Odpowiednie pole wyboru musi być zaznaczone, jeśli chcesz wyświetlić na końcu raportu linię z liczbą członkostw.</string>
  <string name="SYS_NUMBER_OF_ALBUMS_PER_PAGE">Ilość albumów na stronie</string>
  <string name="SYS_NUMBER_OF_ENTRIES_PER_PAGE">Ilość wpisów na stronie</string>
  <string name="SYS_NUMBER_OF_ENTRIES_PER_PAGE_DESC">Liczba wpisów wyświetlanych na stronie. Jeśli wpisów jest więcej, do strony zostanie dodana paginacja. Jeśli wartość wynosi 0, wszystkie wpisy zostaną pokazane na jednej stronie, a paginacja zostanie wyłączona. (domyślnie: #VAR1#)</string>
  <string name="SYS_NUMBER_OF_ENTRIES_PER_PAGE_SELECT_DESC">Liczba wpisów wyświetlanych na stronie. Jeśli wpisów jest więcej, do strony zostanie dodana paginacja. Jeśli wartość to „Wszystkie”, wszystkie wpisy zostaną pokazane na jednej stronie, a paginacja zostanie wyłączona. (domyślnie: #VAR1#)</string>
  <string name="SYS_NUMBER_OF_LOGINS">Ilość logowań</string>
  <string name="SYS_NUMBER_OF_POSTS_PER_PAGE">Liczba wpisów na stronę</string>
  <string name="SYS_NUMBER_OF_TOPICS_PER_PAGE">Liczba tematów na stronę</string>
  <string name="SYS_NUMBER_RECIPIENTS">Ilość odbiorców</string>
  <string name="SYS_NUMBER_RECIPIENTS_DESC">Liczba w tym polu wyraża maksymalną liczbę odbiorców w mailu. Ta liczba może być ograniczona przez usługodawcę. Jeśli e-mail powinien być wysłany do liczby odbiorców większej od określonej tu wartości, wygenerowane zostaną dodatkowe maile. Ilość e-maili możliwych do wysłania w danym okresie również może ograniczać usługodawca. (Domyślnie: 50)</string>
  <string name="SYS_ODF_SPREADSHEET">Arkusz kalkulacyjny ODF (*.ods)</string>
  <string name="SYS_OFF">Wyłączone</string>
  <string name="SYS_OK">OK</string>
  <string name="SYS_ON">Włączone</string>
  <string name="SYS_ONE_TIME">Jeden raz</string>
  <string name="SYS_ONLINE_MEMBERSHIP_ADMINISTRATION">Zarządzanie członkostwem</string>
  <string name="SYS_ONLY_AT_REGISTRATION_AND_OWN_PROFILE">Tylko przy rejestracji i we własnym profilu</string>
  <string name="SYS_ONLY_SET_BY_MOTHER_ORGANIZATION">Tę preferencję może ustawić tylko organizacja nadrzędna.</string>
  <string name="SYS_OPERATING_SYSTEM">System operacyjny</string>
  <string name="SYS_OPPOSITE_RELATIONSHIP">Relacja przeciwna</string>
  <string name="SYS_OPTIONAL">Opcjonalne</string>
  <string name="SYS_ORDER">Zamówienie</string>
  <string name="SYS_ORGANIZATION">Organizacja</string>
  <string name="SYS_ORGANIZATION_AFFILIATION">Przynależność do organizacji</string>
  <string name="SYS_ORGANIZATION_DESC">Nazwa i dane kontaktowe bieżącej organizacji wraz z możliwością tworzenia i wyświetlania podorganizacji.</string>
  <string name="SYS_OVERHANG">Zwis</string>
  <string name="SYS_OVERVIEW">Podsumowanie</string>
  <string name="SYS_OVERVIEW_EXTENSIONS">Rozszerzenia przeglądu</string>
  <string name="SYS_OVERVIEW_EXTENSIONS_SEQUENCE_DESC">Tutaj można zmienić sposób wyświetlania rozszerzeń na stronie przeglądu. Kolejność rozszerzeń można zmieniać metodą przeciągnij i upuść (duże ekrany) albo klikając przyciski przenoszenia (małe ekrany).\n\nNowa kolejność zacznie obowiązywać dopiero po zapisaniu ustawień!</string>
  <string name="SYS_PAGE_NEXT">Następny</string>
  <string name="SYS_PAGE_PREVIOUS">Poprzednie</string>
  <string name="SYS_PARAMETER1_AND_PARAMETER2" description="Two parameters are connected with an and">#VAR1# i #VAR2#</string>
  <string name="SYS_PARENT_ALBUM">Album nadrzędny</string>
  <string name="SYS_PARENT_ALBUM_DESC">Pojedynczy album może być częścią innego albumu. Proszę wybrać nadrzędny album z listy wyboru. Jeśli chcesz wyświetlać ten album na najwyższym poziomie wybierz #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_PARENT_ORGANIZATION">Organizacja-matka</string>
  <string name="SYS_PARENT_ORGANIZATION_DESC">Wybierz organizację-matkę. Organizacja-matka może m. in. tworzyć wydarzenia i ogłoszenia widoczne dla użytkowników organizacji-dzieci.</string>
  <string name="SYS_PARTICIPANTS">Członków</string>
  <string name="SYS_PARTICIPANTS_LIMIT">Ograniczona liczba uczestników</string>
  <string name="SYS_PARTICIPATE">Brać udział</string>
  <string name="SYS_PARTICIPATE_AT_EVENT">Dołącz do wydarzenia jako organizator</string>
  <string name="SYS_PARTICIPATE_AT_EVENT_DESC">Zostajesz organizatorem spotkania i otrzymujesz prawo do dodania lub usuwania dodatkowych uczestników. Możesz także wyznaczyć innych ludzi jako organizatorzy.</string>
  <string name="SYS_PARTICIPATE_NO_RIGHTS">Nie jesteś uprawinony do zapisu do tego wydarzenia.</string>
  <string name="SYS_PARTICIPATE_QUESTION">Brać udział</string>
  <string name="SYS_PARTICIPATION_INFORMATION">Informacje o uczestniku</string>
  <string name="SYS_PARTICIPATION_STATUS">Status uczestnika</string>
  <string name="SYS_PASSWORD">Hasło</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_CHANGED">Hasło zostało pomyślnie zmienione.</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_DESCRIPTION">Hasło musi mieć co najmniej 8 znaków, w tym cyfry, litery i znaki specjalne.\nSiła wybranego hasła będzie oznaczana kolorem na pasku. Minimalna wymagana siła jest wskazana strzałką na pasku.</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_FORGOTTEN">Status uczestnika</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_FORGOTTEN_DESCRIPTION">Wprowadź swoją nazwę logowania lub adres e-mail. Następnie wyślemy Ci link, w którym możesz zresetować hasło, a następnie ustawić nowe hasło.</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_FORGOTTEN_PREF_DESC">Jeżeli użytkownik zapomniał hasła, może zażądać przesłania mu linku, za pomocą którego będzie mógł ustawić nowe hasło do swojego konta w tym serwisie. Jeśli ta opcja jest wyłączona, użytkownik może jedynie wysłać e-mailem prośbę do administratora o złożenie nowego hasła. Aby hasło zostało wysłane, należy również ustawić ustawienie #VAR1_BOLD#. (Domyślnie: tak)</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_LENGTH">Hasło musi mieć co najmniej 8 znaków</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_NOT_STRONG_ENOUGH">Hasło nie jest wystarczająco silne</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_OLD_WRONG">Stare hasło jest niepoprawne</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_RESET_INVALID">Zażądano nieprawidłowego linku do resetowania hasła. Jeśli nie zresetowałeś jeszcze hasła, poproś o nowy link, korzystając z funkcji #VAR1#.</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_RESET_SAVED">Nowe hasło zostało zastosowane!</string>
  <string name="SYS_PASSWORDS_NOT_EQUAL">Wprowadzone hasło nie pasuje do powtórzenia.</string>
  <string name="SYS_PATH">Ścieżka</string>
  <string name="SYS_PATH_SEPARATOR">Separator ścieżki</string>
  <string name="SYS_PDF">PDF</string>
  <string name="SYS_PERIOD">Okres czasu</string>
  <string name="SYS_PERIOD_FROM_TO">Okres od #VAR1 #do #VAR2#</string>
  <string name="SYS_PERMISSIONS">Uprawnienia</string>
  <string name="SYS_PHONE">Telefon</string>
  <string name="SYS_PHONE_INVALID_CHAR">Numer telefonu w polu #VAR1_BOLD# zawiera nieprawidłowe znaki.\n\nDozwolone są tylko cyfry 0-9 i znaki specjalne +-/ ().</string>
  <string name="SYS_PHOTO">Obrazek</string>
  <string name="SYS_PHOTO_ALBUMS">Albumy zdjęć</string>
  <string name="SYS_PHOTO_FILE_TO_LARGE">Rozmiar zdjęcia przekracza rozmiar #VAR1# dopuszczony przez serwer.</string>
  <string name="SYS_PHOTO_FILE_UPLOADED">Zdjęcie #VAR1_BOLD# zostało przesłane.</string>
  <string name="SYS_PHOTO_FORMAT_INVALID">Tylko zdjęcia w formacie JPG i PNG są dozwolone.</string>
  <string name="SYS_PHOTO_PROCESSING_ERROR">Błąd przy przetwarzaniu zdjęcia </string>
  <string name="SYS_PHOTO_RESOLUTION_TO_LARGE">Przesłane zdjęcie przekracza maksymalną rozdzielczość #VAR1# megapikseli.</string>
  <string name="SYS_PHOTO_UPLOAD_DESC">Wybierz zdjęcia, które chcesz przesłać do albumu #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_PHOTO_UPLOAD_NOT_SUCCESSFUL">Niektóre zdjęcia nie zostały przesłane.</string>
  <string name="SYS_PHOTO_UPLOAD_SUCCESSFUL">Wszystkie zdjęcia zostały pomyślnie przesłane.</string>
  <string name="SYS_PHOTO_X_OF_Y">Zdjęcie #VAR1# z #VAR2#</string>
  <string name="SYS_PHOTOS">Zdjęcia</string>
  <string name="SYS_PHOTOS_BY">Zdjęcia autorstwa</string>
  <string name="SYS_PHOTOS_BY_VAR">Zdjęcia autorstwa #VAR1#</string>
  <string name="SYS_PHOTOS_DESC">Zdjęcia wydarzeń można przesyłać i wyświetlać. Zdjęcia można organizować w albumy, które można ze sobą łączyć.</string>
  <string name="SYS_PHOTOS_PRESENTATION">Pokaz obrazków</string>
  <string name="SYS_PHOTOS_PRESENTATION_DESC">Ta opcja pozwala określić sposób wyświetlania obrazów w module zdjęć. Może to być okno modalne otwierane wewnątrz aktywnego okna przeglądarki. Podgląd zdjęć pozostaje wtedy aktywny w tle. Jeśli obraz ma być wyświetlany w tym samym oknie, bieżący album z miniaturami zostanie zastąpiony wybranym obrazem wraz z elementami nawigacji. (domyślnie: okno modalne)</string>
  <string name="SYS_PHP">PHP</string>
  <string name="SYS_PHP_INFO">Wszystkie ustawienia PHP</string>
  <string name="SYS_PHP_MAIL">PHP mail()</string>
  <string name="SYS_PHP_VERSION">Wersja PHP</string>
  <string name="SYS_PHP_VERSION_EOL">Wersja PHP nie jest już oficjalnie wspierana przez PHP (End of Life). (#VAR1#)</string>
  <string name="SYS_PHP_VERSION_REQUIRED">Admidio wymaga #VAR1# lub wyższej</string>
  <string name="SYS_PIPE">Pipe (|)</string>
  <string name="SYS_PLEASE_CHOOSE">Wybierz opcję</string>
  <string name="SYS_PLUGIN_INSTALL">Zainstaluj wtyczkę</string>
  <string name="SYS_PLUGIN_MANAGER">Menedżer wtyczek</string>
  <string name="SYS_PLUGIN_MANAGER_DESC">Tutaj możesz zarządzać wtyczkami Admidio. Wtyczki są dodatkowymi modułami, które można instalować w celu rozszerzenia funkcjonalności Admidio. Możesz je instalować, aktualizować lub usuwać.</string>
  <string name="SYS_PLUGIN_NAME_MISSING">Nie podano nazwy wtyczki.</string>
  <string name="SYS_PLUGIN_NO_INTERFACE">Wtyczka nie ma interfejsu.</string>
  <string name="SYS_PLUGIN_NOT_INSTALLED">Wtyczka nie jest zainstalowana.</string>
  <string name="SYS_PLUGIN_PREFERENCES">Ustawienia wtyczki</string>
  <string name="SYS_PLUGIN_UNINSTALL">Odinstaluj wtyczkę</string>
  <string name="SYS_PLUGIN_UPDATE">Zaktualizuj wtyczkę</string>
  <string name="SYS_PLUGIN_VERSION">Wersja wtyczki</string>
  <string name="SYS_PORT">Port</string>
  <string name="SYS_PORTRAIT" description="Format for printing">Portret</string>
  <string name="SYS_POSSIBLE_FIELDNAMES">Nazwy kolumn do wykrywania automatycznego: #VAR1#</string>
  <string name="SYS_POST">Wpis</string>
  <string name="SYS_POST_MAX_SIZE">Maksymalny rozmiar POST</string>
  <string name="SYS_POSTCODE">Kod pocztowy</string>
  <string name="SYS_POSTS">Wpisy</string>
  <string name="SYS_PRESET_CONFIGURATION">Domyślna konfiguracja</string>
  <string name="SYS_PRESET_CONFIGURATION_DESC">Administratorzy mogą definiować domyślne konfiguracje dla wszystkich użytkowników. Skonfiguruj kolumny i warunki i zapisz je, nazywając zestaw konfiguracyjny.</string>
  <string name="SYS_PREVIEW">Podgląd</string>
  <string name="SYS_PREVIOUS_EVENTS">Poprzedni #VAR1#</string>
  <string name="SYS_PREVIOUS_NAME">Poprzednie imię</string>
  <string name="SYS_PREVIOUS_PHOTO">Poprzedni obrazek</string>
  <string name="SYS_PREVIOUS_VALUE">Poprzednia wartość</string>
  <string name="SYS_PRINT_PREVIEW">Podgląd wydruku</string>
  <string name="SYS_PRIVATE_MESSAGE_NOT_SEND">Nie można wysłać prywatnej wiadomości do #VAR1_BOLD#.\n\nWystąpił następujący błąd:\n#VAR2#</string>
  <string name="SYS_PRIVATE_MESSAGE_SEND">Prywatna wiadomość została wysłana do #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_PRIVATE_MESSAGES">Prywatne wiadomości</string>
  <string name="SYS_PRNG">Pseudolosowy generator liczbowy</string>
  <string name="SYS_PRNG_INSECURE">Admidio/PHP nie może generować bezpiecznych liczb pseudolosowych! Skontaktuj się z zespołem Admidio, podając następujące informacje:</string>
  <string name="SYS_PROCESS_CANCELED">Proces anulowany.</string>
  <string name="SYS_PROCESSING_ERROR_DESC">Podczas przetwarzania danych wystąpił następujący problem.</string>
  <string name="SYS_PROFILE">Profil</string>
  <string name="SYS_PROFILE_DATA">Dane profilu</string>
  <string name="SYS_PROFILE_FIELD">Pole profilu</string>
  <string name="SYS_PROFILE_FIELD_SELECT_OPTIONS">Opcje wyboru pola profilu</string>
  <string name="SYS_PROFILE_FROM">Profil #VAR1# #VAR2#</string>
  <string name="SYS_PROFILE_INFORMATION">Informacje profilu</string>
  <string name="SYS_PROFILE_PHOTO">Zdjęcie profilowe</string>
  <string name="SYS_PROFILE_PICTURE_RESTRICTIONS">Na zdjęciu powinieneś znajdować się Ty. Zdjęcie może mieć maksymalną rozdzielczość #VAR1# megapikseli. Plik zdjęcia nie może być większy niż #VAR1# MB i musi być w formacie JPG lub PNG.</string>
  <string name="SYS_PROPERTIES">Właściwości</string>
  <string name="SYS_QR_CODE">Kod QR</string>
  <string name="SYS_QUANTITY">Ilość</string>
  <string name="SYS_QUARTERLY">Kwartalnie</string>
  <string name="SYS_QUOTE">Cudzysłów pojedynczy (\')</string>
  <string name="SYS_RADIO_BUTTON">Radio button</string>
  <string name="SYS_RECENT_ALBUMS_OF_ORGA">Najnowszy fotoalbum organizacji #VAR1#</string>
  <string name="SYS_RECIPIENT">Odbiorca</string>
  <string name="SYS_RECIPIENT_EMAIL">Odbiorca e-maila</string>
  <string name="SYS_REDIRECT">Przekierowanie</string>
  <string name="SYS_REDIRECT_DESC">Opuszczasz witrynę #VAR1_BOLD# i zostaniesz automatycznie przekierowany do #VAR3# za #VAR2# sekund.\n\nJeśli automatyczne przekierowanie nie działa, kliknij #VAR4#tutaj#VAR5#!</string>
  <string name="SYS_REDIRECT_URL_INVALID">Podany adres URL przekierowania jest niewłaściwy.</string>
  <string name="SYS_REGISTER">Zarejestruj się</string>
  <string name="SYS_REGISTERED_AS">Zalogowany użytkownik</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION">Rejestracja</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_ADOPT_ALL_DATA">Przejmij wszystkie dane z rejestracji dla istniejącego użytkownika</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_ADOPT_ALL_DATA_DESC">Jeśli nowo zarejestrowany użytkownik istnieje już w bazie danych, wszystkie dane z rejestracji zostaną przesłane do istniejącego użytkownika, jeśli to ustawienie jest ustawione. Jeśli to ustawienie nie jest ustawione, przejmowane są tylko nazwa użytkownika i hasło. W przypadku użytkowników, których wcześniej nie było, wszystkie dane z rejestracji zostaną zawsze przejęte, niezależnie od tego ustawienia. (domyślnie: tak)</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_AT">Rejestracja na #VAR1# na #VAR2#</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_CONFIRMED">Rejestracja została potwierdzona przez użytkownika.</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_NOT_CONFIRMED">Rejestracja nie została jeszcze potwierdzona przez użytkownika.</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_NOT_POSSIBLE">Rejestracja zakończona</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_POSSIBLE">Włącz rejestrację na to wydarzenie.</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_POSSIBLE_FOR">Rejestracja możliwa dla</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_SAVED">Twoje dane zostały zapisane.\n\nLogowanie możliwe po potwierdzeniu. O potwierdzeniu zostaniesz poinformowany e-mailem.</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_VALIDATION_FAILED">Wywołany link jest nieprawidłowy. Link rejestracyjny jest ważny tylko do 24 godzin po rejestracji. Zarejestruj się ponownie na stronie i potwierdź rejestrację od razu po otrzymaniu wiadomości e-mail z linkiem.</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_VALIDATION_OK">Pomyślnie potwierdziłeś swoją rejestrację. Zostanie ona teraz sprawdzona przez członka zespołu #VAR1#. Następnie otrzymasz wiadomość e-mail z informacją, czy rejestracja została zaakceptowana czy odrzucona.</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_VALIDATION_OK_SELF">Pomyślnie potwierdziłeś swoją rejestrację. Możesz się teraz zalogować przy użyciu swojej nazwy użytkownika i hasła.</string>
  <string name="SYS_REGISTRATIONS">Rejestracje</string>
  <string name="SYS_REGULAR_EXPRESSION">RegEx</string>
  <string name="SYS_REGULAR_EXPRESSION_DESC">Można zapisać dowolne wyrażenie regularne, które zostanie zastosowane do treści wprowadzonej przez użytkownika w tym polu profilu. Treść musi odpowiadać warunkom wyrażenia regularnego, aby wprowadzona wartość została zapisana w polu. Wyrażenie regularne jest sprawdzane oprócz ogólnych warunków typu danych.</string>
  <string name="SYS_RELATED_TO">Powiązany element</string>
  <string name="SYS_RELATIONSHIP_CONFIGURATION">Konfiguracja relacji</string>
  <string name="SYS_RELATIONSHIP_CONFIGURATIONS">Konfiguracja relacji</string>
  <string name="SYS_RELATIONSHIP_TYPE_DELETE">Czy chcesz usunąć ten typ relacji #VAR1_BOLD#? Ostrzeżenie: Spowoduje to usunięcie wszystkich istniejących relacji tego typu.</string>
  <string name="SYS_RELATIONSHIP_TYPE_DESC">Zależność asymetryczna to m.in. używany dla rodzic / dziecko, podczas gdy relacje symetryczne np. może być używany dla rodzeństwa. Są to zawsze relacje dwukierunkowe, jednak relacje jednokierunkowe zaznaczają się tylko w jednym kierunku.</string>
  <string name="SYS_RELATIONSHIP_TYPE_EDIT_USER_DESC">Jeśli ustawione, użytkownik może edytować profil innego użytkownika, z którym jest powiązany. W przypadku relacji asymetrycznej uprawnienie nadawane jest osobno dla każdej relacji, w przypadku relacji symetrycznej obaj użytkownicy mogą edytować drugi profil, aw przypadku relacji jednokierunkowej tylko użytkownik z zapisaną relacją może edytować drugi profil.</string>
  <string name="SYS_RELOAD">Załaduj ponownie</string>
  <string name="SYS_REMEMBER_ME">Pozostań zalogowany</string>
  <string name="SYS_REMINDER_SEND_LOGIN">Czy chcesz wysłać użytkownikowi jego dane logowania wraz z nowym hasłem jako przypomnienie?</string>
  <string name="SYS_REMOVE">Usuń</string>
  <string name="SYS_REMOVE_CONTACT">Usuń kontakt</string>
  <string name="SYS_REMOVE_CONTACT_DESC">Po wybraniu #VAR1_BOLD# wszystkie dane tego kontaktu zostaną usunięte i nie będzie można ich już wyświetlić ani przywrócić.</string>
  <string name="SYS_REMOVE_CONTACT_SELECTION">Usuń wybrane kontakty</string>
  <string name="SYS_REMOVE_CONTACT_SELECTION_DESC">Po wybraniu #VAR1_BOLD# wszystkie zaznaczone kontakty zostaną usunięte i nie będzie można ich już wyświetlić ani przywrócić.</string>
  <string name="SYS_REMOVE_EVENT_REGISTRATION">Czy chcesz usunąć to wydarzenie? Wszyscy uczestnicy zostaną usunięci.</string>
  <string name="SYS_REMOVE_MESSAGE">Usuń wiadomość</string>
  <string name="SYS_REPEAT">Powtórz</string>
  <string name="SYS_REPLACE">Zamień</string>
  <string name="SYS_REPLIES_VAR">#VAR1# odpowiedzi</string>
  <string name="SYS_REPLY_TO">Odpowiedz do</string>
  <string name="SYS_REQUIRED_INPUT">Pole wymagane</string>
  <string name="SYS_RESET_PW_AREADY_LOGGED_IN">Jesteś już zalogowany. Nie trzeba generować nowego hasła.</string>
  <string name="SYS_RESOLUTION_TOO_LARGE">Obraz nie mógł zostać przetworzony, ponieważ jego rozdzielczość przekracza #VAR1# megapikseli.</string>
  <string name="SYS_RESTORE_ENTRY">Przywróć wpis</string>
  <string name="SYS_RIGHT_ALL_LISTS_VIEW">Zobacz listy członków wszystkich ról i wszystkie profile członków</string>
  <string name="SYS_RIGHT_ANNOUNCEMENTS">Zarządzaj ogłoszeniami</string>
  <string name="SYS_RIGHT_APPROVE_USERS">Zarządzaj rejestracjami</string>
  <string name="SYS_RIGHT_ASSIGN_ROLES">Zarządzaj rolami</string>
  <string name="SYS_RIGHT_ASSIGN_ROLES_DESC">Użytkownicy tej roli mają dostęp do zarządzania rolami i mogą tworzyć nowe role, zarządzać i przypisywać role innym użytkownikom.</string>
  <string name="SYS_RIGHT_DATES">Zarządzaj wydarzeniami</string>
  <string name="SYS_RIGHT_DOCUMENTS_FILES">Zarządzaj dokumentami i plikami</string>
  <string name="SYS_RIGHT_DOCUMENTS_FILES_DESC">Role posiadające to uprawnienie mogą zarządzać uprawnieniami do modułu dokumentów i plików. Obejmuje to, kto może wyświetlać foldery i przesyłać pliki.</string>
  <string name="SYS_RIGHT_EDIT_USER">Edytuj profile wszystkich kontaktów</string>
  <string name="SYS_RIGHT_EDIT_USER_DESC">Role mające to uprawnienie mogą edytować dane innych kontaktów z wyjątkiem haseł. Dodatkowo mogą dodawać i usuwać kontakty.</string>
  <string name="SYS_RIGHT_FORUM">Zarządzaj forum</string>
  <string name="SYS_RIGHT_FORUM_DESC">Role mające to uprawnienie mogą zarządzać modułem forum. Mogą przeglądać wszystkie fora i tematy oraz je edytować i usuwać.</string>
  <string name="SYS_RIGHT_INVENTORY">Zarządzaj inwentarzem</string>
  <string name="SYS_RIGHT_INVENTORY_DESC">Role mające to uprawnienie mogą zarządzać inwentarzem w module menedżera inwentarza.</string>
  <string name="SYS_RIGHT_MAIL_PARTICIPANTS">Uczestnik może wysyłać mailing do wszystkich uczestników</string>
  <string name="SYS_RIGHT_MAIL_THIS_ROLE_DESC">To ustawienie kontroluje, kto ma prawo do wysyłania wiadomości e-mail do tej roli za pośrednictwem modułu wiadomości. Rola z prawem #VAR1_BOLD# nadal znajduje się powyżej tego ustawienia.</string>
  <string name="SYS_RIGHT_MAIL_TO_ALL">Wyślij e-maile do wszystkich ról</string>
  <string name="SYS_RIGHT_PHOTOS">Prześlij i edytuj zdjęcia</string>
  <string name="SYS_RIGHT_PROFILE">Edytuj własny profil</string>
  <string name="SYS_RIGHT_VIEW_PARTICIPANTS">Uczestnik może widzieć listę uczestników</string>
  <string name="SYS_RIGHT_WEBLINKS">Zarządzaj linkami internetowymi</string>
  <string name="SYS_ROLE">Rola</string>
  <string name="SYS_ROLE_ACCESS_PERMISSIONS_DESC">Na tej stronie możesz skonfigurować, kto może przeglądać folder #VAR1_BOLD#, pobierać pliki lub przesyłać pliki. Uprawnienia są dziedziczone do wszystkich podfolderów, a istniejące uprawnienia w podfolderach są zastępowane. Można wybrać tylko role z dostępem do folderu nadrzędnego. Administratorzy mają wszystkie uprawnienia do folderu.</string>
  <string name="SYS_ROLE_ASSIGNMENT_FOR">Przypisanie roli dla #VAR1# #VAR2#</string>
  <string name="SYS_ROLE_DEPENDENCIES_DESC">Członek roli zależnej automatycznie stanie się członkiem #VAR1#!\n\nKiedy ta zależność zostanie ustawiona, wszyscy istniejący członkowie roli zależnej staną się członkami #VAR1#. Gdy zależność zostanie usunięta, członkostwo pozostanie takie samo!</string>
  <string name="SYS_ROLE_INFORMATION">Informacje o rolach</string>
  <string name="SYS_ROLE_MAX_MEMBERS">Nie można było zapisać zmiany. Maksymalna liczba członków roli w roli #VAR1_BOLD# przekroczy wstępnie zdefiniowany limit.</string>
  <string name="SYS_ROLE_MEMBERS">Członkowie ról</string>
  <string name="SYS_ROLE_MEMBERSHIP_IN_PERIOD">Członkowie w okresie:</string>
  <string name="SYS_ROLE_MEMBERSHIP_OTHER_ORG">Role w innych organizacjach</string>
  <string name="SYS_ROLE_MEMBERSHIP_TO">do</string>
  <string name="SYS_ROLE_MEMBERSHIPS">Przynależność do ról</string>
  <string name="SYS_ROLE_MEMBERSHIPS_CHANGE">Zmień przynależność do ról</string>
  <string name="SYS_ROLE_NAME_EXISTS">Rola o tej nazwie już istnieje w tej kategorii.</string>
  <string name="SYS_ROLE_PAST">Była rola</string>
  <string name="SYS_ROLE_RIGHTS">Uprawnienia roli</string>
  <string name="SYS_ROLE_SELECT_RIGHT">Nie masz uprawnień, aby wybrać rolę #VAR1#.\nSpróbuj wybrać inną rolę.</string>
  <string name="SYS_ROLE_SELECTION">Wybór roli</string>
  <string name="SYS_ROLE_SELECTION_CONF_DESC">Wybór ról może służyć do ograniczenia konfiguracji do członków wybranych ról. Jeśli nie chcesz żadnych ograniczeń, oba pola (wybór ról i wybór kategorii) muszą pozostać puste.</string>
  <string name="SYS_ROLE_TYPES">Typy ról</string>
  <string name="SYS_ROLE_WITHOUT_LEADER">Rola bez lidera</string>
  <string name="SYS_ROLES">Role</string>
  <string name="SYS_ROLES_CONFIRMATION_OF_PARTICIPATION">Role - potwierdzenie uczestnictwa</string>
  <string name="SYS_ROLES_MODULE_ADMINISTRATORS_DESC">Członkowie tej roli są administratorami modułu i mają dostęp do wszystkiego. Możesz tworzyć, edytować, usuwać dane oraz edytować kategorie i ich uprawnienia.</string>
  <string name="SYS_ROOM">Pokój</string>
  <string name="SYS_ROOM_COULD_NOT_BE_DELETED">Nie można usunąć pomieszczenia, ponieważ jest ono nadal przypisane do co najmniej jednego wydarzenia.</string>
  <string name="SYS_ROOM_INFORMATION">Informacje o sali</string>
  <string name="SYS_ROOM_MANAGEMENT">Administracja salą</string>
  <string name="SYS_ROOM_OVERHANG">W przypadku większej dostępnej przestrzeni (np. dodatkowe miejsca, miejsca stojące), można zdefiniować liczbę dodatkowych miejsc.</string>
  <string name="SYS_ROOM_RESERVED">Wybrany pokój jest już używany w tym czasie.</string>
  <string name="SYS_ROOM_SELECTABLE">Przypisywanie pomieszczeń</string>
  <string name="SYS_ROOM_SELECTABLE_DESC">Wyświetlane jest pole wyboru z dostępnymi pomieszczeniami, aby twórca wydarzenia mógł wybrać pomieszczenie. (domyślnie: nie)</string>
  <string name="SYS_ROTATE_PHOTO_LEFT">Obróć obrazek w lewo</string>
  <string name="SYS_ROTATE_PHOTO_RIGHT">Obróć obrazek w prawo</string>
  <string name="SYS_ROW">Wiersz</string>
  <string name="SYS_RSS_DISABLED">Kanał internetowy jest wyłączony.</string>
  <string name="SYS_RSS_FEED_FOR_VAR">Kanał internetowy dla #VAR1#</string>
  <string name="SYS_SAME_WINDOW">W tym samym oknie</string>
  <string name="SYS_SATURDAY">Sobota</string>
  <string name="SYS_SAVE">Zapisz</string>
  <string name="SYS_SAVE_ALL_CANCELLATIONS">Zapisz anulowanie na zdarzenia</string>
  <string name="SYS_SAVE_ALL_CANCELLATIONS_DESC">Anulowanie uczestników wydarzeń można zapisać. Odwołania są wtedy wyświetlane również na liście uczestników. Jeśli ta opcja jest dezaktywowana, anulowanie nie są zapisywane i nie można ich przeglądać na liście uczestników. Ta opcja jest ważna od momentu ustawienia i nie można jej zastosować retrospektywnie! (Domyślnie: tak)</string>
  <string name="SYS_SAVE_ATTACHMENTS">Zapisz załączniki</string>
  <string name="SYS_SAVE_ATTACHMENTS_DESC">Załączniki wiadomości e-mail są zapisywane w przestrzeni internetowej i nadal można uzyskać do nich dostęp w zapisanej wiadomości e-mail po wysłaniu. (domyślnie: włączone)</string>
  <string name="SYS_SAVE_CHANGES">Zapisz zmiany</string>
  <string name="SYS_SAVE_CONFIGURATION">Zapisz konfigurację</string>
  <string name="SYS_SAVE_DATA">Dane zostały zapisane.</string>
  <string name="SYS_SEARCH_AGE_DESC">Szukanie wszystkich użytkowników starszych niż 18 lat</string>
  <string name="SYS_SEARCH_AGE_EXAMPLE">18y</string>
  <string name="SYS_SEARCH_DATE_DESC">Szukanie wszystkich użytkowników urodzonych po 01.03.1986</string>
  <string name="SYS_SEARCH_DATE_EXAMPLE">01.03.1986</string>
  <string name="SYS_SEARCH_EMPTY_EXAMPLE_DESC">Znajduje wszystkich użytkowników, którzy nie wypełnili pola Droga</string>
  <string name="SYS_SEARCH_EXCLUDE_EXAMPLE">Jan</string>
  <string name="SYS_SEARCH_EXCLUDE_EXAMPLE_DESC">Znajdź wszystkich użytkowników, którzy nie mają na imię Jan</string>
  <string name="SYS_SEARCH_GENDER_DESC">Znajdź wszystkich użytkowników, którzy są mężczyznami</string>
  <string name="SYS_SEARCH_LASTNAME_BEGINS_DESC">Znajdź wszystkich użytkowników, których nazwisko zaczyna się od „Kow\"</string>
  <string name="SYS_SEARCH_LASTNAME_BEGINS_EXAMPLE">Kow*</string>
  <string name="SYS_SEARCH_LASTNAME_DESC">Znajdź wszystkich użytkowników o nazwisku \"Kowalski\"</string>
  <string name="SYS_SEARCH_LASTNAME_EXAMPLE">Kowalski</string>
  <string name="SYS_SEARCH_LOCATION_DESC">Znajdź wszystkich użytkowników ze Szczecina lub Katowic</string>
  <string name="SYS_SEARCH_LOCATION_EXAMPLE">Szczecin lub Katowice</string>
  <string name="SYS_SEARCH_NOT_EMPTY_EXAMPLE_DESC">Znajdź wszystkich użytkowników, którzy wypełnili pole \"Droga\"</string>
  <string name="SYS_SEARCH_TELEFON_DESC">Znajdź wszystkich użytkowników, których numer telefonu zawiera \"241\" i kończy się na \"54\"</string>
  <string name="SYS_SEARCH_TELEFON_EXAMPLE">*241* *54</string>
  <string name="SYS_SEARCH_YES_NO_FIELD">pole tak/nie</string>
  <string name="SYS_SEARCH_YES_NO_FIELD_DESC">Znajdź oflagowanych użytkowników</string>
  <string name="SYS_SEAT_AMOUNT">Dodatkowe miejsca</string>
  <string name="SYS_SEATING">Miejsca</string>
  <string name="SYS_SECURE">Bezpieczne</string>
  <string name="SYS_SECURITY">Bezpieczeństwo</string>
  <string name="SYS_SECURITY_CODE">Kod uwierzytelniający</string>
  <string name="SYS_SECURITY_CODE_INVALID">Wprowadzony kod uwierzytelniający jest nieprawidłowy.</string>
  <string name="SYS_SELECT_ALL">Zaznacz wszystkie</string>
  <string name="SYS_SELECT_CONFIGURATION">Wybierz konfigurację</string>
  <string name="SYS_SELECT_FILES">Wybierz pliki</string>
  <string name="SYS_SELECT_FROM_LIST">Wybierz z listy</string>
  <string name="SYS_SELECT_MEMBERS">Wybierz członków</string>
  <string name="SYS_SELECT_PHOTO">Wybierz zdjęcie</string>
  <string name="SYS_SELECT_PHOTOS">Wybierz zdjęcie</string>
  <string name="SYS_SELECTION">Zaznaczenie</string>
  <string name="SYS_SEMICOLON">Średnik (;)</string>
  <string name="SYS_SEND">Wyślij</string>
  <string name="SYS_SEND_COPY">Wyślij kopię na mój adres e-mail</string>
  <string name="SYS_SEND_EMAIL">Wyślij e-mail</string>
  <string name="SYS_SEND_EMAIL_FORMER">Wysyłaj e-maile do byłych członków</string>
  <string name="SYS_SEND_EMAIL_FORMER_DESC">Jeśli ta opcja jest ustawiona, wiadomości e-mail mogą być wysyłane do poszczególnych byłych członków, a także do wszystkich byłych członków roli. (domyślnie: włączone)</string>
  <string name="SYS_SEND_EMAIL_TO">Wyślij e-mail do #VAR1#</string>
  <string name="SYS_SEND_EMAIL_TO_ALL_ADDRESSES">Wyślij e-maile do wszystkich adresów e-mail użytkownika</string>
  <string name="SYS_SEND_EMAIL_TO_ALL_ADDRESSES_DESC">Jeśli to ustawienie jest włączone, wiadomości e-mail będą wysyłane na wszystkie adresy e-mail użytkowników zapisane w profilu. Jeśli ustawienie jest wyłączone, wiadomości e-mail będą wysyłane tylko na adres e-mail z pola profilu z nazwą wewnętrzną EMAIL. (domyślnie: włączone)</string>
  <string name="SYS_SEND_GREETING_CARD">Wyślij kartkę z życzeniami</string>
  <string name="SYS_SEND_LOGIN_INFORMATION">Wyślij dane logowania</string>
  <string name="SYS_SEND_MAIL_TO_ROLE">Twoja wiadomość e-mail zostanie wysłana do wszystkich członków wybranej roli. Dalsze role i odbiorcy są dostępni tylko dla zalogowanych użytkowników.</string>
  <string name="SYS_SEND_MAILS">Wyślij e-maile</string>
  <string name="SYS_SEND_METHOD">Wyślij przez</string>
  <string name="SYS_SEND_METHOD_DESC">Metoda mail() PHP może być ograniczona przez niektórych dostawców i może być powodem podejrzeń o spam. Dlatego zaleca się wysyłanie wiadomości przy użyciu istniejącego adresu e-mail i serwera SMTP. Możesz skonfigurować ustawienia SMTP poniżej (domyślnie: PHP mail()).</string>
  <string name="SYS_SEND_NEW_LOGIN">Czy chcesz wysłać #VAR1_BOLD# e-mail z bieżącą nazwą użytkownika i nowym hasłem?</string>
  <string name="SYS_SEND_PHOTO_AS_ECARD">Wyślij obrazek jako pocztówkę</string>
  <string name="SYS_SEND_PRIVATE_MESSAGE">Wyślij wiadomość prywatną</string>
  <string name="SYS_SEND_PRIVATE_MESSAGE_DESC">Wiadomość prywatna zostanie wysłana do wybranego odbiorcy.</string>
  <string name="SYS_SEND_TEST_MAIL">Wyślij testowy e-mail</string>
  <string name="SYS_SEND_USERNAME_PASSWORD">Wyślij e-mail z nazwą użytkownika i hasłem.</string>
  <string name="SYS_SENDER">Nadawca</string>
  <string name="SYS_SENDER_EMAIL">Adres e-mail nadawcy</string>
  <string name="SYS_SENDER_EMAIL_ADDRESS_DESC">Adres e-mail nadawcy używany do wysyłania powiadomień systemowych oraz wiadomości e-mail do ról i użytkowników. Adres e-mail powinien zawierać domenę strony, na której zainstalowano Admidio.</string>
  <string name="SYS_SENDER_MODE_DESC">Określ, w jaki sposób weryfikowany jest nadawca wiadomości e-mail. Wielu dostawców nie pozwala, aby nadawca e-maila używał adresu z innej domeny. W takim przypadku należy wybrać jedną z dwóch opcji z systemowym adresem e-mail. Odpowiedni adres e-mail i nazwa mogą zostać zapisane w dwóch kolejnych ustawieniach. (domyślnie: #VAR1#)</string>
  <string name="SYS_SENDER_NAME">Imię nadawcy</string>
  <string name="SYS_SENDER_NAME_DESC">Nazwa adresu e-mail nadawcy. To pole musi być wypełnione, jeśli pole adresu e-mail nadawcy nie jest puste.</string>
  <string name="SYS_SENDER_NOT_LOGGED_IN">Nadawca nie był zalogowany. Informacje o nadawcy mogą więc być nieprawidłowe.</string>
  <string name="SYS_SEPARATOR_FOR_CSV_FILE">Separator dla pliku CSV</string>
  <string name="SYS_SERVER_NO_UPLOAD">Ustawienia serwera nie zezwalają na przesyłanie plików.</string>
  <string name="SYS_SET_FOLDER_PERMISSIONS">Ustaw uprawnienia do folderów</string>
  <string name="SYS_SETTINGS">Ustawienia</string>
  <string name="SYS_SHOW_ALL">Pokaż wszystkie</string>
  <string name="SYS_SHOW_ALL_CONTACTS">Pokaż wszystkie kontakty</string>
  <string name="SYS_SHOW_ALL_CONTACTS_DESC">Jeśli ta opcja jest włączona, w administracji członkami można opcjonalnie wyświetlać kontakty z innych organizacji oprócz kontaktów bieżącej organizacji. W przeciwnym razie pokazywane są tylko aktywne i nieaktywne kontakty bieżącej organizacji. Podczas tworzenia nowych kontaktów lub przypisywania rejestracji nadal przeszukiwana jest jednak cała baza danych wszystkich organizacji w poszukiwaniu istniejących kontaktów. (domyślnie: tak)</string>
  <string name="SYS_SHOW_ALL_DESC">Jeśli to ustawienie jest ustawione, obok aktywnych członków tej organizacji wyświetlani są byli członkowie oraz członkowie innych organizacji.</string>
  <string name="SYS_SHOW_CAPTCHA_DESC">Dla niezalogowanych użytkowników tekst alfanumeryczny pojawi się, gdy moduł captcha zostanie aktywowany. Podany tekst należy wpisać w odpowiednie pole. Powinno to zapobiegać nadużywaniu formularza przez spamerów. (domyślnie: tak)</string>
  <string name="SYS_SHOW_EMPTY_PROFILE_FIELDS">Pokaż puste pola profilu</string>
  <string name="SYS_SHOW_EMPTY_PROFILE_FIELDS_DESC">To ustawienie określa, czy puste pola profilu powinny być wyświetlane w widoku profilu. (domyślnie: tak)</string>
  <string name="SYS_SHOW_FORMER_MEMBERS">Pokaż byłych członków</string>
  <string name="SYS_SHOW_FORMER_MEMBERS_DESC">To ustawienie może służyć do określania, kto może wyświetlać poprzednie role. Jednak użytkownik musi mieć również prawo do wglądu do samej roli. Liderzy roli mogą również przeglądać byłych członków swojej roli, jeśli mają pozwolenie na ustawienie tutaj. (domyślnie: #VAR1#)</string>
  <string name="SYS_SHOW_FORMER_MEMBERS_RIGHT">Użytkownik z uprawnieniem #VAR1_BOLD#</string>
  <string name="SYS_SHOW_FORMER_ROLE_MEMBERSHIP">Pokaż byłe przynależności do grup użytkownika</string>
  <string name="SYS_SHOW_FORMER_ROLE_MEMBERSHIP_DESC">Pojawi się okienko z wszystkimi rolami użytkownika w danej organizacji. Data początku i końca członkostwa będzie pokazana. (Domyślnie włączone)</string>
  <string name="SYS_SHOW_LESS">Pokaż mniej</string>
  <string name="SYS_SHOW_LIST">Pokaż listę</string>
  <string name="SYS_SHOW_MAP">Wyświetl mape</string>
  <string name="SYS_SHOW_MAP_LINK">Wyświetl link do mapy</string>
  <string name="SYS_SHOW_MAP_LINK_DESC">Jeśli ustawiona jest lokalizacja, Mapy Google służą do wyświetlania lokalizacji i trasy. (domyślnie: tak)</string>
  <string name="SYS_SHOW_MAP_LINK_PROFILE_DESC">Jeśli adres jest przechowywany w profilu, obok niego wyświetlane są dwa linki do Google Maps. Miejsce zamieszkania użytkownika to jeden link, drugi link to droga z jego miejsca zamieszkania do miejsca zamieszkania wyświetlanego użytkownika. Przy używaniu linku, następujące informacje z profilu zostaną przesłane Google: ulica, kod pocztowy, miasto, kraj. (Domyślnie: nie)</string>
  <string name="SYS_SHOW_MEMBER_LIST">Pokaż listę członków</string>
  <string name="SYS_SHOW_MORE">Pokaż więcej</string>
  <string name="SYS_SHOW_OBSOLETE_SELECT_FIELD_OPTIONS">Pokaż nieaktualne opcje wyboru</string>
  <string name="SYS_SHOW_OBSOLETE_SELECT_FIELD_OPTIONS_DESC">To ustawienie pozwala określić, czy nieaktualne opcje wyboru mają być wyświetlane w konfiguracji pola profilu. Jeśli to ustawienie jest włączone, nieaktualne opcje można przywrócić.\nTa opcja jest dostępna tylko dla pól profilu typu lista rozwijana i pole opcji. (domyślnie: tak)</string>
  <string name="SYS_SHOW_ORGANIZATION_SELECT">Pokaż wybór organizacji</string>
  <string name="SYS_SHOW_ORGANIZATION_SELECT_DESC">W przypadku kilku organizacji zapisanych w bazie, ekran logowania może wyświetlić okienko wyboru ze wszystkimi dostępnymi organizacjami. Użytkownik może wtedy podczas logowania wybrać inną organizację (inną niż zdefiniowana w config.php). Jednak użytkownik musi być zarejestrowanym członkiem wybranej organizacji.</string>
  <string name="SYS_SHOW_PARTICIPANTS">Wyświetl uczestników</string>
  <string name="SYS_SHOW_PERMISSIONS">Pokaż uprawnienia</string>
  <string name="SYS_SHOW_PROFILE">Pokaż profil</string>
  <string name="SYS_SHOW_ROLE_MEMBERSHIP">Pokaż przynależności do ról</string>
  <string name="SYS_SHOW_ROLE_MEMBERSHIP_DESC">Pokazuje okno z rolami wszystkich użytkowników w organizacji. Uprawnienia i data rejestracji będą pokazane. (domyślnie: tak)</string>
  <string name="SYS_SHOW_ROLES_OTHER_ORGANIZATIONS">Pokaż role innych organizacji</string>
  <string name="SYS_SHOW_ROLES_OTHER_ORGANIZATIONS_DESC">Jeśli użytkownik ma role w innej organizacji, zostaną one pokazane wraz z datą rejestracji. (domyślnie: tak)</string>
  <string name="SYS_SHOW_ROUTE">Pokaż trasę</string>
  <string name="SYS_SHOW_WATERMARK">Pokaż znak wodny</string>
  <string name="SYS_SHOW_WATERMARK_DESC">Wprowadzony tekst będzie wyświetlany na wszystkich pokazywanych zdjęciach od skali 200 pikseli dłuższego boku. Jeśli w albumie zapisano fotografa, zamiast tego tekstu wyświetlone zostanie nazwisko fotografa wraz z prawami autorskimi. Jeśli tekst na obrazie nie ma być wyświetlany, to pole można pozostawić puste. (domyślnie: #VAR1#)</string>
  <string name="SYS_SIMILAR_CONTACTS_FOUND">Znaleziono podobne kontakty</string>
  <string name="SYS_SIMILAR_CONTACTS_FOUND_ASSIGN">Znaleziono kontakty o podobnym imieniu i nazwisku jak #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_SIMILAR_CONTACTS_FOUND_REGISTRATION">Dla rejestracji #VAR1_BOLD# z adresem e-mail #VAR2_BOLD# znaleziono kontakty o podobnym imieniu i nazwisku. Sprawdź rejestrację i przypisz ją do znalezionego kontaktu albo utwórz nowy kontakt.</string>
  <string name="SYS_SINCE_TO">od #VAR1# do #VAR2#</string>
  <string name="SYS_SINCE_VAR">od #VAR1#</string>
  <string name="SYS_SIZE">Rozmiar</string>
  <string name="SYS_SMTP">SMTP</string>
  <string name="SYS_SMTP_AUTH">weryfikacja SMTP</string>
  <string name="SYS_SMTP_AUTH_CRAM_MD5">CRAM-MD5</string>
  <string name="SYS_SMTP_AUTH_DESC">Jeśli serwer SMTP wymaga uwierzytelnienia, pola nazwy użytkownika i hasła są również wymagane. (domyślnie: Tak)</string>
  <string name="SYS_SMTP_AUTH_LOGIN">Nazwa użytkownika</string>
  <string name="SYS_SMTP_AUTH_PLAIN">Plain</string>
  <string name="SYS_SMTP_AUTH_TYPE">Rodzaj autoryzacji SMTP</string>
  <string name="SYS_SMTP_AUTH_TYPE_DESC">SMTP zna różne metody uwierzytelniania. Wprowadź tutaj metodę uwierzytelniania obsługiwaną przez serwer SMTP. Jeśli nie masz pewności, która metoda jest obsługiwana, wybierz #VAR1_BOLD#. Następnie Admidio wypróbuje kolejno różne metody uwierzytelniania, aż do pomyślnego zalogowania. (Domyślnie: automatycznie)</string>
  <string name="SYS_SMTP_HOST">Host SMTP</string>
  <string name="SYS_SMTP_HOST_DESC">Adres serwera SMTP</string>
  <string name="SYS_SMTP_PASSWORD">Hasło SMTP</string>
  <string name="SYS_SMTP_PASSWORD_DESC">Hasło używane do uwierzytelniania SMTP.</string>
  <string name="SYS_SMTP_PORT">Port SMTP</string>
  <string name="SYS_SMTP_PORT_DESC">Wybór portu do połączenia z serwerem SMTP (domyślnie: 587).</string>
  <string name="SYS_SMTP_SECURE">Szyfrowanie SMTP</string>
  <string name="SYS_SMTP_SECURE_DESC">Wybór sposobu szyfrowania połączenia SMTP (domyślnie: TLS).</string>
  <string name="SYS_SMTP_SECURE_NO">nie</string>
  <string name="SYS_SMTP_SECURE_SSL">SSL</string>
  <string name="SYS_SMTP_SECURE_TLS">TLS</string>
  <string name="SYS_SMTP_USER">Nazwa użytkownika SMTP</string>
  <string name="SYS_SMTP_USER_DESC">Nazwa użytkownika do uwierzytelniania SMTP.</string>
  <string name="SYS_SOCIAL_NETWORK_FIELD_URL_DESC">Chcesz ustawić link do swojego profilu w tej sieci społecznościowej? Wymagana jest Twoja nazwa logowania. Zaloguj się do swojego konta w tej sieci, przejdź do profilu, skopiuj adres URL i zapisz go tutaj w swoim profilu. Osoby odwiedzające Twój profil będą wtedy mogły otworzyć go bezpośrednio.</string>
  <string name="SYS_SOCIAL_NETWORKS">Media społecznościowe</string>
  <string name="SYS_SSO">Logowanie jednokrotne (SSO)</string>
  <string name="SYS_SSO_ACS_URL">Adres URL ACS</string>
  <string name="SYS_SSO_ACS_URL_DESC">Adres URL Assertion Consumer Service (ACS) jest głównym punktem wejścia klienta. Po pomyślnym zalogowaniu w Admidio użytkownik zostanie przekierowany pod ten adres URL i zalogowany w kliencie.</string>
  <string name="SYS_SSO_ATTRIBUTE">Nazwa atrybutu SSO</string>
  <string name="SYS_SSO_ATTRIBUTES">Uwzględnione atrybuty użytkownika</string>
  <string name="SYS_SSO_ATTRIBUTES_ALLOTHER">Uwzględnij wszystkie pozostałe pola z wewnętrzną nazwą pola Admidio</string>
  <string name="SYS_SSO_ATTRIBUTES_DESC">Wybierz wszystkie pola użytkownika, które mają być przekazywane po pomyślnym logowaniu do dostawcy usług (SP). Dla każdego pola można podać mapowanie na nazwę atrybutu SSO. Jeśli kolumna SSO pozostanie pusta, zostanie użyta nazwa pola z Admidio.</string>
  <string name="SYS_SSO_ATTRIBUTES_NOOTHER">Nie uwzględniaj standardowych claimów poza tymi wymienionymi tutaj.</string>
  <string name="SYS_SSO_AUTO_SETUP">Automatyczna konfiguracja z metadanych</string>
  <string name="SYS_SSO_CERT_COMMON_NAME">Nazwa wspólna</string>
  <string name="SYS_SSO_CERT_ORGANIZATION_UNIT">Jednostka organizacyjna</string>
  <string name="SYS_SSO_CERT_STATE">Stan lub prowincja</string>
  <string name="SYS_SSO_CERTIFICATE_FAILURE">Nie udało się wygenerować certyfikatu: #VAR1#</string>
  <string name="SYS_SSO_CERTIFICATE_SETTINGS">Ustawienia certyfikatu</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_ADD_OIDC">Nowy klient OIDC</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_ADD_SAML">Nowy klient SAML 2.0</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_ADMIN">Zarządzanie klientami logowania jednokrotnego (SAML 2.0, OIDC)</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_ADMIN_DESC">Admidio może być używane jako dostawca tożsamości (IdP) do logowania jednokrotnego z użyciem protokołów SAML 2.0 lub OIDC. Oznacza to, że inne aplikacje internetowe („klienci”) mogą używać kont użytkowników Admidio do uwierzytelniania i autoryzacji. Każdy klient musi zostać tutaj zarejestrowany, a sam klient musi również zostać skonfigurowany do współpracy z SSO w Admidio. Gdy użytkownik chce zalogować się do aplikacji klienckiej, zamiast ekranu logowania klienta zostaje przekierowany do Admidio. Jeśli użytkownik jest już zalogowany w Admidio, zostaje odesłany do klienta i otrzymuje dostęp. W przeciwnym razie może zalogować się do Admidio, a następnie zostaje przekierowany z powrotem do aplikacji klienckiej.</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_DELETE">Usuń klienta SSO</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_ID">Identyfikator klienta</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_ID_DESC">Unikalny identyfikator klienta, zazwyczaj dostarczony przez klienta. Najczęściej jest to unikalny adres URL albo losowo wygenerowany ciąg znaków podany przez klienta. Ważne jest, aby wartość tutaj dokładnie odpowiadała wartości użytej w konfiguracji klienta, w przeciwnym razie klient nie będzie działał.</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_NAME">Nazwa klienta</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_NAME_DESC">Czytelna dla użytkownika nazwa klienta. Jest to wyłącznie atrybut opisowy i nie będzie używany do identyfikacji klientów.</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_OIDC">Klient OIDC</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_SAML">Klient SAML 2.0</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_SCOPES">Dozwolone scope'y</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_SCOPES_DESC">Scope'y to grupy informacji o użytkowniku, o które może poprosić klient. Standard OIDC definiuje określone predefiniowane scope'y (ale nie są one obowiązkowe). Wymagany jest tylko scope „openid” i zostanie on dodany automatycznie. Wybranie dodatkowych scope'ów pozwala Admidio udostępniać klientowi te dane profilowe.</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_SECRET">Sekret klienta</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_SECRET_DESC">Tajne hasło służące do uwierzytelnienia klienta. Zwykle jest to losowy ciąg znaków, który jest wymieniany tylko raz. Przy tworzeniu sekret klienta jest wyświetlany jeden raz i powinien zostać skopiowany do klienta. Następnie jest przechowywany w bazie danych w postaci skrótu, więc nie da się go odzyskać. Można jedynie wygenerować nowy sekret klienta i skopiować go do konfiguracji klienta.</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_SECRET_HIDDE">Ze względów bezpieczeństwa sekret klienta jest wyświetlany tylko podczas tworzenia.</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_SECRET_RECREATE">Utwórz ponownie</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENTS_OIDC">Klienci OpenID Connect (OIDC)</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENTS_SAML">Klienci SAML 2.0</string>
  <string name="SYS_SSO_EDIT_OIDC_CLIENT">Edytuj klienta OIDC (dostawcę usług)</string>
  <string name="SYS_SSO_EDIT_SAML_CLIENT">Edytuj klienta SAML (dostawcę usług)</string>
  <string name="SYS_SSO_ENCRYPT_ASSERTIONS">Szyfruj asercje wysyłane do klienta (SP)</string>
  <string name="SYS_SSO_ENCRYPTION_KEY">Klucz do szyfrowania</string>
  <string name="SYS_SSO_EXPORT_PASSWORD">Hasło do eksportu klucza</string>
  <string name="SYS_SSO_EXPORT_PASSWORD_DESC">Ze względów bezpieczeństwa eksportowany klucz prywatny i certyfikat mogą i powinny być zaszyfrowane hasłem. To hasło jest wymagane do otwarcia lub zaimportowania pobranego pliku. Bez tego hasła nie da się odzyskać klucza z pliku. Użycie pustego hasła jest możliwe, ale zdecydowanie odradzane!</string>
  <string name="SYS_SSO_INVALID_CLIENT">Nieprawidłowy klient</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY">Klucz SSO</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_ACTIVE">Klucz aktywny</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_ACTIVE_DESC">Określa, czy klucz jest obecnie aktywny i może być używany do podpisywania lub szyfrowania.</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_ADD">Nowy klucz</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_ADMIN">Zarządzanie kluczami kryptograficznymi SSO</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_ALGORITHM">Algorytm kryptograficzny</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_ALGORITHM_DESC">Bazowy algorytm kryptograficzny tego klucza.</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_CERTIFICATE">Certyfikat X.509</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_DELETE">Usuń klucz</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_EDIT">Edytuj klucz</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_EXPIRES">Data wygaśnięcia</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_EXPORT">Eksportuj klucz prywatny</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_EXPORT_FAILURE">Eksport klucza nie powiódł się: #VAR1#</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_IN_USE">Ten klucz jest obecnie używany jako skonfigurowany klucz podpisu lub szyfrowania.</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_NAME_DESC">Czytelny dla użytkownika opis klucza, używany wyłącznie do wizualnego rozróżnienia.</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_NOT_FOUND">Nie znaleziono klucza w bazie danych albo wpis klucza w bazie danych jest niekompletny.</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_PRIVATE">Klucz prywatny</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_PRIVATE_NOT_SHOWN">Ze względów bezpieczeństwa klucz prywatny jest ukryty. Możesz jednak wyeksportować go do pliku.</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_PUBLIC">Klucz publiczny</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_SETTING">Ustawienia kluczy kryptograficznych</string>
  <string name="SYS_SSO_KEYS">Klucze SSO</string>
  <string name="SYS_SSO_LOAD_METADATA">Wczytaj metadane klienta</string>
  <string name="SYS_SSO_LOGIN_MISSING_PERMISSIONS">Zalogowano pomyślnie, ale konto użytkownika nie ma uprawnień dostępu do dostawcy usług (#VAR1#). Spróbuj zalogować się poniżej innym kontem albo wróć do dostawcy usług.</string>
  <string name="SYS_SSO_METADATA_URL">Adres URL metadanych (opcjonalny)</string>
  <string name="SYS_SSO_METADATA_URL_DESC">Niektórzy klienci udostępniają plik metadanych zawierający wszystkie wymagane ustawienia. Automatyczne pobieranie tych metadanych działa tylko wtedy, gdy ten adres URL jest dostępny dla serwera Admidio.</string>
  <string name="SYS_SSO_NAME_PROPERTIES">Nazwa i właściwości klienta (dostawcy usług)</string>
  <string name="SYS_SSO_NO_KEYS_FOUND">Nie skonfigurowano żadnych kluczy kryptograficznych do podpisywania lub szyfrowania wiadomości SAML albo OIDC!</string>
  <string name="SYS_SSO_NO_OIDC_CLIENTS_FOUND">Nie skonfigurowano klientów OIDC (dostawców usług)!</string>
  <string name="SYS_SSO_NO_SAML_CLIENTS_FOUND">Nie skonfigurowano klientów SAML (dostawców usług)!</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC">Logowanie jednokrotne z OpenID Connect (OIDC)</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_ATTRIBUTES">Claimy w scope „custom” i nadpisania pól</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_ATTRIBUTES_DESC">Wybierz wszystkie pola użytkownika, które mają być uwzględnione w scope „custom”. Dodatkowo można tutaj mapować standardowe claimy, np. numer telefonu komórkowego na claim „phone” albo własne pole profilu na claim „profile”.</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_AUTH_ENDPOINT">Endpoint uwierzytelniania</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_CLAIM">Claim OIDC</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_DISCOVERY_URL">Adres URL discovery</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_ENABLED">Włącz logowanie jednokrotne przez OpenID Connect (OIDC)</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_ENABLED_DESC">To ustawienie zmienia Admidio w dostawcę tożsamości OIDC (IdP) dla logowania jednokrotnego, co pozwala innym aplikacjom internetowym uwierzytelniać użytkowników na podstawie listy użytkowników Admidio.</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_ISSUER_URL">Issuer</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_ISSUER_URL_DESC">Unikalny identyfikator OIDC tej instancji Admidio. Zazwyczaj jest to podstawowy adres URL instalacji Admidio. Klient musi być skonfigurowany dokładnie z tą samą wartością, w przeciwnym razie logowanie nie będzie działać.</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_JWKS_ENDPOINT">Endpoint JWKS</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_LOGOUT_ENDPOINT">Endpoint wylogowania</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_ROLE">Nazwa roli OIDC</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_TOKEN_ENDPOINT">Endpoint tokena</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_USERINFO_ENDPOINT">Endpoint UserInfo</string>
  <string name="SYS_SSO_REDIRECT_URI">URI przekierowania</string>
  <string name="SYS_SSO_REDIRECT_URI_DESC">URI przekierowania, na które przeglądarka jest przekierowywana po pomyślnym logowaniu.</string>
  <string name="SYS_SSO_REQUIRE_AUTHN_SIGNED">Wymagaj, aby wszystkie otrzymane żądania były podpisane przez klienta (SP)</string>
  <string name="SYS_SSO_ROLE">Nazwa roli SSO</string>
  <string name="SYS_SSO_ROLES">Ogranicz dostęp do ról</string>
  <string name="SYS_SSO_ROLES_ALLOTHER">Uwzględnij wszystkie pozostałe role bez zmiany nazwy roli Admidio</string>
  <string name="SYS_SSO_ROLES_DESC">Tylko wybrane role mogą logować się do klienta przez logowanie jednokrotne. Jeśli pole pozostanie puste, logować mogą się wszyscy prawidłowi użytkownicy Admidio.</string>
  <string name="SYS_SSO_ROLESMAP">Uwzględnione grupy/role</string>
  <string name="SYS_SSO_ROLESMAP_DESC">Wybierz wszystkie role, które mają być przekazywane po pomyślnym logowaniu do klienta SSO. Ponieważ wielu klientów używa przekazywanej roli dosłownie, można mapować nazwy ról Admidio na nazwy ról oczekiwane po stronie klienta lub dostawcy usług. Jeśli docelowa nazwa roli pozostanie pusta, zostanie użyta nazwa roli Admidio.</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML">Logowanie jednokrotne z SAML 2.0</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_ALLOWED_CLOCK_SKEW">Dopuszczalna różnica czasu</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_ALLOWED_CLOCK_SKEW_DESC">SAML i ważność logowania opierają się również na zsynchronizowanych zegarach, aby ograniczać uprawnienia. Ponieważ niektóre systemy mogą mieć niewielką różnicę czasu, to ustawienie pozwala dopuścić określone rozbieżności zegarów.</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_ASSERTION_LIFETIME">Czas ważności asercji SAML wysyłanych do klienta</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_ASSERTION_LIFETIME_DESC">Po pomyślnym uwierzytelnieniu do klienta wysyłana jest „asercja”. Ta konfiguracja określa, jak długo (w sekundach) klient ma uważać tę asercję za ważną.</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_ENABLED">Włącz logowanie jednokrotne przez SAML 2.0</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_ENABLED_DESC">To ustawienie zmienia Admidio w dostawcę tożsamości SAML 2.0 (IdP) dla logowania jednokrotnego, co pozwala innym aplikacjom internetowym uwierzytelniać użytkowników na podstawie listy użytkowników Admidio.</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_ENCRYPTION_KEY_MISSING">Wiadomość SAML wymaga szyfrowania, ale klient (SP) nie ma skonfigurowanego certyfikatu.</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_ENTITY_ID">Identyfikator encji SAML</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_ENTITY_ID_DESC">Unikalny identyfikator SAML tej instancji Admidio. Zazwyczaj jest to adres URL Twojej instalacji. Klient musi być skonfigurowany dokładnie z tym samym identyfikatorem encji, w przeciwnym razie logowanie nie będzie działać.</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_METADATA_URL">Adres URL metadanych</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_ROLE">Nazwa roli SAML</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_SIGNATURE_FAILED">Walidacja podpisu wiadomości SAML nie powiodła się.</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_SIGNATURE_KEY_MISSING">Wiadomość SAML wymaga walidacji podpisu, ale klient (SP) nie ma skonfigurowanego certyfikatu.</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_SIGNATURE_MISSING">Wiadomości SAML brakuje podpisu kryptograficznego.</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_SLO_ENDPOINT">Endpoint SLO</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_SSO_ENDPOINT">Endpoint SSO</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_WANT_REQUESTS_SIGNED">Wymagaj podpisów dla wszystkich otrzymanych żądań</string>
  <string name="SYS_SSO_SIGN_ASSERTIONS">Podpisuj asercje wysyłane do klienta (SP)</string>
  <string name="SYS_SSO_SIGNATURE_ENCRYPTION">Podpis i szyfrowanie</string>
  <string name="SYS_SSO_SIGNING_KEY">Klucz do podpisów</string>
  <string name="SYS_SSO_SLO_URL">Adres URL Single Log-Out (opcjonalny)</string>
  <string name="SYS_SSO_SLO_URL_DESC">Adres URL SLO jest punktem końcowym klienta służącym do informowania go o wylogowaniu użytkownika z Admidio. Ze względów bezpieczeństwa wszystkie aplikacje klienckie z adresem URL SLO zostaną poinformowane o wylogowaniu i również powinny wylogować użytkownika z aplikacji klienta. Nie wszystkie aplikacje klienckie SAML udostępniają adres URL Single Log-Out.</string>
  <string name="SYS_SSO_STATIC_SETTINGS">Metadane IdP do konfiguracji klienta</string>
  <string name="SYS_SSO_USERDATA_ACCESS">Dane użytkownika i uprawnienia dostępu</string>
  <string name="SYS_SSO_USERID_FIELD">Pole identyfikatora użytkownika</string>
  <string name="SYS_SSO_USERID_FIELD_DESC">Wybierz pole Admidio, które ma jednoznacznie identyfikować użytkownika w systemie klienta (dostawcy usług). Niektóre systemy oczekują nazwy logowania (ciągu znaków), inne pracują z identyfikatorami liczbowymi itd. Sprawdź dokumentację aplikacji dostawcy usług.</string>
  <string name="SYS_SSO_USERID_FIELDS">Pola identyfikatora użytkownika</string>
  <string name="SYS_SSO_USERID_ID">ID użytkownika (liczbowe)</string>
  <string name="SYS_SSO_USERID_LOGIN">Nazwa logowania</string>
  <string name="SYS_SSO_USERID_UUID">UUID użytkownika (losowy ciąg 32 znaków)</string>
  <string name="SYS_SSO_VALIDATE_SIGNATURES">Weryfikuj podpisy wszystkich otrzymanych żądań</string>
  <string name="SYS_SSO_X509_CERTIFICATE">Certyfikat klienta X.509</string>
  <string name="SYS_SSO_X509_CERTIFICATE_DESC">Wiadomości SAML są podpisywane kryptograficznie, aby zapobiegać atakom bezpieczeństwa. Ten certyfikat jest dostarczany przez klienta i musi zostać wprowadzony lub skopiowany dokładnie w takiej postaci, w jakiej podał go klient. W przeciwnym razie komunikacja SAML nie powiedzie się i logowanie SSO nie będzie możliwe.</string>
  <string name="SYS_START" description="Start of a date">Początek</string>
  <string name="SYS_STATUS_CODE_INVALID">Niepoprawny kod statusu.</string>
  <string name="SYS_STILL_X_CHARACTERS">jeszcze #VAR1# znaków</string>
  <string name="SYS_STREET">Ulica</string>
  <string name="SYS_SUBJECT">Temat</string>
  <string name="SYS_SUBORDINATE_ORGANIZATIONS">Podorganizacje</string>
  <string name="SYS_SUBORDINATE_ORGANIZATIONS_DESC">Podorganizacje mogą współdzielić dane profilowe kontaktów. W niektórych modułach (ogłoszenia, wydarzenia) możliwe jest wyświetlanie wpisów z organizacji głównej w podorganizacjach. Administracja podorganizacji jest całkowicie niezależna i może mieć własny system uprawnień. Więcej informacji znajdziesz w #VAR1#wiki Admidio#VAR2#.</string>
  <string name="SYS_SUNDAY">Niedziela</string>
  <string name="SYS_SWITCH_TO_CALENDAR_MANAGEMENT">Przejdź na zarządzanie kalendarzami</string>
  <string name="SYS_SWITCH_TO_CATEGORIES_ADMINISTRATION">Zarządzaj kategoriami</string>
  <string name="SYS_SWITCH_TO_PROFILE_FIELDS_CONFIGURATION">Przejdź do konfiguracji pól profilu</string>
  <string name="SYS_SWITCH_TO_RELATIONSHIP_CONFIGURATION">Przełącz na konfigurację relacji</string>
  <string name="SYS_SWITCH_TO_ROOM_MANAGEMENT">Przejdź na administrację sal</string>
  <string name="SYS_SYMMETRICAL">Symetrycznie</string>
  <string name="SYS_SYSMAIL_LOGIN_INFORMATION">#subject# Dane logowania do #organization_long_name#\n#content# Witaj #user_first_name#,\n\nOtrzymujesz dane logowania do witryny #organization_homepage#.\nNazwa użytkownika: #user_login_name#\nHasło: #variable1#\n\nHasło zostało wygenerowane automatycznie.\nPo zalogowaniu się do #organization_homepage# zmień je w swoim profilu.\n\nPozdrowienia,\nZespół #organization_long_name#</string>
  <string name="SYS_SYSMAIL_PASSWORD_RESET">#subject# Zresetuj hasło dla #organization_long_name#\n#content# Witaj #user_first_name#,\n\nOtrzymaliśmy prośbę o zresetowanie hasła na stronie #organization_homepage#.\n\nJeśli prośba pochodzi od Ciebie, możesz użyć poniższego linku, aby zresetować hasło i ustawić nowe:\n#variable1#\n\nPozdrowienia,\nZespół #organization_long_name#</string>
  <string name="SYS_SYSMAIL_REFUSE_REGISTRATION">#subject# Rejestracja w #organization_long_name# odrzucona.\n#content# Witaj #user_first_name#,\n\nTwoja rejestracja na #organization_homepage# została odrzucona.\n\nRejestracje są ogólnie akceptowane przez naszych użytkowników. Jeśli jesteś członkiem, a Twoja rejestracja nadal została odrzucona, może to być spowodowane tym, że nie zostałeś zidentyfikowany jako członek.\nAby wyjaśnić przyczyny odrzucenia, skontaktuj się z administratorem #administrator_email# z #organization_homepage#.\n\nPozdrowienia,\nAdministratorzy</string>
  <string name="SYS_SYSMAIL_REGISTRATION_ADMINISTRATOR">#subject# Nowa rejestracja na stronie #organization_long_name#\n#content# Nowy użytkownik zarejestrował się na stronie #organization_homepage#.\n\nNazwisko: #user_last_name#\nImię: #user_first_name#\nE-mail: #user_email#\n\nTa wiadomość została wygenerowana automatycznie.</string>
  <string name="SYS_SYSMAIL_REGISTRATION_CONFIRMATION">#subject# Twoja rejestracja w #organization_long_name#\n#content# Witaj #user_first_name#,\ncieszymy się, że zarejestrowałeś się na naszej stronie #organization_homepage#.\n\nAby dokończyć rejestrację, kliknij następujący link: #variable1#. Po kliknięciu zostaniesz automatycznie przekierowany na naszą stronę, a Twoja rejestracja zostanie potwierdzona.\n\nPo potwierdzeniu rejestracji sprawdzimy ją. W ciągu kilku godzin otrzymasz odpowiedź, czy Twoja rejestracja została zaakceptowana i możesz zalogować się przy użyciu swoich danych dostępowych, czy też została odrzucona.\n\nZ poważaniem\nZespół #organization_long_name#</string>
  <string name="SYS_SYSMAIL_REGISTRATION_USER">#subject# Rejestracja w #organization_long_name# potwierdzona\n#content# Witaj #user_first_name#,\n\nTwoja rejestracja w #organization_homepage# została potwierdzona.\n\nMożesz teraz zalogować się na stronie głównej za pomocą swojej nazwy użytkownika #user_login_name# i hasła.\n\nJeśli masz jakieś pytania, napisz e-mail na adres #administrator_email#.\n\nPozdrowienia,\nAdministratorzy</string>
  <string name="SYS_SYSTEM">System</string>
  <string name="SYS_SYSTEM_DEFAULT_LIST">Lista domyślna obejmująca cały system</string>
  <string name="SYS_SYSTEM_EMAIL">Systemowy adres e-mail</string>
  <string name="SYS_SYSTEM_EMAIL_WITH_REPLY_TO">Systemowy adres e-mail z adresem odpowiedzi użytkownika</string>
  <string name="SYS_SYSTEM_INFORMATION">Informacje systemowe</string>
  <string name="SYS_SYSTEM_MAIL_TEXTS_DESC">Tutaj możesz edytować treść każdego powiadomienia systemowego. Teksty są podzielone na dwie części (temat i treść) i oznaczone znacznikami #subject# oraz #content#. Treść dla każdej sekcji znajduje się po odpowiednim znaczniku. Jeśli nie chcesz wysyłać któregoś z tych powiadomień, pozostaw pole tekstowe puste.\n\nW każdej wiadomości można używać następujących symboli zastępczych. W czasie działania zostaną one zastąpione odpowiednią treścią.</string>
  <string name="SYS_SYSTEM_MAILS">Powiadomienia systemowe</string>
  <string name="SYS_TAB">Zakładka</string>
  <string name="SYS_TABLE">Tabela</string>
  <string name="SYS_TEMPLATE">Szablon</string>
  <string name="SYS_TEMPLATE_DESC">Ustaw szablon, który ma być domyślnie wybierany podczas tworzenia e-kartki. (domyślnie: postcard)</string>
  <string name="SYS_TEMPLATE_FOLDER_OPEN">Nie można otworzyć/odczytać folderu szablonów.</string>
  <string name="SYS_TEST_MAIL">Poczta testowa</string>
  <string name="SYS_TEST_MAIL_DESC">Zanim wywołasz tę funkcję, wszystkie ustawienia wysyłania wiadomości e-mail muszą zostać zapisane!\nProsta wiadomość e-mail z tematem #VAR1_BOLD# zostanie wysłana na adres e-mail zalogowanego użytkownika na podstawie zapisanych ustawień e-mail. Podczas wysyłania SMTP generowany jest dziennik wysyłania, który może pomóc w przypadku problemów.</string>
  <string name="SYS_TEXT">Tekst</string>
  <string name="SYS_TFA">Uwierzytelnianie dwuskładnikowe</string>
  <string name="SYS_TFA_ENABLE">Włącz uwierzytelnianie dwuskładnikowe (2FA)</string>
  <string name="SYS_TFA_ENABLE_DESC">Włącz uwierzytelnianie dwuskładnikowe (2FA) dla wszystkich użytkowników, aby wymagać dodatkowego kroku weryfikacji, zwiększając bezpieczeństwo konta i ochronę przed nieuprawnionym dostępem.</string>
  <string name="SYS_TFA_NOT_SETUP_FOR_USER">Administratorzy nie mogą konfigurować uwierzytelniania dwuskładnikowego (2FA) dla innych użytkowników. Każdy użytkownik musi skonfigurować 2FA dla własnego konta.</string>
  <string name="SYS_TFA_RESET">Zresetuj uwierzytelnianie dwuskładnikowe</string>
  <string name="SYS_TFA_RESET_DESC">Usuń skonfigurowany drugi składnik.</string>
  <string name="SYS_TFA_RESET_SUCCESSFUL">Uwierzytelnianie dwuskładnikowe zostało pomyślnie zresetowane.</string>
  <string name="SYS_TFA_SETUP">Skonfiguruj uwierzytelnianie dwuskładnikowe</string>
  <string name="SYS_TFA_SETUP_INSTRUCTIONS">Aby skonfigurować uwierzytelnianie dwuskładnikowe (2FA), wykonaj następujące kroki:</string>
  <string name="SYS_TFA_SETUP_INSTRUCTIONS_STEP_1">Zeskanuj kod QR: użyj aplikacji uwierzytelniającej (np. Google Authenticator, Authy), aby zeskanować wyświetlony kod QR.</string>
  <string name="SYS_TFA_SETUP_INSTRUCTIONS_STEP_2">Wprowadź kod: otwórz aplikację uwierzytelniającą, znajdź kod wygenerowany dla naszej usługi i wpisz go w polu wprowadzania.</string>
  <string name="SYS_TFA_SETUP_INSTRUCTIONS_STEP_3">Potwierdź: wyślij kod, aby zakończyć konfigurację.</string>
  <string name="SYS_TFA_SETUP_SUCCESSFUL">Uwierzytelnianie dwuskładnikowe zostało pomyślnie skonfigurowane.</string>
  <string name="SYS_TFA_TOTP_CODE_MISSING">Masz włączone uwierzytelnianie dwuskładnikowe dla swojego konta. Wprowadź kod z aplikacji uwierzytelniającej.</string>
  <string name="SYS_THUMBNAIL_SCALING">Skalowanie miniatur</string>
  <string name="SYS_THUMBNAIL_SCALING_DESC">Ustaw długość dłuższej krawędzi miniaturek. Uwaga: nie ustawiaj zbyt dużej szerokości, aby uniknąć konfliktu z ustawieniami liczby wierszy i kolumn miniaturek. W razie potrzeby dostosuj ustawienia wierszy i kolumn miniaturek. (domyślnie: #VAR1# pikseli)</string>
  <string name="SYS_THUMBNAILS_PER_PAGE">Miniatury na stronie</string>
  <string name="SYS_THUMBNAILS_PER_PAGE_DESC">Ta opcja określa, ile podglądów miniaturek będzie wyświetlanych na każdej stronie. Jeśli w tym albumie znajduje się więcej obrazów, nawigacja stron zostanie dodana automatycznie. (domyślnie: #VAR1#)</string>
  <string name="SYS_THURSDAY">czwartek</string>
  <string name="SYS_TIME">Czas</string>
  <string name="SYS_TIME_FROM">Czas od</string>
  <string name="SYS_TIME_INVALID">Błąd czasu w polu #VAR1_BOLD#.\n\nWartość formatu czasu musi wyglądać następująco: #VAR2_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_TIME_TO">Czas do</string>
  <string name="SYS_TITLE">Tytuł</string>
  <string name="SYS_TO" description="E-Mail">Do</string>
  <string name="SYS_TOPIC">Temat</string>
  <string name="SYS_TUESDAY">wtorek</string>
  <string name="SYS_TYPE">Typ</string>
  <string name="SYS_UNIDIRECTIONAL">Jednostronny</string>
  <string name="SYS_UNIQUE_ID">Unikalny identyfikator Admidio</string>
  <string name="SYS_UNIX">UNIX</string>
  <string name="SYS_UNKNOWN">Niezidentyfikowane</string>
  <string name="SYS_UNLOCK_ALBUM">Odblokuj album</string>
  <string name="SYS_UNMANAGED_FILES">Nieuporządkowane pliki</string>
  <string name="SYS_UP_TO_DATE">Aktualne</string>
  <string name="SYS_UPDATE_AVAILABLE">Dostępna aktualizacja</string>
  <string name="SYS_UPDATE_SUCCESSFUL">Aktualizacja powiodła się</string>
  <string name="SYS_UPLOAD_FILES">Prześlij pliki</string>
  <string name="SYS_UPLOAD_MAX_FILESIZE">Maks. rozmiar plików</string>
  <string name="SYS_UPLOAD_PHOTOS">Prześlij zdjęcia</string>
  <string name="SYS_UPLOAD_PROFILE_PICTURE">Wgraj zdjęcie profilowe</string>
  <string name="SYS_URL">URL</string>
  <string name="SYS_URL_INVALID_CHAR">Adres URL w polu #VAR1_BOLD# zawiera nieprawidłowe znaki.\n\nDozwolone są tylko znaki alfabetu, umlauty, cyfry 0-9 i znaki specjalne .-+_:/#?=.</string>
  <string name="SYS_USER_COULD_BE_CREATED">Użytkownik może być utworzony.</string>
  <string name="SYS_USER_DELETE_DESC">Czy chcesz usunąć #VAR1_BOLD#?\n\nUżytkownik zostanie fizycznie usunięty z bazy danych, co uniemożliwi późniejszy dostęp.</string>
  <string name="SYS_USER_EMAIL">Adres e-mail użytkownika</string>
  <string name="SYS_USER_ID_NOT_FOUND">Nie znaleziono użytkowników z tym ID</string>
  <string name="SYS_USER_NO_EMAIL">Użytkownik #VAR1_BOLD# nie ma prawidłowego adresu e-mail w danych osobowych!</string>
  <string name="SYS_USER_NO_MEMBERSHIP">Ten użytkownik nie jest jeszcze członkiem organizacji #VAR1#.</string>
  <string name="SYS_USER_NO_MEMBERSHIP_LOGIN">Użytkownik nie jest członkiem organizacji #VAR1#, ale ma już przypisane dane logowania.</string>
  <string name="SYS_USER_NO_MEMBERSHIP_NO_LOGIN">Użytkownik nie jest członkiem organizacji #VAR1# i nie ma zarejestrowanych danych logowania.</string>
  <string name="SYS_USER_RELATION">Relacja</string>
  <string name="SYS_USER_RELATION_TYPE">Rodzaj relacji</string>
  <string name="SYS_USER_RELATIONS">Relacje</string>
  <string name="SYS_USER_VALID_LOGIN">Użytkownik już posiada właściwe dane logowania.</string>
  <string name="SYS_USERNAME">Nazwa użytkownika</string>
  <string name="SYS_USERNAME_DESCRIPTION">Możesz logować się do systemu przy użyciu tej nazwy.\nNazwa musi być unikalna w systemie. Jeśli wybrana nazwa jest już zajęta, spróbuj kombinacji takich jak Andi78 lub SteveT.</string>
  <string name="SYS_USERNAME_OR_EMAIL">Nazwa użytkownika lub e-mail</string>
  <string name="SYS_USERNAME_WITH_TIMESTAMP">#VAR1# w dniu #VAR2# o #VAR3#</string>
  <string name="SYS_USERS">Użytkownicy</string>
  <string name="SYS_USING_CURRENT_VERSION">Używasz aktualnej wersji #VAR1# Admidio!</string>
  <string name="SYS_UTF16BE">UTF-16BE</string>
  <string name="SYS_UTF16LE">UTF-16LE</string>
  <string name="SYS_UTF32BE">UTF-32BE</string>
  <string name="SYS_UTF32LE">UTF-32LE</string>
  <string name="SYS_UTF8">UTF-8</string>
  <string name="SYS_VALID_FROM" description="Date valid from">Ważne od</string>
  <string name="SYS_VALID_TO" description="Date valid to">Ważne do</string>
  <string name="SYS_VALUE">Wartość</string>
  <string name="SYS_VALUE_LIST">Lista wartości</string>
  <string name="SYS_VALUE_LIST_DESC">W tej tabeli możesz wprowadzić wpisy dla listy rozwijanej lub pola opcji. W każdym wierszu można wpisać jedną pozycję listy rozwijanej albo pola opcji.\nWartość nie jest później zapisywana jako tekst, lecz jako wybrana pozycja z listy. Jeśli zmienisz tekst w wierszu, wszyscy już przypisani użytkownicy natychmiast zobaczą nowy tekst w swoim profilu.\nWartość pola opcji może być wyświetlana jako ikona zamiast tekstu. Ikona musi pochodzić z fontu internetowego „Bootstrap Icons”. Przejdź do #VAR1#https://icons.getbootstrap.com#VAR2# i wybierz ikonę z kolekcji. Podpowiedź dla ikony (np. gender-female|To jest ikona kobiety) można opcjonalnie ustawić za pomocą pionowego separatora.</string>
  <string name="SYS_VARIOUS_ROLES">Różne role</string>
  <string name="SYS_VARIOUS_USER_RELATION_TYPES">Różne relacje</string>
  <string name="SYS_VCARD">vCard</string>
  <string name="SYS_VENUE">Miejsce</string>
  <string name="SYS_VENUE_LINK">Jeśli wprowadzono wystarczająco dużo informacji o miejscu (miasto, ulica, lokalizacja), można utworzyć link lub trasę przez Google Maps.</string>
  <string name="SYS_VERSION">Wersja</string>
  <string name="SYS_VERSION_TO_OLD">Twoja aktualna wersja bazy danych to #VAR1#. Niestety nie jest możliwa aktualizacja do #VAR2# w tej wersji.\n\nNajpierw zainstaluj Admidio 4.1, a następnie zaktualizuj do Admidio #VAR2#.</string>
  <string name="SYS_VIEW">Widok</string>
  <string name="SYS_VIEW_PICTURE_FULL_SIZED">Pokaż pełny rozmiar</string>
  <string name="SYS_VIEW_PROFILES_OF_ROLE_MEMBERS">Zobacz profile członków roli</string>
  <string name="SYS_VIEW_PROFILES_OF_ROLE_MEMBERS_DESC">To ustawienie może służyć do określenia, kto może zobaczyć profile członków tej roli. Użytkownik może wywołać profil odpowiedniej osoby i zobaczyć wszystkie zapisane kolumny na listach dla roli. Prawo roli #VAR1_BOLD# zastępuje to ustawienie.</string>
  <string name="SYS_VIEW_ROLE_MEMBERSHIPS">Pokaż członków roli</string>
  <string name="SYS_VIEW_ROLE_MEMBERSHIPS_DESC">Za pomocą tego ustawienia możesz określić, kto może zobaczyć członków tej roli. Użytkownik może zobaczyć członkostwo w roli w profilu odpowiedniej osoby i na listach roli. To ustawienie nie zezwala na dostęp do profilu członków roli. Na listach wyświetlane są tylko nazwisko i imię. Uprawnienie roli #VAR1_BOLD# zastępuje to ustawienie.</string>
  <string name="SYS_VIEW_ROLES_OTHER_ORGAS">Jedynie role innych organizacji widoczne dla wszystkich zarejestrowanych użytkowników zostają wyświetlone. Jeśli jesteś członkiem danej organizacji, będziesz mógł widzieć role zależnie od twoich uprawnień wewnątrz organizacji.</string>
  <string name="SYS_VIEWS">Wyświetlenia</string>
  <string name="SYS_VIEWS_VAR">#VAR1# wyświetleń</string>
  <string name="SYS_VISIBILITY">Widoczność</string>
  <string name="SYS_VISIBLE">Widoczne</string>
  <string name="SYS_VISIBLE_FOR">Widoczne dla</string>
  <string name="SYS_VISITORS">Goście</string>
  <string name="SYS_WANT_DELETE_CATEGORY">Na pewno chcesz usunąć kategorię #VAR1_BOLD# ?</string>
  <string name="SYS_WANT_DELETE_ENTRY">Czy chcesz usunąć wpis #VAR1_BOLD#?</string>
  <string name="SYS_WANT_DELETE_PHOTO">Czy chcesz usunąć wybrane zdjęcie?</string>
  <string name="SYS_WARNING">Ostrzeżenie</string>
  <string name="SYS_WEBLINK">Link internetowy</string>
  <string name="SYS_WEBLINKS">Linki</string>
  <string name="SYS_WEBLINKS_DESC">Dodawaj interesujące linki i porządkuj je według kategorii.</string>
  <string name="SYS_WEBMASTER">Webmaster</string>
  <string name="SYS_WEBSITE">Strona internetowa</string>
  <string name="SYS_WEDNESDAY">Środa</string>
  <string name="SYS_WEEKDAY">Dzień roboczy</string>
  <string name="SYS_WIDTH">Szerokość</string>
  <string name="SYS_WORKSHEET_NAMEINDEX">Arkusz (indeks lub nazwa)</string>
  <string name="SYS_WRITE_EMAIL">Napisz e-mail</string>
  <string name="SYS_WRITE_PM">Utwórz prywatną wiadomość</string>
  <string name="SYS_XING">Xing</string>
  <string name="SYS_YEAR">Rok</string>
  <string name="SYS_YEARS">Lat</string>
  <string name="SYS_YES">Tak</string>
  <string name="SYS_YOUR_CONFIGURATION">Twoja konfiguracja</string>
  <string name="SYS_YOUR_EMAIL">Twój e-mail</string>
  <string name="SYS_YOUR_LAST_CONFIGURATION">Twoja ostatnia konfiguracja</string>
  <string name="SYS_YOUR_LISTS">Twoje listy</string>
  <string name="SYS_YOUR_NAME">Twoje imię</string>
  <string name="SYS_Z_TO_A">Od Z do A</string>
</resources>
