<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <!--Phrases only in installation-->
  <string name="INS_ADDIDIONAL_DATA">Informații suplimentare</string>
  <string name="INS_ADDRESS_LIST">Lista de adrese</string>
  <string name="INS_ADMINISTRATOR_LOGIN_DESC">O actualizare poate fi efectuată numai de către un administrator. Vă rugăm să definiți datele de autentificare ale administratorului.</string>
  <string name="INS_BOARD">Consiliul de administrație al asociației</string>
  <string name="INS_CONFERENCE_ROOM">Sala de conferințe</string>
  <string name="INS_CONFIGURATION_FILE_NOT_FOUND">Fișierul #VAR1_BOLD# nu poate fi găsit în directorul principal al Admidio!\n\nDescărcați din nou fișierul și copiați-l în directorul menționat.</string>
  <string name="INS_CONTINUE_INSTALLATION">Continuați instalarea</string>
  <string name="INS_COURSES">Cursuri</string>
  <string name="INS_CREATE_ADMINISTRATOR">Creați un administrator</string>
  <string name="INS_CREATE_CONFIGURATION_FILE">Crearea fișierului de configurare</string>
  <string name="INS_DATA_DO_NOT_MATCH">Datele din #VAR1_BOLD# nu corespund informațiilor furnizate în asistentul de instalare.\n\nVerificați config.php și toate celelalte informații.</string>
  <string name="INS_DATA_FULLY_ENTERED">Ați introdus toate datele necesare pentru instalarea Admidio. Acum trebuie creată baza de date și completată cu datele dvs.</string>
  <string name="INS_DATA_OF_ADMINISTRATOR">Detalii administrator</string>
  <string name="INS_DATA_OF_ADMINISTRATOR_DESC">Introduceți numele administratorului, adresa de e-mail și informațiile de acces. După instalare, conectați-vă cu datele de autentificare ale administratorului.</string>
  <string name="INS_DATA_OF_ORGANIZATION">Datele organizației</string>
  <string name="INS_DATABASE_FILE_NOT_FOUND">Fișierul #VAR1_BOLD# nu a putut fi găsit în folderul #VAR2_BOLD#.</string>
  <string name="INS_DATABASE_HOST_INFO">Introduceți aici numele serverului bazei de date. Acesta poate fi o adresă URL sau localhost dacă baza de date rulează pe același computer ca și pagina web.</string>
  <string name="INS_DATABASE_LOGIN">Acces baza de date</string>
  <string name="INS_DATABASE_LOGIN_DESC">Furnizați aici informațiile de acces la baza de date. Prefixul tabelului poate fi personalizat, dacă este necesar. Personalizarea este necesară dacă mai multe instalări Admidio utilizează aceeași bază de date.</string>
  <string name="INS_DATABASE_PORT_INFO">Dacă acest câmp nu este completat, se utilizează portul standard pentru baza de date (MariaDB/MySQL: 3306, PostgreSQL: 5432). Dacă dvs. sau furnizorul dvs. de servicii de găzduire web aveți nevoie de un port special, îl puteți introduce aici.</string>
  <string name="INS_DATABASE_PORT_INVALID">Portul specificat nu este valid. Pentru un port valid, selectați între 1 și 65535 sau lăsați câmpul necompletat.</string>
  <string name="INS_DATABASE_SYSTEM">Sistem de baze de date</string>
  <string name="INS_DATABASE_TYPE_INVALID">Admidio acceptă numai MariaDB, MySQL și PostgreSQL.</string>
  <string name="INS_DELETE_CONFIG_FILE">Directorul principal Admidio #VAR1_BOLD# conține un fișier config.php. Acesta a fost deja mutat în folderul adm_my_files. Vă rugăm să ștergeți fișierul din directorul principal.</string>
  <string name="INS_DESCRIPTION_ADMINISTRATOR">Grupul administratorilor de sistem</string>
  <string name="INS_DESCRIPTION_BOARD">Consiliul administrativ al asociației</string>
  <string name="INS_DESCRIPTION_CONFERENCE_ROOM">Aici pot avea loc întâlniri.</string>
  <string name="INS_DESCRIPTION_MEMBER">Toți membrii organizației</string>
  <string name="INS_DOWNLOAD_CONFIGURATION_FILE">Descărcați fișierul de configurare</string>
  <string name="INS_DOWNLOAD_CONFIGURATION_FILE_DESC">Fișierul de configurare #VAR1_BOLD# nu a putut fi salvat în folderul #VAR2_BOLD#. Vă rugăm să acordați acces de scriere la folder (modificați atributul fișierului prin FTP la 0777 sau drwxrwxrwx) sau descărcați fișierul de configurare și copiați-l în directorul Admidio #VAR3_BOLD# utilizând un program FTP.\n\nDupă ce fișierul a fost copiat în această locație, puteți continua instalarea.</string>
  <string name="INS_ENTER_LOGIN_TO_DATABASE">Introduceți informațiile de acces la baza de date</string>
  <string name="INS_ERROR_OPEN_FILE">Fișierul #VAR1_BOLD# nu a putut fi deschis.</string>
  <string name="INS_GROUPS">Grupe</string>
  <string name="INS_HOST_INVALID">Hostname nu este valid. Introduceți un hostname sau o adresă IP validă.</string>
  <string name="INS_INFO_3RD_PARTY_PLUGINS_HAVE_BEEN_MOVED">Unele pluginuri terțe au fost mutate în noul folder de pluginuri #VAR1_BOLD#. Vă rugăm să verificați funcționalitatea acestor pluginuri după actualizare.</string>
  <string name="INS_INSTALL_ADMIDIO">Instalare ADMIDIO</string>
  <string name="INS_INSTALLATION">Instalare</string>
  <string name="INS_INSTALLATION_EXISTS">Baza de date conține deja o instalare Admidio. Nu este posibilă o instalare suplimentară.</string>
  <string name="INS_INSTALLATION_VERSION">Versiunea de instalare #VAR1#</string>
  <string name="INS_INTERN">Intern</string>
  <string name="INS_LANGUAGE_NOT_CHOSEN">Nu a fost selectată nicio limbă.</string>
  <string name="INS_MEMBERSHIP">Calitatea de membru</string>
  <string name="INS_NO_INSTALLED_VERSION_FOUND">Nu s-a găsit instalarea curentă. Dacă ați utilizat Admidio 1.x, actualizați mai întâi la Admidio 2.x. După aceea, puteți actualiza versiunea la #VAR1#. Dacă utilizați deja Admidio 2.x sau o versiune superioară, verificați coerența bazei de date.</string>
  <string name="INS_ORGA_SHORTNAME_EXISTS">Organizația #VAR1_BOLD# există deja. Vă rugăm să selectați un alt nume.</string>
  <string name="INS_PHONE_LIST">Listă numere de telefon</string>
  <string name="INS_PLEASE_CHOOSE_LANGUAGE">Vă rugăm să alegeți o limbă</string>
  <string name="INS_SET_ORGANIZATION">Definiți organizația</string>
  <string name="INS_SET_UP_ORGANIZATION">Înființarea organizației</string>
  <string name="INS_SETUP_WAS_SUCCESSFUL">Configurare reușită</string>
  <string name="INS_SUPPORT_FURTHER_DEVELOPMENT">V-am fi foarte recunoscători dacă ați putea susține dezvoltarea Admidio cu donația dumneavoastră!</string>
  <string name="INS_TABLE_PREFIX">Prefix tabel</string>
  <string name="INS_TEAMS">Echipe</string>
  <string name="INS_TRAINING">Instruire</string>
  <string name="INS_UPDATE">Actualizare</string>
  <string name="INS_UPDATE_DATABASE">Actualizare bază de date</string>
  <string name="INS_UPDATE_NOT_POSSIBLE">Actualizarea bazei de date nu este posibilă în acest moment!</string>
  <string name="INS_UPDATE_TO_VERSION_SUCCESSFUL">Baza de date Admidio a fost actualizată cu succes la versiunea #VAR1#.\nVă puteți conecta și utiliza din nou Admidio.</string>
  <string name="INS_UPDATE_VERSION">Actualizare la versiune #VAR1#</string>
  <string name="INS_UPDATING_WAS_SUCCESSFUL">Procesul de actualizare a fost finalizat cu succes</string>
  <string name="INS_WARNING_3RD_PARTY_PLUGINS_COULD_NOT_BE_MOVED">Unele foldere cu pluginuri terțe nu au putut fi mutate în noul folder de pluginuri #VAR1_BOLD#.\nVă rugăm să verificați folderul #VAR2_BOLD# din instalarea Admidio și să mutați manual folderele cu pluginuri terțe, apoi să ștergeți vechiul folder adm_plugins.</string>
  <string name="INS_WARNING_BETA_VERSION">Aceasta este o versiune beta a Admidio.\n\nUtilizarea poate fi riscantă din cauza posibilei instabilități și pierderi de date. Vă rugăm să o utilizați numai ca mediu de testare!</string>
  <string name="INS_WARNING_OLD_ADM_PLUGINS_COULD_NOT_BE_DELETED">Unele foldere vechi ale pluginului Admidio nu au putut fi șterse din folderul vechi al pluginului #VAR1_BOLD#.\nVă rugăm să verificați folderul #VAR2_BOLD# din instalarea Admidio și să ștergeți manual folderele vechi ale pluginului, apoi să ștergeți folderul vechi adm_plugins.</string>
  <string name="INS_WARNING_OLD_ADM_PLUGINS_FOLDER_COULD_NOT_BE_DELETED">Vechiul folder de pluginuri #VAR1_BOLD# nu a putut fi șters.\nVă rugăm să verificați folderul #VAR2_BOLD# din instalarea Admidio și să ștergeți manual vechiul folder adm_plugins.</string>
  <string name="INS_WELCOME_TEXT">Acest asistent vă ajută să configurați gestionarea membrilor Admidio. Vor fi solicitate toate datele necesare pentru ca sistemul să poată fi configurat complet și să vă puteți conecta ca administrator.\n\nDacă aveți întrebări sau probleme cu instalarea, vă rugăm să consultați #VAR1#instrucțiunile noastre de instalare#VAR2# sau să ne contactați la #VAR3#forumul nostru de asistență#VAR4#.</string>
  <string name="INS_WELCOME_TEXT_UPDATE">Ați actualizat deja directoarele Admidio cu o nouă versiune. Acum baza de date trebuie actualizată de la versiunea curentă #VAR2# la versiunea #VAR1#, astfel încât Admidio să poată rula cu noua versiune.\n\nDacă aveți întrebări sau probleme cu actualizarea, vă rugăm să consultați #VAR3#instrucțiunile noastre de actualizare#VAR4# sau să contactați #VAR5#forumul nostru de asistență#VAR6#.</string>
  <string name="INS_WELCOME_TO_INSTALLATION">Bine ați venit la instalarea Admidio</string>
  <string name="INS_WELCOME_TO_UPDATE">Bine ați venit la actualizarea Admidio</string>
  <string name="INS_WRONG_MYSQL_VERSION">Admidio #VAR1# necesită cel puțin MariaDB sau MySQL versiunea #VAR2#. Vă rugăm să încercați să actualizați baza de date MariaDB sau MySQL sau să utilizați o versiune mai veche#VAR3# de Admidio #VAR4#  pentru a asigura compatibilitatea.</string>
  <string name="SYS_BOYFRIEND">Prieten</string>
  <string name="SYS_BROTHER">Frate/Soră</string>
  <string name="SYS_CHILD">Copil</string>
  <string name="SYS_COHABITANT">Partener</string>
  <string name="SYS_COHABITANT_FEMALE">Partener</string>
  <string name="SYS_COHABITANT_MALE">Partener</string>
  <string name="SYS_COMPANION">Însoțitor</string>
  <string name="SYS_DAUGHTER">Fiică</string>
  <string name="SYS_FATHER">Tata</string>
  <string name="SYS_GIRLFRIEND">Prietenă</string>
  <string name="SYS_HUSBAND">Soț</string>
  <string name="SYS_MOTHER">Mama</string>
  <string name="SYS_PARENT">Părinte</string>
  <string name="SYS_SIBLING">Frate/Soră</string>
  <string name="SYS_SISTER">Soră</string>
  <string name="SYS_SON">Fiu</string>
  <string name="SYS_SPOUSE">Soț/soție</string>
  <string name="SYS_SUBORDINATE">Subordonat</string>
  <string name="SYS_SUBORDINATE_FEMALE">Subordonată</string>
  <string name="SYS_SUBORDINATE_MALE">Subordonat</string>
  <string name="SYS_SUPERIOR">Superior</string>
  <string name="SYS_SUPERIOR_FEMALE">Superioară</string>
  <string name="SYS_SUPERIOR_MALE">Superior</string>
  <string name="SYS_WIFE">Soție</string>
  <!--Phrases only in organization administration-->
  <string name="ORG_ACCESS_TO_MODULE">Acces la modul</string>
  <string name="ORG_ACCESS_TO_MODULE_DESC">Modulul poate fi dezactivat sau activat numai pentru utilizatorii conectați. Dacă modulul este accesibil numai utilizatorilor conectați, acesta va fi ascuns pentru utilizatorii deconectați, iar fluxul web va fi complet dezactivat pentru ambele grupuri de utilizatori. (implicit: activ)</string>
  <string name="ORG_ACCESS_TO_PLUGIN">Acces la plugin</string>
  <string name="ORG_ACCESS_TO_PLUGIN_DESC">Pluginul poate fi dezactivat sau activat numai pentru utilizatorii conectați. Dacă pluginul este accesibil numai utilizatorilor conectați, acesta va fi ascuns pentru utilizatorii deconectați, iar fluxul web va fi complet dezactivat pentru ambele grupuri de utilizatori. (implicit: activ)</string>
  <string name="ORG_ADDITIONAL_VARIABLES">Variabile suplimentare</string>
  <string name="ORG_ADMIDIO_THEME">Temă Admidio</string>
  <string name="ORG_ADMIDIO_THEME_DESC">Tema actuală Admidio poate fi selectată aici. Sunt afișate toate layout-urile din folderul temelor. (implicit: simplu)</string>
  <string name="ORG_ADMIDIO_THEME_FALLBACK">Tema de rezervă</string>
  <string name="ORG_ADMIDIO_THEME_FALLBACK_DESC">Tema care este utilizată ca temă de rezervă dacă tema selectată nu conține șablonul solicitat. Dacă este selectată o temă de rezervă, tema principală trebuie să conțină doar acele șabloane pe care dorește să le înlocuiască. Toate celelalte șabloane pot fi preluate din tema de rezervă, care în majoritatea cazurilor poate fi tema implicită „simplă”. (implicit: simplă)</string>
  <string name="ORG_AUTOMATIC_LOGOUT_AFTER">Deconectare automată după</string>
  <string name="ORG_AUTOMATIC_LOGOUT_AFTER_DESC">Această valoare indică după câte minute un utilizator inactiv este deconectat automat. Un utilizator este considerat inactiv atâta timp cât nu accesează nicio pagină a sistemului Admidio. Această setare este ignorată dacă utilizatorul a selectat #VAR1_BOLD#. (Implicit: 20 minute)</string>
  <string name="ORG_BROWSER_UPDATE_CHECK">Mesaj de actualizare pentru browserele învechite</string>
  <string name="ORG_BROWSER_UPDATE_CHECK_DESC">După activare, utilizatorilor cu browsere învechite li se recomandă să execute o actualizare a browserului. Browserele mai noi garantează o protecție mai bună împotriva fraudei, virușilor, troienilor, furtului de identitate și altor amenințări la adresa confidențialității și securității dvs. Fiecare nouă generație de browsere îmbunătățește viteza și acceptă din ce în ce mai multe tehnologii web noi, ceea ce duce la o experiență web mai bună. În acest scop, se utilizează serviciul https://browser-update.org/.</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_BACKGROUND_COLOR">Culoare fundal</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_BACKGROUND_IMAGE">Imagine fundal</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_BACKGROUND_IMAGE_DESC">Puteți alege o imagine de fundal care va fi utilizată ca Captcha. Culoarea fontului trebuie să se potrivească cu imaginea pentru a rămâne lizibilă. (implicit: fără imagine).</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_CHARACTERS_COLOR">Culoarea caracterului</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_COLOR_DESC">Culoarea fundalului trebuie să contrasteze bine cu culoarea caracterelor. Dacă culoarea liniei și cea a caracterelor sunt identice, scripturile și roboții vor avea dificultăți în citirea Captcha. Toate culorile trebuie specificate sub forma #VAR1#valoare hexadecimală#VAR2#.</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_DISTORTION">Distorsiune</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_DISTORTION_DESC">Această valoare indică distorsiunea caracterelor. 0 înseamnă că nu există distorsiune. Cu o valoare de 3, unele caractere ar putea să nu mai fie lizibile. (implicit: 0,75)</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_FONT">Selectați tipul de font pentru codul captcha. (implicit: AHGBold.ttf)</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_LINE_COLOR">Culoarea liniei</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_LINES_NUMBERS">Numărul liniilor</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_LINES_NUMBERS_DESC">Cu linii pe un Captcha, scripturile și roboții au mai multe dificultăți în a-l rezolva. Cu cât sunt trasate mai multe linii, cu atât va fi mai dificil de rezolvat. Din păcate, același lucru este valabil și pentru oameni. (implicit: 5)</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_PREVIEW">Previzualizare Captcha</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_PREVIEW_TEXT">Previzualizarea Captcha ia în considerare numai opțiunile care au fost deja salvate.</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_REGISTRATION">După activare, utilizatorilor noi li se va afișa o imagine cu un cod captcha sau un calcul simplu. Este necesar să completați codul sau rezultatul corect pentru a salva intrarea editată în prezent. Captcha face parte din soluția anti-spam din Admidio. (implicit: da)</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_SIGNATURE">Subtitlu Captcha</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_SIGNATURE_TEXT">Completați subtitlul preferat pentru captcha. Se va utiliza tipul de font implicit al temei curente.</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_SIGNS">Caractere valide</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_SIGNS_TEXT">Aici puteți defini caracterele Captcha care vor fi utilizate. Vă rugăm să evitați utilizarea caracterelor care pot fi ușor confundate, de exemplu I și l.</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_TYPE">Tip Captcha</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_TYPE_CALC">Calcul</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_TYPE_PIC">Caracter aleatoriu</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_TYPE_TEXT">Aici puteți defini tipul Captcha. Captcha va fi afișat sub formă de imagine. Poate consta din caractere aleatorii, o mică problemă matematică sau două cuvinte. Opțiunile suplimentare permit definirea detaliată a Captcha. (implicit: caractere aleatorii)</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_TYPE_WORDS">Cuvinte (engleză)</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_WIDTH_DESC">Lățimea captcha în pixeli. Înălțimea captcha va fi calculată proporțional cu lățimea. În plus, va defini dimensiunea caracterelor. (implicit: 215)</string>
  <string name="ORG_CREATE_PROFILE_FIELD">Creați câmp profil</string>
  <string name="ORG_CURRENCY">Monedă</string>
  <string name="ORG_CURRENCY_DESC">Selectați moneda. Tipul monedei va apărea după toate sumele afișate.</string>
  <string name="ORG_DATATYPE">Tip dată</string>
  <string name="ORG_DATE_FORMAT">Format data</string>
  <string name="ORG_DATE_FORMAT_DESC">Formatul este conform cu funcția PHP #VAR1#. (implicit: z.l.A)</string>
  <string name="ORG_EDIT_PROFILE_FIELD">Editarea câmp profil</string>
  <string name="ORG_EMAIL_ALERTS">Alertă e-mail</string>
  <string name="ORG_EMAIL_ALERTS_DESC">Toți membrii tuturor rolurilor cu permisiunea #VAR1_BOLD# primesc un e-mail în cazul înregistrării unui nou utilizator. (implicit: da)</string>
  <string name="ORG_ENABLE_CAPTCHA">Activare Captcha</string>
  <string name="ORG_ENABLE_REGISTRATION_MODULE">Permiteți înregistrarea</string>
  <string name="ORG_ENABLE_REGISTRATION_MODULE_DESC">Înregistrarea vizitatorilor pe pagina de start poate fi activată sau dezactivată prin această setare. Câmpurile profilului care sunt afișate în timpul procesului de înregistrare pot fi configurate în setările câmpului profilului pentru fiecare câmp. (Implicit: da)</string>
  <string name="ORG_FIELD_DESCRIPTION">Definiți câmpuri suplimentare nelimitate. Câmpurile vor fi afișate și pot fi editate în profilul utilizatorului. Aceste câmpuri vor fi disponibile și în lista proprie.</string>
  <string name="ORG_FIELD_DISABLED">Câmp editabil numai pentru membrii cu permisiune #VAR1_BOLD#</string>
  <string name="ORG_FIELD_DISABLED_DESC">Un câmp de profil blocat nu mai poate fi editat de un membru în propriul profil. Acesta poate fi editat numai de membrii care au permisiunea de a edita toți membrii. Liderii unui rol care au permisiunea de a edita profilurile membrilor rolului pot edita, de asemenea, acest câmp de profil.</string>
  <string name="ORG_FIELD_EXIST">Câmpul cu același nume există deja în această categorie.</string>
  <string name="ORG_FIELD_HIDDEN">Câmp vizibil numai pentru membrii autorizați (profil propriu și drepturi de rol)</string>
  <string name="ORG_FIELD_HIDDEN_DESC">De obicei, un câmp este vizibil pentru toate persoanele care au permisiunea de a vizualiza profilul. Dacă această opțiune este debifată, numai membrii care au permisiunea de a edita acest profil pot vedea câmpul.</string>
  <string name="ORG_FIELD_NOT_DISABLED">Câmpul poate fi editat de către membri înșiși.</string>
  <string name="ORG_FIELD_NOT_HIDDEN">Câmp vizibil pentru toți membrii.</string>
  <string name="ORG_FIELD_NOT_REGISTRATION">Câmpul nu este afișat în timpul înregistrării</string>
  <string name="ORG_FIELD_REGISTRATION">Câmpul este afișat în timpul înregistrării</string>
  <string name="ORG_FIELD_URL_DESC">URL-ul introdus se leagă ulterior în profil la conținutul pe care utilizatorul l-a introdus în acest câmp. Opțional, chiar și caracterul wildcard #user_content# poate fi definit în URL. Acesta este conținutul pe care utilizatorul l-a introdus în câmp..\n\nExemplu:\nUrl:https://www.google.de/search?q=#user_content#\nfield_value: Admidio\nLink în profil: https://www.google.de/search?q=Admidio</string>
  <string name="ORG_HOMEPAGE_REGISTERED_USERS">Această pagină apare atunci când un utilizator este conectat. Calea trebuie furnizată ca cale relativă către folderul principal Admidio.\n(de exemplu: modules/overview.php)</string>
  <string name="ORG_HOMEPAGE_VISITORS">Această pagină este pagina implicită a Admidio pentru vizitatori. Calea trebuie furnizată ca cale relativă față de folderul principal Admidio.\n(de exemplu: modules/overview.php)</string>
  <string name="ORG_INVALID_THEME">Nu s-a găsit o temă validă.</string>
  <string name="ORG_INVALID_THEME_FALLBACK">Tema de rezervă selectată nu este validă.</string>
  <string name="ORG_JAVASCRIPT_EDITOR_ENABLE">Utilizând editorului JavaScript</string>
  <string name="ORG_JAVASCRIPT_EDITOR_ENABLE_DESC">Un editor JavaScript complet este utilizat în multe module ale Admidio. Evenimentele, anunțurile etc. pot fi editate într-un mod confortabil de către utilizator. În cazul în care editorul a fost activat, este afișată o casetă de text simplă cu mai multe linii.</string>
  <string name="ORG_LAST_UPDATE_STEP">Ultimul pas al actualizării</string>
  <string name="ORG_LOGIN_AUTOMATICALLY">Conectare automată</string>
  <string name="ORG_LOGIN_AUTOMATICALLY_DESC">Utilizatorii pot defini la conectare dacă informațiile de conectare și sesiunea trebuie salvate pe computerele lor. În acest fel, ei vor fi conectați automat la vizita lor. Cu toate acestea, acest lucru poate duce la accesul nedorit și utilizarea abuzivă de către persoane neautorizate. (implicit: da)</string>
  <string name="ORG_NOT_SAVED_SETTINGS_CONTINUE">Doriți să continuați?</string>
  <string name="ORG_NOT_SAVED_SETTINGS_LOST">La schimbarea vizualizării, toate modificările nesalvate vor fi pierdute.</string>
  <string name="ORG_ONLY_FOR_ADMINISTRATOR">Activat, dar vizibil numai pentru administratori</string>
  <string name="ORG_ONLY_FOR_MODULE_ADMINISTRATOR">Numai pentru administratorii modulului</string>
  <string name="ORG_ONLY_FOR_REGISTERED_USER">Numai pentru utilizatorii conectați</string>
  <string name="ORG_ORGANIZATION_PROPERTIES_DESC">Gestionați aici preferințele generale ale organizației sau preferințele modulului.</string>
  <string name="ORG_ORGANIZATION_SUCCESSFULLY_ADDED">Organizația #VAR1_BOLD# a fost adăugată cu succes. Acum poate fi selectată la conectare.\n\nDacă aveți o pagină de pornire separată pentru această organizație, vă rugăm să o adăugați în fișierul config.php al paginii de pornire separate.</string>
  <string name="ORG_PASSWORD_MIN_STRENGTH">Puterea parolei</string>
  <string name="ORG_PASSWORD_MIN_STRENGTH_DESC">Aici puteți specifica cât de sigure și complexe trebuie să fie parolele. Valoarea dintre paranteze indică numărul mediu de încercări necesare până la determinarea parolei. Nu: parolă riscantă (&lt;10^3) Scăzut: protecție împotriva atacurilor online limitate. (&lt;10^6) Mediu: protecție împotriva atacurilor online nelimitate. (&lt;10^8)\n Ridicat: protecție moderată împotriva hash-urilor offline. (&lt;10 ^10)\n Foarte ridicat: protecție puternică împotriva hash-urilor offline. (&gt;= 10^10)</string>
  <string name="ORG_PASSWORD_MIN_STRENGTH_HIGH">Înalt</string>
  <string name="ORG_PASSWORD_MIN_STRENGTH_LOW">Scăzut</string>
  <string name="ORG_PASSWORD_MIN_STRENGTH_MID">Mediu</string>
  <string name="ORG_PASSWORD_MIN_STRENGTH_NO">Inexistent</string>
  <string name="ORG_PASSWORD_MIN_STRENGTH_VERY_HIGH">Foarte înalt</string>
  <string name="ORG_PIXEL">Pixel</string>
  <string name="ORG_PROFILE_FIELDS">Câmpuri profil</string>
  <string name="ORG_REFUSE_REGISTRATION">Notificare privind refuzul înregistrării</string>
  <string name="ORG_REGIONAL_SETTINGS">Setări regionale</string>
  <string name="ORG_REGISTERED_USERS">Utilizatori autentificați</string>
  <string name="ORG_SEARCH_SIMILAR_NAMES">Căutați nume similare</string>
  <string name="ORG_SEARCH_SIMILAR_NAMES_DESC">La înregistrare și atribuirea înregistrărilor, Admidio caută nume de familie și prenume similare pentru a evita înregistrările duble. Dezactivarea caută numai nume identice. (implicit: da)</string>
  <string name="ORG_SHOW_CREATE_EDIT">Afișează creatorul și data creării</string>
  <string name="ORG_SHOW_CREATE_EDIT_DESC">În unele locuri, creatorul și utilizatorul care a efectuat ultima modificare a unei înregistrări sunt afișați împreună cu o marcă temporală. Această setare poate fi utilizată pentru a determina dacă aceste informații sunt afișate și dacă utilizatorul trebuie afișat cu numele de utilizator sau cu numele și prenumele.</string>
  <string name="ORG_TIME_FORMAT">Format oră</string>
  <string name="ORG_TIME_FORMAT_DESC">Formatul este conform cu funcția PHP #VAR1#. (implicit: H:i)</string>
  <string name="ORG_TIMEZONE">Fus orar</string>
  <string name="ORG_TIMEZONE_DESC">Acesta este fusul orar setat. Dacă acesta este modificat ulterior în fișierul config.php al Admidio, datele și orele deja înregistrate nu sunt ajustate la noul fus orar.</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_ACTIVATION_LINK">Link de activare pentru noua parolă</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_EMAIL">Adresa de e-mail a utilizatorului în contextul e-mailului</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_EMAIL_ORGANIZATION">Adresa de e-mail a sistemului organizației</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_FIRST_NAME">Numele utilizatorului din contextul e-mailului respectiv</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_LAST_NAME">Numele de familie al utilizatorului din contextul e-mailului respectiv</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_NAME_ORGANIZATION">Numele organizației</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_NEW_PASSWORD">Parolă nouă pentru utilizator</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_SHORTNAME_ORGANIZATION">Denumirea scurtă a organizației</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_URL_ORGANIZATION">Adresa URL a site-ului web al organizației</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_USERNAME">Numele de utilizator al utilizatorului din contextul e-mailului respectiv</string>
  <!--System-Phrases for use in every module-->
  <string name="SYS_64BIT">64bit</string>
  <string name="SYS_A_TO_Z">De la A la Z</string>
  <string name="SYS_ABR_NO" description="Abbreviation for Number">Nu</string>
  <string name="SYS_ACTIVATE_ROLE">Activează rolul</string>
  <string name="SYS_ACTIVATE_ROLE_DESC">Dacă reactivați rolul #VAR1_BOLD#, membrilor rolului li se atribuie din nou permisiuni, iar rolul poate fi selectat în toate listele.\n\nDoriți să reactivați rolurile?</string>
  <string name="SYS_ACTIVE_CONTACTS">Contacte active</string>
  <string name="SYS_ACTIVE_FORMER_MEMBERS">Membri activi și foști membri</string>
  <string name="SYS_ACTIVE_FORMER_MEMBERS_SHORT">Activ și fost</string>
  <string name="SYS_ACTIVE_GROUPS_ROLES">Grupuri active și roluri</string>
  <string name="SYS_ACTIVE_MEMBERS">Membrii activi</string>
  <string name="SYS_ADD_ANOTHER_CONFIG">Adăugați configurații suplimentare</string>
  <string name="SYS_ADD_ATTACHMENT">Atașați atașamentul</string>
  <string name="SYS_ADD_COLUMN">Adăugați coloană</string>
  <string name="SYS_ADD_COLUMNS_DESC">Atribuiți orice număr de coloane corespunzător câmpurilor profilului din tabelul de mai jos. În plus, puteți specifica sortarea implicită și adăuga condiții în baza cărora membrii respectivi vor fi filtrați.</string>
  <string name="SYS_ADD_ENTRY">Adăugați o poziție</string>
  <string name="SYS_ADD_EVENT_TO_CALENDAR">Adaugă eveniment în calendar</string>
  <string name="SYS_ADD_FIELD">Adaugă câmp</string>
  <string name="SYS_ADD_ORGANIZATION">Adaugă organizație</string>
  <string name="SYS_ADD_ROLE">Adaugă rol</string>
  <string name="SYS_ADD_TO_DATABASE">Adaugă la baza de date</string>
  <string name="SYS_ADDITIONAL_COLUMNS">Coloane adiționale</string>
  <string name="SYS_ADDITIONAL_CSS_FILE">Fișier CSS adițional</string>
  <string name="SYS_ADDITIONAL_CSS_FILE_DESC">Calea către un fișier .css cu definiții de stil suplimentare. Acest fișier va fi încărcat ultimul, chiar și după fișierul admidio.css al temei. (implicit: gol)</string>
  <string name="SYS_ADDITIONAL_FILES">Această listă are scopul de a oferi o imagine de ansamblu asupra fișierelor și folderelor care nu au fost încă importate în baza de date. Acestea pot fi adăugate în baza de date. Drepturile de acces vor fi copiate din folderul selectat.</string>
  <string name="SYS_ADDRESS">Adresă</string>
  <string name="SYS_ADMIDIO">Admidio</string>
  <string name="SYS_ADMIDIO_DOWNLOAD_PAGE">Accesați pagina de descărcare Admidio</string>
  <string name="SYS_ADMIDIO_HEADLINE_DESC">Titlul este afișat în bara de navigare a Admidio. Aici puteți introduce și numele unui șir de traducere. (implicit: SYS_ONLINE_MEMBERSHIP_ADMINISTRATION)</string>
  <string name="SYS_ADMIDIO_SHORT_DESC">Sistemul de gestionare online pentru asociații, grupuri și organizații</string>
  <string name="SYS_ADMIDIO_VERSION">Versiune Admidio</string>
  <string name="SYS_ADMINISTRATION">Administrare</string>
  <string name="SYS_ADMINISTRATOR">Administrator</string>
  <string name="SYS_ADMINISTRATORS">Administratori</string>
  <string name="SYS_ADMINISTRATORS_DESC">Aceste roluri sunt administratorii modulului Documente și fișiere și, prin urmare, au acces la toate folderele și fișierele. Ei pot încărca și descărca fișiere și pot atribui drepturi de acces. Un rol poate fi transformat în administrator prin atribuirea dreptului #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_ALBUM">Album</string>
  <string name="SYS_ALBUM_CHANGED_TITLE">Un album foto a fost modificat la #VAR1#</string>
  <string name="SYS_ALBUM_CONTAINS_NO_PHOTOS">Albumul nu conține fotografii.</string>
  <string name="SYS_ALBUM_CREATED_TITLE">A fost creat un nou album foto la #VAR1#</string>
  <string name="SYS_ALBUM_FOLDER_NOT_FOUND">Dosarul nu a putut fi găsit. În cazul în care dosarul a fost șters folosind FTP sau în cazul în care este inaccesibil, vă rugăm să ștergeți dosarul din Admidio. Oaspeții fără permisiunea de gestionare a fotografiilor nu pot afișa albumul selectat.</string>
  <string name="SYS_ALBUM_NOT_APPROVED">Albumul este blocat în prezent și nu va fi afișat vizitatorilor și membrilor din acest motiv</string>
  <string name="SYS_ALL">Toate</string>
  <string name="SYS_ALL_CONTACTS">Toate contactele</string>
  <string name="SYS_ALL_DAY">Normă întreagă</string>
  <string name="SYS_ALL_MEMBERS">Toți membrii</string>
  <string name="SYS_ALL_ORGANIZATIONS">Toate organizațiile</string>
  <string name="SYS_ALL_ORGANIZATIONS_DESC">Categoria selectată este comună pentru toate organizațiile.\nObiectul curent (eveniment, anunț, câmp de profil, link web etc.) va fi vizibil nu numai în această organizație, ci și în toate organizațiile următoare: #VAR1#.</string>
  <string name="SYS_ALL_OTHERS">Toate celelalte</string>
  <string name="SYS_ALL_THIS_ORGANIZATION">Toți membrii acestei organizații</string>
  <string name="SYS_ALLOW_ADDITIONAL_GUESTS">Participanții pot înregistra oaspeți anonimi</string>
  <string name="SYS_ALLOW_ADDITIONAL_GUESTS_DESC">Participanții pot adăuga locuri suplimentare la înregistrarea lor. Acestea sunt apoi scăzute din numărul maxim de participanți, iar numărul de locuri libere rămase este astfel redus. Acest lucru este util, de exemplu, dacă un participant poate aduce mai mulți vizitatori și are nevoie, prin urmare, de un număr total mai mare de locuri libere.</string>
  <string name="SYS_ALLOW_USER_COMMENTS">Permiteți comentarii în cadrul participării</string>
  <string name="SYS_ALLOW_USER_COMMENTS_DESC">Participanții pot comenta participarea lor. Comentariile pot fi vizualizate prin intermediul listei participanților.</string>
  <string name="SYS_ALSO_VISITORS">De asemenea, vizitatori</string>
  <string name="SYS_ANNOUNCEMENT">Anunț</string>
  <string name="SYS_ANNOUNCEMENT_CHANGED_TITLE">Un anunț a fost modificat la #VAR1#</string>
  <string name="SYS_ANNOUNCEMENT_CREATED_TITLE">A fost creat un nou anunț la #VAR1#</string>
  <string name="SYS_ANNOUNCEMENTS">Anunțuri</string>
  <string name="SYS_ANNOUNCEMENTS_DESC">Afișați sau editați anunțuri, știri și alte informații.</string>
  <string name="SYS_ANNUALLY">Anual</string>
  <string name="SYS_APPLY">Aplică</string>
  <string name="SYS_APPOINTMENT">Întâlnire</string>
  <string name="SYS_APPOINTMENTS">Întâlniri</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_EDIT_MEMBERS">Alocarea și editarea membrilor</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_FIELDS">Atribuie câmpuri</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_FIELDS_DESC">În coloana din stânga a tabelului următor sunt afișate toate câmpurile profilului. În coloana din dreapta, coloanele din fișierul care urmează să fie importat sunt afișate într-o listă de selecție. Toate coloanele din fișierul pe care doriți să îl importați trebuie acum să fie atribuite unui câmp de profil. Membrii existenți sunt identificați după prenume și nume. Dacă aveți ID-ul unic Admidio (UUID) al membrului disponibil în fișierul dvs., îl puteți selecta în mapare. Membrii vor fi apoi identificați automat după acest ID Admidio și nu mai după prenume și nume.</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_FILE_COLUMN">Atribuie coloană fișier</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_LOGIN_EMAIL">Datele de conectare au fost atribuite cu succes, iar utilizatorul a fost informat prin e-mail.</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_LOGIN_INFORMATION">Atribuiți datele de conectare</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_LOGIN_SUCCESSFUL">Datele de conectare au fost atribuite cu succes.</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_MEMBERS">Atribuie membri</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_MEMBERSHIP">Atribuie calitatea de membru</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_PARTICIPANTS">Adăugați participanți</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_REGISTRATION">Atribuie înregistrare</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_REGISTRATION_SUCCESSFUL">Înregistrarea a fost confirmată. Membrul se poate conecta acum la sistem.</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_ROLE">Atribuire rol</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_ROLE_FOR_IMPORT">Selectați un rol care va fi atribuit automat tuturor contactelor importate.\n\nPuteți selecta numai rolurile pe care aveți permisiunea să le vedeți și nu aveți permisiunea de atribuire a rolurilor dacă nu o aveți dvs. înșivă.</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_ROLE_TO_USER">Datele nu pot fi salvate.\nCel puțin un rol trebuie atribuit persoanei de contact.</string>
  <string name="SYS_ASSIGNED_BY_ROLES">Stabilit în funcție de roluri</string>
  <string name="SYS_ASYMMETRICAL">Asimetric</string>
  <string name="SYS_ATTACHMENT">Atașament</string>
  <string name="SYS_ATTACHMENT_ONE">1 atașament</string>
  <string name="SYS_ATTACHMENT_SIZE">Dimensiunea maximă a atașamentelor din e-mailuri</string>
  <string name="SYS_ATTACHMENT_SIZE_DESC">Utilizatorii pot atașa numai fișiere cu dimensiunea mai mică decât valoarea specificată aici. Dacă aici este 0, nu sunt posibile atașări în modulul de e-mail. (Implicit: 5 MB)</string>
  <string name="SYS_ATTACHMENT_TO_LARGE">Eroare la încărcarea atașamentului de e-mail. Dimensiunea fișierului este probabil prea mare!</string>
  <string name="SYS_ATTACHMENTS_VAR">#VAR1# atașamente</string>
  <string name="SYS_ATTEND_EVENT">Te-ai înscris la evenimentul #VAR1_BOLD# pe #VAR2#.</string>
  <string name="SYS_ATTEND_POSSIBLY">Te-ai înscris provizoriu la evenimentul #VAR1_BOLD# pe #VAR2#.</string>
  <string name="SYS_AUTHOR">Autor</string>
  <string name="SYS_AUTO_DETECT">Detectare automată</string>
  <string name="SYS_AVAILABLE">Disponibil</string>
  <string name="SYS_AVAILABLE_BETA">Disponibil Beta</string>
  <string name="SYS_BACK">Înapoi</string>
  <string name="SYS_BACK_TO_ALBUM">Înapoi la album</string>
  <string name="SYS_BACK_TO_FOLDER">Înapoi la dosar</string>
  <string name="SYS_BASIC_DATA">Date de bază</string>
  <string name="SYS_BIRTHDAY">Zi de naștere</string>
  <string name="SYS_BLUESKY">Bluesky</string>
  <string name="SYS_CALENDAR">Calendar</string>
  <string name="SYS_CALENDARS">Calendare</string>
  <string name="SYS_CANCEL">Anulează</string>
  <string name="SYS_CANCEL_EVENT">Ați anulat participarea la evenimentul #VAR1_BOLD# din #VAR2#.</string>
  <string name="SYS_CANCEL_MEMBERSHIP">Anulează calitatea de membru</string>
  <string name="SYS_CANCEL_RELATIONSHIP">Ștergeți relația</string>
  <string name="SYS_CANT_DELETE_ROLE">Nu puteți șterge rolul #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_CAPACITY">Capacitate</string>
  <string name="SYS_CAPTCHA">Captcha</string>
  <string name="SYS_CAPTCHA_CALC_CODE_INVALID">Rezultatul calculului nu este corect.</string>
  <string name="SYS_CAPTCHA_CODE_INVALID">Codul de autentificare nu este valid.</string>
  <string name="SYS_CAPTCHA_CONFIRMATION_CODE">Cod de autentificare</string>
  <string name="SYS_CAPTCHA_DESCRIPTION">Codul de autentificare face parte dintr-un captcha. Un captcha este utilizat pentru detectarea spamului. Imaginea este utilizată pentru a detecta dacă un utilizator sau un script (sau spambot) a completat formularul. Vă rugăm să introduceți rezultatul codului de autentificare în formular.</string>
  <string name="SYS_CAPTION_SIZE">Dimensiunea capturii</string>
  <string name="SYS_CAPTION_SIZE_DESC">Dimensiunea legendei este proporțională cu dimensiunea imaginii, calculată după formula „Dimensiunea imaginii / Divizor”. Prin mărirea divizorului, dimensiunea fontului va fi redusă. (Implicit: 40)</string>
  <string name="SYS_CARBON_COPY">Copie indigo (CC)</string>
  <string name="SYS_CAT_SELECTION">Selectarea categoriei</string>
  <string name="SYS_CAT_SELECTION_CONF_DESC">Selectarea categoriei poate fi utilizată pentru a restricționa o configurație la membrii rolurilor din categoriile selectate. Dacă nu se dorește nicio restricție, ambele câmpuri (selectarea rolului și selectarea categoriei) trebuie lăsate necompletate.</string>
  <string name="SYS_CATEGORIES">Categorii</string>
  <string name="SYS_CATEGORIES_ADMINISTRATORS_DESC">Membrii acestui rol sunt administratori ai modulului și au acces la toate funcțiile. Puteți crea, edita, șterge date și edita categorii și drepturile acestora. Un rol poate fi transformat în administrator prin atribuirea dreptului #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_CATEGORIES_ALL_MODULE_ADMINISTRATORS_MOTHER_ORGA">Toți administratorii modulului organizației-mamă</string>
  <string name="SYS_CATEGORIES_EDIT_DESC">Membrii acestor roluri pot crea intrări noi în această categorie și pot edita sau șterge propriile intrări.</string>
  <string name="SYS_CATEGORY">Categorie</string>
  <string name="SYS_CATEGORY_EXISTS_IN_ORGA">Numele categoriei există deja în organizația selectată.</string>
  <string name="SYS_CATEGORY_PROFILE_FIELDS_VISIBILITY">Vizibilitatea câmpurilor profilului din această categorie poate fi restricționată pentru alți utilizatori, dar câmpurile profilului rămân vizibile în propriul profil și pot fi editate acolo.</string>
  <string name="SYS_CATEGORY_REPORT">Raport pe categorii</string>
  <string name="SYS_CATEGORY_REPORT_DESC">Generează o listă cu rolul membrului și apartenența la categorii.</string>
  <string name="SYS_CATEGORY_VISIBLE_ALL_ORGA">Dacă opțiunea este activată, câmpurile profilului din această categorie vor apărea și pot fi editate în vizualizarea profilului următoarelor organizații:#VAR1#\n\nVă rugăm să dezactivați această opțiune dacă câmpurile trebuie afișate numai în organizația dvs.</string>
  <string name="SYS_CHANGE_DATE">Schimbați data</string>
  <string name="SYS_CHANGE_HISTORY">Istoric modificări</string>
  <string name="SYS_CHANGE_HISTORY_GENERIC">Istoric modificări: #VAR1#</string>
  <string name="SYS_CHANGE_HISTORY_GENERIC2">Istoric modificări: #VAR1# (#VAR2#)</string>
  <string name="SYS_CHANGE_HISTORY_OF">Istoric modificări a #VAR1#</string>
  <string name="SYS_CHANGE_HISTORY_USERDATA">Istoric modificări ale datelor utilizatorului și ale abonamentelor</string>
  <string name="SYS_CHANGE_PASSWORD">Schimbă parola</string>
  <string name="SYS_CHANGED_AT">Ultima modificare</string>
  <string name="SYS_CHANGED_BY">Schimbat de</string>
  <string name="SYS_CHARACTERS">Caractere</string>
  <string name="SYS_CHECK_FOR_UPDATE">Verificați dacă există actualizări</string>
  <string name="SYS_CHECKBOX">Caseta de selectare</string>
  <string name="SYS_CHECKBOX_AUTOSAVE">Starea casetei de selectare este salvată automat după marcarea acesteia.</string>
  <string name="SYS_CHOOSE_FILE">Selectați fișierul</string>
  <string name="SYS_CITY">Oraș</string>
  <string name="SYS_CLAMP_TEXT_LINES">Limitați numărul de linii de text</string>
  <string name="SYS_CLAMP_TEXT_LINES_DESC">Această setare vă permite să specificați numărul maxim de linii care vor fi afișate ca #VAR1#. Dacă selectați 0, va fi afișat textul complet. (Implicit: 0)</string>
  <string name="SYS_CLOCK">ora</string>
  <string name="SYS_CODING">Codificare</string>
  <string name="SYS_COLOR_PRIMARY">Culoarea primară</string>
  <string name="SYS_COLOR_PRIMARY_DESC">Culoarea principală utilizată pentru Admidio. Bara de titlu va utiliza această culoare, precum și titlurile.</string>
  <string name="SYS_COLOR_SECONDARY">Culoare secundară</string>
  <string name="SYS_COLOR_SECONDARY_DESC">Culoarea secundară utilizată pentru Admidio. Bara laterală va utiliza această culoare, precum și secțiunile de preferințe.</string>
  <string name="SYS_COLUMN">Coloană</string>
  <string name="SYS_COLUMN_POS">Coloana #VAR1#</string>
  <string name="SYS_COLUMN_SELECTION">Selecție de coloane</string>
  <string name="SYS_COLUMN_SELECTION_DESC">Selectează coloanele care vor fi afișate în listă. Rolurile inactive sunt marcate cu (*).</string>
  <string name="SYS_COMMA">Virgulă (,)</string>
  <string name="SYS_COMMA_SEPARATED_FILE">Comma-separated file (*.csv)</string>
  <string name="SYS_COMMENT">Comentar</string>
  <string name="SYS_COMMON">General</string>
  <string name="SYS_COMMUNICATION">Comunicație</string>
  <string name="SYS_COMPACT">Compact</string>
  <string name="SYS_COMPLEMENT">Complement</string>
  <string name="SYS_CONDITION">Condiție</string>
  <string name="SYS_CONFIGURATION">Configurație</string>
  <string name="SYS_CONFIGURATION_ALL_USERS">Permisiunea de a utiliza configurația pentru toți membrii</string>
  <string name="SYS_CONFIGURATION_DELETE">Doriți să ștergeți configurația listei selectate?</string>
  <string name="SYS_CONFIGURATION_LIST">Listarea configurației</string>
  <string name="SYS_CONFIGURATION_SAVE">Vă rugăm să selectați numele pentru setul de configurare?</string>
  <string name="SYS_CONFIGURATIONS">Configurații</string>
  <string name="SYS_CONFIGURATIONS_HEADER">Aici se pot crea orice număr de configurații pentru raportul de categorie. În afișajul ecranului, una dintre aceste configurații este utilizată ca bază pentru afișare în fiecare caz prin „Selectare configurație”.</string>
  <string name="SYS_CONFIGURE_LISTS">Configurarea listelor</string>
  <string name="SYS_CONFIGURE_LISTS_DESC">Utilizatorii pot crea propriile liste cu câmpuri de profil selectate și apoi le pot aplica grupurilor și rolurilor. Sunt disponibile numai câmpurile de profil și grupurile sau rolurile pe care utilizatorul curent are permisiunea să le vadă. Această setare poate fi utilizată pentru a specifica cine poate crea astfel de liste. (Implicit: Toți)</string>
  <string name="SYS_CONFIRM_PASSWORD">Confirmați parola</string>
  <string name="SYS_CONFIRM_REGISTRATION">Confirmă înregistrarea</string>
  <string name="SYS_CONFIRMATION_OF_INPUT">Confirmați valoarea</string>
  <string name="SYS_CONNECTION_ERROR">Nu s-a putut stabili conexiunea la pagina de actualizare Admidio. Verificați conexiunea la internet sau încercați din nou mai târziu. De asemenea, puteți verifica site-ul web #VAR1# pentru actualizarea manuală.</string>
  <string name="SYS_CONTACT_DETAILS">Informații de contact</string>
  <string name="SYS_CONTACT_NO_VALID_LOGIN">Acest contact nu are încă o înregistrare. Doriți să atribuiți datele acestei înregistrări?</string>
  <string name="SYS_CONTACT_NOT_FOUND_CREATE_NEW">Dacă noul contact nu poate fi atribuit unui contact existent cu un nume similar, puteți crea un contact nou și îi puteți atribui rolurile corespunzătoare.</string>
  <string name="SYS_CONTACT_SIMILAR_NAME">A fost găsit un contact cu un nume similar.</string>
  <string name="SYS_CONTACTS">Contacte</string>
  <string name="SYS_CONTACTS_DESC">Afișați și organizați aici toți membrii activi și foștii membri. Noile contacte pot fi importate sau create.</string>
  <string name="SYS_CONTACTS_PER_PAGE">Număr de contacte pe pagină</string>
  <string name="SYS_CONTENT">Conținut</string>
  <string name="SYS_CONTENTS">Conținut</string>
  <string name="SYS_CONTRIBUTION">Contrubție</string>
  <string name="SYS_CONTRIBUTION_PERIOD">Perioada de contribuție</string>
  <string name="SYS_CONVERSATION_PARTNER">Partener de conversație</string>
  <string name="SYS_COOKIE_DESC">Acest site web utilizează cookie-uri pentru a vă asigura o experiență optimă pe site-ul nostru. Prin utilizarea acestui site web, sunteți de acord cu utilizarea cookie-urilor.</string>
  <string name="SYS_COOKIE_NOT_SET">Eroare de conectare! Browserul dvs. nu acceptă cookie-uri!\n\nPentru a vă conecta cu succes, vă rugăm să configurați browserul dvs. să accepte cookie-uri de la #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_COOKIE_NOTE">Afișează notificarea privind utilizarea cookie-urilor</string>
  <string name="SYS_COOKIE_NOTE_DESC">Vizitatorii și utilizatorii înregistrați primesc o notificare atunci când utilizează site-ul web pentru prima dată, informându-i că acest site utilizează cookie-uri. Această notificare trebuie confirmată o singură dată de către utilizator, după care utilizatorul nu mai primește nicio informație pe acest dispozitiv și browser.</string>
  <string name="SYS_COPIED_CLIPBOARD">Copiată în clipboard...</string>
  <string name="SYS_COPY">Copiere</string>
  <string name="SYS_COPY_CLIPBOARD">Copiere în clipboard</string>
  <string name="SYS_COPY_CONFIGURATION">Copierea configurației</string>
  <string name="SYS_COPY_ENTRY">Copiați datele</string>
  <string name="SYS_COPY_OF_YOUR_EMAIL">Copia mesajului solicitat</string>
  <string name="SYS_COPY_VAR">Copierea #VAR1#</string>
  <string name="SYS_COUNT_INDIVIDUAL_RECIPIENT" description="Singular">#VAR1# destinatar individual</string>
  <string name="SYS_COUNT_INDIVIDUAL_RECIPIENTS" description="Plural">#VAR1# destinatari individuali</string>
  <string name="SYS_COUNTER">Contor</string>
  <string name="SYS_COUNTRY">Țară</string>
  <string name="SYS_COUNTRY_EG" translation="edited">GER</string>
  <string name="SYS_COUNTRY_ISO">Țara trebuie specificată ca cod ISO 3166 ALPHA-3 (3 caractere)</string>
  <string name="SYS_CP1252">CP1252</string>
  <string name="SYS_CREATE">Creare</string>
  <string name="SYS_CREATE_ALBUM">Creați album foto</string>
  <string name="SYS_CREATE_CALENDAR">Creați calendar</string>
  <string name="SYS_CREATE_CATEGORY">Creați categorie</string>
  <string name="SYS_CREATE_CONTACT">Creați contact</string>
  <string name="SYS_CREATE_ENTRY">Adăugați o poziție</string>
  <string name="SYS_CREATE_EVENT">Creați eveniment</string>
  <string name="SYS_CREATE_FOLDER">Creați folder</string>
  <string name="SYS_CREATE_FOLDER_DESC">Se va crea un nou folder în folderul #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_CREATE_HTACCESS">Creați .htaccess</string>
  <string name="SYS_CREATE_MEMBER">Creați membru</string>
  <string name="SYS_CREATE_NEW_CONFIGURATION">Creați configurație nouă</string>
  <string name="SYS_CREATE_POST">Creați o postare</string>
  <string name="SYS_CREATE_RELATIONSHIP">Creați o relație</string>
  <string name="SYS_CREATE_ROLE">Creați rol</string>
  <string name="SYS_CREATE_TOPIC">Creați subiect</string>
  <string name="SYS_CREATE_VAR">Creați #VAR1#</string>
  <string name="SYS_CREATE_WEBLINK">Creați un weblink</string>
  <string name="SYS_CREATED">Creat</string>
  <string name="SYS_CREATED_AT">Creaț la</string>
  <string name="SYS_CREATED_AT_VAR">Creat la #VAR1#</string>
  <string name="SYS_CREATED_BY">Creat de</string>
  <string name="SYS_CREATED_BY_AND_AT">Creat de #VAR1# la #VAR2#</string>
  <string name="SYS_CSV">CSV</string>
  <string name="SYS_CURRENT_DATABASE_VERSION">Versiunea actuală a bazei de date</string>
  <string name="SYS_CURRENT_EVENTS_OF_ORGA">Evenimente actuale ale organizațiilor #VAR1#</string>
  <string name="SYS_CURRENT_MEMBER">Membru actual</string>
  <string name="SYS_CURRENT_ORGANIZATION">Organizația actuală</string>
  <string name="SYS_CURRENT_PASSWORD">Parola actuală</string>
  <string name="SYS_CURRENT_PROFILE_PICTURE">Imaginea de profil actuală</string>
  <string name="SYS_CURRENT_ROLE_MEMBERSHIP">Afilieri a rolului actual</string>
  <string name="SYS_CURRENT_USER_NO_EMAIL" description="Var1 und Var2 erzeugen den Profil-Link">Nu a fost furnizată nicio adresă de e-mail validă!\n\nVă rugăm să furnizați o adresă de e-mail în #VAR1# profilul dvs. #VAR2#.</string>
  <string name="SYS_DATA_CATEGORY_GLOBAL">Dacă această opțiune este activată, datele (evenimente, anunțuri, linkuri web...) din această categorie vor apărea și pe site-urile web ale următoarelor organizații:\n#VAR1_BOLD#</string>
  <string name="SYS_DATA_MULTI_ORGA">Date vizibile pentru mai multe organizații</string>
  <string name="SYS_DATA_PROTECTION">Protecția datelor</string>
  <string name="SYS_DATA_PROTECTION_DESC">Aici poate fi introdusă adresa URL a paginii dvs. cu politica de confidențialitate. Această pagină este legată de utilizarea cookie-urilor pentru informații suplimentare. Dacă tema selectată acceptă acest lucru, un link va fi afișat și pe paginile Admidio. (Exemplu: https://www.example.com/data_protection.html)</string>
  <string name="SYS_DATA_PROTECTION_PERMISSION">Sunt de acord cu prelucrarea datelor.</string>
  <string name="SYS_DATA_PROTECTION_PERMISSION_DESC">Am citit informațiile furnizate de organizație. În măsura în care datele personale furnizate de mine nu sunt necesare pentru îndeplinirea contractului, îmi dau acordul pentru prelucrarea acestor date. Datele mele vor fi stocate exclusiv în scopurile organizației și tratate în mod confidențial.</string>
  <string name="SYS_DATABASE">Baza de date</string>
  <string name="SYS_DATABASE_BACKUP">Copie de rezervă a bazei de date</string>
  <string name="SYS_DATABASE_BACKUP_DESC">Creează o copie de rezervă a tuturor datelor Admidio într-un fișier gzip. În plus față de date, fișierul conține și structura tabelelor, indexurile și legăturile dintre tabele. Copia de rezervă conține date sensibile ale membrilor și, prin urmare, trebuie stocată în siguranță. Terții nu trebuie să aibă acces la acest fișier.</string>
  <string name="SYS_DATABASE_DOESNOT_NEED_UPDATED">Nu este necesară actualizarea bazei de date.</string>
  <string name="SYS_DATABASE_IS_UP_TO_DATE">Baza de date Admidio este actualizată.</string>
  <string name="SYS_DATABASE_NO_LOGIN">Conexiunea la baza de date a eșuat!\n\nA apărut următoarea eroare:\n#VAR1#.</string>
  <string name="SYS_DATABASE_NO_LOGIN_CONFIG_FILE">Nu s-a putut crea conexiunea la baza de date!\n\nVă rugăm să verificați datele de acces din fișierul config.php din folderul adm_my_files. Dacă fișierul provine dintr-o altă instalare, vă rugăm să ștergeți fișierul config.php din folder, deoarece un fișier nou va fi creat prin intermediul asistentului de instalare. După aceea, puteți continua instalarea.\n\nA apărut următoarea eroare: \n#VAR1#.</string>
  <string name="SYS_DATABASE_VERSION">Versiunea bazei de date</string>
  <string name="SYS_DATABASE_VERSION_AFTER_UPDATE">Versiunea bazei de date după actualizare</string>
  <string name="SYS_DATABASE_VERSION_INVALID" description="Var3 and Var4 create link to update">Versiunea bazei de date #VAR1# este mai veche decât versiunea scripturilor Admidio #VAR2#.\n\nVă rugăm să efectuați actualizarea bazei de date #VAR3# la versiunea #VAR4#.</string>
  <string name="SYS_DATABASE_VERSION_REQUIRED">Admidio necesită #VAR1# sau o versiune superioară</string>
  <string name="SYS_DATE">Data</string>
  <string name="SYS_DATE_END_BEFORE_BEGIN">Data de încheiere este înainte de data de începere.</string>
  <string name="SYS_DATE_FROM_TO" description="Used in date-context: 2010/01/10 to 2010/01/12">#VAR1# la #VAR2#</string>
  <string name="SYS_DATE_INVALID">Data invalidă în câmpul #VAR1_BOLD#.\n\nData trebuie să respecte formatul următor: #VAR2_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_DATE_MODIFIED">Data modificării</string>
  <string name="SYS_DATE_TO">la</string>
  <string name="SYS_DAY">Zi</string>
  <string name="SYS_DAYS">Zile</string>
  <string name="SYS_DAYS_FIELD_HISTORY">Perioada implicită pentru istoricul câmpului (zile)</string>
  <string name="SYS_DAYS_FIELD_HISTORY_DESC">Modificările din câmpurile profilului vor fi listate pentru perioada de timp specificată în zile. Aceasta este opțiunea de filtrare implicită, care poate fi modificată ulterior de către utilizator. Pentru bazele de date de dimensiuni mari, această opțiune este utilizată pentru a limita lista istoricului modificărilor. (Implicit: 365)</string>
  <string name="SYS_DEACTIVATE_ROLE">Dezactivează rolul</string>
  <string name="SYS_DEACTIVATE_ROLE_DESC">Dacă dezactivați rolul #VAR1_BOLD#, acesta nu mai poate fi utilizat și atribuit obiectelor. De asemenea, toate drepturile acestui rol nu mai sunt valabile. Cu toate acestea, rolul cu setările sale și toate mapările membrilor rămân și pot fi reactivate ulterior.</string>
  <string name="SYS_DEADLINE">Termen limită</string>
  <string name="SYS_DEADLINE_AFTER_START">Termenul limită pentru înregistrare este după începerea evenimentului.</string>
  <string name="SYS_DEADLINE_ATTENTION">Înregistrarea dvs. nu poate fi modificată deoarece data limită pentru înregistrări a fost depășită sau data este trecută. Vă rugăm să contactați un organizator al evenimentului sau un administrator!</string>
  <string name="SYS_DEBUG_OUTPUT">Ieșire de depanare</string>
  <string name="SYS_DECIMAL_NUMBER">Număr zecimal</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_ASSIGNMENT_REGISTRATION">Atribuirea implicită a înregistrării</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_ASSIGNMENT_REGISTRATION_DESC">Dacă se creează un utilizator nou sau se acceptă o înregistrare nouă, acest rol este atribuit automat utilizatorului nou. Când creatorul are dreptul de a atribui roluri, toate mapările de roluri sunt afișate și pot fi modificate în consecință.</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_CONFIGURATION">Configurație implicită</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_CONFIGURATION_CAT_REP_DESC">Una dintre configurațiile prezentate aici poate fi setată ca configurație implicită pentru raportul de categorie al acestei organizații. Configurația selectată va fi afișată direct la apelarea raportului.</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_CONFIGURATION_LISTS_DESC">Una dintre configurațiile specificate aici poate fi setată ca configurație implicită pentru listele acestei organizații. Listele de membri ale rolurilor care nu au o configurație de listă stocată vor fi afișate cu această configurație.</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_COUNTRY">Țara implicită</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_COUNTRY_DESC">Definiți țara în care această organizație își desfășoară în principal activitatea. Aceasta va fi preselectată atunci când sunt creați sau înregistrați utilizatori noi. Facilitează introducerea datelor și poate fi modificată de utilizator.</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_ENCODING_UTF8">Codificare implicită (UTF-8)</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_LIST">Lista implicită</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_LIST_CONFIGURATION_PARTICIPATION">Configurația implicită a listei participanților</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_LIST_CONFIGURATION_PARTICIPATION_DESC">Una dintre configurațiile prezentate aici poate fi setată ca configurație standard pentru lista participanților la evenimentele acestei organizații. Participanții la evenimente sunt afișați cu această configurație.</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_LIST_DESC">În cazul în care există o listă de membri pentru acest rol care trebuie afișată și nu este specificată nicio configurație a listei, lista este afișată în configurația standard selectată la nivel de sistem. Utilizând acest câmp pentru un rol individual, se poate selecta o listă de configurații diferită, care este afișată atunci când nu este presetată nicio listă de configurații.</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_LIST_NOT_SET_UP">Administratorul nu a definit nicio configurație implicită pentru listă!\n\nContactați administratorul de sistem pentru ajutor.</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_VALUE">Valoare implicită</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_VALUE_DESC">Puteți seta o valoare implicită pentru acest câmp al profilului. Această valoare va fi presetată direct pentru un utilizator nou în câmp. Pentru a face acest lucru, introduceți în câmp valoarea pe care ați introduce-o și în profilul propriu-zis. Pentru tipul de date casetă de selectare, puteți introduce 1 pentru activat și 0 pentru dezactivat.</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_VALUE_SELECT_OPTIONS_DESC">Puteți seta o valoare implicită pentru acest câmp al profilului. Această valoare va fi presetată direct pentru un utilizator nou în câmp. Pentru a face acest lucru, selectați valoarea din câmp pe care ați selecta-o și în profilul propriu-zis.</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_VAR">Standard #VAR1#</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_VIEW">Vizualizare implicită</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_VIEW_DESC">Se poate preselecta un mod de afișare a evenimentelor. În modul #VAR1_BOLD#, toate informațiile despre un eveniment sunt afișate într-o casetă. În modul de afișare #VAR2_BOLD#, cele mai importante informații despre eveniment sunt afișate într-o listă compactă. (Setare implicită: #VAR1#)</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_VIEW_FORUM_DESC">Se poate preselecta un mod de afișare a subiectelor forumului. În modul #VAR1_BOLD#, fiecare subiect este prezentat într-o carte cu o previzualizare a textului subiectului. În modul #VAR2_BOLD#, subiectele sunt prezentate într-o listă pentru a afișa informațiile într-o listă compactă. (Setare implicită: #VAR1#)</string>
  <string name="SYS_DELETE">Șterge</string>
  <string name="SYS_DELETE_ALBUM">Șterge album foto</string>
  <string name="SYS_DELETE_CONFIGURATION">Sterge configurație</string>
  <string name="SYS_DELETE_DATA">Datele au fost șterse</string>
  <string name="SYS_DELETE_ENTRY">Sterge poziția</string>
  <string name="SYS_DELETE_FILE">Șterge fișierul</string>
  <string name="SYS_DELETE_FOLDER">Șterge dosarul</string>
  <string name="SYS_DELETE_LAST_CATEGORY">Nu există altă categorie în acest domeniu. Din acest motiv, categoria nu poate fi ștersă.</string>
  <string name="SYS_DELETE_MESSAGE">Mesajul #VAR1_BOLD# ar trebui eliminat acum?</string>
  <string name="SYS_DELETE_NO_DEFAULT_ROLE">Nu puteți șterge rolul #VAR1_BOLD#. Cel puțin un rol necesită setarea #VAR2_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_DELETE_ORGANIZATION">Doriți cu adevărat să ștergeți organizația #VAR1_BOLD#?\n\nToate datele (anunțuri, documente, evenimente, membri, fotografii, roluri și linkuri web) ale acestei organizații vor fi șterse definitiv.</string>
  <string name="SYS_DELETE_PROFILE_PICTURE">Ștergeți fotografia de profil</string>
  <string name="SYS_DELETE_ROLE">Șterge rolul</string>
  <string name="SYS_DELETE_SELECTION">Ștergeți selecția</string>
  <string name="SYS_DELETE_SYSTEM_CATEGORY">Nu puteți șterge categoriile de sistem.</string>
  <string name="SYS_DELETE_SYSTEM_ROLE">Nu puteți șterge rolul de sistem #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_DELETED">Șters</string>
  <string name="SYS_DELETED_ENTRY">Poziție ștearsă</string>
  <string name="SYS_DELETED_USER">Utilizator șters</string>
  <string name="SYS_DELETED_USER_OR_ROLE">Utilizator sau rol șters</string>
  <string name="SYS_DELIVERY_CONFIRMATION">Solicitați confirmarea livrării</string>
  <string name="SYS_DELIVERY_CONFIRMATION_DESC">Când această opțiune este activată, autorul unui e-mail are posibilitatea de a solicita o confirmare de livrare. Cu toate acestea, trimiterea unei confirmări de livrare depinde de setările programului de e-mail al destinatarului. Destinatarul poate suprima transmiterea acesteia.</string>
  <string name="SYS_DEPENDENCIES">Dependențe</string>
  <string name="SYS_DEPENDENT">Dependent</string>
  <string name="SYS_DESCRIPTION">Descriere</string>
  <string name="SYS_DESIGN">Design</string>
  <string name="SYS_DESIGNATION">Nume</string>
  <string name="SYS_DETAILED">Detailat</string>
  <string name="SYS_DIRECTORY_PROTECTION">Protecția dosarului</string>
  <string name="SYS_DIRECTORY_SEPARATOR">Separator de dosar</string>
  <string name="SYS_DISABLE">Dezactivat</string>
  <string name="SYS_DISABLED">Dezactivat</string>
  <string name="SYS_DISK_SPACE">Spațiu disc</string>
  <string name="SYS_DISK_SPACE_ERROR">Nu s-a putut determina utilizarea spațiului de stocare.\n\nMesaj de eroare:\n#VAR1#</string>
  <string name="SYS_DISPLAY_REDIRECT">Afișează redirecționarea</string>
  <string name="SYS_DISPLAY_REDIRECT_DESC">Activați redirecționarea automată pentru linkuri. Utilizatorul va fi notificat printr-un mesaj de avertizare cu privire la părăsirea paginilor Admidio atunci când face clic pe un hyperlink din modulul link. Hyperlinkul pe care ați făcut clic va fi deschis după un timp predefinit. Dacă redirecționarea este setată la 0, hyperlinkul va fi deschis fără a afișa mesajul de avertizare (implicit: 10 secunde).</string>
  <string name="SYS_DIVERSE">Diverse</string>
  <string name="SYS_DO_NOT_EDIT">Nu editați</string>
  <string name="SYS_DOCUMENTS_FILES">Documente și fișiere</string>
  <string name="SYS_DOCUMENTS_FILES_DESC">Diferite documente și fișiere pot fi vizualizate sau furnizate pentru descărcare. Aceste fișiere pot fi clasificate în foldere cu diferite niveluri de permisiuni de acces.</string>
  <string name="SYS_DOCUMENTS_FILES_ROLES_VIEW">Membrii cu următoarele roluri pot vizualiza documentele și fișierele din acest folder: #VAR1#</string>
  <string name="SYS_DONATE">Donați</string>
  <string name="SYS_DONT_DELETE_CATEGORY">Nu s-a putut șterge categoria #VAR1_BOLD# din cauza intrărilor dependente #VAR2#.</string>
  <string name="SYS_DONT_SHOW">Nu afișați</string>
  <string name="SYS_DOWNLOAD_ALBUM">Descarcă album foto</string>
  <string name="SYS_DOWNLOAD_DATABASE_BACKUP">Descărcați copia de rezervă a bazei de date</string>
  <string name="SYS_DOWNLOAD_FILE">Descarcă fișier</string>
  <string name="SYS_DOWNLOAD_ICAL">Descarcă iCal</string>
  <string name="SYS_DOWNLOAD_PHOTO">Descarcă fotografie</string>
  <string name="SYS_DOWNLOAD_ZIP_ERROR">A apărut o eroare la crearea fișierului zip.</string>
  <string name="SYS_DQUOTE">Ghilimele duble (\")</string>
  <string name="SYS_DROPDOWN_DATE_INTERVAL_LISTBOX">Caseta listă derulantă (interval de date)</string>
  <string name="SYS_DROPDOWN_LISTBOX">Caseta listă derulantă</string>
  <string name="SYS_DROPDOWN_MULTISELECT_LISTBOX">Caseta listă derulantă (selecții multiple)</string>
  <string name="SYS_DUPLICATE">Duplicat</string>
  <string name="SYS_ECARD_FROM">Felicitare trimisă de</string>
  <string name="SYS_ECARD_MAX_PHOTO_SIZE_DESC">Valoarea specificată determină dimensiunea maximă în pixeli pe care o poate avea latura mai lungă a imaginii în felicitarea. (Implicit: #VAR1# pixeli)</string>
  <string name="SYS_ECARD_NOT_SUCCESSFULLY_SEND">Felicitarea dvs. nu a putut fi trimisă!</string>
  <string name="SYS_ECARD_SUCCESSFULLY_SEND">Felicitarea dvs. a fost trimisă!</string>
  <string name="SYS_EDIT">Editare</string>
  <string name="SYS_EDIT_ALBUM">Editare album</string>
  <string name="SYS_EDIT_ANNOUNCEMENTS">Editați anunțurile</string>
  <string name="SYS_EDIT_CALENDAR">Editați calendarul</string>
  <string name="SYS_EDIT_CALENDAR_DESC">Aici puteți crea și edita calendare.</string>
  <string name="SYS_EDIT_CALENDARS">Editați calendarele</string>
  <string name="SYS_EDIT_CATEGORIES">Editați categoriile</string>
  <string name="SYS_EDIT_CATEGORY">Editează categoria</string>
  <string name="SYS_EDIT_ENTRY">Editează poziția</string>
  <string name="SYS_EDIT_EVENT">Editează eveniment</string>
  <string name="SYS_EDIT_EVENTS">Editează evenimente</string>
  <string name="SYS_EDIT_FILE">Editează  fișier</string>
  <string name="SYS_EDIT_FOLDER">Editează dosar</string>
  <string name="SYS_EDIT_INVENTORY">Editați  inventar</string>
  <string name="SYS_EDIT_MEMBERS">Editați membrii</string>
  <string name="SYS_EDIT_MY_PROFILE">Editați profilul meu</string>
  <string name="SYS_EDIT_MY_PROFILE_PICTURE">Editați imaginea de profil</string>
  <string name="SYS_EDIT_PASSWORD">Editați parola</string>
  <string name="SYS_EDIT_POST">Editați postarea</string>
  <string name="SYS_EDIT_PROFILE">Editați profil</string>
  <string name="SYS_EDIT_PROFILE_FIELDS">Editați câmpurile profilului</string>
  <string name="SYS_EDIT_PROFILE_FIELDS_PREF">Editați câmpurile profilului în profil</string>
  <string name="SYS_EDIT_PROFILE_PIC_FROM">Editează fotografia de profil a #VAR1# #VAR2#</string>
  <string name="SYS_EDIT_PROFILES">Editați profilurile</string>
  <string name="SYS_EDIT_PROFILES_DESC">Valorile câmpurilor profilului pot fi editate aici.\n\nValorile afișate ale câmpurilor selectate vor fi aplicate TUTUROR profilurilor din selecție!</string>
  <string name="SYS_EDIT_ROLE">Editați roluri</string>
  <string name="SYS_EDIT_ROOMS">Editați camere</string>
  <string name="SYS_EDIT_ROOMS_DESC">Aici puteți crea și edita săli pentru evenimente.</string>
  <string name="SYS_EDIT_SELECTION">Editați selecții</string>
  <string name="SYS_EDIT_TOPIC">Editați subiect</string>
  <string name="SYS_EDIT_TOPICS">Editați subiecte</string>
  <string name="SYS_EDIT_USER">Editați utilizator</string>
  <string name="SYS_EDIT_USER_IN_RELATION">Profilul utilizatorului acestei relații poate fi editat.</string>
  <string name="SYS_EDIT_VAR">Editați #VAR1#</string>
  <string name="SYS_EDIT_WEBLINK">Editați link web</string>
  <string name="SYS_EDIT_WEBLINKS">Editați linkuri web</string>
  <string name="SYS_EDITED_BY">Ultima modificare de</string>
  <string name="SYS_EMAIL">E-mail</string>
  <string name="SYS_EMAIL_ADMINISTRATOR">Email Administrator</string>
  <string name="SYS_EMAIL_CHANGE_NOTIFICATION_MESSAGE">Datele de profil ale utilizatorului #VAR1# #VAR2# (autentificare: #VAR3#) au fost modificate de #VAR4#.</string>
  <string name="SYS_EMAIL_CHANGE_NOTIFICATION_TITLE">Utilizatorul #VAR1# #VAR2# (autentificare: #VAR3#) a fost modificat</string>
  <string name="SYS_EMAIL_CREATE_NOTIFICATION_MESSAGE">Utilizatorul #VAR1# #VAR2# (autentificare: #VAR3#) a fost creat de #VAR4#.</string>
  <string name="SYS_EMAIL_CREATE_NOTIFICATION_TITLE">Utilizatorul #VAR1# #VAR2# (autentificare: #VAR3#) a fost creat.</string>
  <string name="SYS_EMAIL_DELETE_NOTIFICATION_MESSAGE">Profilul utilizatorului #VAR1# #VAR2# (autentificare: #VAR3#) a fost șters de #VAR4#.</string>
  <string name="SYS_EMAIL_DELETE_NOTIFICATION_TITLE">Utilizatorul #VAR1# #VAR2# (autentificare: #VAR3#) a fost șters</string>
  <string name="SYS_EMAIL_FUNCTION_TEST">#VAR1# testare funcție e-mail</string>
  <string name="SYS_EMAIL_FUNCTION_TEST_CONTENT">Acest e-mail a fost trimis prin intermediul site-ului web #VAR1# al organizației #VAR2#, utilizând setările de e-mail stocate acolo.</string>
  <string name="SYS_EMAIL_INVALID">Adresa de e-mail din câmpul #VAR1_BOLD# conține caractere nevalide sau este incompletă.</string>
  <string name="SYS_EMAIL_NOT_SEND">E-mailul nu a putut fi trimis către #VAR1_BOLD#.\n\nA apărut următoarea eroare:\n#VAR2#</string>
  <string name="SYS_EMAIL_NOT_SEND_TO_RECIPIENTS">#VAR1#\n\nNu a fost posibilă trimiterea unui e-mail către:\n#VAR2#</string>
  <string name="SYS_EMAIL_PARAMETERS_DESC">Puteți utiliza următoarele substituenți în textul e-mailului pentru a vă adresa direct destinatarului e-mailului. #VAR1# pentru prenume, #VAR2# pentru nume, #VAR3# pentru prenume și nume și #VAR4# pentru adresa de e-mail.</string>
  <string name="SYS_EMAIL_SEND">E-mailul a fost trimis cu succes</string>
  <string name="SYS_EMAIL_TEMPLATE">Șablon de e-mail</string>
  <string name="SYS_EMAIL_TEMPLATE_DESC">Aici puteți selecta un fișier șablon HTML din folderul #VAR1_BOLD#. La trimiterea unui e-mail, conținutul acestui fișier va fi copiat în e-mail și următoarele variabile vor fi înlocuite: #sender#, #message#, #recipients#, #organization_name#, #organization_shortname#, #organization_website#. Pentru mai multe informații despre utilizarea șabloanelor de e-mail, consultați documentația #VAR2#documentation#VAR3#.</string>
  <string name="SYS_EMAIL_TO_LIST">E-mail către listă</string>
  <string name="SYS_EMAIL_TO_MEMBERS">E-mail către membri</string>
  <string name="SYS_EMPTY">Gol</string>
  <string name="SYS_ENABLE">Permite</string>
  <string name="SYS_ENABLE_CATEGORY_REPORT">Activați raportul categoriei</string>
  <string name="SYS_ENABLE_CATEGORY_REPORT_DESC">Raportul categoriei creează o listă cu toate rolurile și categoriile la care este atribuit un membru. Pentru accesul la raportul categoriei este necesară permisiunea #VAR1_BOLD#. (Implicit: da)</string>
  <string name="SYS_ENABLE_CHANGELOG">Activați jurnalul de modificări</string>
  <string name="SYS_ENABLE_CHANGELOG_DESC">Jurnalul de modificări înregistrează toate modificările (inclusiv valoarea veche și cea nouă) aduse obiectelor selectate (corespunzătoare tabelelor bazei de date) din baza de date. Jurnalul de modificări poate fi vizualizat numai de administratori sau de utilizatori care au acces de editare la modulul corespunzător. Fiecare utilizator poate vizualiza, de asemenea, modificările aduse datelor din profilul său. (Implicit: da)</string>
  <string name="SYS_ENABLE_DOWNLOAD">Activați descărcarea</string>
  <string name="SYS_ENABLE_DOWNLOAD_DESC">Permite descărcarea fotografiilor individuale sau a albumelor complete sub formă de fișier zip. Pentru fiecare fotografie sau album va fi afișat un hyperlink. Dacă opțiunea #VAR1_BOLD# este activă, vor fi descărcate numai fotografiile originale.</string>
  <string name="SYS_ENABLE_EVENT_REGISTRATION">Doriți să activați înregistrarea evenimentului?\nDacă evenimentul este șters, toți participanții înregistrați vor fi eliminați, de asemenea.\nDacă doriți să blocați înregistrările ulterioare, reduceți numărul de participanți permisi.</string>
  <string name="SYS_ENABLE_GREETING_CARDS">Activați felicitările</string>
  <string name="SYS_ENABLE_GREETING_CARDS_DESC">Felicitările pot fi activate sau dezactivate prin această setare. Dacă serverul nu acceptă e-mailul, modulul trebuie dezactivat. Acest modul este disponibil, în general, numai pentru utilizatorii înregistrați. (Implicit: da)</string>
  <string name="SYS_ENABLE_GROUPS_ROLES">Activați grupuri și roluri</string>
  <string name="SYS_ENABLE_GROUPS_ROLES_DESC">Afișează grupurile și rolurile organizației și permite configurarea liberă a grupurilor și rolurilor. Lista proprie poate fi configurată și aplicată. Acest modul este disponibil, în general, numai pentru utilizatorii conectați. (Implicit: da)</string>
  <string name="SYS_ENABLE_ICAL_EXPORT">Activați exportul iCal</string>
  <string name="SYS_ENABLE_ICAL_EXPORT_DESC">Dacă iCal este activat, pot fi descărcate evenimente individuale sau toate evenimentele dintr-o anumită perioadă de timp. De asemenea, utilizatorii vor putea să se aboneze la evenimente folosind propriul software de calendar. (implicit: da)</string>
  <string name="SYS_ENABLE_NOTIFICATIONS">Activați notificările sistemului</string>
  <string name="SYS_ENABLE_NOTIFICATIONS_DESC">Aici puteți activa sau dezactiva notificările de sistem ale Admidio. Acestea pot fi trimise, de exemplu, dacă s-a înregistrat un utilizator nou. Confirmările de înregistrare vor fi trimise, de asemenea, ca notificări de sistem. În general, această funcție nu trebuie dezactivată, cu excepția cazului în care serverul nu acceptă livrarea de e-mailuri. Modulul de e-mail nu este afectat de dezactivare. (Implicit: da)</string>
  <string name="SYS_ENABLE_PM_MODULE">Activați mesajele private</string>
  <string name="SYS_ENABLE_PM_MODULE_DESC">Mesajele private pot fi activate sau dezactivate folosind această setare. (Implicit: activat)</string>
  <string name="SYS_ENABLE_RSS_FEEDS">Activați fluxurile RSS</string>
  <string name="SYS_ENABLE_RSS_FEEDS_DESC">Admidio poate furniza fluxuri RSS pentru diverse module (anunțuri, evenimente, forum, galerii foto și linkuri web) pe paginile de prezentare respective. Cu toate acestea, fluxul RSS conține numai date care sunt disponibile pentru vizitatorii site-ului web. Datele care pot fi vizualizate numai de anumite roluri nu sunt incluse în flux. (Implicit: #VAR1#)</string>
  <string name="SYS_ENABLE_USER_RELATIONS">Mențineți și arătați relațiile</string>
  <string name="SYS_ENABLE_USER_RELATIONS_DESC">Dacă este activată, relațiile dintre contacte pot fi menținute și afișate. (Implicit: da)</string>
  <string name="SYS_ENABLED">Permis</string>
  <string name="SYS_ENCODING_GUESS">Încercați să detectați codificarea</string>
  <string name="SYS_END" description="End of a date">Sfârșit</string>
  <string name="SYS_END_MEMBERSHIP_OF_USER">Doriți să încheiați calitatea de membru a utilizatorului #VAR1# în #VAR2#?</string>
  <string name="SYS_END_MEMBERSHIP_OF_USER_OK">Înregistrarea utilizatorului #VAR1_BOLD# la #VAR2_BOLD# a fost finalizată cu succes!</string>
  <string name="SYS_END_MEMBERSHIP_OF_USERS_OK">Înregistrarea utilizatorilor selectați la #VAR1_BOLD# s-a finalizat cu succes!</string>
  <string name="SYS_ENTRY">Poziție</string>
  <string name="SYS_ERROR">Eroare</string>
  <string name="SYS_ERROR_DELETE_DEFAULT_LIST">Lista #VAR1_BOLD# este stocată ca configurație implicită pentru modulul #VAR1# în această organizație și nu poate fi ștersă. Setați o altă configurație ca configurație implicită în setările modulului și încercați să ștergeți această configurație ulterior.</string>
  <string name="SYS_ERROR_PAGE_NOT_FOUND">EROARE 404 - PAGINA NU A FOST GĂSITĂ!</string>
  <string name="SYS_ERROR_UUID_MISSING">Lipsește UUID</string>
  <string name="SYS_EVENT">Eveniment</string>
  <string name="SYS_EVENT_CATEGORIES_ROLES_DIFFERENT">Ați atribuit roluri participanților care nu au permisiunea de a vedea evenimentele din categoria selectată. Vă rugăm să alegeți unul dintre următoarele roluri pentru participanți: #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_EVENT_CHANGED_TITLE">Un eveniment a fost modificat la #VAR1#</string>
  <string name="SYS_EVENT_CREATED_TITLE">A fost creat un nou eveniment la #VAR1#</string>
  <string name="SYS_EVENT_DEADLINE_DESC">Participanții se pot înscrie la eveniment până la această dată. Liderii și membrii cu drept de editare a evenimentelor pot în continuare să aloce participanți. Dacă nu este specificată nicio dată, data de începere a evenimentului este considerată termenul limită de înscriere.</string>
  <string name="SYS_EVENT_MAX_MEMBERS">Reduceți numărul de participanți la acest eveniment. Lăsați câmpul necompletat pentru un număr nelimitat de participanți.</string>
  <string name="SYS_EVENT_PARTICIPATION_ATTEND">Particip</string>
  <string name="SYS_EVENT_PARTICIPATION_CANCELED">Participarea anulată</string>
  <string name="SYS_EVENT_PARTICIPATION_INVITED">Invitat</string>
  <string name="SYS_EVENT_PARTICIPATION_TENTATIVE">S-ar putea să particip</string>
  <string name="SYS_EVENTS">Evenimente</string>
  <string name="SYS_EVENTS_CONFIRMATION_OF_PARTICIPATION">Evenimente - Confirmarea participării</string>
  <string name="SYS_EVENTS_DESC">Evenimentele pot fi create și vizualizate. Membrii se pot înscrie la evenimente speciale, dacă doresc.</string>
  <string name="SYS_EXAMPLES">Exemple</string>
  <string name="SYS_EXCEL_2007_365">Excel 2007-365 (*.xlsx, *.xlsm, *.xlsb)</string>
  <string name="SYS_EXCEL_97_2003">Excel 97-2003 (*.xls, *.xlm)</string>
  <string name="SYS_EXISTING_CONTACTS">Contacte existente</string>
  <string name="SYS_EXPORT">Export</string>
  <string name="SYS_EXPORT_LISTS">Liste de export</string>
  <string name="SYS_EXPORT_LISTS_DESC">Listele de grupuri și roluri pot fi exportate de utilizatori, cu condiția să aveți dreptul de a vizualiza aceste liste. Această setare poate fi utilizată pentru a restricționa funcția de export. (Implicit: Toate)</string>
  <string name="SYS_EXPORT_VCARD">Export vCard</string>
  <string name="SYS_EXTENSION">Extensie</string>
  <string name="SYS_EXTENSIONS">Extensii</string>
  <string name="SYS_EXTENSIONS_AVAILABLE">Extensii disponibile</string>
  <string name="SYS_FACEBOOK">Facebook</string>
  <string name="SYS_FAVICON_FILE">Fișier favicon</string>
  <string name="SYS_FAVICON_FILE_DESC">Calea către fișierul favicon pentru instalarea dvs. Calea trebuie să fie relativă la directorul rădăcină al instalării dvs. Dacă este lăsată necompletată, va fi utilizată favicon-ul implicit al temei. (implicit: necompletat)</string>
  <string name="SYS_FEMALE">Femeie</string>
  <string name="SYS_FIELD">Câmp</string>
  <string name="SYS_FIELD_EMPTY">Câmpul #VAR1_BOLD# este gol.</string>
  <string name="SYS_FIELD_ENCLOSURE">Caracterul de citare pentru câmpuri</string>
  <string name="SYS_FIELD_INVALID_CHAR">Valoarea introdusă în câmpul #VAR1_BOLD# conține caractere nepermise.\n\nCaracterele permise sunt literele de la „a” la „z” și de la „A” la „Z”, cifrele de la 0 la 9 și caractere speciale precum .-_+@ .</string>
  <string name="SYS_FIELD_INVALID_INPUT">Câmpul #VAR1_BOLD# conține o intrare nevalidă.</string>
  <string name="SYS_FIELD_INVALID_REGEX">Valoarea introdusă în câmpul #VAR1_BOLD# conține caractere care nu corespund expresiei regulate corespunzătoare câmpului. Vă rugăm să verificați descrierea câmpului pentru a vedea ce caractere sunt permise.</string>
  <string name="SYS_FIELD_NUMERIC">Câmpul #VAR1_BOLD# poate conține numai cifre.\nVă rugăm să corectați introducerea.</string>
  <string name="SYS_FILE">Fișier</string>
  <string name="SYS_FILE_CREATED_TITLE">Un nou fișier a fost încărcat la #VAR1#</string>
  <string name="SYS_FILE_EXIST">Fișierul #VAR1# există deja!\n\nVă rugăm să selectați un alt nume de fișier.</string>
  <string name="SYS_FILE_EXTENSION_INVALID">Tipul de fișier nu este permis pe acest server.</string>
  <string name="SYS_FILE_NAME_RULES">Fișierul trebuie denumit astfel încât să puteți deduce conținutul din nume. Numele fișierului influențează ordinea de afișare. Într-un folder în care sunt stocate, de exemplu, procesele verbale ale ședințelor, numele fișierelor trebuie să înceapă întotdeauna cu data (aaaa-ll-zz).</string>
  <string name="SYS_FILE_NOT_EXIST">Fișierul selectat nu există pe server.</string>
  <string name="SYS_FILE_NOT_EXIST_DELETE_FROM_DB">Fișierul nu mai este disponibil fizic pe server. Acesta trebuie șters din baza de date.</string>
  <string name="SYS_FILE_RENAME_ERROR">A apărut o eroare în timpul redenumirii fișierului #VAR1#.</string>
  <string name="SYS_FILE_TO_LARGE_SERVER">Dimensiunea fișierului încărcat depășește dimensiunea maximă definită de server de #VAR1# MB.</string>
  <string name="SYS_FILE_TYPE">Tipul fișierului</string>
  <string name="SYS_FILE_UPLOADED">Fișierul #VAR1_BOLD# a fost încărcat.</string>
  <string name="SYS_FILE_UPLOADS">Încărcarea fișierelor</string>
  <string name="SYS_FILENAME_EMPTY">Lipsă denumire fișier</string>
  <string name="SYS_FILENAME_INVALID">Numele fișierului selectat #VAR1_BOLD# conține caractere nevalide. Verificați numele fișierului.\n\nUrmătoarele caractere speciale nu sunt permise: ? * ~ ; : \" | &lt; &gt;</string>
  <string name="SYS_FILES_UPLOAD_DESC">Selectați toate fișierele care urmează să fie încărcate în folderul #VAR1_BOLD#</string>
  <string name="SYS_FILES_UPLOAD_NOT_SUCCESSFUL">Nu toate fișierele au fost încărcate cu succes.</string>
  <string name="SYS_FILES_UPLOAD_SUCCESSFUL">Toate fișierele au fost încărcate cu succes.</string>
  <string name="SYS_FILESYSTEM_VERSION_INVALID" description="Var3 and Var4 create link to download">Versiunea bazei de date #VAR1# este mai recentă decât versiunea scripturilor Admidio #VAR2#.\n\nVă rugăm să actualizați fișierele Admidio de pe serverul #VAR3# utilizând o versiune mai recentă a Admidio#VAR4#.</string>
  <string name="SYS_FILTER">Filtru</string>
  <string name="SYS_FILTER_TO_EXPORT">Filtru pentru export</string>
  <string name="SYS_FIRST_LINE_COLUMN_NAME">Prima linie conține numele coloanei</string>
  <string name="SYS_FIRSTNAME">Prenume</string>
  <string name="SYS_FIRSTNAME_LASTNAME">Prenume și nume de familie</string>
  <string name="SYS_FOLDER">Dosar</string>
  <string name="SYS_FOLDER_EXISTS">Folderul #VAR1# există deja!\n\nVă rugăm să selectați un alt nume de folder.</string>
  <string name="SYS_FOLDER_NAME_EMPTY">Numele folderului lipsește!</string>
  <string name="SYS_FOLDER_NAME_INVALID">Numele folderului selectat #VAR1_BOLD# conține caractere nevalide. Verificați numele folderului.\n\nUrmătoarele caractere speciale nu sunt permise: ? * ~ ; : \" | &lt; &gt; / \ </string>
  <string name="SYS_FOLDER_NO_FILES_VISITOR">Nu există documente sau fișiere disponibile pentru vizitatori.</string>
  <string name="SYS_FOLDER_NO_RIGHTS">Nu aveți permisiunea de a afișa folderul selectat.</string>
  <string name="SYS_FOLDER_NOT_CREATED" description="Var2 und Var3 erzeugen den MailTo-Link">Nu se poate crea folderul #VAR1_BOLD#.\n\nVă rugăm să solicitați ajutorul unui  #VAR2# administrator #VAR3# pentru a verifica permisiunile de scriere ale folderului părinte.</string>
  <string name="SYS_FOLDER_NOT_EXISTS">Folderul nu mai există pe server. Ar trebui șters din baza de date.</string>
  <string name="SYS_FOLDER_NOT_FOUND">Dosarul (ID #VAR1#) nu a fost găsit.</string>
  <string name="SYS_FOLDER_NOT_WRITABLE">Dosarul #VAR1_BOLD# nu are permisiuni de scriere. Permisiunile necesare pentru dosar nu au putut fi setate automat. Vă rugăm să acordați dosarului #VAR1_BOLD# permisiuni de scriere (prin FTP, setați atributele fișierului la 0777 sau drwxrwxrwx).</string>
  <string name="SYS_FOLDER_RENAME_ERROR">A apărut o eroare în timpul redenumirii folderului #VAR1#.</string>
  <string name="SYS_FOLDER_WRITE_ACCESS" description="Var2 und Var3 erzeugen den MailTo-Link">Dosarul #VAR1_BOLD# nu poate fi creat cu permisiunile de scriere necesare.\n\nVă rugăm să solicitați ajutorul unui #VAR2# administrator #VAR3# pentru a verifica permisiunile de scriere (utilizând FTP pentru a modifica atributele fișierului la 0777 sau drwxrwxrwx).</string>
  <string name="SYS_FONT">Font</string>
  <string name="SYS_FORM_USE_FOR_EDIT">Dacă această casetă de selectare este activată, valoarea câmpului corespunzător va fi utilizată pentru editarea selecției.</string>
  <string name="SYS_FORMAT">Format</string>
  <string name="SYS_FORMER">Fost</string>
  <string name="SYS_FORMER_CONTACTS">Contacte anterioare</string>
  <string name="SYS_FORMER_MEMBER">Fost membru</string>
  <string name="SYS_FORMER_MEMBER_OF_ROLE_GROUP">Fost membru al rolului/grupului #VAR1#</string>
  <string name="SYS_FORMER_MEMBERS">Foști membri</string>
  <string name="SYS_FORMER_PL">Fost</string>
  <string name="SYS_FORMER_ROLE_MEMBERSHIP">Foste funcții ocupate</string>
  <string name="SYS_FORMER_SELECTION">Faceți selecția anterioară</string>
  <string name="SYS_FORUM">Forum</string>
  <string name="SYS_FORUM_DESC">Un forum simplu pentru discuții în cadrul unei organizații. Se pot publica și discuta diverse subiecte.</string>
  <string name="SYS_FORUM_POST">Postare pe forum</string>
  <string name="SYS_FORUM_POST_CHANGED_TITLE">O postare pe forum a fost modificată la #VAR1#</string>
  <string name="SYS_FORUM_POST_CREATED_TITLE">A fost creată o nouă postare pe forum la #VAR1#</string>
  <string name="SYS_FORUM_TOPIC">Subiectul forumului</string>
  <string name="SYS_FORUM_TOPIC_CHANGED_TITLE">Un subiect al forumului a fost modificat la #VAR1#</string>
  <string name="SYS_FORUM_TOPIC_CREATED_TITLE">A fost creat un nou subiect pe forum la #VAR1#</string>
  <string name="SYS_FORWARD">Înainte</string>
  <string name="SYS_FRIDAY">Vineri</string>
  <string name="SYS_FROM">Formular</string>
  <string name="SYS_FROM_TO">de la #VAR1# la #VAR2#</string>
  <string name="SYS_FROM_VAR">de la #VAR1#</string>
  <string name="SYS_FURTHER_INFORMATIONS">Informații suplimentare</string>
  <string name="SYS_FUTURE_ROLE_MEMBERSHIP">Funcțile viitoare a membrilor</string>
  <string name="SYS_GEN_RANDOM_ERROR">A apărut o eroare neașteptată în timpul generării unui număr aleatoriu.\nCod eroare: #VAR1#\nMesaj eroare: #VAR2#</string>
  <string name="SYS_GEN_RANDOM_EXCEPTION">Programul nu poate genera numere aleatorii.\nCod eroare: #VAR1#\nMesaj eroare: #VAR2#</string>
  <string name="SYS_GENDER">Sex</string>
  <string name="SYS_GENERAL_LISTS">Liste generale</string>
  <string name="SYS_GENERAL_ROLE_ASSIGNMENT">Atribuirea rolurilor generale</string>
  <string name="SYS_GREETING_CARD">Felicitare</string>
  <string name="SYS_GROUP_ROLE_MEMBERSHIP">Apartenența la grup/rol</string>
  <string name="SYS_GROUPS_ROLES">Grupuri și roluri</string>
  <string name="SYS_GROUPS_ROLES_DESC">Prezentare generală și gestionarea tuturor grupurilor și rolurilor organizației. Se pot afișa și exporta diferite liste de membri și se pot crea liste proprii.</string>
  <string name="SYS_HALF_YEARLY">Pe șase luni</string>
  <string name="SYS_HEADER_ALREADY_SENT">Antetul HTTP a fost deja trimis!</string>
  <string name="SYS_HEADER_CONTENT_MODULES">Module de conținut (documente, evenimente, anunțuri etc.)</string>
  <string name="SYS_HEADER_PREFERENCES">Preferințe generale</string>
  <string name="SYS_HEADER_USER_ROLE_DATA">Datele profilului utilizatorului și rolurile</string>
  <string name="SYS_HEADER_USER_ROLE_SETTINGS">Setări pentru utilizatori și grupuri/roluri</string>
  <string name="SYS_HEADLINE">Antet</string>
  <string name="SYS_HIDDEN">Ascuns</string>
  <string name="SYS_HIGHLIGHT_EVENT">Evidențiază eveniment</string>
  <string name="SYS_HOMEPAGE">Pagina principală</string>
  <string name="SYS_HOST">Host</string>
  <string name="SYS_HTML_MAILS_REGISTERED_USERS">HTML e-mail</string>
  <string name="SYS_HTML_MAILS_REGISTERED_USERS_DESC">Crearea și trimiterea de e-mailuri în format HTML poate fi activată pentru utilizatorii înregistrați. Pentru o editare confortabilă, în locul câmpului de text standard va fi afișat un editor JavaScript. Din motive de securitate, opțiunea actuală nu este disponibilă pentru vizitatori.</string>
  <string name="SYS_HTML_TABLE">tabelă HTML</string>
  <string name="SYS_ICAL_DISABLED">Funcția iCal este dezactivată.</string>
  <string name="SYS_ICON">Icon</string>
  <string name="SYS_ICON_FONT_DESC">Aici puteți adăuga o pictogramă din fontul web „Bootstrap Icons”. Accesați #VAR1#https://icons.getbootstrap.com#VAR2# și selectați o pictogramă din colecție. Introduceți numele pictogramei în această casetă de text.</string>
  <string name="SYS_IDENTIFY_USERS">Contactele existente sunt recunoscute după prenume și nume.</string>
  <string name="SYS_IMPORT">Import</string>
  <string name="SYS_IMPORT_CONTACTS">Import contacte</string>
  <string name="SYS_IMPORT_LOGIN_DATA_DESC">Datele de conectare pot fi importate numai de către un administrator. Trebuie respectate regulile organizației (de exemplu, lungimea și puterea parolei). Utilizatorii care au deja date de conectare le păstrează. Nicio dată de conectare nu va fi suprascrisă de import.</string>
  <string name="SYS_IMPORT_MODE">Mod import</string>
  <string name="SYS_IMPORT_SHEET_NOT_EXISTS">Foaia de lucru #VAR1# nu există în fișierul importat!</string>
  <string name="SYS_IMPORT_SUCCESSFUL">Importul a fost realizat cu succes.\n\n#VAR1# contacte noi au fost create.\n#VAR2# contacte au fost editate.\n#VAR3# apartenențe la roluri au fost atribuite.\n\n#VAR4#</string>
  <string name="SYS_IMPORT_UNUSED_HEAD">Următoarele coloane ale fișierului de import nu sunt atribuite niciunui câmp de profil:</string>
  <string name="SYS_IMPORTANT">Important</string>
  <string name="SYS_IMPRINT">Termeni și condiții</string>
  <string name="SYS_IMPRINT_DESC">Aici poate fi introdusă adresa URL pentru amprenta paginii dvs. Dacă tema selectată acceptă această opțiune, pe paginile Admidio va fi afișat un link. (Exemplu: https://www.example.com/imprint.html)</string>
  <string name="SYS_INACTIVE_GROUPS_ROLES">Grupuri și roluri inactive</string>
  <string name="SYS_INFOBOX" description="A small html box that will show additional information">Caseta informativă</string>
  <string name="SYS_INFORMATIONS">Informații</string>
  <string name="SYS_INPUT_FIRSTNAME_LASTNAME">Introduceți numele și prenumele noului contact. Înainte de crearea înregistrării, se verifică dacă în baza de date există deja o persoană cu un nume similar.</string>
  <string name="SYS_INSTAGRAM">Instagram</string>
  <string name="SYS_INSTALLATION_SUCCESSFUL">Instalare reușită</string>
  <string name="SYS_INSTALLATION_SUCCESSFUL_DESC">Baza de date Admidio este acum instalată și complet configurată. Fișierul de configurare cu datele de acces la baza de date a fost creat și stocat. Acum puteți lucra cu Admidio și vă puteți conecta cu datele de administrator.</string>
  <string name="SYS_INSTALLATION_SUCCESSFUL_SHORT_DESC">Instalarea și configurarea bazei de date au fost finalizate cu succes.</string>
  <string name="SYS_INSTALLED">Instalat</string>
  <string name="SYS_INSTALLED_VERSION">Versiunea instalată</string>
  <string name="SYS_INTERNAL_NAME">Nume intern</string>
  <string name="SYS_INTERNAL_NAME_DESC">Numele intern este utilizat pentru accesarea unică a acestui obiect de date. Acest lucru nu este relevant pentru utilizarea programului. În dezvoltare, însă, acest nume trebuie utilizat întotdeauna pentru identificarea câmpului, de exemplu pentru adresarea cu getValue (). Numele intern este completat automat la crearea unui înregistrare de date.</string>
  <string name="SYS_INTO_TO">Destinatarii trebuie să fie enumerați în câmpul „Către” în loc de câmpul „BCC”.</string>
  <string name="SYS_INTO_TO_DESC">Toți destinatarii vor fi listați în câmpul „Către” dacă este setat corespunzător, iar un e-mail va fi primit de mai multe persoane. Astfel, fiecare destinatar va vedea numele și adresa de e-mail ale celorlalți destinatari. În plus, fiecare destinatar poate răspunde tuturor. (Implicit: dezactivat)</string>
  <string name="SYS_INVALID_ICON_NAME">Numele pictogramei introduse nu corespunde sintaxei așteptate. Un nume de pictogramă din Bootstrap Icons trebuie să conțină numai caractere a-z, cifre și cratimă.</string>
  <string name="SYS_INVALID_PAGE_VIEW">Vizualizare pagină invalidă</string>
  <string name="SYS_INVENTORY">Manager de inventar</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ACCESS_EDIT">Permisiune de editare pentru custode</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ACCESS_EDIT_DESC">Când această opțiune este activată, câmpurile elementului selectat pot fi modificate de către administratorul elementului. În caz contrar, aceste câmpuri sunt numai pentru citire și pot fi modificate numai de administratorii modulului. (Implicit: nu)</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ACCESS_EDIT_FIELDS">Câmpuri editabile de către administrator</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ACCESS_EDIT_FIELDS_DESC">Câmpurile articolului selectate aici pot fi editate de către deținătorul articolului atunci când opțiunea „Permisiune de editare pentru deținător” este activată. Toate celelalte câmpuri sunt numai pentru citire și pot fi modificate numai de administratorii modulului. (Implicit: „Ultimul destinatar”, „Data împrumutului”, „Data returnării”)</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ACCESS_TO_MODULE_DESC">Modulul de gestionare a inventarului poate fi complet dezactivat, accesibil numai utilizatorilor conectați, restricționat exclusiv administratorilor modulului, accesibil administratorilor modulului și responsabililor cu articolele sau accesibil membrilor unui rol selectat prin această setare. Dacă accesul este acordat numai utilizatorilor conectați, modulul este ascuns oaspeților. Dacă numai administratorii modulului au acces, modulul este vizibil numai utilizatorilor cu permisiunea „gestionare inventar”. (Implicit: Activat)</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ADD_DATE">Data adăugării</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ADD_DATE_DESC">Când această opțiune este activată, data curentă în formatul AAAA-LL-ZZ va fi prefixată la numele fișierului de export. (Implicit: nu)</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ALLOW_NEGATIVE_NUMBERS">Permite numere negative</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ALLOW_NEGATIVE_NUMBERS_DESC">Dacă această opțiune este activată, numerele negative pot fi introduse și în câmpurile de tip „Număr” sau „Număr zecimal”. În caz contrar, sunt permise numai numerele pozitive. (Implicit: da)</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_BORROW_DATE">Data împrumutului</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_BORROW_DATE_DESC">Data împrumutului articolului către ultimul destinatar</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_BORROW_DATE_WARNING">Data împrumutului articolului trebuie să fie anterioară datei de returnare!</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_CATEGORY_DESC">Categoria unui articol</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_CONNECTED_FIELD">Câmp conectat</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_COPY_PREFERENCES">Setări pentru copierea unui element:</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_DATE_INTERVAL_LIST_DESC">În acest tabel, puteți introduce intrările pentru intervalele de date. Aici se poate adăuga un rând de tabel pentru fiecare intrare ulterioară din caseta listă derulantă. Intrarea din listă nu este stocată ulterior ca text, ci poziția selectată din listă. Dacă modificați textul dintr-un rând, toți utilizatorii vor vedea imediat noul text. Intervalul de date trebuie scris în același rând, separat de simbolul | după titlu. De exemplu: Anual | 1 an. Dacă nu este specificată nicio unitate, se presupune că este vorba de zile. Unități posibile: d: zile, w: săptămâni, m: luni, y: ani.</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_DATETIME_FORMAT">Formatul datei</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_DATETIME_FORMAT_DESC">Selectarea formatului de dată care va fi utilizat pentru afișarea informațiilor privind data și ora în managerul de inventar. (Implicit: Data (ZZ.LL.AAAA))</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_DECIMAL_PLACES">Pași zecimali</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_DECIMAL_PLACES_DESC">Numărul de zecimale care vor fi afișate pentru câmpurile de tip „Număr zecimal”. (Implicit: 1)</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_DESC">Managerul de inventar vă permite să organizați, să gestionați și să urmăriți articolele.</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_EXPORT">Export</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_FIELD">Incrementul prestabilit</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_FIELD_DESC">Aici poate fi selectat un câmp cu numere consecutive. În cadrul unei selecții, numărul curent este citit și mărit în funcție de numărul specificat.\n\nNOTĂ: InventoryManager poate determina doar dacă un câmp de date este de tip „număr”. Nu se poate recunoaște dacă în acest câmp de date este stocat un număr de serie.</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_FILENAME">Nume fișier</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_FILENAME_DESC">Numele fișierului de export (fără extensia fișierului). Numele fișierului este completat automat cu extensia formatului de export. (Implicit: „Manager inventar”)</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_FILTER_IN_USE_ITEMS">În folosință</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_FILTER_RETIRED_ITEMS">Retras</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_IMPORT_ASSIGN_FIELDS_DESC">În coloana din stânga a tabelului următor sunt afișate toate câmpurile elementului. În coloana din dreapta sunt afișate coloanele din fișierul care urmează să fie importat într-o listă de selecție. Acum trebuie să atribuiți toate coloanele din fișierul pe care doriți să îl importați unui câmp al elementului.</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_IMPORT_DESC">Aici puteți importa elemente dintr-un fișier de export anterior sau din propriul fișier.</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_IMPORT_ITEMS">Importați articole</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_IMPORT_UNUSED_HEAD">Următoarele coloane ale fișierului de import nu sunt atribuite niciunui câmp de element din InventoryManager:</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_BORROW">Împrumută articolul</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_BORROW_DATA">Date privind împrumutul articolului</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_COPIED">Element copiat cu succes</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_COPY">Copiați elementul</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_CREATE">Creați element</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_CREATE_PICTURE_INFO">O imagine pentru acest articol poate fi încărcată numai după ce a fost creată.</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_CREATED">Element nou creat cu succes</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_DATA">Detaliile elementului</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_DELETE">Ștergere element</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_DELETE_DESC">Dacă selectați #VAR1_BOLD#, toate datele legate de acest element vor fi șterse și nu vor mai putea fi vizualizate sau recuperate.</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_DELETED">ent șters cu succes</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_EDIT">Modificare element</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_EDITED">Element modificat cu succes</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_PICTURE">Fotografia elementului</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_PICTURE_CHOOSE">Selectați fotografia elementului</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_PICTURE_CURRENT">Fotografia elementului curent</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_PICTURE_DELETE">Șterge fotografia elementului</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_PICTURE_DELETED">Fotografia elementului șters cu succes</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_PICTURE_ENABLED">Activați imaginile articolelor</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_PICTURE_ENABLED_DESC">Dacă această opțiune este activată, imaginile articolelor pot fi încărcate și afișate. Dacă este dezactivată, nu pot fi încărcate imagini ale articolelor, iar imaginile existente nu vor fi afișate. (Implicit: da)</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_PICTURE_NEW">Fotografia articolului nou</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_PICTURE_RESTRICTIONS">Imaginea poate avea o rezoluție maximă de #VAR1# megapixeli. Fișierul imagine nu trebuie să depășească #VAR1# MB și trebuie să fie în format JPG sau PNG.</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_PICTURE_REVIEW">Revizuiți imaginea noului articol</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_PICTURE_SAVED">Imaginea articolului a fost salvată cu succes</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_PICTURE_UPLOAD">Încărcați imaginea articolului</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_PICTURE_WANT_DELETE">Doriți să ștergeți imaginea articolului?</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_PICTURES_LOCATION">Locația de stocare a imaginilor articolelor</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_PICTURES_LOCATION_DESC">Vă rugăm să definiți unde să fie stocate imaginile articolelor (în baza de date sau în folderul adm_my_files). Când se face o modificare, imaginile actuale nu sunt copiate în noua locație. Dacă se selectează Baza de date, imaginea încărcată este redimensionată la 130 x 170 pixeli. (implicit: Baza de date)</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_REINSTATE">Reintroduceți articolul</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_REINSTATE_CONFIRM">Chiar doriți să repuneți articolul?</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_REINSTATED">Articol reîntrodus cu succes</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_RETIRE">Retrageți articolul</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_RETIRE_DESC">Puteți #VAR1_BOLD#. Avantajul este că datele sunt păstrate și puteți vedea ulterior cine a împrumutat acest articol.</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_RETIRED">Articol retras cu succes</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEM_RETURN">Returnați articolul</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMFIELD">Câmp pentru articole</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMFIELD_CREATE">Creați un câmp pentru articole</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMFIELD_DELETE">Ștergeti câmpul pentru articole</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMFIELD_DELETE_DESC">Ar trebui șterse câmpul elementului #VAR1_BOLD# și datele asociate elementului?</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMFIELD_DELETED">Câmpul pentru articole șters cu succes</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMFIELD_EDIT">Modificați câmpul articolului</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMFIELD_SELECT_OPTIONS">Opțiuni de selectare a câmpului articolului</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMFIELDS">Câmp articol</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMFIELDS_EDIT">Mențineți câmpurile articolelor</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMNAME">Denumire articol</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMNAME_DESC">Numele articolului</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMS">Articole</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMS_DISABLE_BORROWING">Dezactivează funcția de împrumut</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMS_DISABLE_BORROWING_DESC">Când această opțiune este activată, articolele nu mai pot fi împrumutate. Înregistrările existente privind împrumuturile vor fi salvate în continuare, dar nu vor mai fi afișate. (Implicit: nu)</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMS_EDIT">Schimbati articolul</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMS_EDIT_DESC">Valorile câmpurilor articolului pot fi modificate aici.\n\nValorile afișate vor fi aplicate TUTUROR articolelor!</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ITEMS_PER_PAGE">Număr de articole pe pagină</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_KEEPER">Custodele</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_KEEPER_DESC">Custodele articolului</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_KEEPER_ITEM_DELETE_DESC">Dacă doriți să ștergeți elementul, vă rugăm să contactați un administrator sau managerul responsabil cu gestionarea inventarului!</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_KEEPER_ITEM_REINSTATE_DESC">Puteți reintroduce articolul în managerul de inventar.\n\n#VAR1#\n\n#VAR2#</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_KEEPER_ITEM_RETIRE_DESC">Puteți retrage articolul din managerul de inventar. Avantajul este că datele sunt păstrate și puteți vedea ulterior cine a împrumutat acest articol.\n\n#VAR1#</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_LAST_RECEIVER">Ultimul primitor</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_LAST_RECEIVER_DESC">Ultimul primitor al articolului</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_NO_EDITABLE_CATEGORIES">Nu există categorii disponibile pentru dvs. care pot fi atribuite articolelor. Vă rugăm să contactați un administrator al managerului de inventar.</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_NO_NEW_IMPORT_DATA">Nu existau date noi în fișierul de import!</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_NOTIFICATION_MESSAGE_ITEM_CHANGED">Elementul #VAR1_BOLD# a fost modificat de #VAR2_BOLD#:</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_NOTIFICATION_MESSAGE_ITEM_CREATED">Elementul #VAR1_BOLD# a fost creat de #VAR2_BOLD#:</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_NOTIFICATION_MESSAGE_ITEM_DELETED">Următorul element a fost șters:</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_NOTIFICATION_MESSAGE_ITEM_REINSTATED">Următorul articol a fost repus în vigoare:</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_NOTIFICATION_MESSAGE_ITEM_RETIRED">Următorul articol a fost retras:</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_NOTIFICATION_MESSAGE_ITEMS_IMPORTED">Următoarele articole au fost importate de #VAR1_BOLD#:</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_NOTIFICATION_SUBJECT_ITEM_CHANGED">Un articol din inventar a fost modificat</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_NOTIFICATION_SUBJECT_ITEM_CREATED">Un articol a fost adăugat la inventar</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_NOTIFICATION_SUBJECT_ITEM_DELETED">Un articol din inventar a fost șters.</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_NOTIFICATION_SUBJECT_ITEM_REINSTATED">Un articol a fost repus în inventar.</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_NOTIFICATION_SUBJECT_ITEM_RETIRED">Un articol din inventar a fost retras</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_NOTIFICATION_SUBJECT_ITEMS_IMPORTED">Articolele au fost importate în inventar.</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_NUMBER">Număr</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_NUMBER_DESC">Numărul de articole care urmează să fie adăugate</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ONLY_FOR_ADMINS_AND_KEEPERS">Pentru administratorii de module și custozii de articole</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_ONLY_FOR_ADMINS_AND_ROLES">Pentru administratorii modulelor și membrii rolurilor</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_PROFILE_VIEW">Setări vizualizare profil</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_PROFILE_VIEW_DESC">Câmpurile elementului selectat vor fi afișate în vizualizarea profilului membrului atunci când opțiunea „Afișare în vizualizarea profilului” este activată. În mod implicit, este afișat numai numele elementului. (Implicit: „Ultimul destinatar”)</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_PROFILE_VIEW_ENABLED">Afișare în vizualizare profil</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_PROFILE_VIEW_ENABLED_DESC">Când această opțiune este activată, articolele gestionate de un membru și cele împrumutate de un membru sunt afișate în vizualizarea profilului membrului. (Implicit: da)</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_PROFILE_VIEW_FIELDS">Câmpuri de proprietate care trebuie afișate în vizualizarea profilului</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_PROFILE_VIEW_KEEPER_DESC">Tabelul prezintă elementele gestionate de dvs.:</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_PROFILE_VIEW_LAST_RECEIVER_DESC">Tabelul prezintă articolele împrumutate:</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_RETURN_DATE">Data returnării</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_RETURN_DATE_DESC">Data la care articolul a fost returnat custodelui</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_SELECTION_DELETE">Ștergeti elementele selectate</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_SELECTION_DELETE_DESC">Dacă selectați #VAR1_BOLD#, elementele împreună cu înregistrările asociate vor fi eliminate definitiv din baza de date și nu va mai fi posibilă vizualizarea datelor acestor elemente ulterior.</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_SELECTION_DELETED">Elementele selectate au fost șterse.</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_SELECTION_EDITED">Elemente modificate cu succes</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_SELECTION_REINSTATE">Reintroduceți elementele selectate</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_SELECTION_REINSTATE_DESC">Puteți repune articolele selectate în managerul de inventar alegând #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_SELECTION_REINSTATED">Elementele selectate au fost repuse cu succes.</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_SELECTION_RETIRE">Retrageți articolele selectate</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_SELECTION_RETIRE_DESC">Puteți retrage articolele selectate din managerul de inventar alegând #VAR1_BOLD#. Avantajul acestei opțiuni este că datele sunt păstrate și puteți vedea oricând ulterior cine a împrumutat articolele.</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_SELECTION_RETIRED">Articolele selectate au fost retrase.</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_STATUS">Status</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_STATUS_DESC">Starea actuală a articolului</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_SYSTEM_FIELDNAME_EDIT">Permisiunea de a edita numele afișat al câmpurilor sistemului</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_SYSTEM_FIELDNAME_EDIT_DESC">Dacă această opțiune este activată, numele afișate ale câmpurilor elementelor de sistem pot fi modificate. (Implicit: nu)</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_USE_CURRENT_USER">Utilizatorul curent ca selecție implicită</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_USE_CURRENT_USER_DESC">Dacă această opțiune este activată, utilizatorul curent este folosit ca selecție implicită pentru păstrător atunci când se creează un element nou. (Implicit: nu)</string>
  <string name="SYS_INVENTORY_USER_DEFINED_FIELDS">Câmpuri de elemente definite de utilizator</string>
  <string name="SYS_IS_VAR_FROM">#VAR1# este din</string>
  <string name="SYS_ISO_8859_1">ISO-8859-1</string>
  <string name="SYS_KEEP_ORIGINAL">Salvați fișierele originale în plus</string>
  <string name="SYS_KEEP_ORIGINAL_DESC">Salvează fiecare fotografie nu numai cu rezoluția selectată, ci și cu dimensiunea originală. Dacă opțiunea #VAR1_BOLD# este activă, toate fotografiile originale vor fi descărcate. Această opțiune necesită mult mai mult spațiu de stocare și trebuie selectată numai dacă este disponibil suficient spațiu.</string>
  <string name="SYS_LANDSCAPE" description="Format for printing">Peisaj</string>
  <string name="SYS_LANGUAGE">Limbă</string>
  <string name="SYS_LANGUAGE_HELP_TRANSLATION">Admidio este afișat în limba setată în browser pentru site-uri web. Dacă limba stocată acolo nu este disponibilă, va fi utilizată limba setată aici.\nLimba dvs. lipsește sau doriți să traduceți mai multe texte sau să îmbunătățiți traducerile existente? Atunci aruncați o privire la pagina wiki #VAR1#Admidio#VAR2# pentru a afla cum puteți ajuta la traducere.</string>
  <string name="SYS_LAST_EDITED_AT">Ultima modificare la #VAR1#</string>
  <string name="SYS_LAST_EDITED_BY">Ultima modificare efectuată de #VAR1# la #VAR2#</string>
  <string name="SYS_LAST_LOGIN">Ultima conectare</string>
  <string name="SYS_LAST_LOGIN_ON">Ultima conectare pe #VAR1# la #VAR2#</string>
  <string name="SYS_LAST_POST">Ultima postare</string>
  <string name="SYS_LAST_REPLY_BY_AT">#VAR1#Ultimul răspuns#VAR2# de #VAR3# la #VAR4#</string>
  <string name="SYS_LASTNAME">Numele de familie</string>
  <string name="SYS_LATER">Mai târziu</string>
  <string name="SYS_LATEST_FORUM_TOPICS_OF_ORGANIZATION">Ultimele subiecte de pe forumul organizației #VAR1#</string>
  <string name="SYS_LAYOUT">Dispunere</string>
  <string name="SYS_LEADER">Lider</string>
  <string name="SYS_LEADER_ASSIGN_MEMBERS">Responsabilul cu această funcție poate adăuga noi membri sau elimina membri existenți.</string>
  <string name="SYS_LEADER_EDIT_MEMBERS">Responsabilul cu această funcție poate edita datele de profil ale tuturor membrilor cu această funcție.</string>
  <string name="SYS_LEADER_NO_ADDITIONAL_RIGHTS">Persoanele care ocupă această funcție nu au drepturi speciale. Acestea vor fi evidențiate numai în vizualizările listelor.</string>
  <string name="SYS_LEADER_RIGHTS_DESC">Membrii rolurilor pot fi numiți administratori ai unui rol și pot obține drepturi extinse opționale. Aceștia pot obține dreptul de a modifica datele de profil ale tuturor membrilor rolurilor și/sau dreptul de a adăuga sau elimina membri ai rolului. Cu toate acestea, dacă dețin ambele drepturi, aceștia vor putea edita informațiile tuturor membrilor.</string>
  <string name="SYS_LEADERS">Lider</string>
  <string name="SYS_LINK_ADDRESS">Adresă link</string>
  <string name="SYS_LINK_CHANGED_TITLE">Un link web a fost modificat la #VAR1#</string>
  <string name="SYS_LINK_COLLECTION_FROM">Linkuri către #VAR1#</string>
  <string name="SYS_LINK_CREATED_TITLE">A fost creat un nou link web la #VAR1#</string>
  <string name="SYS_LINK_MEMBERSHIP_DELETE">Doriți cu adevărat să eliminați referința la fosta apartenență la rolul #VAR1_BOLD#?</string>
  <string name="SYS_LINK_NAME">Numele linkului</string>
  <string name="SYS_LINK_TARGET">Ținta linkului</string>
  <string name="SYS_LINK_TARGET_DESC">Alegeți dacă site-ul selectat trebuie afișat în fereastra Admidio sau într-o fereastră nouă.</string>
  <string name="SYS_LINKEDIN">LinkedIn</string>
  <string name="SYS_LIST">Listă</string>
  <string name="SYS_LIST_COLUMNS">Coloanele listei</string>
  <string name="SYS_LOCATION_PROFILE_PICTURES">Locația de stocare a fotografiilor de profil</string>
  <string name="SYS_LOCATION_PROFILE_PICTURES_DESC">Vă rugăm să definiți unde să fie stocată fotografia de profil (în baza de date sau în folderul adm_my_files). Când se face o modificare, fotografiile actuale nu sunt copiate în noua locație. (implicit: baza de date)</string>
  <string name="SYS_LOCK_ALBUM">Blochează albumul</string>
  <string name="SYS_LOCK_ALBUM_DESC">Albumele blocate nu pot fi vizualizate de vizitatori sau membri, de exemplu, puteți bloca un album atât timp cât toate imaginile sunt în curs de încărcare.</string>
  <string name="SYS_LOCKED">Blocat</string>
  <string name="SYS_LOG">Jurnal</string>
  <string name="SYS_LOG_ALLOW_DELETION">Permiteți ștergerea istoricului modificărilor</string>
  <string name="SYS_LOG_ALLOW_DELETION_DESC">Activați un buton pe pagina jurnalului de modificări pentru a șterge o parte sau întregul istoric al jurnalului de modificări.</string>
  <string name="SYS_LOG_RECORDS_HIDDEN">Unele sau toate intrările din jurnalul de modificări au fost ascunse din cauza permisiunilor insuficiente ale utilizatorului pentru a le accesa.</string>
  <string name="SYS_LOGGED_TABLES">Tabele cu jurnal</string>
  <string name="SYS_LOGGED_TABLES_DESC">Selectați toate tipurile de obiecte pentru jurnalul de modificări. Pentru aceste obiecte, toate modificările individuale vor fi înregistrate în istoricul modificărilor cu valoarea veche și nouă, precum și ora modificării și utilizatorul. Dacă un tip de obiect este deselectat, intrările existente din jurnal nu sunt șterse. Acest lucru se poate face în pagina jurnalului de modificări.</string>
  <string name="SYS_LOGIN">Autentificare</string>
  <string name="SYS_LOGIN_MAX_INVALID_LOGIN">Ați încercat să vă conectați de prea multe ori recent folosind o parolă greșită. Din motive de securitate, contul dvs. a fost blocat pentru 15 minute.</string>
  <string name="SYS_LOGIN_NAME_EXIST">Numele de utilizator selectat există deja.\n\nVă rugăm să selectați un alt nume.</string>
  <string name="SYS_LOGIN_NOT_ACTIVATED">Contul dvs. nu a fost încă activat.\n\nVeți fi informat imediat ce accesul va fi posibil.</string>
  <string name="SYS_LOGIN_PROBLEMS">Probleme de autentificare</string>
  <string name="SYS_LOGIN_TO">Autentificare la #VAR1_BOLD#</string>
  <string name="SYS_LOGIN_USER_NO_ADMINISTRATOR">Datele dvs. de conectare sunt corecte, dar procesul de actualizare este activat numai pentru administratorii organizației #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_LOGIN_USER_NO_MEMBER_IN_ORGANISATION">Datele dvs. de conectare sunt corecte, dar nu sunteți membru activ al acestei organizații #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_LOGIN_USERNAME_PASSWORD_INCORRECT">Numele de utilizator și/sau parola introduse sunt incorecte.</string>
  <string name="SYS_LOGIN_WITH_EMAIL">Permiteți adresa de e-mail în locul numelui de utilizator pentru conectare</string>
  <string name="SYS_LOGIN_WITH_EMAIL_DESC">Dacă un utilizator are o adresă de e-mail stocată în câmpul profilului său și adresa este unică, aceasta poate fi utilizată ca nume de utilizator pentru conectare. (implicit: nu)</string>
  <string name="SYS_LOGO_FILE">Fișier logo</string>
  <string name="SYS_LOGO_FILE_DESC">Calea către fișierul logo-ului afișat în colțul din stânga sus. Calea trebuie să fie relativă la directorul rădăcină al instalării. Dacă este lăsată necompletată, va fi utilizat logo-ul implicit al temei. (implicit: necompletat)</string>
  <string name="SYS_LOGO_FILE_MAX_HEIGHT">Înălțimea maximă a logo-ului</string>
  <string name="SYS_LOGO_FILE_MAX_HEIGHT_DESC">Spațiul maxim disponibil pentru logo în antet este limitat la această valoare. Dacă logo-ul este mai înalt decât valoarea specificată, acesta va fi redus la această înălțime. (implicit: 60 pixeli)</string>
  <string name="SYS_LOGOUT">Deconectare</string>
  <string name="SYS_LOGOUT_SUCCESSFUL">Deconectarea a reușit.</string>
  <string name="SYS_LOSTPW_SEND_EMAIL">Noua parolă a fost trimisă la adresa de e-mail #VAR1_BOLD#!</string>
  <string name="SYS_LOSTPW_SEND_USERNAME">Noua parolă a fost trimisă utilizatorului #VAR1_BOLD#!</string>
  <string name="SYS_LOSTPW_SEVERAL_EMAIL">Adresa de e-mail #VAR1_BOLD# a fost atribuită mai multor înregistrări. Nu a putut fi identificată o înregistrare unică a utilizatorului.</string>
  <string name="SYS_MAIL_BULK">În pachet</string>
  <string name="SYS_MAIL_DISPATCH">E-mail livrat</string>
  <string name="SYS_MAIL_SENDING_MODE">Mod de trimitere e-mail</string>
  <string name="SYS_MAIL_SENDING_MODE_DESC">În modul „Bundled” (Grupat), e-mailurile către mai mulți destinatari sunt combinate. Un e-mail primește apoi un număr configurat de destinatari în câmpul TO (Către) sau BCC (Copiile ascunse). Acest lucru este util dacă gazda nu permite trimiterea unui număr mare de e-mailuri. În modul „single” (unic), fiecare destinatar primește un e-mail separat. În acest mod, în textul e-mailului pot fi adăugate diverse substituenți cu datele destinatarului.</string>
  <string name="SYS_MAIL_SINGLE">Singular</string>
  <string name="SYS_MAINTAIN_CATEGORIES_DESC">Aici puteți crea și edita categorii.</string>
  <string name="SYS_MAINTAIN_USER_RELATION_TYPES_DESC">Puteți defini tipuri de relații (părinte - copil). Pentru fiecare relație definită, se definește tipul (asimetric, simetric sau unidirecțional) și drepturile de editare a profilului în cadrul relației.</string>
  <string name="SYS_MAKE_FORMER">Puteți face acest lucru pentru un contact anterior. Aceasta nu șterge datele, ci doar încetează toate apartenențele la roluri. Avantajul este că puteți vedea oricând ulterior ce date și roluri ați atribuit acestui contact.</string>
  <string name="SYS_MAKE_FORMER_SELECTION">Puteți transforma contactele selectate în contacte anterioare. Aceasta nu șterge datele, ci doar încetează toate apartenențele la roluri. Avantajul este că puteți vedea oricând ulterior ce date și roluri ați atribuit acestor contacte.</string>
  <string name="SYS_MALE">Bărbătesc</string>
  <string name="SYS_MANAGE_NEW_REGISTRATIONS_DESC">Înregistrările noi ale vizitatorilor pot fi listate, aprobate sau refuzate aici.</string>
  <string name="SYS_MANAGE_PROFILE_FIELDS_DESC">Se pot defini câmpuri noi pentru profil și proprietățile acestora, precum și modificări ale câmpurilor existente pentru profil. Câmpurile pot fi atribuite categoriilor și li se pot atribui drepturi, care stabilesc ce roluri pot vedea sau edita anumite câmpuri pentru profil.</string>
  <string name="SYS_MANUAL_APPROVAL">Aprobarea manuală</string>
  <string name="SYS_MANUAL_APPROVAL_DESC">Noile înregistrări trebuie aprobate manual de către membrii cu rolul #VAR1_BOLD#. Abia după aceea noul membru se poate conecta la sistem. Dacă setarea este dezactivată, noii membri se pot conecta la sistem imediat după înregistrarea cu succes. (Implicit: Activat)</string>
  <string name="SYS_MAP">Hartă</string>
  <string name="SYS_MAP_LINK_HOME_DESC">Afișează locația pe Google Maps. Strada, codul poștal, orașul și țara sunt transferate către Google.</string>
  <string name="SYS_MAP_LINK_ROUTE_DESC">Afișează pe Google Maps traseul de la locul dvs. de reședință până la locația acestui utilizator. Strada, codul poștal, orașul și țara sunt transferate către Google.</string>
  <string name="SYS_MASTODON">Mastodon</string>
  <string name="SYS_MAX_ATTACHMENT_SIZE">Puteți adăuga câte atașamente doriți. Dimensiunea totală a tuturor atașamentelor nu trebuie să depășească #VAR1# MB.</string>
  <string name="SYS_MAX_PARTICIPANTS">Număr maxim de participanți</string>
  <string name="SYS_MAX_PARTICIPANTS_OF_ROLE">#VAR1# din maxim #VAR2# participanți</string>
  <string name="SYS_MAX_PATH_LENGTH">Lungimea maximă a căii</string>
  <string name="SYS_MAX_PHOTO_SIZE_DESC">Valorile specificate determină dimensiunea maximă pe care o poate avea o imagine în lățime sau înălțime. Fotografiile sunt redimensionate la această dimensiune atunci când sunt încărcate. În cazul unei ferestre modale sau pop-up, fereastra este ajustată automat la dimensiunea fotografiei. (Implicit: #VAR1# x #VAR2# pixeli)</string>
  <string name="SYS_MAX_PHOTO_SIZE_HEIGHT">Înălțimea maximă a imaginii</string>
  <string name="SYS_MAX_PHOTO_SIZE_WIDTH">Lățimea maximă a imaginii</string>
  <string name="SYS_MAX_PROCESSABLE_IMAGE_SIZE">dimensiunea maximă a imaginii care poate fi procesată</string>
  <string name="SYS_MAX_RECEIVER">Numărul maxim de destinatari ai mesajului</string>
  <string name="SYS_MAX_RECEIVER_DESC">Această valoare definește numărul maxim de destinatari ai mesajului. Un rol este considerat un singur destinatar.</string>
  <string name="SYS_MAXIMUM_FILE_SIZE">Mărimea maximă fișier</string>
  <string name="SYS_MAXIMUM_FILE_SIZE_DESC">Utilizatorii pot încărca numai fișiere cu dimensiuni mai mici decât cele afișate aici. În cazul valorii 0, încărcarea este dezactivată. (implicit: 3 MB)</string>
  <string name="SYS_MAYBE_PARTICIPATE">Participă cu rezervare</string>
  <string name="SYS_MAYBE_PARTICIPATE_DESC">Dacă această opțiune este activată, o a treia opțiune #VAR3_BOLD# este disponibilă în plus față de #VAR1_BOLD# și #VAR2_BOLD# la înregistrarea pentru un eveniment. (Implicit: dezactivat)</string>
  <string name="SYS_MEETING_POINT">Punct de întâlnire</string>
  <string name="SYS_MEETINGS">Întâlniri</string>
  <string name="SYS_MEGAPIXEL">Megapixeli</string>
  <string name="SYS_MEMBER">Membru</string>
  <string name="SYS_MEMBER_ASSIGNMENT">Atribuirea membrilor</string>
  <string name="SYS_MEMBER_OF_ORGANIZATION" description="MEM_MEMBER_OF">Membru al organizației #VAR1#</string>
  <string name="SYS_MEMBER_OF_ROLE_GROUP">Membru al rolului/grupului #VAR1#</string>
  <string name="SYS_MEMBERS">Membrii</string>
  <string name="SYS_MEMBERS_BETWEEN_PERIOD">Membrii între #VAR1# și #VAR2#</string>
  <string name="SYS_MEMBERS_CONFIGURATION_DESC">Una dintre configurațiile specificate aici poate fi utilizată pentru afișarea administrării membrilor. Coloanele configurației listei selectate sunt apoi afișate în administrarea membrilor.</string>
  <string name="SYS_MEMBERS_PER_PAGE">Membri afișați per pagină</string>
  <string name="SYS_MEMBERS_PER_PAGE_DESC">Numărul de membri afișați în vizualizarea HTML. Se pot afișa mai mulți membri utilizând funcția de paginare. Această valoare nu va afecta previzualizarea imprimării și funcționalitatea de export (implicit: 25).</string>
  <string name="SYS_MEMBERS_SIMILAR_NAME">S-au găsit #VAR1# membri cu un nume similar.</string>
  <string name="SYS_MEMBERSHIP_APPROVED">Calitatea de membru aprobată</string>
  <string name="SYS_MEMBERSHIP_DELETE">Doriți să încetați calitatea de membru în rolul #VAR1_BOLD#?</string>
  <string name="SYS_MEMBERSHIP_DURATION">Durata calității de membru</string>
  <string name="SYS_MEMBERSHIP_END">Încetarea calității de membru</string>
  <string name="SYS_MEMBERSHIP_START">Începerea calității de membru</string>
  <string name="SYS_MEMORY_LIMIT">Limită de memorie</string>
  <string name="SYS_MENU">Meniu</string>
  <string name="SYS_MENU_DESC">Meniul poate fi configurat aici. Lângă adresa URL se poate adăuga o descriere și o pictogramă. În plus, se poate stabili cine are dreptul să vizualizeze intrarea din meniu.</string>
  <string name="SYS_MENU_ITEM">Element meniu</string>
  <string name="SYS_MENU_LEVEL">Nivel meniu</string>
  <string name="SYS_MENU_MODULE_RIGHTS_DESC">Dacă specificați un modul aici, elementul de meniu va fi afișat numai dacă utilizatorul are și dreptul de a vedea acest modul.</string>
  <string name="SYS_MENU_NAME_DESC">Numele intrării din meniu. Aici puteți introduce și numele unui șir de traducere.</string>
  <string name="SYS_MENU_RESTRICT_VISIBILITY">Doar vizibilitatea elementului de meniu este restricționată. Accesul la pagina subiacentă nu este afectat de această autorizare.</string>
  <string name="SYS_MESSAGE">Mesaj</string>
  <string name="SYS_MESSAGE_WENT_TO">Mesaj trimis</string>
  <string name="SYS_MESSAGES">Mesaje</string>
  <string name="SYS_MESSAGES_DESC">Prezentare generală a tuturor e-mailurilor și mesajelor private scrise. Noile e-mailuri și mesaje private pot fi introduse și trimise către contacte individuale sau roluri.</string>
  <string name="SYS_MICROSOFT_EXCEL">Microsoft Excel</string>
  <string name="SYS_MOBILE">Mobil</string>
  <string name="SYS_MODAL_WINDOW">Fereastră modală</string>
  <string name="SYS_MODULE_DISABLED">Acest modul este dezactivat</string>
  <string name="SYS_MODULE_RIGHTS">Drepturi asupra modulului</string>
  <string name="SYS_MODULES">Module</string>
  <string name="SYS_MONDAY">Luni</string>
  <string name="SYS_MONTH">Lună</string>
  <string name="SYS_MONTHLY">Lunar</string>
  <string name="SYS_MONTHS">Luni</string>
  <string name="SYS_MORE">Mai mult</string>
  <string name="SYS_MOVE_DOWN">Deplasare în jos #VAR1#</string>
  <string name="SYS_MOVE_FILE">Mutare fișier</string>
  <string name="SYS_MOVE_FILE_DESC">Selectați un folder în care doriți să mutați fișierul #VAR1_BOLD#. Permisiunile de rol pentru afișarea fișierului sunt preluate din folderul țintă.</string>
  <string name="SYS_MOVE_FOLDER">Mutați dosarul</string>
  <string name="SYS_MOVE_FOLDER_DESC">Selectați un folder în care doriți să mutați folderul #VAR1_BOLD#. Permisiunile de rol pentru vizualizarea și încărcarea fișierelor din folderul țintă se aplică acestui folder și tuturor subfolderelor.</string>
  <string name="SYS_MOVE_TO">Mutre la</string>
  <string name="SYS_MOVE_UP">Mutare în sus #VAR1#</string>
  <string name="SYS_MOVE_VAR">Mișcați #VAR1#</string>
  <string name="SYS_MULTIPLE_RECIPIENTS">Destinatari multipli</string>
  <string name="SYS_MULTIPLE_RECIPIENTS_DESC">E-mailurile către mai mulți destinatari conțin toți destinatarii în câmpul BCC. Acest lucru garantează că nimeni nu vede adresele de e-mail ale celorlalți destinatari. Cu toate acestea, câmpul TO trebuie completat. Această setare poate fi utilizată pentru a defini ce se introduce în câmpul destinatar (TO). Aceasta ar putea fi o valoare ascunsă „Destinatari nedivulgați”, dar acest lucru cauzează probleme cu unii furnizori. Alternativ, câmpul destinatar (TO) poate fi completat cu adresa expeditorului sau adresa administratorului din notificările sistemului. Notă: Toate e-mailurile către mai mulți destinatari vor fi trimise și la adresa de e-mail din câmpul destinatar (TO). (Implicit: Expeditor)</string>
  <string name="SYS_MUST_HAVE_ADMINISTRATOR">Rolul „administrator” trebuie să aibă cel puțin un membru atribuit!</string>
  <string name="SYS_MY_PROFILE">Profilul meu</string>
  <string name="SYS_MYLIST_CONDITION_DESC">Aici puteți defini condiții pentru fiecare câmp din lista dvs. Acest lucru va restricționa și mai mult membrii determinați ai rolului selectat cu condițiile dvs.</string>
  <string name="SYS_NAME">Nume</string>
  <string name="SYS_NAME_ABBREVIATION">Denumire scurtă</string>
  <string name="SYS_NEW_BETA_AVAILABLE">O nouă versiune beta este disponibilă!</string>
  <string name="SYS_NEW_BOTH_AVAILABLE">O nouă versiune stabilă și o nouă versiune beta sunt disponibile!</string>
  <string name="SYS_NEW_MESSAGE_RECEIVED">Mesaj nou primit</string>
  <string name="SYS_NEW_NAME">Nume nou</string>
  <string name="SYS_NEW_ORGANIZATION_DESC">În acest formular, introduceți abrevierea, denumirea oficială și adresa de e-mail a organizației pe care doriți să o adăugați. Adresa de e-mail trebuie să fie o adresă generală a organizației. Printre altele, aceasta este utilizată ca adresă de expeditor pentru notificările automate ale sistemului. Se adaugă apoi o nouă organizație cu datele sale principale. Veți deveni administratorul acesteia și veți putea efectua configurarea ulterioară.</string>
  <string name="SYS_NEW_PASSWORD">Parolă nouă</string>
  <string name="SYS_NEW_PROFILE_PICTURE">Fotografie profil nou</string>
  <string name="SYS_NEW_ROLE">Rol nou</string>
  <string name="SYS_NEW_VALUE">Valoare nouă</string>
  <string name="SYS_NEW_VERSION_AVAILABLE">O nouă versiune stabilă este disponibilă!</string>
  <string name="SYS_NEW_WINDOW">Fereastră nouă</string>
  <string name="SYS_NEXT">Următorul</string>
  <string name="SYS_NEXT_PHOTO">Fotografia următoare</string>
  <string name="SYS_NO">Nu</string>
  <string name="SYS_NO_ADDITIONAL_PERMISSIONS_SET">Nu sunt setate permisiuni suplimentare</string>
  <string name="SYS_NO_ADDITIONAL_RIGHTS">Fără drepturi suplimentare</string>
  <string name="SYS_NO_DATA_FOUND">Nu s-au găsit date!</string>
  <string name="SYS_NO_DEFAULT_ROLE">Nu puteți elimina setarea #VAR1_BOLD#, deoarece cel puțin un rol trebuie să fie stocat ca atribuire implicită.</string>
  <string name="SYS_NO_DEFAULT_ROLE_FOR_USER">Gestionarea rolurilor nu conține niciun rol implicit pentru utilizatorii noi. Vă rugăm să contactați un administrator care poate modifica această setare.</string>
  <string name="SYS_NO_ENTRIES">Nu există inregistrări</string>
  <string name="SYS_NO_ENTRY">Inregistrarea solicitată nu există în baza de date.</string>
  <string name="SYS_NO_LEADER">Niciun lider</string>
  <string name="SYS_NO_LOGIN_DATA">Nu aveți nume de utilizator și parolă?</string>
  <string name="SYS_NO_MATCHING_ENTRIES">Nu s-au găsit intrări corespunzătoare.</string>
  <string name="SYS_NO_MORE_COLUMN">Din motive tehnice, nu se mai pot adăuga coloane.</string>
  <string name="SYS_NO_NEW_REGISTRATIONS">Nu sunt disponibile înregistrări noi.</string>
  <string name="SYS_NO_PERMISSIONS_ASSIGNED">Nu au fost atribuite permisiuni.</string>
  <string name="SYS_NO_PICTURE_SELECTED">Nu a fost selectat niciun fișier imagine.</string>
  <string name="SYS_NO_QUOTATION">Fără cotație</string>
  <string name="SYS_NO_RIGHTS">Nu aveți permisiunea necesară pentru a efectua această acțiune.</string>
  <string name="SYS_NO_RIGHTS_VIEW_LIST">Nu aveți dreptul să vizualizați lista rolurilor selectate.</string>
  <string name="SYS_NO_ROLE_GIVEN">Nu a fost specificat niciun rol.</string>
  <string name="SYS_NO_ROLES_AND_USERS">Nu există roluri sau utilizatori cărora să le puteți trimite mesaje.</string>
  <string name="SYS_NO_ROLES_VISIBLE">Nu s-au găsit roluri. Este posibil să nu aveți drepturile necesare pentru a vedea anumite roluri.</string>
  <string name="SYS_NO_TEMPLATE">Fără șablon</string>
  <string name="SYS_NO_USER_FOUND">Nu s-a găsit niciun membru care să corespundă criteriilor dvs.</string>
  <string name="SYS_NO_VALID_RECIPIENTS">Rolurile și utilizatorii selectați nu au adrese de e-mail valide. Din acest motiv, e-mailul nu poate fi trimis.</string>
  <string name="SYS_NOBODY">Nimeni</string>
  <string name="SYS_NONE">Inexistent</string>
  <string name="SYS_NOT_AT_REGISTRATION">Nu la înregistrare</string>
  <string name="SYS_NOT_EMPTY">Nu este gol</string>
  <string name="SYS_NOT_INSTALLED">Neinstalat</string>
  <string name="SYS_NOT_MEMBER_OF_ANY_ORGANIZATION">Nu este membru al niciunei organizații</string>
  <string name="SYS_NOT_MEMBER_OF_ORGANIZATION">Nu este membru al organizației #VAR1#</string>
  <string name="SYS_NOT_NUMERIC">Vă rugăm să utilizați un număr valid ca condiție pentru câmpul #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_NOT_REGISTERED">Neînregistrat</string>
  <string name="SYS_NOT_SET">Nu este setat</string>
  <string name="SYS_NOT_VALID_DATE_FORMAT">Vă rugăm să utilizați o dată validă ca condiție pentru câmpul #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_NOTE">Notă</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_INVENTORY_CHANGES">Notificare privind modificările în inventar</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_INVENTORY_CHANGES_DESC">Membrii rolului de notificare stocată vor primi o notificare de sistem dacă articolele din inventar sunt create, modificate, șterse, repuse în funcțiune, retrase sau importate. (Implicit: nu)</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_NEW_ENTRIES">Notificare pentru intrări noi sau modificate</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_NEW_ENTRIES_DESC">Membrii rolului de notificare stocată vor primi o notificare de sistem pentru intrările noi sau modificate în modulele Anunțuri, Evenimente, Documente și fișiere, Fotografii, Linkuri web și forum. (Implicit: nu)</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_NEW_REGISTRATION">Notificare după o nouă înregistrare</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_PROFILE_CHANGES">Notificare pentru câmpurile profilului modificate</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_PROFILE_CHANGES_DESC">Membrii rolului de notificare stocată vor primi o notificare de sistem dacă datele profilului membrilor sunt create, modificate sau șterse de un utilizator. (Implicit: nu)</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_REGISTRATION_APPROVAL">Notificare privind aprobarea unei înregistrări</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_REGISTRATION_CONFIRMATION">Notificare pentru confirmarea înregistrării</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_ROLE">Rolul notificator</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_ROLE_DESC">Membrii acestui rol primesc notificări despre intrările noi sau modificate în module și modificările din datele profilului membrilor. Din motive de protecție a datelor, pot fi depuse numai roluri care au dreptul de rol #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_NUMBER">Număr</string>
  <string name="SYS_NUMBER_COL_DESC">Căsuța de selectare corespunzătoare trebuie activată dacă doriți să afișați la sfârșitul raportului o linie cu numărul de membri.</string>
  <string name="SYS_NUMBER_OF_ALBUMS_PER_PAGE">Număr de albume pe pagină</string>
  <string name="SYS_NUMBER_OF_ENTRIES_PER_PAGE">Număr de intrări pe pagină</string>
  <string name="SYS_NUMBER_OF_ENTRIES_PER_PAGE_DESC">Numărul de intrări afișate pe o pagină. Dacă există mai multe intrări, se adaugă o paginare la pagină. Dacă valoarea este 0, toate intrările de pe o pagină sunt listate și paginarea este dezactivată. (Setare implicită: #VAR1#)</string>
  <string name="SYS_NUMBER_OF_ENTRIES_PER_PAGE_SELECT_DESC">Numărul de intrări afișate pe o pagină. Dacă există mai multe intrări, se adaugă o paginare la pagină. Dacă valoarea este „Toate”, toate intrările de pe o pagină sunt listate și paginarea este dezactivată. (Setare implicită: #VAR1#)</string>
  <string name="SYS_NUMBER_OF_LOGINS">Număr de autentificări</string>
  <string name="SYS_NUMBER_OF_POSTS_PER_PAGE">Număr de postări pe pagină</string>
  <string name="SYS_NUMBER_OF_TOPICS_PER_PAGE">Număr de subiecte pe pagină</string>
  <string name="SYS_NUMBER_RECIPIENTS">Număr de destinatari</string>
  <string name="SYS_NUMBER_RECIPIENTS_DESC">Numărul din acest câmp indică numărul maxim de destinatari ai unui e-mail. Acest număr poate fi limitat de furnizori. Dacă un e-mail trebuie trimis unui număr mai mare de destinatari decât cel setat aici, vor fi generate mai multe e-mailuri. Numărul de e-mailuri care pot fi trimise într-o anumită perioadă poate fi, de asemenea, limitat de furnizori. (Implicit: 50)</string>
  <string name="SYS_ODF_SPREADSHEET">Foaie de calcul ODF (*.ods)</string>
  <string name="SYS_OFF">Oprit</string>
  <string name="SYS_OK">OK</string>
  <string name="SYS_ON">Pornit</string>
  <string name="SYS_ONE_TIME">O singură dată</string>
  <string name="SYS_ONLINE_MEMBERSHIP_ADMINISTRATION">Gestionarea membrilor</string>
  <string name="SYS_ONLY_AT_REGISTRATION_AND_OWN_PROFILE">Numai la înregistrare și în profilul propriu</string>
  <string name="SYS_ONLY_SET_BY_MOTHER_ORGANIZATION">Această preferință poate fi setată numai de organizația mamă.</string>
  <string name="SYS_OPERATING_SYSTEM">Sistem de operare</string>
  <string name="SYS_OPPOSITE_RELATIONSHIP">Relație opusă</string>
  <string name="SYS_OPTIONAL">Opțional</string>
  <string name="SYS_ORDER">Ordine</string>
  <string name="SYS_ORGANIZATION">Organizație</string>
  <string name="SYS_ORGANIZATION_AFFILIATION">Afilerea organizației</string>
  <string name="SYS_ORGANIZATION_DESC">Numele și datele de contact ale organizației actuale, cu opțiunea de a crea și afișa suborganizații.</string>
  <string name="SYS_OVERHANG">Debordant</string>
  <string name="SYS_OVERVIEW">Prezentare generală</string>
  <string name="SYS_OVERVIEW_EXTENSIONS">Prezentare generală extensii</string>
  <string name="SYS_OVERVIEW_EXTENSIONS_SEQUENCE_DESC">Aspectul extensiilor din pagina de prezentare generală poate fi modificat aici. Ordinea extensiilor poate fi modificată prin glisare și fixare (ecrane mari) sau prin clic pe butoanele de mutare (ecrane mici).\n\n Noua ordine intră în vigoare numai după salvarea setărilor!</string>
  <string name="SYS_PAGE_NEXT">Următorul</string>
  <string name="SYS_PAGE_PREVIOUS">Anterior</string>
  <string name="SYS_PARAMETER1_AND_PARAMETER2" description="Two parameters are connected with an and">#VAR1# și #VAR2#</string>
  <string name="SYS_PARENT_ALBUM">Album părinte</string>
  <string name="SYS_PARENT_ALBUM_DESC">Un album poate face parte dintr-un alt album. Selectați un album părinte din lista de selecție. Dacă doriți să afișați albumul la cel mai înalt nivel, selectați #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_PARENT_ORGANIZATION">Organizație mamă</string>
  <string name="SYS_PARENT_ORGANIZATION_DESC">Definiți aici organizația mamă. Organizațiile mamă pot crea, de exemplu, evenimente și anunțuri care vor fi afișate în organizația selectată (fiică).</string>
  <string name="SYS_PARTICIPANTS">Membrii</string>
  <string name="SYS_PARTICIPANTS_LIMIT">Număr limitat de participanți</string>
  <string name="SYS_PARTICIPATE">Participă</string>
  <string name="SYS_PARTICIPATE_AT_EVENT">Participă la eveniment în calitate de organizator</string>
  <string name="SYS_PARTICIPATE_AT_EVENT_DESC">Devii organizatorul întâlnirii și primești dreptul de a adăuga sau elimina participanți suplimentari. De asemenea, poți numi alte persoane ca organizatori.</string>
  <string name="SYS_PARTICIPATE_NO_RIGHTS">Nu aveți dreptul să vă înscrieți pentru această programare.</string>
  <string name="SYS_PARTICIPATE_QUESTION">Participați?</string>
  <string name="SYS_PARTICIPATION_INFORMATION">Informații despre participant</string>
  <string name="SYS_PARTICIPATION_STATUS">Statut participant</string>
  <string name="SYS_PASSWORD">Parolă</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_CHANGED">Parola a fost schimbată cu succes.</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_DESCRIPTION">Parola trebuie să conțină cel puțin 8 caractere, inclusiv cifre, litere și caractere speciale. Nivelul de securitate al parolei selectate va fi afișat în culori, folosind o bară. Nivelul minim de securitate necesar este indicat de săgeata din bară.</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_FORGOTTEN">Parolă uitată?</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_FORGOTTEN_DESCRIPTION">Introduceți numele de utilizator sau adresa de e-mail. Vă vom trimite un link prin care vă puteți reseta parola și apoi seta o nouă parolă.</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_FORGOTTEN_PREF_DESC">Dacă utilizatorul și-a uitat parola, poate solicita trimiterea unui link prin care poate seta o nouă parolă pentru contul său pe acest site web. Dacă această opțiune este dezactivată, utilizatorul poate trimite doar o solicitare prin e-mail administratorului pentru a depune o nouă parolă. Pentru ca parola să fie trimisă, trebuie setată și opțiunea #VAR1_BOLD#. (Implicit: da)</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_LENGTH">Parola trebuie să aibă cel puțin 8 caractere.</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_NOT_STRONG_ENOUGH">Parola nu este suficient de sigură.</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_OLD_WRONG">Parola veche nu corespunde</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_RESET_INVALID">Ați solicitat un link invalid pentru resetarea parolei. Dacă nu ați resetat încă parola, vă rugăm să solicitați un nou link utilizând funcția #VAR1#.</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_RESET_SAVED">Noua parolă a fost aplicată!</string>
  <string name="SYS_PASSWORDS_NOT_EQUAL">Parola introdusă nu corespunde cu cea repetată.</string>
  <string name="SYS_PATH">Cale</string>
  <string name="SYS_PATH_SEPARATOR">Separator de cale</string>
  <string name="SYS_PDF">PDF</string>
  <string name="SYS_PERIOD">Perioadă de timp</string>
  <string name="SYS_PERIOD_FROM_TO">Perioadă de timp de la #VAR1# la #VAR2#</string>
  <string name="SYS_PERMISSIONS">Autorizații</string>
  <string name="SYS_PHONE">Telefon</string>
  <string name="SYS_PHONE_INVALID_CHAR">Numărul de telefon din câmpul #VAR1_BOLD# conține caractere nevalide.\n\nSunt permise numai cifrele 0-9 și caracterele speciale +-/ ().</string>
  <string name="SYS_PHOTO">Foto</string>
  <string name="SYS_PHOTO_ALBUMS">Albume foto</string>
  <string name="SYS_PHOTO_FILE_TO_LARGE">Dimensiunea fotografiei încărcate depășește dimensiunea maximă permisă de server pentru fișiere de #VAR1# B</string>
  <string name="SYS_PHOTO_FILE_UPLOADED">Fotografia #VAR1_BOLD# a fost încărcată.</string>
  <string name="SYS_PHOTO_FORMAT_INVALID">Sunt permise numai fotografii în format JPG și PNG.</string>
  <string name="SYS_PHOTO_PROCESSING_ERROR">Eroare de procesare a fotografiei</string>
  <string name="SYS_PHOTO_RESOLUTION_TO_LARGE">Dimensiunea imaginii încărcate depășește rezoluția permisă de server de #VAR1# megapixeli.</string>
  <string name="SYS_PHOTO_UPLOAD_DESC">Selectați imaginile pe care doriți să le încărcați în albumul #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_PHOTO_UPLOAD_NOT_SUCCESSFUL">Nu toate fotografiile au fost încărcate cu succes.</string>
  <string name="SYS_PHOTO_UPLOAD_SUCCESSFUL">Toate fotografiile au fost încărcate cu succes.</string>
  <string name="SYS_PHOTO_X_OF_Y">Fotografia #VAR1# din #VAR2#</string>
  <string name="SYS_PHOTOS">Fotografii</string>
  <string name="SYS_PHOTOS_BY">Fotografii de</string>
  <string name="SYS_PHOTOS_BY_VAR">Fotografii de #VAR1#</string>
  <string name="SYS_PHOTOS_DESC">Fotografiile evenimentelor pot fi încărcate și afișate. Fotografiile pot fi organizate în albume care pot fi interconectate.</string>
  <string name="SYS_PHOTOS_PRESENTATION">Fotoprezentare</string>
  <string name="SYS_PHOTOS_PRESENTATION_DESC">Această opțiune vă permite să specificați modul în care imaginile vor fi afișate în modulul foto. Acest lucru se poate face cu o fereastră modală care se deschide ca o fereastră separată în fereastra activă a browserului. Previzualizarea imaginii rămâne activă în fundal. Dacă imaginea trebuie afișată în aceeași fereastră, albumul curent cu imaginile de previzualizare este înlocuit cu imaginea selectată cu elemente de navigare. (Implicit: Fereastră modală)</string>
  <string name="SYS_PHP">PHP</string>
  <string name="SYS_PHP_INFO">Toate setările PHP</string>
  <string name="SYS_PHP_MAIL">PHP mail()</string>
  <string name="SYS_PHP_VERSION">Versiune PHP</string>
  <string name="SYS_PHP_VERSION_EOL">Versiunea PHP nu mai este acceptată oficial de PHP (sfârșitul ciclului de viață). (#VAR1#)</string>
  <string name="SYS_PHP_VERSION_REQUIRED">Admidio necesită #VAR1# sau o versiune superioară</string>
  <string name="SYS_PIPE">Pipe (|)</string>
  <string name="SYS_PLEASE_CHOOSE">Selectați opțiunea</string>
  <string name="SYS_PLUGIN_DISABLED">Acest plugin este dezactivat</string>
  <string name="SYS_PLUGIN_INSTALL">Instalați pluginul</string>
  <string name="SYS_PLUGIN_MANAGER">Manager de plugin</string>
  <string name="SYS_PLUGIN_MANAGER_DESC">Aici puteți gestiona pluginurile Admidio. Pluginurile sunt module suplimentare care pot fi instalate pentru a extinde funcționalitatea Admidio. Puteți instala, actualiza sau elimina pluginuri.</string>
  <string name="SYS_PLUGIN_NAME_MISSING">Nu a fost specificat niciun nume de plugin.</string>
  <string name="SYS_PLUGIN_NO_INTERFACE">Pluginul nu are interfață.</string>
  <string name="SYS_PLUGIN_NOT_INSTALLED">Acest plugin nu este instalat</string>
  <string name="SYS_PLUGIN_PREFERENCES">Preferințe plugin</string>
  <string name="SYS_PLUGIN_UNINSTALL">Dezinstalare plugin</string>
  <string name="SYS_PLUGIN_UPDATE">Actualizare plugin</string>
  <string name="SYS_PLUGIN_VERSION">Versiune plugin</string>
  <string name="SYS_PORT">Port</string>
  <string name="SYS_PORTRAIT" description="Format for printing">Portret</string>
  <string name="SYS_POSSIBLE_FIELDNAMES">Nume coloane pentru detectare automată: #VAR1#</string>
  <string name="SYS_POST">Postare</string>
  <string name="SYS_POST_MAX_SIZE">Mărime maximă POST</string>
  <string name="SYS_POSTCODE">COD Poștal</string>
  <string name="SYS_POSTS">Postări</string>
  <string name="SYS_PRESET_CONFIGURATION">Configurație implicită</string>
  <string name="SYS_PRESET_CONFIGURATION_DESC">Administratorii pot defini configurații implicite pentru toți utilizatorii. Configurați coloanele și condițiile și salvați-le denumind setul de configurații.</string>
  <string name="SYS_PREVIEW">Previzualizare</string>
  <string name="SYS_PREVIOUS_EVENTS">Anterior #VAR1#</string>
  <string name="SYS_PREVIOUS_NAME">Nume anterior</string>
  <string name="SYS_PREVIOUS_PHOTO">Imaginea anterioară</string>
  <string name="SYS_PREVIOUS_VALUE">Valoare anterioară</string>
  <string name="SYS_PRINT_PREVIEW">Previzualizare imprimare</string>
  <string name="SYS_PRIVATE_MESSAGE_NOT_SEND">Mesajul privat nu a putut fi trimis către #VAR1_BOLD#.\n\nA apărut următoarea eroare:\n#VAR2#</string>
  <string name="SYS_PRIVATE_MESSAGE_SEND">Mesajul privat a fost trimis către #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_PRIVATE_MESSAGES">Mesaje private</string>
  <string name="SYS_PRNG">Generator de numere pseudoaleatorii</string>
  <string name="SYS_PRNG_INSECURE">Admidio/PHP nu poate genera numere pseudoaleatorii sigure! Vă rugăm să contactați echipa Admidio cu următoarele informații:</string>
  <string name="SYS_PROCESS_CANCELED">Proces anulat.</string>
  <string name="SYS_PROCESSING_ERROR_DESC">La prelucrarea datelor a apărut următoarea problemă.</string>
  <string name="SYS_PROFILE">Profil</string>
  <string name="SYS_PROFILE_DATA">Date profil</string>
  <string name="SYS_PROFILE_FIELD">Câmp profil</string>
  <string name="SYS_PROFILE_FIELD_SELECT_OPTIONS">Opțiuni de selectare câmp profil</string>
  <string name="SYS_PROFILE_FROM">Profilul #VAR1# #VAR2#</string>
  <string name="SYS_PROFILE_INFORMATION">Informații profil</string>
  <string name="SYS_PROFILE_PHOTO">Fotografie de profil</string>
  <string name="SYS_PROFILE_PICTURE_RESTRICTIONS">Trebuie să apăreți și dumneavoastră în fotografie. Fotografia poate avea o rezoluție maximă de #VAR1# megapixeli. Fișierul foto nu trebuie să depășească #VAR1# MB și trebuie să fie în format JPG sau PNG.</string>
  <string name="SYS_PROPERTIES">Proprietăți</string>
  <string name="SYS_QR_CODE">Cod QR</string>
  <string name="SYS_QUANTITY">Cantitate</string>
  <string name="SYS_QUARTERLY">Trimestrial</string>
  <string name="SYS_QUOTE">Ghilimele simple (\')</string>
  <string name="SYS_RADIO_BUTTON">Buton radio</string>
  <string name="SYS_RECENT_ALBUMS_OF_ORGA">Ultimul album foto al organizației #VAR1#</string>
  <string name="SYS_RECIPIENT">Destinatar</string>
  <string name="SYS_RECIPIENT_EMAIL">Destinatar e-mail</string>
  <string name="SYS_REDIRECT">Redirecționare</string>
  <string name="SYS_REDIRECT_DESC">Părăsiți site-ul web #VAR1_BOLD# și veți fi redirecționat automat către #VAR3# în #VAR2# secunde.\n\nDacă redirecționarea automată nu funcționează, vă rugăm să faceți clic #VAR4#aici#VAR5#!</string>
  <string name="SYS_REDIRECT_URL_INVALID">Adresa URL de redirecționare specificată nu este validă.</string>
  <string name="SYS_REGISTER">Registru</string>
  <string name="SYS_REGISTERED_AS">Autentificat ca</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION">Înregistrare</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_ADOPT_ALL_DATA">Adoptați toate datele din înregistrarea utilizatorului existent</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_ADOPT_ALL_DATA_DESC">Dacă un utilizator nou înregistrat există deja în baza de date, toate datele din înregistrare vor fi transferate utilizatorului existent dacă această setare este activată. Dacă această setare nu este activată, numai numele de utilizator și parola sunt preluate. În cazul utilizatorilor care nu existau anterior, toate datele din înregistrare vor fi întotdeauna preluate, indiferent de această setare. (Implicit: da)</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_AT">Înregistrare pe #VAR1# la #VAR2#</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_CONFIRMED">Înregistrarea a fost confirmată de utilizator.</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_NOT_CONFIRMED">Înregistrarea nu a fost încă confirmată de utilizator.</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_NOT_POSSIBLE">Înscrierile s-au terminat.</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_POSSIBLE">Activați înregistrarea pentru acest eveniment.</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_POSSIBLE_FOR">Înscriere permisă pentru</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_SAVED">Datele dvs. au fost salvate.\n\nVeți primi un e-mail cu un link de confirmare. După ce ați accesat acest link, înregistrarea dvs. poate fi procesată în continuare.</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_VALIDATION_FAILED">Linkul accesat nu este valid. Un link de înregistrare este valabil numai până la 24 de ore după înregistrare. Vă rugăm să vă înregistrați din nou pe site și să confirmați înregistrarea imediat ce primiți e-mailul cu linkul.</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_VALIDATION_OK">V-ați confirmat cu succes înregistrarea. Înregistrarea va fi verificată de un membru al echipei #VAR1#. Veți primi apoi un e-mail în care vi se va comunica dacă înregistrarea dvs. a fost acceptată sau respinsă.</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_VALIDATION_OK_SELF">V-ați confirmat cu succes înregistrarea. Acum vă puteți conecta cu numele de utilizator și parola.</string>
  <string name="SYS_REGISTRATIONS">Înregistrări</string>
  <string name="SYS_REGULAR_EXPRESSION">Expresie comună</string>
  <string name="SYS_REGULAR_EXPRESSION_DESC">Se poate stoca orice expresie regulată care va fi aplicată conținutului introdus de utilizator în acest câmp al profilului. Conținutul trebuie să corespundă condițiilor expresiei regulate pentru ca valoarea introdusă să fie stocată în câmp. Expresia regulată este verificată în plus față de condițiile generale ale tipului de date.</string>
  <string name="SYS_RELATED_TO">Element asociat</string>
  <string name="SYS_RELATIONSHIP_CONFIGURATION">Configurația relației</string>
  <string name="SYS_RELATIONSHIP_CONFIGURATIONS">Configurația relațiilor</string>
  <string name="SYS_RELATIONSHIP_TYPE_DELETE">Doriți să eliminați acest tip de relație #VAR1_BOLD#? Atenție: această acțiune va șterge toate relațiile existente de acest tip.</string>
  <string name="SYS_RELATIONSHIP_TYPE_DESC">O relație asimetrică este utilizată, de exemplu, pentru părinte/copil, în timp ce relațiile simetrice pot fi utilizate, de exemplu, pentru frați. Acestea sunt întotdeauna bidirecționale, însă relațiile unidirecționale marchează doar într-o singură direcție.</string>
  <string name="SYS_RELATIONSHIP_TYPE_EDIT_USER_DESC">Dacă este setată, atunci un utilizator poate edita profilul altui utilizator cu care are o relație. Pentru o relație asimetrică, dreptul este atribuit separat pentru fiecare relație, iar pentru o relație simetrică, ambii utilizatori pot edita profilul celuilalt, iar în cazul unei relații unidirecționale, numai utilizatorul cu relația stocată poate edita profilul celuilalt.</string>
  <string name="SYS_RELOAD">Reîncărcare</string>
  <string name="SYS_REMEMBER_ME">Rămâneți conectat</string>
  <string name="SYS_REMINDER_SEND_LOGIN">Doriți să trimiteți membrului datele sale de conectare împreună cu o nouă parolă, ca memento?</string>
  <string name="SYS_REMOVE">Înlăturare</string>
  <string name="SYS_REMOVE_CONTACT">Eliminare contact</string>
  <string name="SYS_REMOVE_CONTACT_DESC">Dacă alegeți #VAR1_BOLD#, toate datele acestui contact vor fi șterse și nu vor mai putea fi vizualizate sau restaurate.</string>
  <string name="SYS_REMOVE_CONTACT_SELECTION">Eliminare selecție contact</string>
  <string name="SYS_REMOVE_CONTACT_SELECTION_DESC">Dacă alegeți #VAR1_BOLD#, toate contactele selectate vor fi șterse și nu vor mai putea fi vizualizate sau restaurate.</string>
  <string name="SYS_REMOVE_EVENT_REGISTRATION">Doriți cu adevărat să ștergeți înregistrarea pentru eveniment? Aceasta va șterge toți participanții anteriori.</string>
  <string name="SYS_REMOVE_MESSAGE">Șterge mesajul</string>
  <string name="SYS_REPEAT">Repetă</string>
  <string name="SYS_REPLACE">Înlocuiește</string>
  <string name="SYS_REPLIES_VAR">#VAR1# răspunsuri</string>
  <string name="SYS_REPLY_TO">Răspuns la</string>
  <string name="SYS_REQUIRED_INPUT">Informații necesare</string>
  <string name="SYS_RESET_PW_AREADY_LOGGED_IN">Sunteți deja conectat la sistem. Nu este necesar să solicitați o nouă parolă.</string>
  <string name="SYS_RESOLUTION_TOO_LARGE">Imaginea nu a putut fi procesată deoarece rezoluția este mai mare de #VAR1# megapixeli.</string>
  <string name="SYS_RESTORE_ENTRY">Refacere intrare</string>
  <string name="SYS_RIGHT_ALL_LISTS_VIEW">Vizualizați listele membrilor pentru toate rolurile și toate profilurile membrilor</string>
  <string name="SYS_RIGHT_ANNOUNCEMENTS">Gestionați anunțurile</string>
  <string name="SYS_RIGHT_APPROVE_USERS">Organizați și atribuiți înregistrările</string>
  <string name="SYS_RIGHT_ASSIGN_ROLES">Organizați și atribuiți rolurile</string>
  <string name="SYS_RIGHT_ASSIGN_ROLES_DESC">Utilizatorii acestui rol au acces la gestionarea rolurilor și pot crea roluri noi, gestiona și atribui roluri altor utilizatori.</string>
  <string name="SYS_RIGHT_DATES">Gestionați evenimentele</string>
  <string name="SYS_RIGHT_DOCUMENTS_FILES">Gestionați documente și fișiere</string>
  <string name="SYS_RIGHT_DOCUMENTS_FILES_DESC">Rolurile care au această permisiune pot gestiona drepturile pentru modulul documente și fișiere. Aceasta include cine poate vedea folderele și poate încărca fișiere.</string>
  <string name="SYS_RIGHT_EDIT_USER">Editați profilul tuturor contactelor</string>
  <string name="SYS_RIGHT_EDIT_USER_DESC">Rolurile care au această permisiune pot edita datele altor contacte (cu excepția parolelor). În plus, pot adăuga sau șterge contacte.</string>
  <string name="SYS_RIGHT_FORUM">Gestionați forumul</string>
  <string name="SYS_RIGHT_FORUM_DESC">Rolurile care au această permisiune pot gestiona modulul forum. Ele pot vizualiza toate forumurile și subiectele și le pot edita și șterge.</string>
  <string name="SYS_RIGHT_INVENTORY">Gestionarea inventarului</string>
  <string name="SYS_RIGHT_INVENTORY_DESC">Rolurile cu această permisiune pot gestiona inventarul în modulul de gestionare a inventarului.</string>
  <string name="SYS_RIGHT_MAIL_PARTICIPANTS">Participanții pot trimite e-mailuri tuturor participanților</string>
  <string name="SYS_RIGHT_MAIL_THIS_ROLE_DESC">Această setare controlează cine are dreptul să trimită e-mailuri către acest rol prin intermediul modulului de mesaje. Dreptul de rol #VAR1_BOLD# este încă deasupra acestei setări.</string>
  <string name="SYS_RIGHT_MAIL_TO_ALL">Trimiteți e-mailuri către toate rolurile</string>
  <string name="SYS_RIGHT_PHOTOS">Încărcați și editați fotografii</string>
  <string name="SYS_RIGHT_PROFILE">Editați profilul propriu</string>
  <string name="SYS_RIGHT_VIEW_PARTICIPANTS">Participanții pot vizualiza lista participanților</string>
  <string name="SYS_RIGHT_WEBLINKS">Gestionați linkurile web</string>
  <string name="SYS_ROLE">Rol</string>
  <string name="SYS_ROLE_ACCESS_PERMISSIONS_DESC">Pe această pagină puteți configura cine poate vizualiza folderul #VAR1_BOLD#, descărca fișiere sau încărca fișiere. Permisiunile sunt moștenite de toate subfolderele, iar permisiunile existente în subfoldere sunt suprascrise. Pot fi selectate numai rolurile cu acces la folderul părinte. Administratorii au toate permisiunile pentru folder.</string>
  <string name="SYS_ROLE_ASSIGNMENT_FOR">Atribuirea rolurilor pentru #VAR1# #VAR2#</string>
  <string name="SYS_ROLE_DEPENDENCIES_DESC">Un membru al unui rol dependent va deveni automat membru al #VAR1#!\n\nCând această dependență este setată, toți membrii existenți ai rolului dependent vor deveni membri ai #VAR1#. Când o dependență urmează să fie ștersă, apartenența la roluri va rămâne neschimbată!</string>
  <string name="SYS_ROLE_INFORMATION">Informații despre rol</string>
  <string name="SYS_ROLE_MAX_MEMBERS">Nu a fost posibilă salvarea modificării. Numărul maxim de membri ai rolului #VAR1_BOLD# va depăși limita predefinită.</string>
  <string name="SYS_ROLE_MEMBERS">Membrii rolului</string>
  <string name="SYS_ROLE_MEMBERSHIP_IN_PERIOD">Membri în perioada:</string>
  <string name="SYS_ROLE_MEMBERSHIP_OTHER_ORG">Afilieri la alte organizații</string>
  <string name="SYS_ROLE_MEMBERSHIP_TO">la</string>
  <string name="SYS_ROLE_MEMBERSHIPS">Aparteneța la roluri</string>
  <string name="SYS_ROLE_MEMBERSHIPS_CHANGE">Modificați apartenența la roluri</string>
  <string name="SYS_ROLE_NAME_EXISTS">Rolul cu același nume există deja în această categorie.</string>
  <string name="SYS_ROLE_PAST">Rolul anterior</string>
  <string name="SYS_ROLE_RIGHTS">Drepturi asociate rolului</string>
  <string name="SYS_ROLE_SELECT_RIGHT">Nu aveți permisiunea de a selecta rolul #VAR1#.\nVă rugăm să încercați să selectați un alt rol.</string>
  <string name="SYS_ROLE_SELECTION">Selecție roluri</string>
  <string name="SYS_ROLE_SELECTION_CONF_DESC">Selectarea rolului poate fi utilizată pentru a restricționa o configurație la membrii rolurilor selectate. Dacă nu se dorește nicio restricție, ambele câmpuri (selectarea rolului și selectarea categoriei) trebuie lăsate necompletate.</string>
  <string name="SYS_ROLE_TYPES">Tipuri de rol</string>
  <string name="SYS_ROLE_WITHOUT_LEADER">Rol fără lider</string>
  <string name="SYS_ROLES">Roluri</string>
  <string name="SYS_ROLES_CONFIRMATION_OF_PARTICIPATION">Roluri - Confirmarea participării</string>
  <string name="SYS_ROLES_MODULE_ADMINISTRATORS_DESC">Membrii acestui rol sunt administratori ai modulului și au acces la toate funcțiile. Puteți crea, edita, șterge date și edita categorii și drepturile acestora.</string>
  <string name="SYS_ROOM">Cameră</string>
  <string name="SYS_ROOM_COULD_NOT_BE_DELETED">Camera nu poate fi ștersă, deoarece este încă alocată cel puțin unui eveniment.</string>
  <string name="SYS_ROOM_INFORMATION">Informații despre camere</string>
  <string name="SYS_ROOM_MANAGEMENT">Administrator cameră</string>
  <string name="SYS_ROOM_OVERHANG">În cazul în care există spațiu suplimentar disponibil (de exemplu, locuri suplimentare, locuri în picioare), numărul de locuri suplimentare poate fi definit aici.</string>
  <string name="SYS_ROOM_RESERVED">Camera selectată este deja ocupată în acest moment.</string>
  <string name="SYS_ROOM_SELECTABLE">Alocare camere</string>
  <string name="SYS_ROOM_SELECTABLE_DESC">Se afișează o casetă de selecție pentru sălile disponibile, pentru a permite creatorului unui eveniment să selecteze o sală. (răspuns standard: nu)</string>
  <string name="SYS_ROTATE_PHOTO_LEFT">Rotește fotografia spre stânga</string>
  <string name="SYS_ROTATE_PHOTO_RIGHT">Rotește fotografia spre dreapta</string>
  <string name="SYS_ROW">Rând</string>
  <string name="SYS_RSS_DISABLED">Fluxul web este dezactivat.</string>
  <string name="SYS_RSS_FEED_FOR_VAR">Flux web pentru #VAR1#</string>
  <string name="SYS_SAME_WINDOW">Același fereastră</string>
  <string name="SYS_SATURDAY">Sâmbătă</string>
  <string name="SYS_SAVE">Salvare</string>
  <string name="SYS_SAVE_ALL_CANCELLATIONS">Salvați anulările evenimentelor</string>
  <string name="SYS_SAVE_ALL_CANCELLATIONS_DESC">Anularea participării la evenimente poate fi salvată. Anulările sunt apoi afișate și în lista participanților. Dacă această opțiune este dezactivată, anulările nu sunt salvate și nu pot fi vizualizate în lista participanților. Această opțiune este valabilă din momentul setării și nu poate fi aplicată retroactiv! (Implicit: Da)</string>
  <string name="SYS_SAVE_ATTACHMENTS">Salvează atașamente</string>
  <string name="SYS_SAVE_ATTACHMENTS_DESC">Atașamentele din e-mailuri sunt salvate în spațiul web și pot fi accesate în continuare în e-mailul salvat după trimitere. (Implicit: activat)</string>
  <string name="SYS_SAVE_CHANGES">Salvare schimbări</string>
  <string name="SYS_SAVE_CONFIGURATION">Salvare configurașie</string>
  <string name="SYS_SAVE_DATA">Datele au fost salvate</string>
  <string name="SYS_SEARCH_AGE_DESC">Căutarea tuturor utilizatorilor cu vârsta peste 18 ani</string>
  <string name="SYS_SEARCH_AGE_EXAMPLE">18 ani</string>
  <string name="SYS_SEARCH_DATE_DESC">Căutare pentru toți utilizatorii născuți după 01.03.1986</string>
  <string name="SYS_SEARCH_DATE_EXAMPLE">01.03.1986</string>
  <string name="SYS_SEARCH_EMPTY_EXAMPLE_DESC">Găsește toți utilizatorii care nu au completat câmpul Drum</string>
  <string name="SYS_SEARCH_EXCLUDE_EXAMPLE">Ștefan</string>
  <string name="SYS_SEARCH_EXCLUDE_EXAMPLE_DESC">Găsiți toți utilizatorii care nu se numesc Ștefan</string>
  <string name="SYS_SEARCH_GENDER_DESC">Căutarea tuturor utilizatorilor de sex masculin</string>
  <string name="SYS_SEARCH_LASTNAME_BEGINS_DESC">Căutarea tuturor utilizatorilor cu numele care începe cu „Cod”</string>
  <string name="SYS_SEARCH_LASTNAME_BEGINS_EXAMPLE">Cod*</string>
  <string name="SYS_SEARCH_LASTNAME_DESC">Căutarea utilizatorilor cu numele de familie „Ionescu”</string>
  <string name="SYS_SEARCH_LASTNAME_EXAMPLE">Ionescu</string>
  <string name="SYS_SEARCH_LOCATION_DESC">Căutați toți utilizatorii care provin din Sfântu sau Belin</string>
  <string name="SYS_SEARCH_LOCATION_EXAMPLE">Sfântu or Belin</string>
  <string name="SYS_SEARCH_NOT_EMPTY_EXAMPLE_DESC">Găsește toți utilizatorii care au completat câmpul Drum</string>
  <string name="SYS_SEARCH_TELEFON_DESC">Căutarea utilizatorilor cu număr de telefon care începe cu 241 și se termină cu 54</string>
  <string name="SYS_SEARCH_TELEFON_EXAMPLE">*241* *54</string>
  <string name="SYS_SEARCH_YES_NO_FIELD">Câmp de tip da/nu</string>
  <string name="SYS_SEARCH_YES_NO_FIELD_DESC">Căutarea utilizatorilor marcați (bifați)</string>
  <string name="SYS_SEAT_AMOUNT">Locuri suplimentare</string>
  <string name="SYS_SEATING">Locuri de ședere</string>
  <string name="SYS_SECURE">Sigur</string>
  <string name="SYS_SECURITY">Securitate</string>
  <string name="SYS_SECURITY_CODE">Cod de autentificare</string>
  <string name="SYS_SECURITY_CODE_INVALID">Codul de autentificare introdus este incorect.</string>
  <string name="SYS_SELECT_ALL">Selectează tot</string>
  <string name="SYS_SELECT_CONFIGURATION">Selectați configurația</string>
  <string name="SYS_SELECT_FILES">Selectați fișiere</string>
  <string name="SYS_SELECT_FROM_LIST">Selectați din listă</string>
  <string name="SYS_SELECT_MEMBERS">Selectați membrii</string>
  <string name="SYS_SELECT_PHOTO">Selectați fotografia</string>
  <string name="SYS_SELECT_PHOTOS">Selectați fotografiile</string>
  <string name="SYS_SELECTION">Selecție</string>
  <string name="SYS_SEMICOLON">Punct și virgulă (;)</string>
  <string name="SYS_SEND">Trimite</string>
  <string name="SYS_SEND_COPY">Trimiteți o copie a e-mailului la adresa mea</string>
  <string name="SYS_SEND_EMAIL">Trimite e-mail</string>
  <string name="SYS_SEND_EMAIL_FORMER">Trimiteți e-mailuri foștilor membri</string>
  <string name="SYS_SEND_EMAIL_FORMER_DESC">Dacă această opțiune este activată, e-mailurile pot fi trimise atât foștilor membri individuali, cât și tuturor foștilor membri ai unui rol. (Implicit: Activată)</string>
  <string name="SYS_SEND_EMAIL_TO">Trimiteți e-mailul la #VAR1#</string>
  <string name="SYS_SEND_EMAIL_TO_ALL_ADDRESSES">Trimiteți e-mailuri către toate adresele de e-mail ale utilizatorului</string>
  <string name="SYS_SEND_EMAIL_TO_ALL_ADDRESSES_DESC">Dacă această setare este activată, e-mailurile vor fi trimise la toate adresele de e-mail ale utilizatorilor stocate în profil. Dacă setarea este dezactivată, e-mailurile vor fi trimise numai la adresa de e-mail din câmpul profilului cu numele intern EMAIL. (Implicit: activat)</string>
  <string name="SYS_SEND_GREETING_CARD">Trimite felicitare</string>
  <string name="SYS_SEND_LOGIN_INFORMATION">Trimiteți informațiile de conectare</string>
  <string name="SYS_SEND_MAIL_TO_ROLE">E-mailul dvs. va fi trimis tuturor membrilor rolului selectat. Rolurile și destinatarii suplimentari sunt disponibili numai pentru utilizatorii conectați.</string>
  <string name="SYS_SEND_MAILS">Trimite e-mail-uri</string>
  <string name="SYS_SEND_METHOD">Trimite prin</string>
  <string name="SYS_SEND_METHOD_DESC">Metoda mail() a PHP poate fi restricționată de unii furnizori și poate constitui un motiv de suspiciune de spam. Prin urmare, se recomandă trimiterea e-mailurilor utilizând o adresă de e-mail și un server SMTP existente. Puteți configura setările SMTP mai jos (implicit: PHP mail()).</string>
  <string name="SYS_SEND_NEW_LOGIN">Doriți să trimiteți #VAR1_BOLD# un e-mail cu numele de utilizator actual și o nouă parolă?</string>
  <string name="SYS_SEND_PHOTO_AS_ECARD">Trimiteți fotografia ca felicitare</string>
  <string name="SYS_SEND_PRIVATE_MESSAGE">Trimite mesaj privat</string>
  <string name="SYS_SEND_PRIVATE_MESSAGE_DESC">Mesajul dvs. privat va fi trimis destinatarului selectat.</string>
  <string name="SYS_SEND_TEST_MAIL">Trimite e-mail de test</string>
  <string name="SYS_SEND_USERNAME_PASSWORD">Trimiteți un e-mail cu numele de utilizator și parola.</string>
  <string name="SYS_SENDER">Expeditor</string>
  <string name="SYS_SENDER_EMAIL">E-mail expeditor</string>
  <string name="SYS_SENDER_EMAIL_ADDRESS_DESC">Adresa de e-mail a expeditorului pentru trimiterea notificărilor de sistem și a e-mailurilor către roluri și utilizatori. Adresa de e-mail trebuie să includă domeniul site-ului pe care este instalat Admidio.</string>
  <string name="SYS_SENDER_MODE_DESC">Specificați modul în care este verificat expeditorul unui e-mail. Mulți furnizori nu permit expeditorului unui e-mail să utilizeze o adresă de e-mail dintr-un alt domeniu. În acest caz, trebuie selectată una dintre cele două opțiuni cu e-mailul de sistem. Adresa de e-mail și numele corespunzătoare pot fi stocate în următoarele două setări. (Implicit: #VAR1#) </string>
  <string name="SYS_SENDER_NAME">Nume expeditor</string>
  <string name="SYS_SENDER_NAME_DESC">Numele adresei de e-mail a expeditorului. Acest câmp trebuie completat dacă câmpul pentru adresa de e-mail a expeditorului nu este gol.</string>
  <string name="SYS_SENDER_NOT_LOGGED_IN">Expeditorul nu era conectat. Prin urmare, informațiile despre expeditor pot fi incorecte.</string>
  <string name="SYS_SEPARATOR_FOR_CSV_FILE">Separator pentru fișier CSV</string>
  <string name="SYS_SERVER_NO_UPLOAD">Setările serverului nu permit încărcarea fișierelor.</string>
  <string name="SYS_SET_FOLDER_PERMISSIONS">Setați permisiunile folderului</string>
  <string name="SYS_SETTINGS">Preferințe</string>
  <string name="SYS_SHOW_ALL">Arată tot</string>
  <string name="SYS_SHOW_ALL_CONTACTS">Opțional afișează toate contactele</string>
  <string name="SYS_SHOW_ALL_CONTACTS_DESC">Dacă această opțiune este activată, contactele altor organizații pot fi afișate opțional în administrarea membrilor, pe lângă contactele organizației curente. În caz contrar, sunt afișate numai contactele active și inactive ale organizației curente. Cu toate acestea, atunci când se creează contacte noi sau se atribuie înregistrări, întreaga bază de date a tuturor organizațiilor este în continuare căutată pentru contactele existente. (implicit: da)</string>
  <string name="SYS_SHOW_ALL_DESC">Dacă această setare este activată, pe lângă membrii activi ai acestei organizații sunt afișați și foștii membri, precum și membrii altor organizații.</string>
  <string name="SYS_SHOW_CAPTCHA_DESC">Pentru utilizatorii care nu sunt conectați, va apărea un text alfanumeric atunci când modulul captcha este activat. Textul furnizat trebuie introdus în câmpul corespunzător. Acest lucru ar trebui să împiedice utilizarea abuzivă a formularului de către spammeri. (implicit: da)</string>
  <string name="SYS_SHOW_EMPTY_PROFILE_FIELDS">Afișează câmpurile goale din profil</string>
  <string name="SYS_SHOW_EMPTY_PROFILE_FIELDS_DESC">Această setare determină dacă câmpurile goale ale profilului trebuie afișate în vizualizarea profilului. (Implicit: da)</string>
  <string name="SYS_SHOW_FORMER_MEMBERS">Afișează foștii membri</string>
  <string name="SYS_SHOW_FORMER_MEMBERS_DESC">Această setare poate fi utilizată pentru a determina cine poate vizualiza rolurile anterioare. Cu toate acestea, utilizatorul trebuie să aibă și dreptul de a vedea rolul în sine. Liderii unui rol pot vizualiza și foștii membri ai rolului lor, dacă au permisiunea de a fi setați aici. (Implicit: #VAR1#)</string>
  <string name="SYS_SHOW_FORMER_MEMBERS_RIGHT">Utilizator cu permisiune #VAR1_BOLD#</string>
  <string name="SYS_SHOW_FORMER_ROLE_MEMBERSHIP">Afișează fostele apartenențe la roluri</string>
  <string name="SYS_SHOW_FORMER_ROLE_MEMBERSHIP_DESC">Va fi afișată o casetă cu toate rolurile utilizatorului în organizația curentă. Vor fi afișate datele de începere și de încheiere a calității de membru. (implicit: da)</string>
  <string name="SYS_SHOW_LESS">Arată mai puțin</string>
  <string name="SYS_SHOW_LIST">Arată lista</string>
  <string name="SYS_SHOW_MAP">Arată harta</string>
  <string name="SYS_SHOW_MAP_LINK">Afișează linkul către hartă</string>
  <string name="SYS_SHOW_MAP_LINK_DESC">Dacă locația este setată, Google Maps este utilizat pentru a afișa locația și ruta de la propria locație. (implicit: da)</string>
  <string name="SYS_SHOW_MAP_LINK_PROFILE_DESC">Dacă adresa este stocată în profil, lângă adresă sunt afișate două linkuri către Google Maps. Locul de reședință al utilizatorului este conectat, iar ruta de la locul său de reședință la locul de reședință al utilizatorului afișat este conectată. La accesarea linkurilor, următoarele informații din profil vor fi transmise către Google: strada, codul poștal, orașul și țara. (Implicit: nu)</string>
  <string name="SYS_SHOW_MEMBER_LIST">Arată lista membrilor</string>
  <string name="SYS_SHOW_MORE">Arată mai mult</string>
  <string name="SYS_SHOW_OBSOLETE_SELECT_FIELD_OPTIONS">Afișează opțiuni de selecție învechite</string>
  <string name="SYS_SHOW_OBSOLETE_SELECT_FIELD_OPTIONS_DESC">Această setare vă permite să specificați dacă opțiunile de selecție învechite trebuie afișate în configurația câmpului profilului. Dacă această setare este activată, opțiunile de selecție învechite pot fi restaurate. Această opțiune este disponibilă numai pentru câmpurile profilului din lista derulantă și tipurile de câmpuri opționale. (Implicit: da)</string>
  <string name="SYS_SHOW_ORGANIZATION_SELECT">Afișarea selecției organizației</string>
  <string name="SYS_SHOW_ORGANIZATION_SELECT_DESC">În cazul în care în baza de date sunt stocate mai multe organizații, ecranul de autentificare poate afișa o casetă de selecție cu toate organizațiile disponibile. Utilizatorul poate apoi să selecteze o altă organizație (alta decât cea definită în config.php) la autentificare. Cu toate acestea, utilizatorul trebuie să fie membru înregistrat al organizației selectate.</string>
  <string name="SYS_SHOW_PARTICIPANTS">Arată participanții</string>
  <string name="SYS_SHOW_PERMISSIONS">Afișează autorizații</string>
  <string name="SYS_SHOW_PROFILE">Arată profil</string>
  <string name="SYS_SHOW_ROLE_MEMBERSHIP">Afișează apartenența la roluri</string>
  <string name="SYS_SHOW_ROLE_MEMBERSHIP_DESC">Va fi afișată o casetă cu toate rolurile utilizatorului în organizația curentă. Vor fi afișate permisiunile și data înregistrării. (implicit: da)</string>
  <string name="SYS_SHOW_ROLES_OTHER_ORGANIZATIONS">Afișarea rolului altor organizații</string>
  <string name="SYS_SHOW_ROLES_OTHER_ORGANIZATIONS_DESC">Când utilizatorul este membru în roluri ale unei alte organizații, va fi afișată o casetă care arată toate rolurile și data înregistrării. (implicit: da)</string>
  <string name="SYS_SHOW_ROUTE">Arată ruta</string>
  <string name="SYS_SHOW_WATERMARK">Afișează filigranul</string>
  <string name="SYS_SHOW_WATERMARK_DESC">Textul introdus va fi afișat în toate fotografiile afișate, începând de la o scară de 200 pixeli pe latura mai lungă. Dacă fotograful a fost înregistrat în album, numele fotografului cu drepturi de autor este afișat în locul acestui text. Dacă nu se afișează niciun text al imaginii, acest câmp poate fi lăsat necompletat. (Implicit: #VAR1#)</string>
  <string name="SYS_SIMILAR_CONTACTS_FOUND">Contacte similare găsite</string>
  <string name="SYS_SIMILAR_CONTACTS_FOUND_ASSIGN">Au fost găsite contacte cu un nume similar cu #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_SIMILAR_CONTACTS_FOUND_REGISTRATION">Au fost găsite contacte cu un nume similar pentru înregistrarea #VAR1_BOLD# cu adresa de e-mail #VAR2_BOLD#. Vă rugăm să verificați înregistrarea și să o atribuiți unui contact găsit sau să creați un contact nou.</string>
  <string name="SYS_SINCE_TO">de la #VAR1# la #VAR2#</string>
  <string name="SYS_SINCE_VAR">din #VAR1#</string>
  <string name="SYS_SIZE">Mărime</string>
  <string name="SYS_SMTP">SMTP</string>
  <string name="SYS_SMTP_AUTH">autentificare SMTP</string>
  <string name="SYS_SMTP_AUTH_CRAM_MD5">CRAM-MD5</string>
  <string name="SYS_SMTP_AUTH_DESC">Dacă serverul SMTP necesită autentificare, câmpurile pentru numele de utilizator și parolă sunt, de asemenea, obligatorii. (Implicit: Da)</string>
  <string name="SYS_SMTP_AUTH_LOGIN">Autentificare</string>
  <string name="SYS_SMTP_AUTH_PLAIN">Simplu</string>
  <string name="SYS_SMTP_AUTH_TYPE">Tip autentificare SMTP</string>
  <string name="SYS_SMTP_AUTH_TYPE_DESC">SMTP cunoaște diferite metode de autentificare. Introduceți aici metoda de autentificare acceptată de serverul SMTP. Dacă nu sunteți sigur care metodă este acceptată, selectați #VAR1_BOLD#. Admidio va încerca apoi diferitele metode de autentificare una după alta până când conectarea va fi reușită. (Implicit: Automat)</string>
  <string name="SYS_SMTP_HOST">SMTP Host</string>
  <string name="SYS_SMTP_HOST_DESC">Adresa server SMTP</string>
  <string name="SYS_SMTP_PASSWORD">Parola SMTP</string>
  <string name="SYS_SMTP_PASSWORD_DESC">Parola utilizată pentru autentificarea SMTP.</string>
  <string name="SYS_SMTP_PORT">port SMTP</string>
  <string name="SYS_SMTP_PORT_DESC">Specificarea portului care trebuie utilizat pentru stabilirea unei conexiuni SMTP. (Implicit: 587)</string>
  <string name="SYS_SMTP_SECURE">Criptare SMTP</string>
  <string name="SYS_SMTP_SECURE_DESC">Aici puteți alege dacă și cum trebuie criptată conexiunea SMTP. (Implicit: TLS)</string>
  <string name="SYS_SMTP_SECURE_NO">nu</string>
  <string name="SYS_SMTP_SECURE_SSL">SSL</string>
  <string name="SYS_SMTP_SECURE_TLS">TLS</string>
  <string name="SYS_SMTP_USER">Utilizator SMTP</string>
  <string name="SYS_SMTP_USER_DESC">Numele de utilizator utilizat în autentificarea SMTP.</string>
  <string name="SYS_SOCIAL_NETWORK_FIELD_URL_DESC">Doriți să setați un link către profilul dvs. din această rețea socială? Este necesar numele dvs. de utilizator. Conectați-vă la contul dvs. din rețeaua socială și accesați profilul dvs. Acum copiați adresa URL în acest câmp și salvați profilul dvs. aici. Vizitatorii profilului dvs. pot acum deschide profilul dvs. direct.</string>
  <string name="SYS_SOCIAL_NETWORKS">Rețele sociale</string>
  <string name="SYS_SSO">Autentificare unică (SSO)</string>
  <string name="SYS_SSO_ACS_URL">ACS URL</string>
  <string name="SYS_SSO_ACS_URL_DESC">URL-ul Assertion Consumer Servicer (ACS) este punctul principal de intrare al clientului. După conectarea cu succes la Admidio, utilizatorul va fi redirecționat către acel URL și conectat la client.</string>
  <string name="SYS_SSO_ATTRIBUTE">Numele atributului SSO</string>
  <string name="SYS_SSO_ATTRIBUTES">Atribute utilizator incluse</string>
  <string name="SYS_SSO_ATTRIBUTES_ALLOTHER">Includeți toate câmpurile rămase cu numele câmpului intern al Admidio.</string>
  <string name="SYS_SSO_ATTRIBUTES_DESC">Selectați toate câmpurile utilizatorului care trebuie transmise după conectarea cu succes la furnizorul de servicii. Pentru fiecare câmp, se poate specifica asocierea cu numele atributului SSO. Dacă coloana SSO este lăsată necompletată, se va utiliza numele câmpului Admidio.</string>
  <string name="SYS_SSO_ATTRIBUTES_NOOTHER">Nu includeți revendicări standard, cu excepția celor enumerate aici.</string>
  <string name="SYS_SSO_AUTO_SETUP">Configurare automată din metadate</string>
  <string name="SYS_SSO_CERT_COMMON_NAME">Nume comun</string>
  <string name="SYS_SSO_CERT_ORGANIZATION_UNIT">Unitate organizațională</string>
  <string name="SYS_SSO_CERT_STATE">Județ</string>
  <string name="SYS_SSO_CERTIFICATE_FAILURE">Generarea certificatului a eșuat: #VAR1#</string>
  <string name="SYS_SSO_CERTIFICATE_SETTINGS">Setări certificat</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_ADD_OIDC">Client nou OIDC</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_ADD_SAML">Client nou SAML 2.0</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_ADMIN">Administrarea clienților cu autentificare unică (SAML 2.0, OIDC)</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_ADMIN_DESC">Admidio poate fi utilizat ca „furnizor de identitate” pentru autentificarea unică utilizând protocoalele SAML 2.0 sau OIDC. Acest lucru înseamnă că alte aplicații web („clienți”) pot utiliza conturile de utilizator Admidio pentru autentificare și autorizare. Fiecare client trebuie să fie înregistrat aici, iar clientul trebuie să fie configurat și pentru SSO cu Admidio. Când un utilizator dorește să se conecteze la o aplicație client, în loc de ecranul de conectare al clientului, acesta este redirecționat către Admidio. Dacă utilizatorul este deja conectat la Admidio, utilizatorul conectat este redirecționat către client și i se acordă acces. În caz contrar, utilizatorul se poate conecta la Admidio și este redirecționat înapoi către aplicația client.</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_DELETE">Șterge client SSO</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_ID">ID Client</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_ID_DESC">Identificatorul unic al clientului, furnizat de obicei de client. De obicei, acesta este fie o adresă URL unică, fie un șir generat aleatoriu furnizat de client. Este important ca valoarea de aici să corespundă exact cu valoarea utilizată în configurația clientului, altfel clientul nu va funcționa.</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_NAME">Nume client</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_NAME_DESC">Numele clientului, ușor de citit de către utilizatori. Acesta este un atribut pur descriptiv și nu va fi utilizat pentru identificarea clienților.</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_OIDC">Client OIDC</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_SAML">Client SAML 2.0</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_SCOPES">Scopuri permise</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_SCOPES_DESC">Domeniile de aplicare sunt grupuri de informații despre utilizator care pot fi solicitate de client. Standardul OIDC definește anumite domenii de aplicare predefinite (dar nu obligatorii). Numai domeniul de aplicare „openid” este obligatoriu și va fi adăugat automat. Selectarea altor domenii de aplicare permite Admidio să partajeze aceste date de profil cu clientul.</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_SECRET">Secretul clientului</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_SECRET_DESC">Fraza de acces (secretă) pentru autentificarea clientului. De obicei, este un șir aleatoriu care se schimbă o singură dată. La creare, secretul clientului este afișat o singură dată și trebuie copiat în client. Ulterior, acesta este stocat ca valoare hash în baza de date, astfel încât este imposibil să fie recuperat. Se poate doar regenera un nou secret client și copia acesta în configurația clientului.</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_SECRET_HIDDE">Din motive de securitate, secretul clientului este afișat numai la creare.</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENT_SECRET_RECREATE">Refacere</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENTS_OIDC">Clienți OpenID Connect (OIDC)</string>
  <string name="SYS_SSO_CLIENTS_SAML">Clienți SAML 2.0</string>
  <string name="SYS_SSO_EDIT_OIDC_CLIENT">Editați clientul OIDC (furnizor de servicii)</string>
  <string name="SYS_SSO_EDIT_SAML_CLIENT">Editați clientul SAML (furnizor de servicii)</string>
  <string name="SYS_SSO_ENCRYPT_ASSERTIONS">Criptează afirmațiile trimise clientului (SP)</string>
  <string name="SYS_SSO_ENCRYPTION_KEY">Cheie pentru criptare</string>
  <string name="SYS_SSO_EXPORT_PASSWORD">Parolă pentru exportul cheii</string>
  <string name="SYS_SSO_EXPORT_PASSWORD_DESC">Cheia privată și certificatul exportate pot și trebuie criptate cu o parolă din motive de securitate. Această parolă este necesară pentru a deschide sau importa fișierul descărcat. Fără această parolă, cheia nu poate fi recuperată din fișier. Este posibilă utilizarea unei parole goale, dar acest lucru este puternic descurajat!</string>
  <string name="SYS_SSO_INVALID_CLIENT">Client invalid</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY">Cheie SSO</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_ACTIVE">Cheie activă</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_ACTIVE_DESC">Dacă cheia este activă în prezent și poate fi utilizată pentru semnare sau criptare.</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_ADD">Cheie nouă</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_ADMIN">Administrarea cheilor criptografice SSO</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_ALGORITHM">Algoritm criptografic</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_ALGORITHM_DESC">Algoritmul criptografic care stă la baza cheii. </string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_CERTIFICATE">Certificat x509</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_DELETE">Șterge cheie</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_EDIT">Editare cheie</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_EXPIRES">Data expirare</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_EXPORT">Export cheie privată</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_EXPORT_FAILURE">Exportarea unei chei a eșuat: #VAR1#</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_IN_USE">Această cheie este utilizată în prezent ca cheie de semnare sau criptare configurată.</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_NAME_DESC">Descrierea cheii în format lizibil pentru om, utilizată numai pentru diferențiere vizuală.</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_NOT_FOUND">Cheia nu a fost găsită în baza de date sau intrarea din baza de date pentru cheie este incompletă.</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_PRIVATE">Cheie privată</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_PRIVATE_NOT_SHOWN">Din motive de securitate, cheia privată este ascunsă. Cu toate acestea, puteți exporta cheia într-un fișier</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_PUBLIC">Cheie publică</string>
  <string name="SYS_SSO_KEY_SETTING">Setări cheie criptografică</string>
  <string name="SYS_SSO_KEYS">Chei SSO</string>
  <string name="SYS_SSO_LOAD_METADATA">Încărcare metadate client</string>
  <string name="SYS_SSO_LOGIN_MISSING_PERMISSIONS">V-ați conectat cu succes, dar contul de utilizator nu are permisiuni de acces la furnizorul de servicii (#VAR1#). Vă rugăm să încercați să vă conectați cu un alt cont mai jos sau să reveniți la furnizorul de servicii.</string>
  <string name="SYS_SSO_METADATA_URL">URL metadate (opțional)</string>
  <string name="SYS_SSO_METADATA_URL_DESC">Unii clienți oferă un fișier de metadate cu toate setările necesare. Preluarea automată a acestei adrese URL de metadate funcționează numai dacă adresa URL este disponibilă pentru serverul Admidio.</string>
  <string name="SYS_SSO_NAME_PROPERTIES">Numele și proprietățile clientului (furnizorului de servicii)</string>
  <string name="SYS_SSO_NO_KEYS_FOUND">Nu sunt configurate chei criptografice pentru semnarea sau criptarea mesajelor SAML sau OIDC!</string>
  <string name="SYS_SSO_NO_OIDC_CLIENTS_FOUND">Nu sunt configurați clienți OIDC (furnizori de servicii)!</string>
  <string name="SYS_SSO_NO_SAML_CLIENTS_FOUND">Nu sunt configurați clienți SAML (furnizori de servicii)!</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC">Autentificare unică cu OpenId Connect (OIDC)</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_ATTRIBUTES">Revendicări în domeniul personalizat și suprascrieri de câmpuri</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_ATTRIBUTES_DESC">Selectați toate câmpurile utilizatorului care trebuie incluse în domeniul „personalizat”. În plus, aici sunt posibile mapări standard ale revendicărilor, de exemplu, se poate mapa telefonul mobil la revendicarea „telefon” sau se poate utiliza un câmp de profil personalizat pentru revendicarea „profil”</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_AUTH_ENDPOINT">Punct final de autentificare</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_CLAIM">Cerere OIDC</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_DISCOVERY_URL">URL de descoperire</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_ENABLED">Activați autentificarea unică prin OpenId Connect (OIDC)</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_ENABLED_DESC">Această setare transformă Admidio într-un furnizor de identitate OIDC (idP) pentru autentificare unică, care permite altor aplicații web să autentifice utilizatorii în lista de utilizatori Admidio.</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_ISSUER_URL">Emitent</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_ISSUER_URL_DESC">Identificatorul unic pentru OIDC al acestei instanțe Admidio. De obicei, acesta este URL-ul de bază al instalării Admidio. Clientul trebuie configurat cu exact același ID de entitate, altfel autentificarea nu va funcționa.</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_JWKS_ENDPOINT">JWKS Endpoint</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_LOGOUT_ENDPOINT">Logout Endpoint</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_ROLE">OIDC role name</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_TOKEN_ENDPOINT">Token Endpoint</string>
  <string name="SYS_SSO_OIDC_USERINFO_ENDPOINT">Userinfo Endpoint</string>
  <string name="SYS_SSO_REDIRECT_URI">URI-ul de redirecționare</string>
  <string name="SYS_SSO_REDIRECT_URI_DESC">URI-ul de redirecționare, către care browserul este redirecționat după autentificarea cu succes.</string>
  <string name="SYS_SSO_REQUIRE_AUTHN_SIGNED">Solicitați ca toate cererile primite să fie semnate de client (SP)</string>
  <string name="SYS_SSO_ROLE">Nume rol SSO</string>
  <string name="SYS_SSO_ROLES">Restricționați accesul la roluri</string>
  <string name="SYS_SSO_ROLES_ALLOTHER">Includeți toate rolurile rămase cu numele rolului Admidio neschimbat.</string>
  <string name="SYS_SSO_ROLES_DESC">Numai rolurile selectate au permisiunea de a se conecta la client prin autentificare unică. Dacă câmpul este gol, toți utilizatorii Admidio valizi se pot conecta.</string>
  <string name="SYS_SSO_ROLESMAP">Grupuri/roluri incluse</string>
  <string name="SYS_SSO_ROLESMAP_DESC">Selectați toate rolurile care trebuie transmise după conectarea cu succes la clientul SSO. Deoarece mulți clienți utilizează rolul transmis literal, se pot mapa numele rolurilor Adimidio cu numele rolurilor dorite de partea clientului/furnizorului de servicii. Dacă numele rolului țintă este lăsat necompletat, se utilizează numele rolului Admidio.</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML">Autentificare unică (SSO) cu SAML 2.0</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_ALLOWED_CLOCK_SKEW">Deviație permisă a ceasului</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_ALLOWED_CLOCK_SKEW_DESC">SAML și validitatea autentificării se bazează, de asemenea, pe ceasuri sincronizate pentru a limita permisiunile. Deoarece unele sisteme pot avea o ușoară diferență de timp, această setare oferă o modalitate de a permite anumite diferențe de ceas.</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_ASSERTION_LIFETIME">Durata de viață a afirmațiilor SAML trimise clientului</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_ASSERTION_LIFETIME_DESC">După autentificarea cu succes, o „afirmație” este trimisă clientului. Această configurație determină cât timp (în secunde) această afirmație trebuie considerată validă de către client.</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_ENABLED">Permite autentificare unică (SSO) prin SAML 2.0</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_ENABLED_DESC">Această setare transformă Admidio într-un furnizor de identitate SAML 2.0 (idP) pentru autentificare unică, care permite altor aplicații web să autentifice utilizatorii în lista de utilizatori Admidio.</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_ENCRYPTION_KEY_MISSING">Mesajul SAML necesită criptare, dar clientul (SP) nu are configurat niciun certificat.</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_ENTITY_ID">SAML Entity Id</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_ENTITY_ID_DESC">Identificatorul unic pentru SAML al acestei instanțe Admidio. De obicei, acesta este adresa URL a instalării dvs. Clientul trebuie configurat cu exact același ID de entitate, altfel autentificarea nu va funcționa.</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_METADATA_URL">Metadata URL</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_ROLE">Nume rol SAML</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_SIGNATURE_FAILED">Mesajul SAML nu a trecut validarea semnăturii.</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_SIGNATURE_KEY_MISSING">Mesajul SAML necesită validarea semnăturii, dar clientul (SP) nu are configurat niciun certificat.</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_SIGNATURE_MISSING">Mesajul SAML nu conține semnătura criptografică.</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_SLO_ENDPOINT">SLO Endpoint</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_SSO_ENDPOINT">SSO Endpoint</string>
  <string name="SYS_SSO_SAML_WANT_REQUESTS_SIGNED">Doriți semnături pe toate cererile primite</string>
  <string name="SYS_SSO_SIGN_ASSERTIONS">Aserțiuni de semnătură trimise clientului (SP)</string>
  <string name="SYS_SSO_SIGNATURE_ENCRYPTION">Semnătură și criptare</string>
  <string name="SYS_SSO_SIGNING_KEY">Cheie pentru semnătură</string>
  <string name="SYS_SSO_SLO_URL">URL unic pentru deconectare (opțional)</string>
  <string name="SYS_SSO_SLO_URL_DESC">URL-ul SLO este punctul final al clientului pentru a informa clientul despre deconectarea unui utilizator de la Admidio. Din motive de securitate, toate aplicațiile client cu un URL SLO vor fi informate despre deconectare și vor deconecta utilizatorul și din aplicația client. Nu toate aplicațiile client SAML oferă un URL de deconectare unică.</string>
  <string name="SYS_SSO_STATIC_SETTINGS">Metadate IdP pentru configurarea clientului</string>
  <string name="SYS_SSO_USERDATA_ACCESS">Datele utilizatorului și permisiunile de acces</string>
  <string name="SYS_SSO_USERID_FIELD">Câmpul ID utilizator</string>
  <string name="SYS_SSO_USERID_FIELD_DESC">Selectați câmpul Admidio care ar trebui să identifice în mod unic utilizatorul în sistemul client (furnizorul de servicii). Unele sisteme solicită un nume de conectare (șir de caractere), altele funcționează cu ID-uri numerice etc. Consultați manualul aplicației furnizorului de servicii.</string>
  <string name="SYS_SSO_USERID_FIELDS">Câmpuri ID utilizator</string>
  <string name="SYS_SSO_USERID_ID">ID utilizator (numeric)</string>
  <string name="SYS_SSO_USERID_LOGIN">Numele de utilizator</string>
  <string name="SYS_SSO_USERID_UUID">UUID utilizator (șir aleatoriu de 32 de caractere)</string>
  <string name="SYS_SSO_VALIDATE_SIGNATURES">Validați semnăturile de pe toate cererile primite</string>
  <string name="SYS_SSO_X509_CERTIFICATE">Certyificat Client x509</string>
  <string name="SYS_SSO_X509_CERTIFICATE_DESC">Mesajele SAML sunt semnate criptografic pentru a preveni atacurile de securitate. Acest certificat este furnizat de client și trebuie introdus/copiat exact așa cum este furnizat de client. În caz contrar, comunicarea SAML va eșua și conectarea SSO nu va fi posibilă.</string>
  <string name="SYS_START" description="Start of a date">Start</string>
  <string name="SYS_STATUS_CODE_INVALID">Cod de stare invalid!</string>
  <string name="SYS_STILL_X_CHARACTERS">încă #VAR1# caractere</string>
  <string name="SYS_STREET">Stradă</string>
  <string name="SYS_SUBJECT">Subiect</string>
  <string name="SYS_SUBORDINATE_ORGANIZATIONS">Suborganizații</string>
  <string name="SYS_SUBORDINATE_ORGANIZATIONS_DESC">Suborganizațiile pot partaja datele de profil ale contactelor. În unele module (anunțuri, evenimente) este posibil să se afișeze intrările din organizația principală în suborganizații. Administrarea unei suborganizații este complet independentă și poate fi prevăzută cu propriul concept de drepturi. Puteți găsi mai multe informații în #VAR1#Admidio Wiki#VAR2#.</string>
  <string name="SYS_SUNDAY">Duminică</string>
  <string name="SYS_SWITCH_TO_CALENDAR_MANAGEMENT">Treceți la gestionarea calendarului</string>
  <string name="SYS_SWITCH_TO_CATEGORIES_ADMINISTRATION">Treceți la administrarea categoriei</string>
  <string name="SYS_SWITCH_TO_PROFILE_FIELDS_CONFIGURATION">Comutați la configurarea câmpului profilului</string>
  <string name="SYS_SWITCH_TO_RELATIONSHIP_CONFIGURATION">Treceți la configurarea relației</string>
  <string name="SYS_SWITCH_TO_ROOM_MANAGEMENT">Treceți la gestionarea camerei</string>
  <string name="SYS_SYMMETRICAL">Simetric</string>
  <string name="SYS_SYSMAIL_LOGIN_INFORMATION">#subiect# Date de conectare pentru #organization_long_name#\n#conținut# Bună ziua, #user_first_name#,\n\nAți primit datele de conectare pentru site-ul web #organization_homepage#.\ nNume de utilizator: #user_login_name#\nParolă: #variable1#\n\nParola a fost generată automat,\nVă recomandăm să o schimbați după ce vă conectați la #organization_homepage# în profilul dvs.\n\nCu respect,\nEchipa #organization_long_name#</string>
  <string name="SYS_SYSMAIL_PASSWORD_RESET">#subiect# Resetare parolă pentru #organization_long_name#\n#conținut# Bună ziua, #user_first_name#,\n\nAm primit o solicitare de resetare a parolei dvs. pe #organization_homepage#.\ n\nDacă cererea a venit de la dvs., puteți utiliza următorul link pentru a vă reseta parola și a seta una nouă: \n#variable1#\n\nCu respect,\nEchipa #organization_long_name#</string>
  <string name="SYS_SYSMAIL_REFUSE_REGISTRATION">#subiect# înregistrarea la #organization_long_name# a fost respinsă.\n#conținut#Bună ziua, #user_first_name#,\n\nînregistrarea dvs. la #organization_homepage# a fost respinsă.\n\nÎn general, înregistrările sunt acceptate de utilizatorii noștri. Dacă sunteți membru și înregistrarea dvs. a fost totuși respinsă, este posibil ca acest lucru să se datoreze faptului că nu ați fost identificat ca membru.\nPentru a clarifica motivele respingerii, vă rugăm să contactați administratorul #administrator_email# de la #organization_homepage#.\n\nCu respect,\nEchipa #organization_long_name#</string>
  <string name="SYS_SYSMAIL_REGISTRATION_ADMINISTRATOR">#subiect# Înregistrare nouă pe site-ul #organization_long_name#\n#conținut# Un utilizator nou s-a înregistrat pe #organization_homepage#.\n\nPrenume: #user_last_name#\nNume: #user_first_name#\nE-mail: #user_email#\n\n\nAcest mesaj a fost generat automat.</string>
  <string name="SYS_SYSMAIL_REGISTRATION_CONFIRMATION">#subiect# Înregistrarea dvs. la #organization_long_name#\n#conținut# Bună ziua, #user_first_name#,\nne bucurăm foarte mult că v-ați înregistrat pe site-ul nostru #organization_homepage#.\n\nPentru a finaliza înregistrarea, vă rugăm să faceți clic pe următorul link: #variable1#. Dând clic pe link, veți fi redirecționat automat către site-ul nostru web și înregistrarea dvs. va fi confirmată.\n\nDupă ce ați confirmat înregistrarea, o vom verifica. Veți primi un răspuns în câteva ore, fie că înregistrarea dvs. a fost acceptată și vă puteți conecta cu datele de autentificare, fie că înregistrarea dvs. a fost respinsă.\n\nCu respect,\nEchipa #organization_long_name#</string>
  <string name="SYS_SYSMAIL_REGISTRATION_USER">#subiect# Înregistrarea la #organization_long_name# a fost confirmată\n#conținut# Bună ziua, #user_first_name#,\n\nînregistrarea dvs. pe #organization_homepage# a fost confirmată.\n\nAcum vă puteți conecta la pagina de start cu numele de utilizator #user_login_name# și parola dvs.\n\nDacă aveți întrebări, scrieți un e-mail la #administrator_email#.\ n\nCu respect,\nEchipa #organization_long_name#</string>
  <string name="SYS_SYSTEM">Sistem</string>
  <string name="SYS_SYSTEM_DEFAULT_LIST">Lista implicită la nivel de sistem</string>
  <string name="SYS_SYSTEM_EMAIL">E-mail de sistem</string>
  <string name="SYS_SYSTEM_EMAIL_WITH_REPLY_TO">E-mail de sistem cu adresa de răspuns a utilizatorului</string>
  <string name="SYS_SYSTEM_INFORMATION">Informații sistem</string>
  <string name="SYS_SYSTEM_MAIL_TEXTS_DESC">Aici puteți justifica textul fiecărei notificări de sistem. Textele sunt împărțite în două părți (subiect și conținut) și sunt identificate prin #subject# și #content#. Conținutul pentru fiecare secțiune urmează după acestea. Dacă nu doriți să trimiteți niciuna dintre aceste notificări, lăsați câmpul de text gol.\n\nÎn fiecare e-mail pot fi utilizate următoarele caractere generice. Acestea vor fi înlocuite cu conținutul corespunzător în timpul rulării.</string>
  <string name="SYS_SYSTEM_MAILS">Notificări sistem</string>
  <string name="SYS_TAB">Tab</string>
  <string name="SYS_TABLE">Tabel</string>
  <string name="SYS_TEMPLATE">Șablon</string>
  <string name="SYS_TEMPLATE_DESC">Setați șablonul preselectat la crearea cărții poștale electronice. (Implicit: carte poștală)</string>
  <string name="SYS_TEMPLATE_FOLDER_OPEN">Nu s-a putut deschide/citi folderul șablon.</string>
  <string name="SYS_TEST_MAIL">E-mail de test</string>
  <string name="SYS_TEST_MAIL_DESC">Înainte de a apela această funcție, toate setările pentru trimiterea e-mailurilor trebuie salvate!\nUn e-mail simplu cu subiectul #VAR1_BOLD# va fi trimis la adresa de e-mail a utilizatorului conectat, pe baza setărilor de e-mail salvate. În acest proces, în timpul expedierii SMTP se generează un jurnal de expediere, care poate fi util în cazul apariției unor probleme.</string>
  <string name="SYS_TEXT">Text</string>
  <string name="SYS_TFA">Autentificare în doi pași</string>
  <string name="SYS_TFA_ENABLE">Activați autentificarea în doi pași (2FA)</string>
  <string name="SYS_TFA_ENABLE_DESC">Activați autentificarea în doi pași (2FA) pentru toți utilizatorii, pentru a solicita un pas suplimentar de verificare, sporind astfel securitatea contului și protejându-l împotriva accesului neautorizat.</string>
  <string name="SYS_TFA_NOT_SETUP_FOR_USER">Administratorii nu au dreptul să configureze autentificarea în doi pași (2FA) pentru alți utilizatori. Fiecare utilizator trebuie să configureze 2FA pentru propriul cont.</string>
  <string name="SYS_TFA_RESET">Resetați autentificarea în doi pași</string>
  <string name="SYS_TFA_RESET_DESC">Eliminați al doilea factor configurat.</string>
  <string name="SYS_TFA_RESET_SUCCESSFUL">Autentificarea în doi pași a fost resetată cu succes.</string>
  <string name="SYS_TFA_SETUP">Configurarea autentificării în doi pași</string>
  <string name="SYS_TFA_SETUP_INSTRUCTIONS">Pentru a configura autentificarea în doi pași (2FA), urmați acești pași:</string>
  <string name="SYS_TFA_SETUP_INSTRUCTIONS_STEP_1">Scanează codul QR: Utilizează o aplicație de autentificare (de exemplu, Google Authenticator, Authy) pentru a scana codul QR afișat.</string>
  <string name="SYS_TFA_SETUP_INSTRUCTIONS_STEP_2">Introduceți codul: Deschideți aplicația de autentificare, găsiți codul de autentificare generat pentru serviciul nostru și introduceți-l în câmpul de introducere.</string>
  <string name="SYS_TFA_SETUP_INSTRUCTIONS_STEP_3">Confirmare: Trimiteți codul pentru a finaliza configurarea.</string>
  <string name="SYS_TFA_SETUP_SUCCESSFUL">Configurarea autentificării în doi pași a fost efectuată cu succes.</string>
  <string name="SYS_TFA_TOTP_CODE_MISSING">Ați activat autentificarea în doi pași pentru contul dvs. Introduceți codul de autentificare din aplicația dvs. de autentificare.</string>
  <string name="SYS_THUMBNAIL_SCALING">Redimensionarea miniaturilor</string>
  <string name="SYS_THUMBNAIL_SCALING_DESC">Setați marginea lungă a miniaturilor. Atenție: nu măriți prea mult lățimea pentru a evita conflictul cu preferințele privind rândurile și coloanele miniaturilor. În caz contrar, încercați să ajustați preferințele privind rândurile și coloanele miniaturilor. (Implicit: #VAR1# pixeli)</string>
  <string name="SYS_THUMBNAILS_PER_PAGE">Miniaturi per pagină</string>
  <string name="SYS_THUMBNAILS_PER_PAGE_DESC">Această opțiune definește numărul de previzualizări miniaturale care vor fi afișate pe fiecare pagină. Dacă există mai multe imagini în acest album, se va adăuga automat o navigare pe pagină. (Implicit: #VAR1#)</string>
  <string name="SYS_THURSDAY">Joi</string>
  <string name="SYS_TIME">Timp</string>
  <string name="SYS_TIME_FROM">Forma timp</string>
  <string name="SYS_TIME_INVALID">Eroare de timp în câmpul #VAR1_BOLD#.\n\nValoarea formatului de timp trebuie să arate astfel:: #VAR2_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_TIME_TO">Timp până la</string>
  <string name="SYS_TITLE">Titlu</string>
  <string name="SYS_TO" description="E-Mail">La</string>
  <string name="SYS_TOPIC">Subiecdt</string>
  <string name="SYS_TUESDAY">Marți</string>
  <string name="SYS_TYPE">Tip</string>
  <string name="SYS_UNIDIRECTIONAL">Unidirecțional</string>
  <string name="SYS_UNIQUE_ID">Admidio-ID unic</string>
  <string name="SYS_UNIX">UNIX</string>
  <string name="SYS_UNKNOWN">Necunoscut</string>
  <string name="SYS_UNLOCK_ALBUM">Deblochează albumul</string>
  <string name="SYS_UNMANAGED_FILES">Fișiere neadministrate</string>
  <string name="SYS_UP_TO_DATE">La zi</string>
  <string name="SYS_UPDATE_AVAILABLE">Actualizare disponibilă</string>
  <string name="SYS_UPDATE_SUCCESSFUL">Actualizat cu succes</string>
  <string name="SYS_UPLOAD_FILES">Încărcați fișier</string>
  <string name="SYS_UPLOAD_MAX_FILESIZE">Dimensiunea max. a fișierului încărcat</string>
  <string name="SYS_UPLOAD_PHOTOS">Incărcare fotografii</string>
  <string name="SYS_UPLOAD_PROFILE_PICTURE">Încărcați fotografia de profil</string>
  <string name="SYS_URL">URL</string>
  <string name="SYS_URL_INVALID_CHAR">URL-ul din câmpul #VAR1_BOLD# conține caractere nevalide.\n\nSunt permise numai caractere alfabetice, umlauturi, cifre de la 0 la 9 și caractere speciale .-+_:/#?=.</string>
  <string name="SYS_USER_COULD_BE_CREATED">Persoana ar putea fi creată.</string>
  <string name="SYS_USER_DELETE_DESC">Doriți să ștergeți #VAR1_BOLD#?\n\nUtilizatorul va fi șters fizic din baza de date, ceea ce va face imposibil accesul ulterior.</string>
  <string name="SYS_USER_EMAIL">E-mailul utilizatorului</string>
  <string name="SYS_USER_ID_NOT_FOUND">Nu s-a găsit niciun utilizator cu acest ID!</string>
  <string name="SYS_USER_NO_EMAIL">Utilizatorul #VAR1_BOLD# nu are o adresă de e-mail validă în informațiile personale!</string>
  <string name="SYS_USER_NO_MEMBERSHIP">Acest utilizator nu este încă membru al organizației #VAR1#.</string>
  <string name="SYS_USER_NO_MEMBERSHIP_LOGIN">Persoana găsită nu este încă membru al organizației #VAR1#, dar are deja date de acces. Doriți să atribuiți noile acreditări, precum și rolurile corespunzătoare acestei persoane?</string>
  <string name="SYS_USER_NO_MEMBERSHIP_NO_LOGIN">Persoana găsită nu este încă membru al organizației #VAR1# și nu are încă date de acces. Doriți să atribuiți datele de acces și rolurile corespunzătoare acestei persoane?</string>
  <string name="SYS_USER_RELATION">Relație</string>
  <string name="SYS_USER_RELATION_TYPE">Tipul relației</string>
  <string name="SYS_USER_RELATIONS">Relații</string>
  <string name="SYS_USER_VALID_LOGIN">Utilizatorul are deja informații de conectare valide.</string>
  <string name="SYS_USERNAME">Nume de utilizator</string>
  <string name="SYS_USERNAME_DESCRIPTION">Vă puteți conecta la sistem cu acest nume. Numele trebuie să fie unic în sistem. Dacă numele dorit este deja luat, încercați combinații precum Andi78 sau StefanT</string>
  <string name="SYS_USERNAME_OR_EMAIL">Nume de utilizator sau adresă e-mail</string>
  <string name="SYS_USERNAME_WITH_TIMESTAMP">#VAR1# pe #VAR2# la #VAR3#</string>
  <string name="SYS_USERS">Utilizatori</string>
  <string name="SYS_USING_CURRENT_VERSION">Utilizați versiunea actuală #VAR1# a Admidio!</string>
  <string name="SYS_UTF16BE">UTF-16BE</string>
  <string name="SYS_UTF16LE">UTF-16LE</string>
  <string name="SYS_UTF32BE">UTF-32BE</string>
  <string name="SYS_UTF32LE">UTF-32LE</string>
  <string name="SYS_UTF8">UTF-8</string>
  <string name="SYS_VALID_FROM" description="Date valid from">Valabil de la</string>
  <string name="SYS_VALID_TO" description="Date valid to">Valabil până</string>
  <string name="SYS_VALUE">Valoare</string>
  <string name="SYS_VALUE_LIST">Lista de valori</string>
  <string name="SYS_VALUE_LIST_DESC">În acest tabel, puteți introduce intrările pentru caseta listă derulantă sau câmpul opțional. Pentru fiecare linie, se poate introduce aici o intrare din câmpul listă derulantă sau câmpul opțional. Profilul nu este stocat ulterior ca text, ci poziția selectată din listă. Dacă modificați textul dintr-o linie, toți utilizatorii deja alocați vor vedea imediat noul text în profilul lor. Valoarea unui câmp opțional poate fi afișată ca pictogramă în loc de text. Pictograma trebuie să fie din fontul web „Bootstrap Icons”. Accesați #VAR1#https://icons.getbootstrap.com#VAR2# și selectați o pictogramă din colecție. Opțional, se poate seta un text de ajutor pentru pictogramă (de exemplu, sex-femeie|Aceasta este o pictogramă pentru femeie) prin intermediul unui separator vertical.</string>
  <string name="SYS_VARIOUS_ROLES">Roluri diverse</string>
  <string name="SYS_VARIOUS_USER_RELATION_TYPES">Relații diverse</string>
  <string name="SYS_VCARD">vCard</string>
  <string name="SYS_VENUE">Locul de desfășurare</string>
  <string name="SYS_VENUE_LINK">Dacă se introduc suficiente informații (oraș, stradă, locație) despre locul de desfășurare, se poate crea un link sau un traseu prin Google Maps.</string>
  <string name="SYS_VERSION">Versiune</string>
  <string name="SYS_VERSION_TO_OLD">Versiunea actuală a bazei de date este #VAR1#. Din păcate, nu este posibilă actualizarea la #VAR2# cu această versiune.\n\nVă rugăm să instalați mai întâi Admidio 4.1 și apoi să actualizați la Admidio #VAR2#.</string>
  <string name="SYS_VIEW">Vezi</string>
  <string name="SYS_VIEW_PICTURE_FULL_SIZED">Afișează imaginea la dimensiune maximă</string>
  <string name="SYS_VIEW_PROFILES_OF_ROLE_MEMBERS">Vizualizați profilurile membrilor de rol</string>
  <string name="SYS_VIEW_PROFILES_OF_ROLE_MEMBERS_DESC">Această setare poate fi utilizată pentru a defini cine poate vedea profilurile membrilor acestui rol. Utilizatorul poate accesa profilul persoanei respective și poate vedea toate coloanele stocate în liste pentru rolul respectiv. Dreptul de rol #VAR1_BOLD# are prioritate față de această setare.</string>
  <string name="SYS_VIEW_ROLE_MEMBERSHIPS">Vizualizare apartenența la roluri</string>
  <string name="SYS_VIEW_ROLE_MEMBERSHIPS_DESC">Cu această setare puteți defini cine poate vedea membrii acestui rol. Utilizatorul poate vedea apartenența la rol în profilul persoanei respective și în listele pentru rol. Această setare nu permite accesul la profilul membrilor rolului. În liste sunt afișate numai numele și prenumele. Dreptul de rol #VAR1_BOLD# are prioritate față de această setare.</string>
  <string name="SYS_VIEW_ROLES_OTHER_ORGAS">Sunt afișate numai rolurile altor organizații care sunt vizibile pentru toți utilizatorii înregistrați. Dacă sunteți membru al acestei organizații, vi se vor afișa și rolurile pe care le puteți vedea cu drepturile dvs. în cadrul organizației.</string>
  <string name="SYS_VIEWS">Vizualizări</string>
  <string name="SYS_VIEWS_VAR">#VAR1# vizualizări</string>
  <string name="SYS_VISIBILITY">Vizibilitate</string>
  <string name="SYS_VISIBLE">Vizibil</string>
  <string name="SYS_VISIBLE_FOR">Vizibil pentru</string>
  <string name="SYS_VISITORS">Musafiri</string>
  <string name="SYS_WANT_DELETE_CATEGORY">Chiar doriți să ștergeți categoria? #VAR1_BOLD# ?</string>
  <string name="SYS_WANT_DELETE_ENTRY">Doriți să ștergeți înregistrarea? #VAR1_BOLD#?</string>
  <string name="SYS_WANT_DELETE_PHOTO">Doriți să ștergeți fotografia selectată</string>
  <string name="SYS_WARNING">Atenționare</string>
  <string name="SYS_WEBLINK">Link WEB</string>
  <string name="SYS_WEBLINKS">Linkuri WEB</string>
  <string name="SYS_WEBLINKS_DESC">Creați și organizați după categorii de linkuri interesante.</string>
  <string name="SYS_WEBMASTER">Webmaster</string>
  <string name="SYS_WEBSITE">Website</string>
  <string name="SYS_WEDNESDAY">Miercuri</string>
  <string name="SYS_WEEKDAY">Zi din săptămână</string>
  <string name="SYS_WIDTH">Lățime</string>
  <string name="SYS_WORKSHEET_NAMEINDEX">Foaie de lucru (index sau nume)</string>
  <string name="SYS_WRITE_EMAIL">Scrie e-mail</string>
  <string name="SYS_WRITE_PM">Compune mesaj privat</string>
  <string name="SYS_XING">Xing</string>
  <string name="SYS_YEAR">An</string>
  <string name="SYS_YEARS">Ani</string>
  <string name="SYS_YES">Da</string>
  <string name="SYS_YOUR_CONFIGURATION">Configurație</string>
  <string name="SYS_YOUR_EMAIL">E-mail</string>
  <string name="SYS_YOUR_LAST_CONFIGURATION">Ultima configurație</string>
  <string name="SYS_YOUR_LISTS">Liste proprii</string>
  <string name="SYS_YOUR_NAME">Numele</string>
  <string name="SYS_Z_TO_A">De la Z la A</string>
</resources>
