<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <!--Phrases only in event module-->
  <string name="DAT_ADD_DATE_TO_CALENDAR">Termin in den Kalender übernehmen</string>
  <string name="DAT_ALL_DAY">Ganztägig</string>
  <string name="DAT_ALLOW_ADDITIONAL_GUESTS">Teilnehmende können anonyme Gäste anmelden</string>
  <string name="DAT_ALLOW_ADDITIONAL_GUESTS_DESC">Teilnehmende können zu ihrer Anmeldung weitere zusätzliche Plätze belegen. Diese werden dann von der maximalen Anzahl an Teilnehmenden abgezogen und die übrigen freien Plätze werden dadurch reduziert. Dies ist z.B. sinnvoll, wenn eine teilnehmende Person weitere Gäste mitbringen kann und dadurch eine Gesamtanzahl von freien Plätzen benötigt.  </string>
  <string name="DAT_ALLOW_USER_COMMENTS">Kommentare zur Anmeldung erlauben</string>
  <string name="DAT_ALLOW_USER_COMMENTS_DESC">Teilnehmende können ihre Teilnahme kommentieren. Die Kommentare können über die Liste der Teilnehmenden eingesehen werden</string>
  <string name="DAT_ASSIGN_PARTICIPANTS">Teilnehmende zuordnen</string>
  <string name="DAT_ATTEND_DATE">Du hast die Teilnahme für den Termin #VAR1_BOLD# am #VAR2# zugesagt.</string>
  <string name="DAT_ATTEND_POSSIBLY">Du hast die Teilnahme für den Termin #VAR1_BOLD# am #VAR2# unter Vorbehalt zugesagt.</string>
  <string name="DAT_CALENDAR">Kalender</string>
  <string name="DAT_CANCEL">Absagen</string>
  <string name="DAT_CANCEL_DATE">Du hast die Teilnahme für den Termin #VAR1_BOLD# am #VAR2# wieder abgesagt.</string>
  <string name="DAT_CURRENT_DATES_OF_ORGA">Aktuelle Termine der Organisation #VAR1#</string>
  <string name="DAT_DATE">Termin</string>
  <string name="DAT_DATES">Termine</string>
  <string name="DAT_DEADLINE">Anmeldeschluss</string>
  <string name="DAT_DEADLINE_ATTENTION">Deine Anmeldung kann nicht mehr verändert werden, da das vorgegebene Enddatum für Anmeldungen erreicht wurde oder der Termin in der Vergangenheit liegt. Bitte wende dich an die Leiter:innen des Termins oder eine:n Administrator:in!</string>
  <string name="DAT_DEFAULT_LIST_CONFIGURATION">Standardkonfiguration der Liste aller Teilnehmenden</string>
  <string name="DAT_DEFAULT_LIST_CONFIGURATION_DESC">Eine der hier vorgegebenen Konfigurationen kann zur Standardkonfiguration für die Liste aller Teilnehmenden an Terminen dieser Organisation gemacht werden. Teilnehmende von Terminen werden mit dieser Konfiguration angezeigt.</string>
  <string name="DAT_EDIT_CALENDAR_DESC">Hier können Kalender angelegt und bearbeitet werden.</string>
  <string name="DAT_EDIT_EVENTS">Termine bearbeiten</string>
  <string name="DAT_EDIT_ROOMS">Räume bearbeiten</string>
  <string name="DAT_EDIT_ROOMS_DESC">Hier können Räume für Veranstaltungen angelegt und bearbeitet werden.</string>
  <string name="DAT_ENABLE_ICAL">iCal-Export ermöglichen</string>
  <string name="DAT_ENABLE_ICAL_DESC">Ist diese Funktion aktiviert, lassen sich einzelne Termine oder alle Termine in einem festgelegten Zeitraum herunterladen. Auch das Abonnieren der Termine mit einer Kalendersoftware wird möglich. (Voreinstellung: ja)</string>
  <string name="DAT_EXPORT_ICAL">Exportieren (iCal)</string>
  <string name="DAT_HIGHLIGHT_DATE">Termin optisch hervorheben</string>
  <string name="DAT_ICAL_DAYS_FUTURE">Anzahl iCal Tage Zukunft</string>
  <string name="DAT_ICAL_DAYS_FUTURE_DESC">Anzahl der Tage in der Zukunft, die in einem iCal-Download oder -Abo einbezogen werden sollen. Wird der iCal-Download innerhalb des Event-Moduls gestartet, dann wird diese Einstellung ignoriert und die gefilterten Termine exportiert. (Voreinstellung: 365)</string>
  <string name="DAT_ICAL_DAYS_PAST">Anzahl iCal Tage Vergangenheit</string>
  <string name="DAT_ICAL_DAYS_PAST_DESC">Anzahl der Tage in der Vergangenheit, die in einem iCal-Download oder -Abo einbezogen werden sollen. Wird der iCal-Download innerhalb des Event-Moduls gestartet, dann wird diese Einstellung ignoriert und die gefilterten Termine exportiert. (Voreinstellung: 30)</string>
  <string name="DAT_LOCATION">Ort</string>
  <string name="DAT_LOCATION_LINK">Werden genügend Informationen (Straße, Stadt, Lokalität) zum Ort des Termins eingegeben, so kann ein Link bzw. eine Route zu diesem Treffpunkt über Google-Maps erstellt werden.</string>
  <string name="DAT_LOGIN_POSSIBLE">Hier kann ausgewählt werden, ob eine Anmeldung zu dem angegebenen Termin möglich sein soll oder nicht.\nFalls die Anmeldung nachträglich gelöscht wird, werden auch alle bisherigen Teilnehmende vom Termin entfernt.\nWenn man hingegen nur die Anmeldung für neue Teilnehmende beenden möchte, so kann man die derzeitige Anzahl aller Teilnehmenden als Teilnahmebegrenzung eintragen.</string>
  <string name="DAT_MAINTAIN_CATEGORIES_DESC">Hier können Kategorien angelegt und bearbeitet werden.</string>
  <string name="DAT_MAX_MEMBERS">Hier kann die Anzahl der Teilnehmenden für diesen Termin beschränkt werden. Soll die Anzahl nicht begrenzt werden, so kann dieses Feld leer gelassen werden.</string>
  <string name="DAT_PARTICIPANTS_LIMIT">Begrenzung der Teilnehmenden</string>
  <string name="DAT_PARTICIPATE_NO_RIGHTS">Du besitzt nicht das Recht dich für diesen Termin anzumelden.</string>
  <string name="DAT_PARTICIPATE_AT_DATE">An Termin als Organisator teilnehmen</string>
  <string name="DAT_PARTICIPATE_AT_DATE_DESC" translation="edited">Du wirst Organisator des Termins und erhältst das Recht weitere teilnehmende Personen hinzuzufügen oder zu entfernen. Außerdem kannst du weitere Personen zu Organisatoren ernennen.</string>
  <string name="DAT_PERIOD_FROM_TO">Zeitraum vom #VAR1# bis #VAR2#</string>
  <string name="DAT_PREVIOUS_DATES" description="Vergangene Termine">Vergangene #VAR1#</string>
  <string name="DAT_REGISTRATION_POSSIBLE_FOR">Anmeldung möglich für</string>
  <string name="DAT_REGISTRATION_NOT_POSSIBLE">Keine Anmeldung mehr möglich.</string>
  <string name="DAT_REGISTRATION_POSSIBLE">Anmeldung zu diesem Termin ermöglichen</string>
  <string name="DAT_REMOVE_APPLICATION">Willst du die Anmeldung für den Termin wirklich entfernen? Hierbei werden alle bisherigen Teilnehmenden gelöscht.</string>
  <string name="DAT_RIGHT_VIEW_PARTICIPANTS">Teilnehmende können die Liste der Teilnehmenden einsehen</string>
  <string name="DAT_RIGHT_MAIL_PARTICIPANTS">Teilnehmende können E-Mails an alle Teilnehmenden senden</string>
  <string name="DAT_ROLES_DIFFERENT">Du hast bei den Teilnehmenden Rollen zugeordnet, welche bei der gewählten Kategorie nicht das Recht haben die Termine zu sehen. Bitte wähle bei den Teilnehmenden eine der folgenden Rollen: #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="DAT_ROOM_INFORMATIONS">Rauminformationen</string>
  <string name="DAT_ROOM_OVERHANG">Sind noch zusätzliche Plätze außer der oben angegebenen Sitzplätze zu vergeben, wie z.B. durch zusätzliche Stühle oder mögliche Stehplätze, so kann ihre Anzahl hier im Überhang angegeben werden.</string>
  <string name="DAT_ROOM_RESERVED">Der gewählte Raum ist zu dieser Zeit bereits reserviert.</string>
  <string name="DAT_ROOM_SELECTABLE">Raum auswählbar</string>
  <string name="DAT_ROOM_SELECTABLE_DESC">Eine Auswahlbox für die verfügbaren Räume wird angezeigt, um dem Ersteller eines Termins die Auswahl eines Raums zu ermöglichen. (Voreinstellung: nein)</string>
  <string name="DAT_SAVE_ALL_CONFIRMATIONS">Absagen zu Terminen speichern</string>
  <string name="DAT_SAVE_ALL_CONFIRMATIONS_DESC">Absagen von Teilnehmenden zu Terminen können gespeichert werden. Die Absagen werden dann in der Liste der Teilnehmenden ebenfalls angezeigt. Wird diese Option deaktiviert, dann werden Absagen nicht gespeichert und können in der Liste der Teilnehmenden auch nicht eingesehen werden. Diese Option gilt ab dem Zeitpunkt der Einstellung und kann rückwirkend nicht mehr angewendet werden! (Voreinstellung : Ja)</string>
  <string name="DAT_SHOW_MAP_LINK">Kartenlink anzeigen</string>
  <string name="DAT_SHOW_MAP_LINK_DESC">Wird ein Ort angegeben, so wird versucht ein Link zu Google-Maps zu erstellen, welcher den Ort anzeigt, sowie eine Routenlink ausgehend vom eigenen Wohnort. (Voreinstellung: ja)</string>
  <string name="DAT_SHOW_ON_MAP">Auf Karte zeigen</string>
  <string name="DAT_SHOW_PARTICIPANTS">Teilnehmende anzeigen</string>
  <string name="DAT_SWITCH_TO_CALENDAR_ADMINISTRATION">Wechsel zur Kalenderverwaltung</string>
  <string name="DAT_SWITCH_TO_ROOM_ADMINISTRATION">Wechsel zur Raumverwaltung</string>
  <string name="DAT_VIEW_MODE">Standard-Darstellung</string>
  <string name="DAT_USER_ATTEND">Ich nehme teil</string>
  <string name="DAT_USER_TENTATIVE">Unter Vorbehalt</string>
  <string name="DAT_USER_INVITED">Eingeladen</string>
  <string name="DAT_USER_REFUSED">Abgesagt</string>
  <string name="DAT_USER_WILL_ATTEND">Nimmt teil</string>
  <string name="DAT_VIEW_MODE_DESC">Anzeigeart der Termine. Im Modus #VAR1_BOLD# werden sämtliche Informationen eines Termins in einer Box angezeigt. Im Modus #VAR2_BOLD# werden die wichtigsten Termininformationen in einer kompakten Liste dargestellt. (Voreinstellung: Detailliert)</string>
  <string name="DAT_VIEW_MODE_DETAIL">Detailliert</string>
  <string name="DAT_VIEW_MODE_COMPACT">Kompakt</string>
  <string name="DAT_VISIBILITY">Sichtbarkeit</string>
  <!--Phrases only in guestbook module-->
  <string name="GBO_BACK_TO_GUESTBOOK">Zurück zum Gästebuch</string>
  <string name="GBO_CAPTCHA_DESC">Für nicht angemeldete Benutzer:innen wird im Gästebuchformular bei aktiviertem Captcha ein alphanumerischer Code oder eine einfache Rechenaufgabe eingeblendet. Diesen muss die Benutzerin oder der Benutzer vor dem Absenden des Formularinhalts korrekt eingeben. Dies soll sicherstellen, dass das Formular nicht von Spammern missbraucht werden kann. (Voreinstellung: ja)</string>
  <string name="GBO_COMMENT_BY">Kommentar von #VAR1#</string>
  <string name="GBO_COMMENTS4ALL">Anonyme Kommentare erlauben</string>
  <string name="GBO_COMMENTS4ALL_DESC">Nicht angemeldete Benutzer:innen können nach Aktivierung dieser Option Einträge im Gästebuch kommentieren. Die Rechtevergabe für diese Funktion über die Rollenverwaltung wird dann ignoriert. (Voreinstellung: nein)</string>
  <string name="GBO_CREATE_COMMENT">Kommentar anlegen</string>
  <string name="GBO_EDIT_COMMENT">Kommentar bearbeiten</string>
  <string name="GBO_EMAIL_NOTIFICATION_GBC_TITLE">Ein neuer Gästebuchkommentar wurde angelegt</string>
  <string name="GBO_EMAIL_NOTIFICATION_GBC_MESSAGE">Es wurde ein neuer Gästebuchkommentar bei #VAR1# angelegt.\n\nText: #VAR2#\nAngelegt von: #VAR3#\nAngelegt am: #VAR4#</string>
  <string name="GBO_EMAIL_NOTIFICATION_TITLE">Ein neuer Gästebucheintrag wurde angelegt</string>
  <string name="GBO_EMAIL_NOTIFICATION_MESSAGE">Es wurde ein neuer Gästebucheintrag bei #VAR1# angelegt.\n\nText: #VAR2#\nAngelegt von: #VAR3#\nAngelegt am: #VAR4#</string>
  <string name="GBO_ENTRY_QUEUED">Der Eintrag wurde gespeichert. Er wird erst sichtbar nachdem er von einer Moderatorin oder einem Moderator freigeschaltet wurde.</string>
  <string name="GBO_FLOODING_PROTECTION">Dein letzter Eintrag im Gästebuch liegt weniger als #VAR1# Sekunden zurück.</string>
  <string name="GBO_FLOODING_PROTECTION_INTERVALL">Flooding Protection Intervall</string>
  <string name="GBO_FLOODING_PROTECTION_INTERVALL_DESC">Für nicht angemeldete Benutzer:innen wird bei Einträgen im Gästebuch überprüft, ob sie innerhalb des eingestellten Intervalls bereits einen Eintrag getätigt haben. Damit soll verhindert werden, dass Benutzer:innen in zu kurzen Zeitabständen hintereinander unerwünschte Einträge erzeugen. Ist das Intervall auf 0 gesetzt wird diese Überprüfung nicht durchgeführt. (Voreinstellung: 60 Sekunden)</string>
  <string name="GBO_GUESTBOOK">Gästebuch</string>
  <string name="GBO_GUESTBOOK_DESC">Gäste und Mitglieder können hier ihre Grüße und Anmerkungen hinterlassen, sowie andere Einträge kommentieren.</string>
  <string name="GBO_GUESTBOOK_MODERATION">Moderation aktivieren für</string>
  <string name="GBO_GUESTBOOK_MODERATION_DESC">Gästebucheinträge werden erst nach einer Sichtprüfung einer Administratorin oder eines Administrators publiziert. Hier kann eingestellt werden, ob die Prüfung nur bei Gästen, auch bei angemeldeten Benutzer:innen oder bei niemandem durchgeführt werden soll.  (Voreinstellung: Niemand)</string>
  <string name="GBO_HIDE_COMMENTS">Kommentare ausblenden</string>
  <string name="GBO_INITIAL_COMMENTS_LOADING">Kommentare direkt anzeigen</string>
  <string name="GBO_INITIAL_COMMENTS_LOADING_DESC">Wenn diese Option aktiviert ist, werden beim Aufruf der Gästebuchseite die Kommentare direkt geladen und angezeigt. Im anderen Fall muss die Benutzerin oder der Benutzer auf einen Link klicken um die Kommentare zu sehen. (Voreinstellung: nein)</string>
  <string name="GBO_LATEST_GUESTBOOK_ENTRIES_OF_ORGA">Neueste Gästebucheinträge der Organisation #VAR1#</string>
  <string name="GBO_MODERATE_ENTRIES">Einträge moderieren</string>
  <string name="GBO_MODERATE_VAR">#VAR1# moderieren</string>
  <string name="GBO_ONLY_VISITORS">Nur Besucher:innen</string>
  <string name="GBO_SHOW_COMMENTS">Kommentare anzeigen</string>
  <string name="GBO_SHOW_COMMENTS_ON_ENTRY">Zeige #VAR1# Kommentar(e) zu diesem Eintrag</string>
  <string name="GBO_WRITE_COMMENT">Kommentar schreiben</string>
  <!--Phrases only in installation-->
  <string name="INS_ADD_ANOTHER_ORGANIZATION">Weitere Organisation hinzufügen</string>
  <string name="INS_ADD_ORGANIZATION">Organisation hinzufügen</string>
  <string name="INS_ADDIDIONAL_DATA">Zusätzliche Daten</string>
  <string name="INS_ADDRESS_LIST">Adressliste</string>
  <string name="INS_ADMINISTRATOR_DATA_NOT_COMPLETELY">Es sind nicht alle Daten für eine:n Administrator:in eingegeben worden!</string>
  <string name="INS_ADMINISTRATOR_LOGIN_DESC">Ein Update der Datenbank darf nur von einer Administratorin oder einem Administrator durchgeführt werden. Gib an dieser Stelle bitte die Zugangsdaten einer Administratorin oder eines Administrators ein.</string>
  <string name="INS_BOARD">Vorstand</string>
  <string name="INS_CONFERENCE_ROOM">Besprechungsraum</string>
  <string name="INS_CONFIGURATION_FILE_NOT_FOUND">Die Datei #VAR1_BOLD# befindet sich nicht im Admidio Hauptverzeichnis!\n\nLade die Datei gegebenenfalls erneut herunter und kopiere diese in das entsprechende Verzeichnis.</string>
  <string name="INS_CONTINUE_INSTALLATION">Installation fortsetzen</string>
  <string name="INS_COURSES">Kurse</string>
  <string name="INS_CREATE_ADMINISTRATOR">Administrator:in anlegen</string>
  <string name="INS_CREATE_CONFIGURATION_FILE">Konfigurationsdatei erzeugen</string>
  <string name="INS_DATA_FULLY_ENTERED">Du hast alle notwendigen Daten für die Installation von Admidio eingegeben.\n\nJetzt muss die Datenbank erstellt und mit deinen Daten befüllt werden.</string>
  <string name="INS_DATABASE_CONNECTION_NOT_COMPLETELY">Die Datenbank Parameter wurden nicht vollständig eingegeben!</string>
  <string name="INS_DATABASE_FILE_NOT_FOUND">Die Datei #VAR1_BOLD# konnte nicht im Verzeichnis #VAR2_BOLD# gefunden werden.</string>
  <string name="INS_DATABASE_HOST_INFO">Gib an dieser Stelle den Namen des Datenbankservers an. Dies kann eine URL sein oder aber auch localhost, wenn die Datenbank auf demselben Rechner läuft, wie die Webseite.  </string>
  <string name="INS_DATABASE_IS_UPDATED">Datenbank wird aktualisiert</string>
  <string name="INS_DATABASE_LOGIN">Datenbank Zugangsdaten</string>
  <string name="INS_DATABASE_LOGIN_DESC">Gib in diesem Formular deine Zugangsdaten zur Datenbank an. Du kannst das Tabellenpräfix auf Wunsch verändern. Dies ist notwendig, falls du mehrere Admidio-Installationen auf derselben Datenbank einrichten möchtest.</string>
  <string name="INS_DATABASE_NAME_INVALID">Der Datenbank-Name enthält ungültige Zeichen!</string>
  <string name="INS_DATABASE_PORT_INFO">Wird dieses Feld nicht ausgefüllt, so wird der Standardport der Datenbank (MySQL: 3306, PostgreSQL: 5432) verwendet. Nutzt du oder dein Webhoster einen speziellen Port, so kann dieser hier eingetragen werden.</string>
  <string name="INS_DATABASE_PORT_INVALID">Der angegebene Port ist nicht gültig. Für einen gültigen Port wähle zwischen 1 und 65535 oder lass den Port für den Standardport leer.</string>
  <string name="INS_DATABASE_SYSTEM">Datenbanksystem</string>
  <string name="INS_DATABASE_TYPE_INVALID">Admidio unterstützt nur MySQL und PostgreSQL.</string>
  <string name="INS_DATABASE_USER_INVALID">Der Datenbank-User enthält ungültige Zeichen!</string>
  <string name="INS_DATABASE_WILL_BE_ESTABLISHED">Datenbank wird eingerichtet</string>
  <string name="INS_DELETE_CONFIG_FILE">Im Hauptverzeichnis von Admidio #VAR1_BOLD# existiert noch eine Datei config.php. Diese wurde bereits in den Ordner adm_my_files verschoben. Lösche bitte diese Datei im Hauptverzeichnis.</string>
  <string name="INS_DOWNLOAD_CONFIGURATION_FILE">Konfigurationsdatei herunterladen</string>
  <string name="INS_DOWNLOAD_CONFIGURATION_FILE_DESC">Die Konfigurationsdatei #VAR1_BOLD# konnte nicht im Ordner #VAR2_BOLD# abgelegt werden. Bitte gib dem Ordner Schreibrechte (über FTP die Dateiattribute auf 0777 bzw. drwxrwxrwx setzen) oder lade die Konfigurationsdatei herunter und kopiere diese mit einem FTP-Programm in das Admidio Verzeichnis #VAR3_BOLD#.\n\nNachdem du die Datei dort abgelegt hast, kannst du die Installation fortsetzen.</string>
  <string name="INS_DATA_DIR_RIGHTS">Die erforderlichen Ordnerrechte für \"adm_my_files\" konnten nicht automatisch gesetzt werden. Um fortzufahren müssen die Rechte manuell auf \"777\" gesetzt werden.</string>
  <string name="INS_DATA_DO_NOT_MATCH">Die Daten aus der #VAR1_BOLD# stimmen nicht mit den Angaben des Installationsassistenten überein.\n\nPrüfe bitte deine config.php und ändere die Daten entsprechend den gerade getätigten Angaben.</string>
  <string name="INS_DATA_OF_ADMINISTRATOR">Daten einer Administratorin / eines Administrators</string>
  <string name="INS_DATA_OF_ADMINISTRATOR_DESC">Gib in diesem Formular Name, E-Mail und die Zugangsdaten einer Administratorin oder eines Administrators an. Mit diesen Daten kannst du dich nach der Installation bei Admidio anmelden.</string>
  <string name="INS_DATA_OF_ORGANIZATION">Daten der Organisation</string>
  <string name="INS_DESCRIPTION_BOARD">Vorstand des Vereins</string>
  <string name="INS_DESCRIPTION_CONFERENCE_ROOM">Hier können Besprechungen stattfinden. Der Raum muss vorher reserviert werden. Beamer steht zur Verfügung.</string>
  <string name="INS_DESCRIPTION_MEMBER">Alle Mitglieder der Organisation</string>
  <string name="INS_DESCRIPTION_ADMINISTRATOR">Gruppe aller Administratorinnen und Administratoren des Systems</string>
  <string name="INS_ENTER_LOGIN_TO_DATABASE">Zugangsdaten zur Datenbank eingeben</string>
  <string name="INS_ERROR_OPEN_FILE">Die Datei #VAR1_BOLD# konnte nicht geöffnet werden.</string>
  <string name="INS_FACEBOOK">Facebook</string>
  <string name="INS_FACEBOOK_DESC">Willst du dein Facebook-Profil hier verlinken? Dazu benötigst du deinen Nutzernamen bei Facebook. Melde dich bei Facebook an und lass dir dein Profil anzeigen. Kopiere nun die Adresszeile deines Browsers in dieses Feld und speichere dein Profil hier ab. Jetzt können andere Besucher:innen aus deinem Profil direkt dein Facebook-Profil aufrufen.</string>
  <string name="INS_FOLDER_NOT_WRITABLE">Der Ordner #VAR1_BOLD# besitzt keine Schreibrechte. Ohne Schreibrechte können keine Dateien oder Fotos von den Anwendern hochgeladen werden.</string>
  <string name="INS_GROUPS">Gruppen</string>
  <string name="INS_HOST_INVALID">Hostname ist nicht gültig. Gib einen gültigen Hostnamen oder IP-Adresse ein.</string>
  <string name="INS_ICQ">ICQ</string>
  <string name="INS_ICQ_DESC">Gib hier deine ICQ-Nummer ein. Hast du in ICQ deinen Online-Status freigegeben, so wird dieser später in deinem Profil angezeigt.</string>
  <string name="INS_INSTALL_ADMIDIO">Admidio installieren</string>
  <string name="INS_INSTALLATION">Installation</string>
  <string name="INS_INSTALLATION_EXISTS">In der Datenbank existiert bereits eine Admidio Installation. Eine erneute Installation ist nicht möglich.</string>
  <string name="INS_INSTALLATION_SUCCESSFUL">Die Admidio-Datenbank ist nun installiert und die Konfigurationsdatei eingerichtet. Du kannst jetzt mit Admidio arbeiten und dich mit den Daten einer Administratorin oder eines Administrators anmelden.</string>
  <string name="INS_INSTALLATION_VERSION">Installation Version #VAR1#</string>
  <string name="INS_INSTALLATION_WAS_SUCCESSFUL">Die Installation war erfolgreich</string>
  <string name="INS_INTERN">Intern</string>
  <string name="INS_LANGUAGE_NOT_CHOSEN">Es wurde keine Sprache ausgewählt.</string>
  <string name="INS_MEMBERSHIP">Mitgliedschaft</string>
  <string name="INS_MESSENGER">Messenger</string>
  <string name="INS_NO_INSTALLED_VERSION_FOUND">Die bereits installierte Version konnte nicht ermittelt werden. Falls du bisher noch Version 1.x von Admidio genutzt hast, aktualisiere zuerst auf Version 2.x und starte danach das Update auf Version #VAR1#. Falls du bereits Version 2.x oder neuer installiert hast, prüfe bitte die Konsistenz deiner Datenbank.</string>
  <string name="INS_ORGA_SHORTNAME_EXISTS">Eine Organisation mit dem Namen #VAR1_BOLD# existiert bereits. Wähle bitte einen anderen Namen aus.</string>
  <string name="INS_ORGANIZATION_NAME_NOT_COMPLETELY">Die Bezeichnung der Organisation wurde nicht vollständig eingegeben!</string>
  <string name="INS_PHONE_LIST">Telefonliste</string>
  <string name="INS_PLEASE_CHOOSE_LANGUAGE">Wähle bitte eine Sprache aus</string>
  <string name="INS_SET_ORGANIZATION">Organisation festlegen</string>
  <string name="INS_SET_UP_ORGANIZATION">Organisation einrichten</string>
  <string name="INS_SETUP_WAS_SUCCESSFUL">Die Einrichtung war erfolgreich</string>
  <string name="INS_SKYPE">Skype</string>
  <string name="INS_SKYPE_DESC">Gib hier deinen eindeutigen Skype-Namen ein. Hast du in Skype deinen Online-Status freigegeben, so wird dieser später in deinem Profil angezeigt.</string>
  <string name="INS_SUPPORT_FURTHER_DEVELOPMENT">Wir würden uns freuen, wenn du die weitere Entwicklung von Admidio mit einer Spende unterstützen würdest!</string>
  <string name="INS_TABLE_PREFIX">Tabellenpräfix</string>
  <string name="INS_TABLE_PREFIX_INVALID">Das Tabellenpräfix enthält ungültige Zeichen!</string>
  <string name="INS_TEAMS">Mannschaften</string>
  <string name="INS_TRAINING">Training</string>
  <string name="INS_TWITTER">X (Twitter)</string>
  <string name="INS_TWITTER_DESC">Willst du dein X (Twitter)-Profil hier verlinken? Dazu benötigst du deinen eindeutigen Namen bei X (Twitter). Melde dich bei X (Twitter) an und lass dir dein Profil anzeigen. Kopiere nun die Adresszeile deines Browsers in dieses Feld und speichere dein Profil hier ab. Jetzt können andere Besucher:innen aus deinem Profil direkt dein X (Twitter)-Profil aufrufen.</string>
  <string name="INS_UPDATE">Update</string>
  <string name="INS_UPDATE_DATABASE">Datenbank aktualisieren</string>
  <string name="INS_UPDATE_NOT_POSSIBLE">Eine Aktualisierung der Datenbank ist nicht möglich!</string>
  <string name="INS_UPDATE_TO_VERSION_SUCCESSFUL">Die Admidio-Datenbank ist jetzt auf die Version #VAR1# aktualisiert worden.\nDu kannst nun wieder mit Admidio arbeiten.</string>
  <string name="INS_UPDATE_VERSION">Update auf Version #VAR1#</string>
  <string name="INS_UPDATING_WAS_SUCCESSFUL">Die Aktualisierung war erfolgreich</string>
  <string name="INS_WARNING_BETA_VERSION">Dies ist eine Beta-Version von Admidio.\n\nSie kann zu Stabilitätsproblemen und Datenverlust führen und sollte deshalb nur in einer Testumgebung genutzt werden!</string>
  <string name="INS_WELCOME_TO_INSTALLATION">Willkommen zur Installation von Admidio</string>
  <string name="INS_WELCOME_TO_UPDATE">Willkommen zur Aktualisierung von Admidio</string>
  <string name="INS_WELCOME_TEXT">Dieser Assistent hilft dir die Mitgliederverwaltung Admidio einzurichten. Es werden nun alle notwendigen Daten abgefragt, damit das System vollständig eingerichtet werden kann und du dich als Administrator:in anmelden kannst.\n\nHast du Fragen oder Probleme mit der Installation, schau dir bitte #VAR1#unsere Installationsanleitung#VAR2# an oder wende dich an #VAR3#unser Supportforum#VAR4#.</string>
  <string name="INS_WELCOME_TEXT_UPDATE">Du hast bereits die Verzeichnisse von Admidio mit einer neuen Version aktualisiert. Nun muss noch die Datenbank von der aktuellen Version #VAR2# auf die Version #VAR1# aktualisiert werden, damit Admidio mit der neuen Version laufen kann.\n\nHast du Fragen oder Probleme mit dem Update, schau dir bitte #VAR3#unsere Update-Anleitung#VAR4# an oder wende dich an #VAR5#unser Supportforum#VAR6#.</string>
  <string name="INS_WRONG_MYSQL_VERSION">Admidio #VAR1# setzt mindestens die MySQL-Version #VAR2# voraus. Du solltest versuchen die MySQL-Datenbank zu aktualisieren oder eine #VAR3#ältere Admidio-Version#VAR4# nutzen, welche kompatibel zu deiner Datenbank ist.</string>
  <string name="INS_XING">Xing</string>
  <string name="INS_XING_DESC">Willst du dein Xing-Profil hier verlinken? Dazu benötigst du deinen eindeutigen Namen bei Xing. Melde dich bei Xing an und lass dir dein Profil anzeigen. Kopiere nun die Adresszeile deines Browsers in dieses Feld und speichere dein Profil hier ab. Jetzt können andere Besucher:innen aus deinem Profil direkt dein Xing-Profil aufrufen.</string>
  <string name="INS_BOYFRIEND">Freund</string>
  <string name="INS_BROTHER">Bruder</string>
  <string name="INS_CHILD">Kind</string>
  <string name="INS_COHABITANT">Partner/-in</string>
  <string name="INS_COHABITANT_MALE">Partner</string>
  <string name="INS_COHABITANT_FEMALE">Partnerin</string>
  <string name="INS_COMPANION">Freund/-in</string>
  <string name="INS_DAUGHTER">Tochter</string>
  <string name="INS_FATHER">Vater</string>
  <string name="INS_GIRLFRIEND">Freundin</string>
  <string name="INS_HUSBAND">Ehemann</string>
  <string name="INS_MOTHER">Mutter</string>
  <string name="INS_PARENT">Elternteil</string>
  <string name="INS_SUBORDINATE">Untergebene/-r</string>
  <string name="INS_SUBORDINATE_MALE">Untergebener</string>
  <string name="INS_SUBORDINATE_FEMALE">Untergebene</string>
  <string name="INS_SUPERIOR">Vorgesetzte/-r</string>
  <string name="INS_SUPERIOR_MALE">Vorgesetzter</string>
  <string name="INS_SUPERIOR_FEMALE">Vorgesetzte</string>
  <string name="INS_SIBLING">Geschwister</string>
  <string name="INS_SISTER">Schwester</string>
  <string name="INS_SON">Sohn</string>
  <string name="INS_SPOUSE">Ehepartner/-in</string>
  <string name="INS_WIFE">Ehefrau</string>
  <!--Phrases only in organization administration-->
  <string name="ORG_ACCESS_TO_MODULE">Zugriff auf Modul</string>
  <string name="ORG_ACCESS_TO_MODULE_DESC">Das Modul kann über diese Einstellung komplett deaktiviert oder nur für angemeldete Benutzer:innen freigegeben werden. Haben nur angemeldete Benutzer:innen Zugriff, so wird das Modul für Gäste ausgeblendet. Der Web-Feed ist dann allerdings für beide Gruppen nicht mehr aufrufbar. (Voreinstellung: Aktiviert)</string>
  <string name="ORG_ADD_ORGANIZATION_DESC">Fügt eine neue Organisation mit ihren Stammdaten in der Datenbank hinzu. Der/Die aktuelle Benutzer:in wird dort automatisch zur/zum Administrator:in ernannt und kann die weitere Einrichtung durchführen. Benutzer:innen, die sich dann am System anmelden, müssen die entsprechende Organisation auswählen.</string>
  <string name="ORG_ADDITIONAL_VARIABLES">Zusätzliche Variablen</string>
  <string name="ORG_ADMIDIO_THEME">Admidio-Theme</string>
  <string name="ORG_ADMIDIO_THEME_DESC">Das aktuelle Admidio-Layout kann hier ausgewählt werden. Es werden alle Layouts aus dem Ordner adm_themes angezeigt. (Voreinstellung: simple)</string>
  <string name="ORG_AUTOMATIC_LOGOUT_AFTER">Automatischer Logout nach</string>
  <string name="ORG_AUTOMATIC_LOGOUT_AFTER_DESC">Dieser Wert gibt an, nach wievielen Minuten ein:e inaktive:r Benutzer:in automatisch ausgeloggt wird. Inaktiv ist ein:e Benutzer:in solange er keine Seite des Admidio-Systems aufruft. Diese Einstellung wird ignoriert, falls die Benutzerin oder der Benutzer #VAR1_BOLD# ausgewählt hat. (Voreinstellung: 20 Minuten)</string>
  <string name="ORG_BROWSER_UPDATE_CHECK">Update Meldung für veraltete Browser</string>
  <string name="ORG_BROWSER_UPDATE_CHECK_DESC">Nach Aktivierung wird Benutzerinnen und Benutzern mit veraltetem Browser geraten ein Browserupdate durchzuführen. Neuere Browser schützen besser vor Betrug, Viren, Trojanern, Datendiebstahl und anderen Bedrohungen Ihrer Privatsphäre und Sicherheit. Jede neue Browsergeneration verbessert die Geschwindigkeit und die Unterstützung neuer Webtechniken, mit der Webseiten besser dargestellt werden können. Hierzu wird das Service von https://browser-update.org/ verwendet.</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_BACKGROUND_COLOR">Hintergrundfarbe</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_BACKGROUND_IMAGE">Hintergrundbild</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_BACKGROUND_IMAGE_DESC">Es kann ein Hintergrundbild ausgewählt werden, welches als Grundlage für das Captcha-Bild dient. Die Farben der Zeichen sollten dann so darauf abgestimmt werden, dass das Captcha weiterhin lesbar ist. (Voreinstellung: kein Bild)</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_CHARACTERS_COLOR">Zeichenfarbe</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_COLOR_DESC">Die Hintergrundfarbe sollte sich von der Zeichenfarbe absetzen. Sind Linienfarbe und Zeichenfarbe identisch ist es für Skripte und Bots schwieriger das Captcha zu lösen. Die einzelnen Farben müssen als #VAR1#hexadezimaler Wert#VAR2# angegeben werden.</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_DISTORTION">Verzerrung</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_DISTORTION_DESC">Dieser Wert gibt an, wie stark die Zeichen verzerrt werden sollen. 0 bedeutet keine Verzerrung, 3 ist bereits eine so starke Verzerrung, dass einzelne Zeichen nicht mehr erkannt werden können. (Voreinstellung: 0.75)</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_FONT">Hier kann die Schriftart für den Captcha-Code ausgewählt werden. (Voreinstellung: AHGBold.ttf)</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_LINE_COLOR">Linienfarbe</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_LINES_NUMBERS">Anzahl Linien</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_LINES_NUMBERS_DESC">Die Linien auf dem Captcha sollen es Skripten/Bots erschweren diese zu lösen. Je mehr Linien gezeichnet werden, desto schwieriger ist es dieses zu lösen. Leider gilt dies aber auch für Menschen. (Voreinstellung: 5)</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_PREVIEW">Captcha-Vorschau</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_PREVIEW_TEXT">Die Captcha-Vorschau berücksichtigt nur die bereits gespeicherten Einstellungen.</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_REGISTRATION">Bei der Registrierung wird für alle Benutzer:innen bei aktiviertem Captcha ein alphanumerischer Code oder eine einfache Rechenaufgabe eingeblendet. Diesen muss die Benutzerin oder der Benutzer vor der Registrierung korrekt eingeben. Dies soll sicherstellen, dass das Formular nicht von Spammern missbraucht werden kann. (Voreinstellung: ja)</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_SIGNATURE">Captcha Untertitel</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_SIGNATURE_TEXT">Hier kann der Untertitel des Captchas festgelegt werden. Es wird die Standard-Schriftart aus dem aktuellen Theme verwendet.</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_SIGNS">Zulässige Zeichen</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_SIGNS_TEXT">Hier können die zu verwendenden Captcha-Zeichen angegeben werden. Zeichen, welche leicht verwechselt werden können, wie z.B. l oder I sollten dabei vermieden werden.</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_TYPE">Captcha Art</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_TYPE_CALC">Rechenaufgabe</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_TYPE_PIC">Zufällige Zeichen</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_TYPE_WORDS">Wörter (englisch)</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_TYPE_TEXT">Hier kann die Art des Captchas gewählt werden. Das Captcha wird als Bild angezeigt und kann aus zufälligen Zeichen, aus einer kleinen Rechenaufgabe oder aus 2 Wörtern bestehen. Mit den weiteren Einstellungen kann das Bild angepasst werden. (Voreinstellung: Zufällige Zeichen)</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_WIDTH_DESC">Angabe der Breite in Pixel des Captcha-Bildes. Die Höhe wird proportional zur Breite errechnet. Über diese Einstellung wird auch die Größe der Zeichen bestimmt. (Voreinstellung: 215)</string>
  <string name="ORG_CONFIRM_REGISTRATION">Bestätigung der Anmeldung nach der manuellen Freigabe</string>
  <string name="ORG_CREATE_ITEM_FIELD">Neues Artikelfeld</string>
  <string name="ORG_CREATE_PROFILE_FIELD">Profilfeld anlegen</string>
  <string name="ORG_CURRENCY">Währung</string>
  <string name="ORG_CURRENCY_DESC">Kennzeichen der Währung, die benutzt wird. Dieses Zeichen wird hinter allen Beträgen angezeigt.</string>
  <string name="ORG_DATATYPE">Datentyp</string>
  <string name="ORG_DATE_FORMAT">Datumsformat</string>
  <string name="ORG_DATE_FORMAT_DESC">Das Format entspricht der PHP-Funktion #VAR1#. (Voreinstellung: d.m.Y)</string>
  <string name="ORG_DIFFERENT_DATABASE_VERSION">Abweichende Datenbankversion</string>
  <string name="ORG_EDIT_PROFILE_FIELD">Profilfeld bearbeiten</string>
  <string name="ORG_EMAIL_ALERTS">E-Mail-Benachrichtigung</string>
  <string name="ORG_EMAIL_ALERTS_DESC">Mitglieder aller Rollen mit der Berechtigung #VAR1_BOLD# erhalten eine E-Mail, sobald sich eine neue Benutzerin oder ein neuer Benutzer am System registriert hat. (Voreinstellung: ja)</string>
  <string name="ORG_ENABLE_CAPTCHA">Captcha aktivieren</string>
  <string name="ORG_ENABLE_REGISTRATION_MODULE">Registrierung aktivieren</string>
  <string name="ORG_ENABLE_REGISTRATION_MODULE_DESC">Die Registrierung durch Besucher:innen der Homepage kann über diese Einstellung aktiviert oder deaktiviert werden. Welche Profilfelder bei der Registrierung angezeigt werden, kann in den Profilfeld-Einstellungen je Feld konfiguriert werden. (Voreinstellung: ja)</string>
  <string name="ORG_ENABLE_RSS_FEEDS">Web-Feeds aktivieren</string>
  <string name="ORG_ENABLE_RSS_FEEDS_DESC">Admidio kann Web-Feeds für verschiedene Module (Ankündigungen, Termine, Gästebuch, Fotogalerien und Weblinks) auf den jeweiligen Übersichtsseiten bereitstellen, die dann über den Browser einem Feedreader zugeordnet werden können. (Voreinstellung: ja)</string>
  <string name="ORG_FIELD_DESCRIPTION">Es können beliebig viele zusätzliche Felder definiert werden. Diese werden im Profil der einzelnen Benutzer:innen angezeigt und können dort auch bearbeitet werden. Außerdem stehen diese Felder bei den Eigenen Listen zur Verfügung.</string>
  <string name="ORG_FIELD_DISABLED">Feld nur für Mitglieder mit dem Recht #VAR1_BOLD# editierbar</string>
  <string name="ORG_FIELD_DISABLED_DESC">Ein gesperrtes Feld kann dem Mitglied im eigenen Profil nicht mehr bearbeitet werden. Es kann nur noch von Mitgliedern bearbeitet werden, die das Rollenrecht besitzen alle Mitglieder zu bearbeiten. Leiter:innen einer Rolle mit dem Recht, Profile der Rollenmitglieder zu bearbeiten, können dieses Feld ebenfalls bearbeiten.</string>
  <string name="ORG_FIELD_EXIST">Es existiert bereits ein Feld in dieser Kategorie mit demselben Namen.</string>
  <string name="ORG_FIELD_HIDDEN">Feld nur für berechtigte Mitglieder (eigenes Profil &amp; Rollenrecht) sichtbar</string>
  <string name="ORG_FIELD_HIDDEN_DESC">Ein Feld ist normalerweise für alle Mitglieder sichtbar, die das Profil sehen dürfen. Ist diese Einstellung nicht gesetzt, dann können nur Mitglieder das Feld sehen, die das Profil auch bearbeiten dürfen.</string>
  <string name="ORG_FIELD_NOT_DISABLED">Feld kann durch Mitglieder selbst bearbeitet werden</string>
  <string name="ORG_FIELD_NOT_HIDDEN">Feld für alle Mitglieder sichtbar</string>
  <string name="ORG_FIELD_NOT_REGISTRATION">Feld wird bei der Registrierung nicht angezeigt</string>
  <string name="ORG_FIELD_REGISTRATION">Feld wird bei der Registrierung angezeigt</string>
  <string name="ORG_FIELD_URL_DESC">Die eingegebene URL verlinkt später im Profil den Inhalt, den die Benutzerin oder der Benutzer in dieses Feld eingegeben hat. Optional kann noch der Platzhalter #user_content# in die URL eingebaut werden. Dies ist dann der Inhalt, den die Benutzerin oder der Benutzer im Feld eingegeben hat.\n\nBeispiel:\nUrl: https://www.google.de/search?q=#user_content#\nFeldinhalt: Admidio\nLink im Profil: https://www.google.de/search?q=Admidio</string>
  <string name="ORG_HOMEPAGE_REGISTERED_USERS">Auf diese Seite wird die Benutzerin oder der Benutzer geleitet, sobald er/sie sich angemeldet hat. Der Pfad zu der Seite muss relativ zum Admidio-Verzeichnis angegeben werden.\n(Beispiel: adm_program/index.php)</string>
  <string name="ORG_HOMEPAGE_VISITORS">Diese Seite ist die Standard-Startseite von Admidio auf die Gäste geleitet werden. Der Pfad zu der Seite muss relativ zum Admidio-Verzeichnis angegeben werden.\n(Beispiel: adm_program/index.php)</string>
  <string name="ORG_INVALID_THEME">Es wurde kein gültiges Theme ausgewählt.</string>
  <string name="ORG_JAVASCRIPT_EDITOR_COLOR">Farbe Javascript-Editor</string>
  <string name="ORG_JAVASCRIPT_EDITOR_COLOR_DESC">Hier wird die Hintergrundfarbe des Javascript-Editors angegeben. Dies kann ein hexadezimaler Farbwert sein z.B. #ffa500 oder ein RGB-Wert z.B. rgb(255, 185,0).</string>
  <string name="ORG_JAVASCRIPT_EDITOR_ENABLE">Javascript-Editor benutzen</string>
  <string name="ORG_JAVASCRIPT_EDITOR_ENABLE_DESC">Ein umfangreicher Javascript-Editor wird an vielen Stellen im Programm genutzt, damit die Benutzerin oder der Benutzer z.B. Ankündigungen, Terminbeschreibungen oder ähnliches komfortabler eingeben kann. Wird der Editor deaktiviert, so wird ein einfaches mehrzeiliges Textfeld dargestellt.</string>
  <string name="ORG_LAST_UPDATE_STEP">Letzter Update-Schritt</string>
  <string name="ORG_LOGIN_AUTOMATICALLY">Automatisch anmelden</string>
  <string name="ORG_LOGIN_AUTOMATICALLY_DESC">Benutzer:innen können beim Anmelden festlegen, ob die Anmeldung auf dem Rechner gespeichert werden soll. Bei einem weiteren Besuch der Homepage sind diese Benutzer:innen dann automatisch angemeldet. Dies kann allerdings auch dazu führen, dass Benutzer:innen diese Option unbedacht einsetzen und so evtl. fremde Personen Zugriff auf die Daten bekommen. (Voreinstellung: ja)</string>
  <string name="ORG_NEW_ORGANIZATION">Neue Organisation</string>
  <string name="ORG_NEW_ORGANIZATION_DESC">Gib in diesem Formular die Abkürzung, den offiziellen Namen sowie die E-Mail-Adresse der Organisation ein, die du hinzufügen möchtest. Die E-Mail-Adresse sollte eine allgemeine Adresse der Organisation sein. Diese wird unter anderem als Absenderadresse bei automatischen Systembenachrichtigungen genutzt.</string>
  <string name="ORG_NO_FIELD_CREATED">Es wurden noch keine organisationsspezifischen Profilfelder angelegt!</string>
  <string name="ORG_NOT_SAVED_SETTINGS_LOST">Beim Wechsel in diese Ansicht gehen alle nicht gespeicherten Einstellungen verloren.</string>
  <string name="ORG_NUMBER_OF_ENTRIES_PER_PAGE">Anzahl Einträge pro Seite</string>
  <string name="ORG_NUMBER_OF_ENTRIES_PER_PAGE_DESC">Anzahl der Einträge die auf einer Seite dargestellt werden. Gibt es mehr Einträge so kann zwischen diesen geblättert werden. Bei dem Wert 0 werden alle Einträge auf einer Seite aufgelistet und die Blättern-Funktion deaktiviert. (Voreinstellung: #VAR1#)</string>
  <string name="ORG_ONLY_FOR_REGISTERED_USER">Nur für angemeldete Benutzer:innen</string>
  <string name="ORG_ORGANIZATION_PROPERTIES_DESC">Allgemeine Admidio-Einstellungen, sowie Einstellungen zu den einzelnen Modulen, können hier festgelegt werden.</string>
  <string name="ORG_ORGANIZATION_SUCCESSFULLY_ADDED">Die Organisation #VAR1_BOLD# wurde hinzugefügt. Du kannst diese nun bei der Anmeldung auswählen.\n\nFalls du für diese Organisation eine separate Homepage erstellt hast, muss du auf der entsprechenden Seite noch die neue Organisation in die config.php eingetragen.</string>
  <string name="ORG_PARENT_ORGANIZATION">Übergeordnete Organisation</string>
  <string name="ORG_PARENT_ORGANIZATION_DESC">Hier kannst du die übergeordnete Organisation festlegen. Diese haben zum Beispiel die Möglichkeit Termine und Ankündigungen anzulegen, die auch in der aktuellen Organisation sichtbar sind.</string>
  <string name="ORG_PASSWORD_MIN_STRENGTH">Passwort Sicherheit</string>
  <string name="ORG_PASSWORD_MIN_STRENGTH_DESC">Hier kannst du festlegen wie sicher und komplex Passwörter mindestens sein müssen.\nDer Wert in Klammern gibt an, wieviele Versuche durchschnittlich nötig sind, bis das Passwort ermittelt wurde.\n\nKeine: riskantes Passwort. (&lt;10^3)\nNiedrig: Schutz gegen gedrosselte Online-Angriffe. (&lt;10^6)\nMittel: Schutz gegen ungedrosselte Online-Angriffe. (&lt;10^8)\nHoch: Mäßiger Schutz gegen Offline-Hashing-Angriffe. (&lt;10^10)\nSehr hoch: Starker Schutz gegen Offline-Hashing-Angriffe. (&gt;=10^10)</string>
  <string name="ORG_PASSWORD_MIN_STRENGTH_NO">Keine</string>
  <string name="ORG_PASSWORD_MIN_STRENGTH_LOW">Niedrig</string>
  <string name="ORG_PASSWORD_MIN_STRENGTH_MID">Mittel</string>
  <string name="ORG_PASSWORD_MIN_STRENGTH_HIGH">Hoch</string>
  <string name="ORG_PASSWORD_MIN_STRENGTH_VERY_HIGH">Sehr hoch</string>
  <string name="ORG_PIXEL">Pixel</string>
  <string name="ORG_PROFILE_FIELDS">Profilfelder</string>
  <string name="ORG_REFUSE_REGISTRATION">Benachrichtigung bei einer Ablehnung der Registrierung</string>
  <string name="ORG_REGIONAL_SETTINGS">Regionaleinstellungen</string>
  <string name="ORG_REGISTERED_USERS">Angemeldete Benutzer:innen</string>
  <string name="ORG_SEARCH_SIMILAR_NAMES">Ähnliche Namen finden</string>
  <string name="ORG_SEARCH_SIMILAR_NAMES_DESC">Beim Anlegen neuer Benutzer:innen oder bei der Zuordnung von Registrierungen sucht Admidio nach existierenden Benutzern und Benutzerinnen, die einen ähnlichen Vor- und Nachnamen haben, um doppelte Datensätze zu vermeiden. Wird diese Funktion abgeschaltet, dann wird nur nach identischen Namen gesucht. (Voreinstellung: ja)</string>
  <string name="ORG_SECONDS">Sekunden</string>
  <string name="ORG_SEND_NEW_PASSWORD">Neues Passwort zuschicken</string>
  <string name="ORG_SHOW_CREATE_EDIT">Ersteller und Zeitstempel anzeigen</string>
  <string name="ORG_SHOW_CREATE_EDIT_DESC">An einigen Stellen wird die Erstellerin bzw. der Ersteller zusammen mit der Benutzerin bzw. der Benutzer mit der letzten Änderung zu einem Datensatz zusammen mit einem Zeitstempel angezeigt. Mit dieser Einstellung kann festgelegt werden, ob diese Informationen überhaupt angezeigt werden und ob die Benutzerin oder der Benutzer mit dem Anmeldenamen oder mit ihrem Vor- und Nachnamen angezeigt werden soll.</string>
  <string name="ORG_SHOW_ALL_USERS">Optional alle Benutzer:innen anzeigen</string>
  <string name="ORG_SHOW_ALL_USERS_DESC">Ist diese Option gesetzt, können neben den aktiven Mitgliedern der aktuellen Organisation optional auch ehemalige Mitglieder und Mitglieder anderer Organisationen in der Mitgliederverwaltung angezeigt werden. Ansonsten werden nur aktive Mitglieder der aktuellen Organisation angezeigt. Beim Anlegen neuer Mitglieder oder beim Zuordnen von Registrierungen wird jedoch weiterhin in der gesamten Datenbank aller Organisationen nach vorhandenen Benutzern gesucht.</string>
  <string name="ORG_SHOW_ORGANIZATION_SELECT">Organisationsauswahl anzeigen</string>
  <string name="ORG_SHOW_ORGANIZATION_SELECT_DESC">Sind mehrere Organisationen in der Datenbank eingerichtet, so kann im Anmeldedialog eine Auswahlbox mit allen Organisationen angezeigt werden. Die Benutzerin oder der Benutzer kann dort eine andere Organisation (als in der config.php eingestellt) auswählen, an der er sich anmeldet. Allerdings muss die Benutzerin oder der Benutzer auch an der dieser Organisation registriert sein.</string>
  <string name="ORG_SYSTEM_INFORMATION">Systeminformationen</string>
  <string name="ORG_SYSTEM_MAIL_TEXTS_DESC">Hier können die Texte aller Systembenachrichtigungen angepasst und ergänzt werden. Die Texte sind in 2 Bereiche (Betreff &amp; Inhalt) unterteilt und werden durch die Zeichenfolge #subject# und #content# identifiziert. Danach folgt dann der jeweilige Inhalt für diesen Bereich.\n\nIn jeder E-Mail können folgende Platzhalter benutzt werden, welche dann zur Laufzeit durch den entsprechenden Inhalt ersetzt werden</string>
  <string name="ORG_THEME_FOLDER_OPEN">Themes Ordner konnte nicht geöffnet/gelesen werden.</string>
  <string name="ORG_TIME_FORMAT">Zeitformat</string>
  <string name="ORG_TIME_FORMAT_DESC">Das Format entspricht der PHP-Funktion #VAR1#. (Voreinstellung: H:i)</string>
  <string name="ORG_TIMEZONE">Zeitzone</string>
  <string name="ORG_TIMEZONE_DESC">Dies ist die festgelegte Zeitzone. Wird diese später in der Konfigurationsdatei config.php von Admidio geändert, so werden bereits erfasste Daten und Uhrzeiten nicht an die neue Zeitzone angepasst.</string>
  <string name="ORG_VALUE_LIST">Werteliste</string>
  <string name="ORG_VALUE_LIST_DESC">In diesem Feld kannst du die Einträge für das Dropdown-Listenfeld oder das Optionsfeld eingeben. Pro Zeile kann hier ein Eintrag des Dropdown-Listenfeldes oder des Optionsfeldes erfasst werden.\n\nIm Profil wird später nicht der Text gespeichert, sondern die ausgewählte Position aus der Liste. Ändert man somit den Text in einer Zeile, so erhalten alle bereits zugeordneten Benutzer:innen sofort den neuen Text in ihrem Profil. Verschiebt man allerdings einen Eintrag in eine andere Zeile, so wird bei den Benutzer:innen evtl. ein anderer Eintrag angezeigt.\n\nBei einem Optionsfeld kann anstelle eines Textes auch ein Icon angezeigt werden. Dazu kann der Name eines Icons aus dem Themeordner (Bsp.: ok.png) oder die Url eines externen Bildes (Bsp.: https://www.example.com/example.jpg) angegeben werden. Über einen senkrechten Trennstrich kann optional noch ein Tooltip zum Icon gesetzt werden (Bsp.: female.png|weiblich).</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_ACTIVATION_LINK">Aktivierungslink für das neue Passwort</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_EMAIL">E-Mail-Adresse der Benutzerin oder des Benutzers aus dem jeweiligen E-Mailkontext</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_EMAIL_ORGANIZATION">Systememailadresse der Organisation</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_FIRST_NAME">Vorname der Benutzerin oder des Benutzers aus dem jeweiligen E-Mailkontext</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_LAST_NAME">Nachname der Benutzerin oder des Benutzers aus dem jeweiligen E-Mailkontext</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_NAME_ORGANIZATION">Name der Organisation</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_NEW_PASSWORD">Neues Passwort der Benutzerin oder des Benutzers</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_SHORTNAME_ORGANIZATION">Kurzbezeichnung der Organisation</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_URL_ORGANIZATION">URL der Webseite der Organisation</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_USERNAME">Anmeldename der Benutzerin oder des Benutzers aus dem jeweiligen E-Mailkontext</string>
  <!--Phrases only in photo module-->
  <string name="PHO_ALBUM">Album</string>
  <string name="PHO_ALBUM_DELETE">Album löschen</string>
  <string name="PHO_ALBUM_LOCK">Album sperren</string>
  <string name="PHO_ALBUM_LOCK_DESC">Gesperrte Alben können von Gästen und Mitgliedern nicht eingesehen werden. Du kannst zum Beispiel ein Album vorübergehen sperren, während du gerade alle Bilder des Albums hochlädst.</string>
  <string name="PHO_ALBUM_NOT_APPROVED">Das Album ist momentan gesperrt und wird Gästen und Mitgliedern aus diesem Grund nicht angezeigt.</string>
  <string name="PHO_ALBUM_UNLOCK">Album entsperren</string>
  <string name="PHO_CAPTION_SIZE">Größe des Bildtextes</string>
  <string name="PHO_CAPTION_SIZE_DESC">Die Größe des Bildtextes wird proportional zur Bildgröße, nach der Formel \"Bildgröße/Devisor\" berechnet. Durch Erhöhung des Devisors verringert sich die Schriftgröße. (Voreinstellung: 40)</string>
  <string name="PHO_CREATE_ALBUM">Album anlegen</string>
  <string name="PHO_DISPLAY_PHOTOS">Fotodarstellung</string>
  <string name="PHO_DISPLAY_PHOTOS_DESC">Hier kann eingestellt werden, wie die Fotos im Fotomodul präsentiert werden sollen. Dies kann als modales Fenster geschehen, dann wird im vorhandenen Browserfenster ein neues Fenster geöffnet. Im Hintergrund bleibt die ausgewählte Fotovorschau weiterhin aktiv. Sollen die Bilder im gleichen Fenster dargestellt werden, dann wird die aktuelle Fotovorschau verlassen und eine neue Seite mit dem ausgewählten Foto angezeigt. Soll ein Popup-Fenster erzeugt werden, dann wird ein neues Browserfenster geöffnet in dem das ausgewählte Foto angezeigt wird. Dieses kann dann unabhängig vom Browserfenster mit der Fotovorschau bedient werden. (Voreinstellung: Modales Fenster)</string>
  <string name="PHO_DOWNLOAD_ENABLED">Download aktivieren</string>
  <string name="PHO_DOWNLOAD_ENABLED_DESC">Erlaubt es einzelne Fotos sowie komplette Alben als Zip-Datei herunterzuladen. Dabei wird bei jedem Album als auch bei jedem Foto ein entsprechender Link angezeigt. Ist die Option #VAR1_BOLD# aktiviert, dann werden nur die Originalfotos heruntergeladen.</string>
  <string name="PHP_DOWNLOAD_ZIP_ERROR">Bei der Erstellung der Zip-Datei ist ein Fehler aufgetreten.</string>
  <string name="PHO_EDIT_ALBUM">Album bearbeiten</string>
  <string name="PHO_EMAIL_NOTIFICATION_TITLE">Ein neues Fotoalbum wurde angelegt</string>
  <string name="PHO_EMAIL_NOTIFICATION_MESSAGE">Es wurde ein neues Fotoalbum bei #VAR1# angelegt.\n\nTitel: #VAR2#\nAngelegt von: #VAR3#\nAngelegt am: #VAR4#</string>
  <string name="PHO_FILE_UPLOADED">Das Bild #VAR1_BOLD# wurde hochgeladen.</string>
  <string name="PHO_FOLDER_NOT_FOUND">Der zugehörige Ordner wurde nicht gefunden. Sollte er bewusst über FTP gelöscht worden sein oder nicht mehr die Möglichkeit bestehen ihn wieder herzustellen, dann bitte den Ordner über die Oberfläche löschen.\nBesucher:innen der Webseite ohne Fotoverwaltungsrecht, wird dieses Album nicht mehr angezeigt.</string>
  <string name="PHO_KEEP_ORIGINAL">Originale zusätzlich speichern</string>
  <string name="PHO_KEEP_ORIGINAL_DESC">Speichert alle hochgeladenen Fotos zusätzlich zur eingestellten Auflösung auch in der Originalgröße des Fotos ab. Ist zusätzlich die Option #VAR1_BOLD# aktiviert, werden die Originalfotos herunterladen. Diese Option verbraucht deutlich mehr Speicherplatz auf dem Webserver und sollte nur gewählt werden, wenn genügend Speicherplatz zur Verfügung steht.</string>
  <string name="PHO_MAX_PHOTO_SIZE_DESC">Die angegebenen Werte bestimmen die maximale Größe, die ein Bild im Anzeigefenster haben darf. Bei einem Modalen-Fenster oder Popup-Fenster wird das Fenster automatisch in der Größe an das Foto angepasst. Idealerweise orientiert sich dieser Wert an der Skalierung beim Hochladen, so dass die Bilder für die Anzeige nicht neu skaliert werden müssen. (Voreinstellung: 640 x 400 Pixel)</string>
  <string name="PHO_MAX_PHOTO_SIZE_HEIGHT">Max. Bildanzeigegröße (Höhe)</string>
  <string name="PHO_MAX_PHOTO_SIZE_WIDTH">Max. Bildanzeigegröße (Breite)</string>
  <string name="PHO_MODAL_WINDOW">Modales Fenster</string>
  <string name="PHO_NEXT_PHOTO">Nächstes Bild</string>
  <string name="PHO_NO_ALBUM_CONTENT">Dieses Album enthält leider noch keine Fotos.</string>
  <string name="PHO_NO_RIGHTS">Du hast keine Rechte, diese Aktion auszuführen.\n\nNur angemeldete Benutzer:innen mit Fotoverwaltungsrecht können Fotos verwalten.</string>
  <string name="PHO_NUMBER_OF_ALBUMS_PER_PAGE">Anzahl Alben pro Seite</string>
  <string name="PHO_PARENT_ALBUM">Elternalbum</string>
  <string name="PHO_PARENT_ALBUM_DESC">Ein Album kann einem anderen Album untergeordnet sein. Wähle dazu in der Auswahlliste das Elternalbum zum aktuellen Album aus. Willst du das Album auf der obersten Ebene anzeigen, dann wähle #VAR1_BOLD# aus.</string>
  <string name="PHO_PHOTO_ALBUMS">Fotoalben</string>
  <string name="PHO_PHOTO_FORMAT_INVALID">Es können nur Fotos im JPG und PNG-Format hochgeladen und angezeigt werden.</string>
  <string name="PHO_PHOTO_PROCESSING_ERROR">Fehler bei der Bildverarbeitung</string>
  <string name="PHO_PHOTO_ROTATE_LEFT">Foto gegen den Uhrzeigersinn drehen</string>
  <string name="PHO_PHOTO_ROTATE_RIGHT">Foto im Uhrzeigersinn drehen</string>
  <string name="PHO_PHOTO_SEND_ECARD">Foto als Grußkarte versenden</string>
  <string name="PHO_PHOTO_UPLOAD_DESC">Wähle bitte alle Fotos aus, die du in das Album #VAR1_BOLD# hochladen möchtest.</string>
  <string name="PHO_PHOTO_UPLOAD_NOT_SUCCESSFUL">Es wurden nicht alle Fotos erfolgreich hochgeladen.</string>
  <string name="PHO_PHOTOGRAPHER">Fotos von</string>
  <string name="PHO_PHOTOS_DESC">Fotos zu Veranstaltungen können hochgeladen und betrachtet werden. Die Fotos werden in Alben zusammengefasst, welche wiederum beliebig verschachtelt werden können.</string>
  <string name="PHO_POPUP_WINDOW">Popup-Fenster</string>
  <string name="PHO_PREVIOUS_PHOTO">Vorheriges Foto</string>
  <string name="PHO_RECENT_ALBUMS_OF_ORGA">Neuesten Fotoalben der Organisation #VAR1#</string>
  <string name="PHO_RESOLUTION_MORE_THAN">Auflösung größer als</string>
  <string name="PHO_SAME_WINDOW">Gleiches Fenster</string>
  <string name="PHO_SCALE_AT_UPLOAD">Skalierung beim Hochladen</string>
  <string name="PHO_SCALE_AT_UPLOAD_DESC">Beim Hochladen werden alle Fotos neu skaliert. Der eingegebene Pixelwert ist der Parameter für die längere Seite des Fotos, egal ob das Foto im Hoch- oder Querformat übergeben wurde. Die andere Seite wird im Verhältnis berechnet. (Voreinstellung: 640 Pixel)</string>
  <string name="PHO_SCALE_THUMBNAILS">Skalierung Vorschaubild</string>
  <string name="PHO_SCALE_THUMBNAILS_DESC">Hier kann festgelegt werden auf welchen Wert die längere Bildseite des Vorschaubildes skaliert werden soll. Vorsicht: Werden die Vorschaubilder zu breit, passen weniger nebeneinander. Ggf. weniger Vorschaubildspalten einstellen. (Voreinstellung: 160Pixel)</string>
  <string name="PHO_SELECT_FOTOS">Fotos auswählen</string>
  <string name="PHO_SHOW_CAPTION">Bildtext einblenden</string>
  <string name="PHO_SHOW_CAPTION_DESC">Der eingegebene Text wird in allen angezeigten Fotos, ab einer Skalierung von 200 Pixeln der längeren Seite, eingeblendet. (Voreinstellung: © #VAR1#)</string>
  <string name="PHO_SHOWN_ON_READY">Die Fotos wurden dem Album erfolgreich hinzugefügt, wenn sie hier angezeigt werden.</string>
  <string name="PHO_THUMBNAILS_PER_PAGE">Vorschaubilder pro Seite</string>
  <string name="PHO_THUMBNAILS_PER_PAGE_DESC">Der angegebene Wert bestimmt wieviele kleine Vorschaubilder auf einer Seite angezeigt werden. Hat ein Album mehr Bilder, so wird automatisch eine Seitennavigation hinzugefügt. (Voreinstellung: 16)</string>
  <string name="PHO_UPLOAD_PHOTOS">Fotos hochladen</string>
  <string name="PHO_WANT_DELETE_PHOTO">Soll das ausgewählte Foto wirklich gelöscht werden?</string>
  <!--Phrases only in profile module-->
  <string name="PRO_ASSIGNED_BY_ROLES">Vergeben durch die Rollen</string>
  <string name="PRO_ASSIGN_REGISTRATION_SUCCESSFUL">Die Registrierung wurde erfolgreich bestätigt. Die Benutzerin oder der Benutzer kann sich jetzt im System anmelden.</string>
  <string name="PRO_CANCEL_MEMBERSHIP">Mitgliedschaft beenden</string>
  <string name="PRO_CANCEL_USER_RELATION">Beziehung löschen</string>
  <string name="PRO_CHANGE_DATE">Datum ändern</string>
  <string name="PRO_CHANGE_PROFILE_PICTURE">Profilbild hochladen</string>
  <string name="PRO_CHOOSE_PHOTO">Foto auswählen</string>
  <string name="PRO_CONFIRMATION_CODE">Bestätigungscode</string>
  <string name="PRO_CURRENT_PASSWORD">Aktuelles Passwort</string>
  <string name="PRO_CURRENT_PICTURE">Aktuelles Profilfoto</string>
  <string name="PRO_DEFAULT_COUNTRY">Standard-Land</string>
  <string name="PRO_DEFAULT_COUNTRY_DESC">Angabe eines Landes in dessem Umfeld die Organisation hauptsächlich arbeitet. Dieses wird z.B. bei der Registrierung oder beim Anlegen neuer Benutzer:innen vorausgewählt. Es soll die Eingabe erleichtern und kann aber auch von der Benutzerin oder dem Benutzer beliebig geändert werden. (Voreinstellung: Deutschland)</string>
  <string name="PRO_DELETE_PROFILE_PICTURE">Profilbild löschen</string>
  <string name="PRO_EDIT_MY_PROFILE">Mein Profil bearbeiten</string>
  <string name="PRO_EDIT_MY_PROFILE_PICTURE">Mein Profilfoto bearbeiten</string>
  <string name="PRO_EDIT_PASSWORD">Passwort bearbeiten</string>
  <string name="PRO_EDIT_PROFILE">Profil bearbeiten</string>
  <string name="PRO_EDIT_PROFILE_FIELDS">Profilfelder im Profil bearbeiten</string>
  <string name="PRO_EDIT_PROFILE_PIC_FROM">Profilfoto von #VAR1# #VAR2# bearbeiten</string>
  <string name="PRO_EXPORT_VCARD">vCard exportieren</string>
  <string name="PRO_EXPORT_VCARD_FROM_VAR">vCard von #VAR1# exportieren</string>
  <string name="PRO_FIELD_NUMERIC" description="nur auf Fett gesetzt">Das Feld #VAR1_BOLD# darf nur Zahlen enthalten.\nKorrigiere bitte deine Eingabe.</string>
  <string name="PRO_FORMER_ROLE_MEMBERSHIP">Ehemalige Rollenmitgliedschaften</string>
  <string name="PRO_FUTURE_ROLE_MEMBERSHIP">Zukünftige Rollenmitgliedschaften</string>
  <string name="PRO_LOCATION_PROFILE_PICTURES">Speicherort der Profilbilder</string>
  <string name="PRO_LOCATION_PROFILE_PICTURES_DESC">Hier kann ausgewählt werden, ob die Profilbilder in der Datenbank oder im Ordner adm_my_files gespeichert werden. Beim Wechsel zwischen den Einstellungen werden die bisherigen Bilder nicht übernommen. (Voreinstellung: Datenbank)</string>
  <string name="PRO_LOG_EDIT_FIELDS">Änderungen protokollieren</string>
  <string name="PRO_LOG_EDIT_FIELDS_DESC">Änderungen in Profilfeldern werden für jede:n Benutzer:in und jedes Feld mitgeschrieben. Dabei wird der bisherige und der neue Wert, sowie die Benutzerin bzw. der Benutzer, der die Änderung durchgeführt hat, mit Zeitstempel gespeichert. (Voreinstellung: ja)</string>
  <string name="PRO_LOGIN_NAME_EXIST">Der gewählte Anmeldename existiert schon.\n\nWähle bitte einen anderen Namen.</string>
  <string name="PRO_MAINTAIN_ITEM_FIELDS">Artikelfelder verwalten</string>
  <string name="PRO_MAINTAIN_PROFILE_FIELDS_DESC">Neue Profilfelder und deren Eigenschaften können definiert, sowie von vorhandenen Profilfelder verändert werden. Die Felder können Kategorien zugeordnet und mit Rechten versehen werden, welche Rollen welche Profilfelder sehen oder bearbeiten können.</string>
  <string name="PRO_MY_PROFILE">Mein Profil</string>
  <string name="PRO_NEW_PASSWORD">Neues Passwort</string>
  <string name="PRO_NEW_PICTURE">Neues Profilfoto</string>
  <string name="PRO_NO_DEFAULT_ROLE">In der Rollenverwaltung wurde keine Standardrolle für neue Benutzer:innen hinterlegt. Wende dich bitte an eine:n Administrator:in, der diese Einstellung vornehmen kann.</string>
  <string name="PRO_NO_PERMISSIONS_ASSIGNED">Es wurden keine Berechtigungen vergeben.</string>
  <string name="PRO_NO_ROLES_VISIBLE">Es wurden keine Rollen gefunden. Ggf. fehlen dir die Rechte bestimmte Rollen zu sehen.</string>
  <string name="PRO_PASSWORD_CHANGED">Das Passwort wurde erfolgreich geändert.</string>
  <string name="PRO_PASSWORD_DESCRIPTION">Das Passwort muss aus mindestens 8 Zeichen bestehen. Es sollte sowohl Zahlen, Buchstaben als auch Sonderzeichen beinhalten.\n\nDie Stärke deines gewählten Passworts wird dir farblich über einen Balken dargestellt. Die mindestens notwendige Stärke zeigt dir der Pfeil im Balken an.</string>
  <string name="PRO_PASSWORD_LENGTH">Das Passwort muss aus mindestens 8 Zeichen bestehen.</string>
  <string name="PRO_PASSWORD_OLD_WRONG">Das alte Passwort ist falsch.</string>
  <string name="PRO_PASSWORD_NOT_STRONG_ENOUGH">Das Passwort ist nicht sicher genug.</string>
  <string name="PRO_PHOTO_DELETED">Das Profilfoto wurde gelöscht.</string>
  <string name="PRO_PHOTO_FILE_TO_LARGE">Das hochgeladene Foto übersteigt die vom Server zugelassene Dateigröße von #VAR1# B.</string>
  <string name="PRO_PHOTO_FORMAT_INVALID">Es können nur Fotos im JPG und PNG-Format hochgeladen und angezeigt werden.</string>
  <string name="PRO_PHOTO_NOT_CHOSEN">Es wurde keine Bilddatei ausgewählt.</string>
  <string name="PRO_PHOTO_RESOLUTION_TO_LARGE">Die Auflösung des hochgeladenen Bildes übersteigt die vom Server zugelassene Auflösung von #VAR1# Megapixeln.</string>
  <string name="PRO_PHOTO_SAVED">Das neue Profilfoto wurde erfolgreich gespeichert.</string>
  <string name="PRO_PROFILE">Profil</string>
  <string name="PRO_PROFILE_FROM">Profil von #VAR1# #VAR2#</string>
  <string name="PRO_RESTRICTIONS_HELP_1">Du solltest selbst auf dem Foto zu sehen sein.</string>
  <string name="PRO_RESTRICTIONS_HELP_2">Das Foto muss im Format JPG oder PNG gespeichert sein.</string>
  <string name="PRO_RESTRICTIONS_HELP_3">Der Server kann Fotos mit einer maximalen Auflösung von #VAR1# MegaPixeln verarbeiten.</string>
  <string name="PRO_RESTRICTIONS_HELP_4">Die hochgeladene Datei darf nicht größer als #VAR1# MB sein.</string>
  <string name="PRO_ROLE_MEMBERSHIP_OTHER_ORG">Rollenmitgliedschaften anderer Organisationen</string>
  <string name="PRO_ROLE_NOT_ASSIGNED">Die Daten können nicht gespeichert werden.\nDer Benutzerin bzw. dem Benutzer wurden keine Rollen zugeordnet.</string>
  <string name="PRO_SHOW_FORMER_ROLE_MEMBERSHIP">Ehemalige Rollenmitgliedschaften anzeigen</string>
  <string name="PRO_SHOW_FORMER_ROLE_MEMBERSHIP_DESC">Es wird ein Kasten mit allen Rollen dieser Organisation angezeigt, bei denen die Benutzerin oder der Benutzer Mitglied war. Dazu wird das entsprechende Eintritts- und Austrittsdatum angezeigt. (Voreinstellung: ja)</string>
  <string name="PRO_SHOW_MAP_LINK">Kartenlink anzeigen</string>
  <string name="PRO_SHOW_MAP_LINK_DESC">Ist die Adresse im Profil hinterlegt, so werden neben der Adresse zwei Links zu Google-Maps angezeigt. Es wird der Wohnort der Benutzerin oder des Benutzers verlinkt und es wird die Route vom eigenen Wohnort zum Wohnort der angezeigten Benutzerin bzw. des angezeigten Benutzers verlinkt. Beim Aufruf der Links werden folgende Informationen der Profile an Google übertragen: Straße, Postleitzahl, Ort und Land. (Voreinstellung: nein)</string>
  <string name="PRO_SHOW_ROLE_MEMBERSHIP">Rollenmitgliedschaften anzeigen</string>
  <string name="PRO_SHOW_ROLE_MEMBERSHIP_DESC">Es wird ein Kasten mit allen Rollen dieser Organisation angezeigt, bei denen die Benutzerin oder der Benutzer Mitglied ist. Dazu werden die entsprechenden Berechtigungen und das Eintrittsdatum aufgelistet. (Voreinstellung: ja)</string>
  <string name="PRO_SHOW_ROLES_OTHER_ORGANIZATIONS">Rollen anderer Organisationen anzeigen</string>
  <string name="PRO_SHOW_ROLES_OTHER_ORGANIZATIONS_DESC">Ist die Benutzerin oder der Benutzer Mitglied in Rollen einer anderen Organisation, so wird ein Kasten mit allen entsprechenden Rollen und dem Eintrittsdatum angezeigt. (Voreinstellung: ja)</string>
  <string name="PRO_SWITCH_TO_MAINTAIN_PROFILE_FIELDS">zur Profilfeldpflege wechseln</string>
  <string name="PRO_UPLOAD_HELP_1">Auf den Button #VAR1_BOLD# klicken und die gewünschte Fotodatei von der Festplatte auswählen.</string>
  <string name="PRO_UPLOAD_HELP_2">Danach auf #VAR1_BOLD# klicken und ein wenig Geduld haben.</string>
  <string name="PRO_UPLOAD_PHOTO">Foto hochladen</string>
  <string name="PRO_USERNAME_DESCRIPTION">Mit diesem Namen kannst du dich später auf der Homepage anmelden.\n\nDer Name muss im System eindeutig sein. Ist dein Wunschname bereits vergeben, dann versuche es mit Kombinationen, wie zum Beispiel Andi78 oder StefanT.</string>
  <string name="PRO_VIEW_ROLES_OTHER_ORGAS">Es werden dir hier nur Rollen anderer Organisationen angezeigt, die dort für alle angemeldeten Benutzer:innen sichtbar sind. Falls du auch Mitglied dieser Organisation bist, werden dir zusätzlich die Rollen angezeigt, die du mit deinen Rechten innerhalb der jeweiligen Organisation sehen darfst.</string>
  <string name="PRO_WANT_DELETE_PHOTO">Soll das ausgewählte Foto wirklich gelöscht werden?</string>
  <string name="PRO_YEARS">Jahre</string>
  <!--System-Phrases for use in every module-->
  <string name="SYS_64BIT">64bit</string>
  <string name="SYS_A_TO_Z">A bis Z</string>
  <string name="SYS_ABORT">Abbrechen</string>
  <string name="SYS_ABR_NO" description="Abbreviation for Number">Nr.</string>
  <string name="SYS_ACTIVE_FORMER_MEMBERS">Aktive und ehemalige Mitglieder</string>
  <string name="SYS_ACTIVE_FORMER_MEMBERS_SHORT">Aktive und ehemalige</string>
  <string name="SYS_ACTIVE_MEMBERS">Aktive Mitglieder</string>
  <string name="SYS_ACTIVATE_ROLE">Rolle aktivieren</string>
  <string name="SYS_ACTIVATE_ROLE_DESC">Wenn du die Rolle #VAR1_BOLD# wieder aktivierst, bekommen die Rollenmitglieder wieder die Rechte zugeordnet und die Rolle erscheint in sämtlichen Listen.\n\nMöchtest du die Rollen wieder aktivieren?</string>
  <string name="SYS_ACTIVE_GROUPS_ROLES">Aktive Gruppen und Rollen</string>
  <string name="SYS_ADD_ANOTHER_CONFIG">Weitere Konfiguration hinzufügen</string>
  <string name="SYS_ADD_ATTACHMENT">Anhang hinzufügen</string>
  <string name="SYS_ADD_COLUMN">Spalte hinzufügen</string>
  <string name="SYS_ADD_COLUMNS_DESC">Ordne in der folgenden Tabelle beliebig vielen Spalten entsprechende Profilfelder zu. Zusätzlich kannst du die Standardsortierung vorgeben und Bedingungen zu Feldern hinzufügen, nach denen die jeweiligen Mitglieder gefiltert werden sollen.</string>
  <string name="SYS_ADD_RECIPIENTS">Empfänger:in hinzufügen</string>
  <string name="SYS_ADD_TO_DATABASE">Zur Datenbank hinzufügen</string>
  <string name="SYS_ADDRESS">Adresse</string>
  <string name="SYS_ADDITIONAL_COLUMNS">Zusätzliche Spalten</string>
  <string name="SYS_ADDITIONAL_FILES">In dieser Übersicht sind Dateien und Ordner aufgelistet, die noch nicht in der Datenbank verwaltet werden. Diese können nun der Datenbank hinzugefügt werden. Es werden automatisch die Berechtigungen des aktuellen Ordners übernommen.</string>
  <string name="SYS_ADMIDIO_DOWNLOAD_PAGE">Gehe zur Admidio-Downloadseite</string>
  <string name="SYS_ADMIDIO_SHORT_DESC">Das Online-Verwaltungssystem für Vereine, Gruppen und Organisationen</string>
  <string name="SYS_ADMIDIO_UPDATE">Admidio Update</string>
  <string name="SYS_ADMIDIO_VERSION">Admidio-Version</string>
  <string name="SYS_ADMINISTRATION">Administration</string>
  <string name="SYS_ADMINISTRATOR">Administrator:in</string>
  <string name="SYS_ADMINISTRATORS">Administrierende</string>
  <string name="SYS_ADMINISTRATORS_DESC">Mitglieder dieser Rollen sind Administrierende des Dokumente und Dateien Moduls und haben somit auf alle Ordner und Dateien Zugriff. Sie können Dateien hochladen, herunterladen und die Zugriffsrechte vergeben. Eine Rolle kann zu einer administrierende Rolle gemacht werden, in dem ihr das Recht #VAR1_BOLD# zugeordnet wird.</string>
  <string name="SYS_AJAX_REQUEST_ERROR">Es ist ein Fehler bei der Ajax Anfrage aufgetreten.\nError Details: #VAR1#</string>
  <string name="SYS_ALL">Alle</string>
  <string name="SYS_ALL_ORGANIZATIONS">Alle Organisationen</string>
  <string name="SYS_ALL_ORGANIZATIONS_DESC">Die ausgewählte Kategorie ist für alle Organisationen freigegeben.\nDas gerade bearbeitete Objekt (Termin, Ankündigung, Profilfeld, Weblink ...) wird also nicht nur in dieser Organisation sichtbar sein, sondern in allen folgenden Organisationen ebenfalls angezeigt: #VAR1#.</string>
  <string name="SYS_ALL_THIS_ORGANIZATION">Alle Mitglieder dieser Organisation</string>
  <string name="SYS_ALSO_VISITORS">auch Besucher:innen</string>
  <string name="SYS_ANNOUNCEMENT">Ankündigung</string>
  <string name="SYS_ANNOUNCEMENTS">Ankündigungen</string>
  <string name="SYS_ANNOUNCEMENTS_DESC">Ankündigungen, Neuigkeiten oder Informationen können hier veröffentlicht und angeschaut werden.</string>
  <string name="SYS_APPLY">Übernehmen</string>
  <string name="SYS_ANNUALLY">Jährlich</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_EDIT_MEMBERS">Mitglieder zuordnen und bearbeiten</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_FIELDS">Felder zuordnen</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_FIELDS_DESC">In der linken Spalte der nachfolgenden Tabelle werden alle Profilfelder angezeigt. In der rechten Spalte werden in einer Auswahlliste die Spalten aus der zu importierenden Datei angezeigt. Alle Spalten aus der Datei, die du importieren möchtest, solltest du nun einem Profilfeld zuordnen.\n\nBereits vorhandene Mitglieder werden über Vorname und Nachname identifiziert. Solltest du die eindeutige Admidio-ID (UUID) des Mitglieds in deiner Datei zur Verfügung haben, so kannst du diese in der Zuordnung auswählen. Die Mitglieder werden dann automatisch über diese Admidio-ID identifiziert und nicht mehr über Vorname und Nachname.</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_LOGIN_INFORMATION">Zugangsdaten zuordnen</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_LOGIN_SUCCESSFUL">Die Zugangsdaten wurden erfolgreich zugeordnet.</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_LOGIN_EMAIL">Die Zugangsdaten wurden erfolgreich zugeordnet und die Benutzerin bzw. der Benutzer ist darüber per E-Mail benachrichtigt worden.</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_MEMBERS">Mitglieder zuordnen</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_MEMBERSHIP">Mitgliedschaft zuweisen</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_MEMBERSHIP_AND_LOGIN">Mitgliedschaft und Zugangsdaten dieser Benutzerin bzw. diesem Benutzer zuordnen</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_REGISTRATION">Registrierung zuordnen</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_ROLE">Rolle zuordnen</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_ROLE_FOR_IMPORT">Wähle bitte eine Rolle aus, der alle importierten Benutzer:innen automatisch zugeordnet werden.\n\nDir stehen nur Rollen zur Auswahl, die du sehen darfst und keine Rollenzuordnungsberechtigung besitzen, falls du diese selber nicht besitzt.</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_ROLES">Rollen zuordnen</string>
  <string name="SYS_ASYMMETRICAL">asymmetrisch</string>
  <string name="SYS_ATTACHMENT">Anhang</string>
  <string name="SYS_ATTACHMENT_ONE">1 Anhang</string>
  <string name="SYS_ATTACHMENT_SIZE">Maximale Dateigröße für Anhänge</string>
  <string name="SYS_ATTACHMENT_SIZE_DESC">Benutzer:innen können nur Dateien anhängen, bei denen die Dateigröße kleiner als der hier angegebene Wert ist. Steht hier 0, so sind keine Anhänge im E-Mailmodul möglich. (Voreinstellung: 5MB)</string>
  <string name="SYS_ATTACHMENT_TO_LARGE">Dein Dateianhang konnte nicht hochgeladen werden.\nVermutlich ist der Anhang zu groß!</string>
  <string name="SYS_ATTACHMENTS_VAR">#VAR1# Anhänge</string>
  <string name="SYS_AUTO_DETECT">Automatische Erkennung</string>
  <string name="SYS_AVAILABLE">Verfügbar</string>
  <string name="SYS_AVAILABLE_BETA">Verfügbare Beta</string>
  <string name="SYS_BACK">Zurück</string>
  <string name="SYS_BACK_TO_ALBUM">Zurück zum Album</string>
  <string name="SYS_BACK_TO_BACKUP_PAGE">Zurück zur Backupseite</string>
  <string name="SYS_BACK_TO_FOLDER">Zurück zum Ordner</string>
  <string name="SYS_BACK_TO_MODULE_OVERVIEW">Zurück zur Modulübersicht</string>
  <string name="SYS_BACKUP_COMPLETED">Backup fertiggestellt in #VAR1#</string>
  <string name="SYS_BACKUP_FILE">Backupdatei</string>
  <string name="SYS_BACKUP_FROM">Backup vom #VAR1# um #VAR2#</string>
  <string name="SYS_BACKUP_ONLY_MYSQL">Das Backupmodul kann nur bei einer MySQL-Datenbank genutzt werden.</string>
  <string name="SYS_BASIC_DATA">Basisdaten</string>
  <string name="SYS_BIRTHDAY">Geburtstag</string>
  <string name="SYS_CALENDARS">Kalender</string>
  <string name="SYS_CANT_DELETE_ROLE">Du kannst die Rolle #VAR1_BOLD# nicht löschen.</string>
  <string name="SYS_CAPACITY">Kapazität</string>
  <string name="SYS_CAPTCHA">Captcha</string>
  <string name="SYS_CAPTCHA_CALC">Ergebnis der Rechnung</string>
  <string name="SYS_CAPTCHA_CALC_CODE_INVALID">Das Ergebnis der Rechnung wurde falsch eingegeben.</string>
  <string name="SYS_CAPTCHA_CALC_DESCRIPTION">Bei der Rechenaufgabe handelt es sich um ein Captcha. Ein Captcha dient zur Spamerkennung. Mit Hilfe des Rechenaufgabe wird versucht festzustellen, ob das Formular von einem User oder einem Script/Spambot ausgefüllt wurde.\nBitte trage die Lösung der Rechenaufgabe in das Formularfeld ein.</string>
  <string name="SYS_CAPTCHA_CODE_INVALID">Der Bestätigungscode wurde falsch eingegeben.</string>
  <string name="SYS_CAPTCHA_CONFIRMATION_CODE">Bestätigungscode</string>
  <string name="SYS_CAPTCHA_DESCRIPTION">Bei dem Bestätigungscode handelt es sich um ein Captcha. Ein Captcha dient zur Spamerkennung. Mit Hilfe des Bildes wird versucht festzustellen, ob das Formular von einem User oder einem Script/Spambot ausgefüllt wurde.\nBitte trage den im Bild angezeigten 4- bis 6-stelligen Code in das Formularfeld ein.</string>
  <string name="SYS_CARBON_COPY">Kopie</string>
  <string name="SYS_CAT_SELECTION">Kategorieauswahl</string>
  <string name="SYS_CAT_SELECTION_CONF_DESC">Über die Kategorieauswahl kann eine Konfiguration auf die Mitglieder von Rollen der ausgewählten Kategorien eingeschränkt werden.\n\n Soll keine Einschränkung vorgenommen werden, müssen beide Felder (Rollenauswahl und Kategorieauswahl) leer sein.</string>
  <string name="SYS_CATEGORIES">Kategorien</string>
  <string name="SYS_CATEGORIES_ADMINISTRATORS_DESC">Mitglieder dieser Rollen sind Administrierende des Moduls und haben auf alles Zugriff. Sie können Daten anlegen, bearbeiten, löschen und Kategorien mit ihren Rechte bearbeiten. Eine Rolle kann zur administrierenden Rolle gemacht werden, in dem ihr das Recht #VAR1_BOLD# zugeordnet wird.</string>
  <string name="SYS_CATEGORIES_ALL_MODULE_ADMINISTRATORS_MOTHER_ORGA">Alle Administrierende des Moduls der Elternorganisation</string>
  <string name="SYS_CATEGORY">Kategorie</string>
  <string name="SYS_CATEGORY_EXISTS_IN_ORGA">Es existiert bereits eine Kategorie in dieser Organisation mit diesem Namen.</string>
  <string name="SYS_CATEGORY_PROFILE_FIELDS_VISIBILITY">Die Sichtbarkeit der Profilfelder dieser Kategorie kann für andere Benutzer:innen unterbunden werden, allerdings bleiben die Profilfelder im eigenen Profil weiterhin sichtbar und können dort auch bearbeitet werden.</string>
  <string name="SYS_CATEGORY_REPORT">Kategoriereport</string>
  <string name="SYS_CATEGORY_REPORT_DESC">Erzeugt eine Auflistung der Rollen- und Kategoriezugehörigkeiten eines Mitglieds.</string>
  <string name="SYS_CATEGORY_VISIBLE_ALL_ORGA">Ist diese Option aktiviert, erscheinen die Profilfelder dieser Kategorie auch im Profil folgender Organisationen und können dort ebenfalls gepflegt werden: #VAR1#.\n\nMöchtest du die Daten nur in deiner Organisation sehen, dann sollte diese Option deaktiviert werden.</string>
  <string name="SYS_CATEGORY_VAR">#VAR1#-Kategorie</string>
  <string name="SYS_CHANGE_HISTORY">Änderungshistorie</string>
  <string name="SYS_CHANGE_HISTORY_OF">Änderungshistorie von #VAR1#</string>
  <string name="SYS_CHANGE_PASSWORD">Passwort ändern</string>
  <string name="SYS_CHANGED_AT">Geändert am</string>
  <string name="SYS_CHANGED_BY">Geändert von</string>
  <string name="SYS_CHARACTER_ENCODING">Zeichenkodierung</string>
  <string name="SYS_CHARACTER_ENCODING_DESC">Angabe der Zeichenkodierung in der eine E-Mail von Admidio verschickt wird. Da ggf. nicht alle E-Mail-Clients UTF-8 richtig verarbeiten können, kann hier alternativ auch ISO-8859-1 eingestellt werden.</string>
  <string name="SYS_CHARACTERS">Zeichen</string>
  <string name="SYS_CHECK_FOR_UPDATE">nach Update suchen</string>
  <string name="SYS_CHECKBOX">Checkbox</string>
  <string name="SYS_CHECKBOX_AUTOSAVE">Die Speicherung erfolgt automatisch mit Setzen eines Hakens.</string>
  <string name="SYS_CHOOSE_FILE">Datei auswählen</string>
  <string name="SYS_CITY">Ort</string>
  <string name="SYS_CLOCK">Uhr</string>
  <string name="SYS_CLOSE">Schließen</string>
  <string name="SYS_CODING">Kodierung</string>
  <string name="SYS_COLUMN">Spalte</string>
  <string name="SYS_COLUMN_SELECTION">Spaltenauswahl</string>
  <string name="SYS_COLUMN_SELECTION_DESC">Wählt die Spalten aus, die in der Liste angezeigt werden sollen.\n\n Inaktive Rollen sind mit (*) gekennzeichnet.</string>
  <string name="SYS_CONFIGURATIONS">Konfigurationen</string>
  <string name="SYS_CONFIGURATIONS_HEADER">Hier können beliebig viele Konfigurationen für den Kategoriereport angelegt werden. In der Bildschirmanzeige wird über \"Konfiguration auswählen\" jeweils eine dieser Konfigurationen als Basis für die Anzeige verwendet.</string>
  <string name="SYS_COMMA">Komma (,)</string>
  <string name="SYS_COMMA_SEPARATED_FILE">Komma-/Tab-getrennte Datei (*.csv)</string>
  <string name="SYS_COMMENT">Kommentar</string>
  <string name="SYS_COMMON">Allgemein</string>
  <string name="SYS_COMPLEMENT">Ergänzen</string>
  <string name="SYS_CONDITION">Bedingung</string>
  <string name="SYS_CONFIGURATION">Konfiguration</string>
  <string name="SYS_CONFIGURATION_ALL_USERS">Konfiguration allen Benutzer:innen zur Verfügung stellen</string>
  <string name="SYS_CONFIGURATION_DELETE">Willst du die aktuelle Listenkonfiguration wirklich löschen?</string>
  <string name="SYS_CONFIGURATION_LIST">Listenkonfiguration</string>
  <string name="SYS_CONFIGURATION_SAVE">Unter welcher Bezeichnung soll diese Konfiguration gespeichert werden?</string>
  <string name="SYS_CONFIRM_PASSWORD">Passwort bestätigen</string>
  <string name="SYS_CONFIRMATION_OF_INPUT">Bestätigung der Eingaben</string>
  <string name="SYS_CONNECTION_ERROR">Es konnte keine Verbindung zum Admidio Updateserver hergestellt werden! Bitte prüfe Deine Internetverbindung oder versuche es zu einem späteren Zeitpunkt nocheinmal. Alternativ kannst Du auch manuell auf der Webseite von #VAR1# prüfen ob ein Update vorliegt.</string>
  <string name="SYS_CONTACT_DETAILS">Kontaktdaten</string>
  <string name="SYS_CONTENT">Inhalt</string>
  <string name="SYS_CONTRIBUTION">Beitrag</string>
  <string name="SYS_CONTRIBUTION_PERIOD">Beitragszeitraum</string>
  <string name="SYS_CONVERSATION_PARTNER">Gesprächspartner</string>
  <string name="SYS_COOKIE_NOTE">Hinweis auf Nutzung von Cookies anzeigen</string>
  <string name="SYS_COOKIE_NOTE_DESC">Besucher:innen und angemeldete Benutzer:innen erhalten beim erstmaligen Aufruf der Webseite einen Hinweis, dass diese Seite Cookies nutzt. Dieser Hinweis muss von der Benutzerin oder dem Benutzer einmalig bestätigt werden, danach erhält er/sie auf diesem Gerät und Browser keinen Hinweis mehr.</string>
  <string name="SYS_COOKIE_DESC">Diese Website verwendet Cookies, um sicherzustellen, dass du die beste Erfahrung auf unserer Website erhältst. Mit der Nutzung dieser Webseite erklärst du dich einverstanden, dass wir Cookies verwenden.</string>
  <string name="SYS_COOKIE_NOT_SET">Der Login kann nicht durchgeführt werden, da dein Browser das Setzen von Cookies verbietet!\n\nDamit du dich erfolgreich anmelden kannst, musst du deinen Browser so einstellen, dass dieser Cookies von #VAR1_BOLD# akzeptiert.</string>
  <string name="SYS_COPY">Kopieren</string>
  <string name="SYS_COPY_CONFIGURATION">Konfiguration kopieren</string>
  <string name="SYS_COPY_OF_YOUR_EMAIL">Hier ist Deine angeforderte Kopie der Nachricht</string>
  <string name="SYS_COPY_ENTRY">Eintrag kopieren</string>
  <string name="SYS_COPY_VAR">#VAR1# kopieren</string>
  <string name="SYS_NUMBER_RECIPIENTS">Anzahl der Empfänger:innen</string>
  <string name="SYS_NUMBER_RECIPIENTS_DESC">Die Anzahl in diesem Feld gibt die maximale Anzahl an Empfängerinnen oder Empfängern in einer E-Mail an. Diese Anzahl kann von Providern beschränkt werden. Soll eine E-Mail an mehr Empfänger gesendet werden als die hier eingestellte Anzahl, so werden mehrere E-Mails erzeugt. Die Anzahl der möglichen zu versendenden E-Mails innerhalb eines Zeitraums kann auch von Providern beschränkt werden. (Voreinstellung: 50)</string>
  <string name="SYS_COUNT_INDIVIDUAL_RECIPIENT" description="Singular">#VAR1# individuelle empfangende Person</string>
  <string name="SYS_COUNT_INDIVIDUAL_RECIPIENTS" description="Plural">#VAR1# individuelle Empfangende</string>
  <string name="SYS_COUNTER">Zähler</string>
  <string name="SYS_COUNTRY">Land</string>
  <string name="SYS_COUNTRY_EG" translation="edited">DEU</string>
  <string name="SYS_COUNTRY_ISO">Das Land muss im Code ISO 3166 ALPHA-3 (3 Zeichen) angegeben werden</string>
  <string name="SYS_CP1252">CP1252</string>
  <string name="SYS_CREATE">Anlegen</string>
  <string name="SYS_CREATE_CALENDAR">Kalender anlegen</string>
  <string name="SYS_CREATE_CATEGORY">Kategorie anlegen</string>
  <string name="SYS_CREATE_ENTRY">Eintrag anlegen</string>
  <string name="SYS_CREATE_FOLDER">Ordner anlegen</string>
  <string name="SYS_CREATE_FOLDER_DESC">Der neue Ordner wird im bestehenden Ordner #VAR1_BOLD# angelegt.</string>
  <string name="SYS_CREATE_HTACCESS">.htaccess erstellen</string>
  <string name="SYS_CREATE_LINK">Link anlegen</string>
  <string name="SYS_CREATE_MEMBER">Mitglied anlegen</string>
  <string name="SYS_CREATE_NEW_CONFIGURATION">Neue Konfiguration erstellen</string>
  <string name="SYS_CREATE_NEW_USER">Neue:n Benutzer:in anlegen</string>
  <string name="SYS_CREATE_NOT_FOUND_USER">Falls die neue Benutzerin bzw. der neue Benutzer nicht unter den gefundenen Daten aufgelistet ist, kannst du diese:n neu anlegen.</string>
  <string name="SYS_CREATE_RELATIONSHIP">Beziehung anlegen</string>
  <string name="SYS_CREATE_ROLE">Rolle anlegen</string>
  <string name="SYS_CREATE_VAR">#VAR1# anlegen</string>
  <string name="SYS_CREATED_AT">Angelegt am</string>
  <string name="SYS_CREATED_BY">Angelegt von</string>
  <string name="SYS_CREATED_BY_AND_AT">Angelegt von #VAR1# am #VAR2#</string>
  <string name="SYS_CSV">CSV</string>
  <string name="SYS_CURRENT_DATABASE_VERSION">Aktuelle Datenbankversion</string>
  <string name="SYS_CURRENT_MEMBER">Aktuelles Mitglied</string>
  <string name="SYS_CURRENT_USER_NO_EMAIL" description="Var1 und Var2 erzeugen den Profil-Link">Du hast keine gültige E-Mail-Adresse hinterlegt!\n\nTrage bitte in deinem #VAR1#Profil#VAR2# eine E-Mail-Adresse ein.</string>
  <string name="SYS_DATA_CATEGORY_GLOBAL">Ist diese Option aktiviert, so sind die Objekte (Termine, Ankündigungen, Weblinks ...) dieser Kategorie auch auf den Webseiten folgender Organisationen sichtbar:\n#VAR1_BOLD#</string>
  <string name="SYS_DATA_MULTI_ORGA">Daten für mehrere Organisationen sichtbar</string>
  <string name="SYS_DATA_PROTECTION">Datenschutz</string>
  <string name="SYS_DATA_PROTECTION_DESC">Hier kann die URL zu deiner Seite mit den Datenschutzhinweisen hinterlegt werden. Diese Seite wird innerhalb des Hinweises auf die Verwendung von Cookies für weitere Informationen verlinkt. Sofern das gewählte Theme dies unterstützt, wird auch ein Link auf den Admidio-Seiten angezeigt. (Beispiel: https://www.example.com/data_protection.html)</string>
  <string name="SYS_DATA_PROTECTION_PERMISSION">Ich willige in die Verarbeitung der Daten ein.</string>
  <string name="SYS_DATA_PROTECTION_PERMISSION_DESC">Die von der Organisation bereitgestellten Informationen habe ich gelesen. Soweit die von mir angegebenen personenbezogenen Daten keine notwendigen Daten zur Vertragserfüllung sind, erkläre ich meine Einwilligung zur Verarbeitung dieser Daten. Meine Daten werden ausschließlich für die Zwecke der Organisation gespeichert und vertraulich behandelt.</string>
  <string name="SYS_DATABASE">Datenbank</string>
  <string name="SYS_DATABASE_BACKUP">Datenbank-Backup</string>
  <string name="SYS_DATABASE_BACKUP_DESC">Datenbanksicherungen der Admidio-Tabellen können hier erstellt und heruntergeladen werden.</string>
  <string name="SYS_DATABASE_DOESNOT_NEED_UPDATED">Eine Aktualisierung der Datenbank ist nicht erforderlich.</string>
  <string name="SYS_DATABASE_ERROR">Datenbankfehler</string>
  <string name="SYS_DATABASE_IS_UP_TO_DATE">Die Admidio-Datenbank ist aktuell.</string>
  <string name="SYS_DATABASE_NO_LOGIN">Es konnte keine Verbindung zur Datenbank erstellt werden!\n\nFolgender Fehler ist aufgetreten:\n#VAR1#.</string>
  <string name="SYS_DATABASE_NO_LOGIN_CONFIG_FILE">Es konnte keine Verbindung zur Datenbank erstellt werden!\n\nBitte prüfe die Zugangsdaten in der Datei config.php im Order adm_my_files. Sollte die Datei noch von einer anderen Installation stammen, so entferne die config.php bitte aus dem Ordner, da über den Installationsassistenten eine neue Datei erzeugt wird. Danach kann die Installation fortgesetzt werden.\n\nFolgender Fehler ist aufgetreten:\n#VAR1#.</string>
  <string name="SYS_DATABASE_VERSION">Datenbank-Version</string>
  <string name="SYS_DATABASE_VERSION_AFTER_UPDATE">Datenbankversion nach Update</string>
  <string name="SYS_DATABASE_VERSION_INVALID" description="Var3 and Var4 create link to update">Die Datenbankversion #VAR1# ist niedriger als die Version der Admidio-Scripte #VAR2#.\n\nFühre bitte #VAR3#das Datenbankupdate#VAR4# auf die Version durch.</string>
  <string name="SYS_DATABASE_VERSION_REQUIRED">Admidio benötigt #VAR1# oder höher</string>
  <string name="SYS_DATE">Datum</string>
  <string name="SYS_DATE_END_BEFORE_BEGIN">Das eingegebene Enddatum liegt vor dem Anfangsdatum.</string>
  <string name="SYS_DATE_FROM_TO" description="Used in date-context: 2010/01/10 to 2010/01/12">#VAR1# bis #VAR2#</string>
  <string name="SYS_DATE_INVALID">Es wurde kein gültiges Datum in das Feld #VAR1_BOLD# eingegeben.\n\nDas Datum muss dem folgenden Format #VAR2_BOLD# entsprechen.</string>
  <string name="SYS_DATE_MODIFIED">Änderungsdatum</string>
  <string name="SYS_DATE_TO">bis</string>
  <string name="SYS_DAYS_FIELD_HISTORY">Standardzeitraum in der Änderungshistorie (Tage)</string>
  <string name="SYS_DAYS_FIELD_HISTORY_DESC">Zeitraum in Tagen in denen in der Änderungshistorie der Profilfelder die Veränderungen angezeigt werden. Dies ist der Standardfilter, welcher durch die Benutzerin oder den Benutzer nachher beliebig geändert werden kann. Bei großen Datenbanken dient dies dazu die Datenmenge bei normalen Aufruf der Änderungshistorie einzuschränken. (Voreinstellung: 365)</string>
  <string name="SYS_DAYS_VAR">#VAR1# Tagen</string>
  <string name="SYS_DEACTIVATE_ROLE">Rolle deaktivieren</string>
  <string name="SYS_DEACTIVATE_ROLE_DESC">Wenn du die Rolle #VAR1_BOLD# deaktivierst, kann die Rolle nicht mehr genutzt und Objekten zugeordnet werden. Ebenso sind sämtliche Rechte dieser Rolle nicht mehr wirksam. Die Rolle mit ihren Einstellung und allen Mitgliedszuordnungen bleibt allerdings bestehen und kann zu einem späteren Zeitpunkt wieder aktiviert werden.</string>
  <string name="SYS_DEADLINE_AFTER_START">Der Anmeldeschluss liegt nach dem Beginn des Termins.</string>
  <string name="SYS_DEBUG_OUTPUT">Debug-Ausgabe</string>
  <string name="SYS_DECIMAL_NUMBER">Dezimalzahl</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_ASSIGNMENT_REGISTRATION">Standardzuordnung bei Registrierung</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_ASSIGNMENT_REGISTRATION_DESC">Wird eine neue Benutzerin oder ein neuer Benutzer angelegt oder eine neue Registrierung akzeptiert, dann wird diese Rolle automatisch der neuen Benutzerin oder dem neuen Benutzer zugeordnet. Besitzt der Ersteller das Recht Rollen zu zuordnen, so werden ihm alle Rollenzuordnung angezeigt und er kann sie entsprechend anpassen.</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_CONFIGURATION">Standardkonfiguration</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_CONFIGURATION_CAT_REP_DESC">Eine der hier vorgegebenen Konfigurationen kann zur Standardkonfiguration für den Kategorienreport dieser Organisation gemacht werden. Die gewählte Konfiguration wird beim Aufruf des Reports direkt angezeigt.</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_CONFIGURATION_LISTS_DESC">Eine der hier vorgegebenen Konfigurationen kann zur Standardkonfiguration für Listen dieser Organisation gemacht werden. Mitgliederlisten von Rollen, die keine Listenkonfiguration hinterlegt haben, werden mit dieser Konfiguration angezeigt.</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_ENCODING_UTF8">Standardkodierung (UTF-8)</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_LIST">Standardliste</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_LIST_DESC">Soll eine Mitgliederliste zu dieser Rolle angezeigt werden und wird keine Listenkonfiguration vorgegeben, so wird die Liste in der systemweit eingestellten Standardlistenkonfiguration dargestellt. Über dieses Feld kann für die einzelne Rolle eine andere Listenkonfiguration ausgewählt werden, die angezeigt wird, wenn keine Listenkonfiguration vorgegeben ist.</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_LIST_NOT_SET_UP">Es wurde keine Standardliste eingerichtet!\n\nWende dich bitte an eine:n Administrator:in, damit dieser in den eigenen Listen eine beliebige Liste als Standardliste deklariert.</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_VALUE">Standardwert</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_VALUE_DESC">Du kannst einen Standardwert für dieses Profilfeld hinterlegen. Dieser Wert wird bei einem neuen Mitglied in dem Profilfeld direkt vorbelegt. Trage dazu den Wert in das Feld ein, den du auch im Profil selber bei dem Feld hinterlegen würdest.\n\nBei dem Datentyp Checkbox kannst du 1 für aktiviert und 0 für deaktiviert hinterlegen. Bei den Datentypen Dropdown-Listenfeld und Optionsfeld hinterlegst du die Nummer der Zeile aus der Werteliste in der der gewünschte Wert steht.</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_VAR">Standard-#VAR1#</string>
  <string name="SYS_DELETE">Löschen</string>
  <string name="SYS_DELETE_CONFIGURATION">Konfiguration löschen</string>
  <string name="SYS_DELETE_FILE">Datei löschen</string>
  <string name="SYS_DELETE_FOLDER">Ordner löschen</string>
  <string name="SYS_DELETE_DATA">Die Daten wurden gelöscht.</string>
  <string name="SYS_DELETE_ENTRY">Willst du den Eintrag #VAR1_BOLD# löschen?</string>
  <string name="SYS_DELETE_LAST_CATEGORY">Es existiert keine weitere Kategorie für diesen Bereich. Aus diesem Grund kann die Kategorie nicht gelöscht werden.</string>
  <string name="SYS_DELETE_MESSAGE">Soll Nachricht #VAR1_BOLD# nun entfernt werden.</string>
  <string name="SYS_DELETE_NO_DEFAULT_ROLE">Du kannst die Rolle #VAR1_BOLD# nicht löschen. Es muss mindestens eine Rolle die Einstellung #VAR2_BOLD# besitzen.</string>
  <string name="SYS_DELETE_ROLE">Rolle löschen</string>
  <string name="SYS_DELETE_ROLE_DESC">Willst du die Rolle #VAR1_BOLD# wirklich löschen?\n\nEs werden damit auch alle Mitgliedschaften endgültig entfernt.</string>
  <string name="SYS_DELETE_SYSTEM_CATEGORY">Du darfst keine Systemkategorien löschen.</string>
  <string name="SYS_DELETE_SYSTEM_ROLE">Du kannst die Systemrolle #VAR1_BOLD# nicht löschen.</string>
  <string name="SYS_DELETED_ENTRY">Gelöschter Eintrag</string>
  <string name="SYS_DELETED_USER">Gelöschte Person</string>
  <string name="SYS_DELIVERY_CONFIRMATION">Lesebestätigung anfordern</string>
  <string name="SYS_DELIVERY_CONFIRMATION_DESC">Ist diese Option aktiviert, hat der Verfasser einer E-Mail die Möglichkeit eine Lesebestätigung anzufordern. Es hängt allerdings von den Einstellungen des E-Mailprogramms des Empfangenden ab, ob eine Lesebestätigung versendet wird. Der Empfangende kann dies auf seinen Wunsch unterdrücken.</string>
  <string name="SYS_DEPENDENCIES">Abhängigkeiten</string>
  <string name="SYS_DEPENDENT">Abhängig</string>
  <string name="SYS_DESCRIPTION">Beschreibung</string>
  <string name="SYS_DESCRIPTION_POPOVER_DESC">Die Beschreibung wird in einem kleinen Fenster angezeigt, welches über ein Fragezeichen-Icon neben der Feldbezeichnung aufgerufen werden kann.</string>
  <string name="SYS_DESCRIPTION_INLINE_DESC">Zeige die Beschreibung unterhalb des Feldes direkt im Formular an.</string>
  <string name="SYS_DESIGNATION">Bezeichnung</string>
  <string name="SYS_DIRECTORY_PROTECTION">Verzeichnisschutz</string>
  <string name="SYS_DIRECTORY_SEPARATOR">Verzeichnis Trenner</string>
  <string name="SYS_DISABLED">Deaktiviert</string>
  <string name="SYS_DISK_SPACE">Speicherplatz</string>
  <string name="SYS_DISK_SPACE_ERROR">Die Belegung des Speicherplatzes konnte nicht ermittelt werden.\n\nFehlermeldung:\n#VAR1#</string>
  <string name="SYS_DISPLAY_REDIRECT">Anzeige Weiterleitung</string>
  <string name="SYS_DISPLAY_REDIRECT_DESC">Hier kann die automatische Weiterleitung für Links aktiviert werden. Es wird bei Aufruf eines Links aus dem Linkmodul zunächst eine Hinweisseite angezeigt, die auf das Verlassen der Admidioseiten hinweist. Nach vorgegebener Zeit in Sekunden wird dann der eigentliche Link aufgerufen. Wird der Redirect auf 0 gesetzt wird der Link ohne Anzeige der Hinweisseite direkt aufgerufen. (Voreinstellung: 10 Sekunden)</string>
  <string name="SYS_DIVERSE">Divers</string>
  <string name="SYS_DO_NOT_EDIT">Nicht bearbeiten</string>
  <string name="SYS_DOCUMENTS_FILES">Dokumente &amp; Dateien</string>
  <string name="SYS_DOCUMENTS_FILES_DESC">Unterschiedliche Dokumente und Dateien können hier zur Ansicht oder zum Download angeboten werden. Diese können in Ordnern mit individuellen Zugriffsrechten zusammengefasst werden.</string>
  <string name="SYS_DONATE">Spenden</string>
  <string name="SYS_DONT_DELETE_CATEGORY">Die Kategorie #VAR1_BOLD# kann nicht gelöscht werden, da sie noch #VAR2# abhängige Einträge besitzt.</string>
  <string name="SYS_DONT_SHOW">Nicht anzeigen</string>
  <string name="SYS_DQUOTE">Anführungszeichen (\")</string>
  <string name="SYS_DROPDOWN_LISTBOX">Dropdown-Listenfeld</string>
  <string name="SYS_DOWNLOAD_ALBUM">Album herunterladen</string>
  <string name="SYS_DOWNLOAD_FILE">Datei herunterladen</string>
  <string name="SYS_DOWNLOAD_PHOTO">Foto herunterladen</string>
  <string name="SYS_DUPLICATE">Duplizieren</string>
  <string name="SYS_ECARD_FROM">Eine Grußkarte von</string>
  <string name="SYS_ECARD_MAX_PHOTO_SIZE_DESC">Die angegebenen Werte bestimmen die maximale Größe, die ein Bild in der Grußkarte haben darf. (Voreinstellung: 400 x 250 Pixel)</string>
  <string name="SYS_ECARD_NOT_SUCCESSFULLY_SEND">Deine Grußkarte wurde leider nicht erfolgreich versendet!</string>
  <string name="SYS_ECARD_SUCCESSFULLY_SEND">Deine Grußkarte wurde erfolgreich versendet.</string>
  <string name="SYS_EDIT">Bearbeiten</string>
  <string name="SYS_EDIT_ANNOUNCEMENTS">Ankündigungen bearbeiten</string>
  <string name="SYS_EDIT_CALENDAR">Kalender bearbeiten</string>
  <string name="SYS_EDIT_CALENDARS">Kalender bearbeiten</string>
  <string name="SYS_EDIT_CATEGORIES">Kategorien bearbeiten</string>
  <string name="SYS_EDIT_CATEGORY">Kategorie bearbeiten</string>
  <string name="SYS_EDIT_ENTRY">Eintrag bearbeiten</string>
  <string name="SYS_EDIT_FILE">Datei bearbeiten</string>
  <string name="SYS_EDIT_FOLDER">Ordner bearbeiten</string>
  <string name="SYS_CONFIGURE_LISTS">Listen konfigurieren</string>
  <string name="SYS_CONFIGURE_LISTS_DESC">Benutzer können ihre eigenen Listen mit ausgewählten Profilfeldern erstellen und diese dann auf Gruppen und Rollen anwenden. Es sind nur Profilfelder und Gruppen oder Rollen verfügbar, die der aktuelle Benutzer sehen darf. Mit dieser Einstellung können Sie festlegen, wer solche Listen erstellen darf. (Voreinstellung: Alle)</string>
  <string name="SYS_EDIT_MEMBERS">Mitglieder bearbeiten</string>
  <string name="SYS_EDIT_PROFILE_FIELDS">Profilfelder bearbeiten</string>
  <string name="SYS_EDIT_ROLE">Rolle bearbeiten</string>
  <string name="SYS_EDIT_USER">Benutzer:in bearbeiten</string>
  <string name="SYS_EDIT_USER_IN_RELATION">Profil dieser Beziehung bearbeiten</string>
  <string name="SYS_EDIT_VAR">#VAR1# bearbeiten</string>
  <string name="SYS_EDIT_WEBLINKS">Weblinks bearbeiten</string>
  <string name="SYS_EDITED_BY">Geändert von</string>
  <string name="SYS_EMAIL">E-Mail</string>
  <string name="SYS_EMAIL_ADMINISTRATOR">E-Mail Administrator:in</string>
  <string name="SYS_EMAIL_ADMINISTRATOR_DESC">Die E-Mail-Adresse eines Administrierenden wird im System immer dann angezeigt, wenn ein unerwartetes Ereignis eingetreten ist. Es erfolgt der Hinweis, das man Kontakt mit einem Administrator aufnehmen sollte.</string>
  <string name="SYS_EMAIL_ANNOUNCEMENT_NOTIFICATION_TITLE">Eine neue Ankündigung wurde angelegt</string>
  <string name="SYS_EMAIL_ANNOUNCEMENT_NOTIFICATION_MESSAGE">Es wurde eine neue Ankündigung bei #VAR1# angelegt.\n\nTitel: #VAR2#\nAngelegt von: #VAR3#\nAngelegt am: #VAR4#</string>
  <string name="SYS_EMAIL_CHANGE_EVENT_NOTIFICATION_TITLE">Ein Termin bei #VAR1# wurde geändert</string>
  <string name="SYS_EMAIL_CHANGE_NOTIFICATION_TITLE">Benutzer:in #VAR1# #VAR2# (Login: #VAR3#) wurde geändert</string>
  <string name="SYS_EMAIL_CHANGE_NOTIFICATION_MESSAGE">Profildaten von #VAR1# #VAR2# (Login: #VAR3#) wurden geändert durch #VAR4#.</string>
  <string name="SYS_EMAIL_CREATE_EVENT_NOTIFICATION_TITLE">Ein Termin bei #VAR1# wurde angelegt</string>
  <string name="SYS_EMAIL_CREATE_NOTIFICATION_TITLE">Benutzer:in #VAR1# #VAR2# (Login: #VAR3#) wurde erstellt</string>
  <string name="SYS_EMAIL_CREATE_NOTIFICATION_MESSAGE">Benutzer:in #VAR1# #VAR2# (Login: #VAR3#) wurde von #VAR4# erstellt.</string>
  <string name="SYS_EMAIL_DELETE_NOTIFICATION_TITLE">Benutzer:in #VAR1# #VAR2# (Login: #VAR3#) wurde gelöscht</string>
  <string name="SYS_EMAIL_DELETE_NOTIFICATION_MESSAGE">Benutzer:in #VAR1# #VAR2# (Login: #VAR3#) wurde gelöscht von #VAR4#.</string>
  <string name="SYS_EMAIL_DESC">E-Mails können an unterschiedliche Rollen, dies können Gruppen, Kurse oder Abteilungen sein, geschrieben werden.</string>
  <string name="SYS_EMAIL_FILE_NOTIFICATION_TITLE">Eine neue Datei wurde hochgeladen</string>
  <string name="SYS_EMAIL_FILE_NOTIFICATION_MESSAGE">Es wurde eine neue Datei bei #VAR1# hochgeladen.\n\nDatei: #VAR2#\nAngelegt von: #VAR3#\nAngelegt am: #VAR4#</string>
  <string name="SYS_EMAIL_FUNCTION_TEST">#VAR1# Funktionstest E-Mail</string>
  <string name="SYS_EMAIL_FUNCTION_TEST_CONTENT">Diese E-Mail wurde über die Webseite #VAR1# der Organisation #VAR2# mit den dort hinterlegten E-Mail-Einstellungen versendet.</string>
  <string name="SYS_EMAIL_INVALID">Die E-Mail-Adresse im Feld #VAR1_BOLD# enthält ungültige Zeichen oder ist nicht vollständig angegeben worden.</string>
  <string name="SYS_EMAIL_NOT_SEND">Die E-Mail konnte nicht an #VAR1_BOLD# gesendet werden.\n\nFolgender Fehler ist aufgetreten:\n#VAR2#</string>
  <string name="SYS_EMAIL_PARAMETERS_DESC">Du kannst im E-Mail-Text folgende Platzhalter benutzen um den Empfänger der E-Mail direkt anzusprechen. #VAR1# für den Vornamen, #VAR2# für den Nachnamen, #VAR3# für Vor- und Nachname, sowie #VAR4# für die E-Mail-Adresse.</string>
  <string name="SYS_EMAIL_SEND">Die E-Mail wurde versendet.</string>
  <string name="SYS_EMAIL_TEMPLATE">E-Mail-Vorlage</string>
  <string name="SYS_EMAIL_TEMPLATE_DESC">Hier kann eine HTML-Vorlagendatei aus dem Ordner #VAR1_BOLD# ausgewählt werden. Beim Versand einer E-Mail wird der Inhalt dieser Datei in die E-Mail kopiert und folgende Variablen ersetzt: #sender#, #message#, #recipients#, #organization_name#, #organization_shortname#, #organization_website#. Weitere Informationen zu der Nutzung von E-Mail-Vorlagen findest du in der #VAR2#Dokumentation#VAR3#.</string>
  <string name="SYS_EMAIL_TO_MEMBERS">E-Mail an Mitglieder</string>
  <string name="SYS_EMAIL_TO_LIST">E-Mail an Liste</string>
  <string name="SYS_EMPTY">Leer</string>
  <string name="SYS_ENABLED">Aktiviert</string>
  <string name="SYS_ENABLE_CATEGORY_REPORT">Kategoriereport aktivieren</string>
  <string name="SYS_ENABLE_CATEGORY_REPORT_DESC">Der Kategoriereport erstellt eine Liste aller Rollen und Kategorien, die ein Mitglied hat. Die Berechtigung \"Mitgliederlisten aller Rollen anzeigen\" ist für den Betrieb erforderlich. (Standard: ja)</string>
  <string name="SYS_ENABLE_DOCUMENTS_FILES_MODULE">Aktiviere Dokumente &amp; Dateien</string>
  <string name="SYS_ENABLE_DOCUMENTS_FILES_MODULE_DESC">Das Modul Dokumente &amp; Dateien kann über diese Einstellung aktiviert oder deaktiviert werden. (Standard: ja)</string>
  <string name="SYS_ENABLE_EMAILS">E-Mails aktivieren</string>
  <string name="SYS_ENABLE_EMAILS_DESC">E-Mails innerhalb des Nachrichten-Moduls können über diese Einstellung aktiviert oder deaktiviert werden. Falls der Server keinen E-Mailversand unterstützt, sollte das Modul deaktiviert werden. (Voreinstellung: Aktiviert)</string>
  <string name="SYS_ENABLE_GREETING_CARDS">Grußkarten aktivieren</string>
  <string name="SYS_ENABLE_GREETING_CARDS_DESC">Grußkarten können über diese Einstellung aktiviert oder deaktiviert werden. Falls der Server keinen E-Mailversand unterstützt, sollte das Modul deaktiviert werden. Dieses Modul ist generell nur für angemeldete Benutzerinnen und Benutzern verfügbar. (Voreinstellung: ja)</string>
  <string name="SYS_ENABLE_GROUPS_ROLES">Gruppen &amp; Rollen aktivieren</string>
  <string name="SYS_ENABLE_GROUPS_ROLES_DESC">Zeigt die Gruppen und Rollen der Organisation an und ermöglicht die freie Konfiguration von Gruppen und Rollen. Eigene Liste können konfiguriert und angewendet werden. Dieses Modul ist generell nur für angemeldete Benutzerinnen und Benutzern verfügbar. (Voreinstellung: ja)</string>
  <string name="SYS_ENABLE_NOTIFICATIONS">Systembenachrichtigungen aktivieren</string>
  <string name="SYS_ENABLE_NOTIFICATIONS_DESC">Hier können die Systembenachrichtigungen von Admidio deaktiviert werden. Systembenachrichtigungen werden versendet, wenn sich zum Beispiel ein:e neue:r Benutzer:in angemeldet hat. Aber auch Registrierungsbestätigungen werden als Systembenachrichtigungen verschickt. Dieses Feature sollte in der Regel nicht deaktiviert werden. Es sei denn der Server unterstützt keinen E-Mailversand. Das E-Mailmodul ist durch die Deaktivierung nicht betroffen. (Voreinstellung: ja)</string>
  <string name="SYS_ENABLE_PM_MODULE">Private Nachrichten aktivieren</string>
  <string name="SYS_ENABLE_PM_MODULE_DESC">Private Nachrichten können über diese Einstellung aktiviert oder deaktiviert werden. (Voreinstellung: Aktiviert)</string>
  <string name="SYS_ENABLE_USER_RELATIONS">Beziehungen pflegen und anzeigen</string>
  <string name="SYS_ENABLE_USER_RELATIONS_DESC">Wenn diese Einstellung gesetzt ist, können Beziehungen zwischen Benutzer:innen gepflegt und angezeigt werden. (Voreinstellung: ja)</string>
  <string name="SYS_ENCODING_GUESS">Versuche die Kodierung zu erkennen</string>
  <string name="SYS_END" description="End of a date">Ende</string>
  <string name="SYS_END_MEMBERSHIP_OF_USER">Willst du die Mitgliedschaft von #VAR1# bei #VAR2# beenden?</string>
  <string name="SYS_END_MEMBERSHIP_OF_USER_OK">Die Mitgliedschaft von #VAR1_BOLD# bei #VAR2_BOLD# wurde erfolgreich beendet!</string>
  <string name="SYS_ERROR">Fehler</string>
  <string name="SYS_ERROR_DATABASE_ACCESS">Folgender Fehler trat beim Zugriff auf die Datenbank auf:\n\n#VAR1#</string>
  <string name="SYS_ERROR_DELETE_DEFAULT_LIST">Die Liste #VAR1_BOLD# ist als Standardkonfiguration für das Modul #VAR1# in dieser Organisation hinterlegt und kann nicht gelöscht werden. Wähle in den Moduleinstellungen eine andere Konfiguration zur Standardkonfiguration und versuche danach diese Konfiguration zu löschen.</string>
  <string name="SYS_ERROR_PAGE_NOT_FOUND">ERROR 404 - Seite nicht gefunden!</string>
  <string name="SYS_EVENT_DEADLINE_DESC">Teilnehmende können sich bis zu diesem Datum am Termin anmelden. Leiter:innen und Mitglieder mit dem Recht Termine zu bearbeiten können weiterhin Teilnehmende zuordnen. Wenn kein Datum angegeben wird, dann wird das Startdatum des Termins als Anmeldeschluss angenommen.</string>
  <string name="SYS_EVENTS_DESC">Es können Termine angelegt und angeschaut werden. Mitglieder können sich auf Wunsch zu speziellen Terminen anmelden.</string>
  <string name="SYS_EVENTS_CONFIRMATION_OF_PARTICIPATION">Termine - Teilnahmebestätigung</string>
  <string name="SYS_EXAMPLE">Beispiel</string>
  <string name="SYS_EXAMPLES">Beispiele</string>
  <string name="SYS_EXCEL_2007_365">Excel 2007-365 (*.xlsx, *.xlsm, *.xlsb)</string>
  <string name="SYS_EXCEL_97_2003">Excel 97-2003 (*.xls, *.xlm)</string>
  <string name="SYS_EXECUTE_BACKUP">Backup durchführen</string>
  <string name="SYS_EXISTING_MEMBERS">Existierende Mitglieder</string>
  <string name="SYS_EXPORT_LISTS">Listen exportieren</string>
  <string name="SYS_EXPORT_LISTS_DESC">Listen von Gruppen und Rollen können von Benutzerinnen und Benutzern exportiert werden, sofern sie das Recht haben diese Listen zu sehen. Mit dieser Einstellung kann die Exportfunktion eingeschränkt werden. (Voreinstellung: Alle)</string>
  <string name="SYS_EXPORT_TO">Exportieren nach</string>
  <string name="SYS_FADE_IN">Einblenden</string>
  <string name="SYS_FAX">Fax</string>
  <string name="SYS_FEMALE">Weiblich</string>
  <string name="SYS_FIELD">Feld</string>
  <string name="SYS_FIELD_EMPTY">Das Feld #VAR1_BOLD# ist nicht gefüllt.</string>
  <string name="SYS_FIELD_ENCLOSURE">Anführungszeichen für die Felder</string>
  <string name="SYS_FIELD_INVALID_CHAR">Der eingegebene Wert in dem Feld #VAR1_BOLD# enthält ungültige Zeichen.\n\nErlaubt sind nur Buchstaben a-z und A-Z, Zahlen 0-9 und die Sonderzeichen .-_+@ .</string>
  <string name="SYS_FIELD_INVALID_INPUT">Das Feld #VAR1_BOLD# enthält eine ungültige Eingabe.</string>
  <string name="SYS_FIELD_INVALID_REGEX">Der eingegebene Wert in dem Feld #VAR1_BOLD# enthält Zeichen, welche nicht dem entsprechenden regulären Ausdruck des Feldes entsprechen. Bitte schaue in die Feldbeschreibung, welche Zeichen erlaubt sind.</string>
  <string name="SYS_FIELDS_EMPTY">Es sind nicht alle Felder gefüllt worden.</string>
  <string name="SYS_FILE">Datei</string>
  <string name="SYS_FILE_COLUMN">Dateispalte</string>
  <string name="SYS_FILE_EXIST">Die Datei #VAR1# existiert bereits!\n\nWähle bitte einen anderen Dateinamen aus.</string>
  <string name="SYS_FILE_EXTENSION_INVALID">Dateien dieses Dateityps sind auf dem Server nicht erlaubt.</string>
  <string name="SYS_FILE_NAME_RULES">Die Datei sollte so benannt sein, dass man vom Namen auf den Inhalt schließen kann. Der Dateiname hat Einfluss auf die Anzeigereihenfolge. In einem Ordner in dem z.B. Sitzungsprotokolle gespeichert werden, sollten die Dateinamen immer mit dem Datum beginnen (jjjj-mm-tt).</string>
  <string name="SYS_FILE_NOT_EXIST">Die ausgewählte Datei existiert nicht auf dem Server.</string>
  <string name="SYS_FILE_NOT_EXIST_DELETE_FROM_DB">Die Datei existiert physikalisch nicht mehr auf dem Server. Die Datei sollte aus der Datenbank gelöscht werden.</string>
  <string name="SYS_FILE_RENAME">Die Datei #VAR1# wurde umbenannt.</string>
  <string name="SYS_FILE_RENAME_ERROR">Beim Umbenennen der Datei #VAR1# ist ein Fehler aufgetreten.</string>
  <string name="SYS_FILE_TO_LARGE_SERVER">Die hochgeladene Datei übersteigt die vom Server zugelassene Dateigröße von #VAR1# MB.</string>
  <string name="SYS_FILE_TYPE">Dateityp</string>
  <string name="SYS_FILE_UPLOADED">Die Datei #VAR1_BOLD# wurde hochgeladen.</string>
  <string name="SYS_FILE_UPLOADS">Dateiuploads</string>
  <string name="SYS_FILES_UPLOAD_SUCCESSFUL">Alle Dateien wurden erfolgreich hochgeladen.</string>
  <string name="SYS_FILES_UPLOAD_NOT_SUCCESSFUL">Es wurden nicht alle Dateien erfolgreich hochgeladen.</string>
  <string name="SYS_FILES_UPLOAD_DESC">Wähle bitte alle Dateien aus, die du in den Ordner #VAR1_BOLD# hochladen möchtest.</string>
  <string name="SYS_FILENAME_EMPTY">Es wurde kein Dateiname angegeben!</string>
  <string name="SYS_FILENAME_INVALID">Der ausgewählte Dateiname #VAR1_BOLD# enthält ungültige Zeichen. Bitte prüfe den Dateinamen.\n\n Die folgenden Sonderzeichen sind nicht erlaubt: ? * ~ ; : " | &lt; &gt;</string>
  <string name="SYS_FILESYSTEM_VERSION_INVALID" description="Var3 and Var4 create link to download">Die Datenbankversion #VAR1# ist höher als die Version der Admidio-Scripte #VAR2#.\n\nAktualisiere bitte deine Admidio-Dateien auf dem FTP-Server #VAR3#mit der aktuelleren Admidio-Version#VAR4#.</string>
  <string name="SYS_FILTER">Filter</string>
  <string name="SYS_FILTER_TO_EXPORT">Filter zum Exportieren</string>
  <string name="SYS_FIRST_LINE_COLUMN_NAME">Erste Zeile beinhaltet die Spaltenbezeichnungen</string>
  <string name="SYS_FIRSTNAME">Vorname</string>
  <string name="SYS_FIRSTNAME_LASTNAME">Vorname und Nachname</string>
  <string name="SYS_FOLDER">Ordner</string>
  <string name="SYS_FOLDER_CREATED">Der Ordner #VAR1_BOLD# wurde angelegt.</string>
  <string name="SYS_FOLDER_EXISTS">Der Ordner #VAR1# existiert bereits!\n\nWähle bitte einen anderen Namen für den Ordner aus.</string>
  <string name="SYS_FOLDER_NO_FILES">Der Ordner enthält keine Dateien.</string>
  <string name="SYS_FOLDER_NO_RIGHTS">Du besitzt keine Rechte den gewählten Ordner zu sehen.</string>
  <string name="SYS_FOLDER_NO_FILES_VISITOR">Es stehen keine Dokumente oder Dateien für Gäste zur Verfügung.</string>
  <string name="SYS_FOLDER_NOT_CREATED" description="Var2 und Var3 erzeugen den MailTo-Link">Der Ordner #VAR1_BOLD# kann nicht angelegt werden.\n\nWende dich bitte an eine:n #VAR2#Administrator:in#VAR3#, damit dieser die Schreibrechte des übergeordneten Ordners prüfen kann.</string>
  <string name="SYS_FOLDER_NOT_EXISTS">Der Ordner existiert physikalisch nicht mehr auf dem Server. Der Ordner sollte aus der Datenbank gelöscht werden.</string>
  <string name="SYS_FOLDER_NOT_FOUND">Der Ordner (ID #VAR1#) konnte nicht gefunden werden.</string>
  <string name="SYS_FOLDER_RENAME">Der Ordner #VAR1# wurde umbenannt.</string>
  <string name="SYS_FOLDER_RENAME_ERROR">Beim Umbenennen des Ordners #VAR1# ist ein Fehler aufgetreten.</string>
  <string name="SYS_FOLDER_WRITE_ACCESS" description="Var2 und Var3 erzeugen den MailTo-Link">Der Ordner #VAR1_BOLD# kann nicht mit Schreibrechten angelegt werden.\n\nWende dich bitte an eine:n #VAR2#Administrator:in#VAR3#, damit dieser die Schreibrechte (über FTP die Dateiattribute auf 0777 bzw. drwxrwxrwx setzen) prüfen kann.</string>
  <string name="SYS_FONT">Schriftart</string>
  <string name="SYS_FONT_AWESOME_DESC">Hier kannst du ein Icon der Webschriftart \"Font Awesome\" hinterlegen. Gehe dazu zu #VAR1#http://fontawesome.com#VAR2# und wähle ein freies Icon aus der Sammlung \"Solid\" oder \"Brands\". Als Präfix muss ein fa- vorangestellt werden. Wenn du also das Icon \"user\" wählst, musst du hier \"fa-user\" eingeben.</string>
  <string name="SYS_FORGOT_MY_PASSWORD">Ich habe mein Passwort vergessen!</string>
  <string name="SYS_FORMAT">Format</string>
  <string name="SYS_FORMER">Ehemaliger</string>
  <string name="SYS_FORMER_MEMBERS">Ehemalige Mitglieder</string>
  <string name="SYS_FORMER_PL">Ehemalige</string>
  <string name="SYS_FORWARD">Weiterleiten</string>
  <string name="SYS_FRIDAY">Freitag</string>
  <string name="SYS_FROM">ab #VAR1#</string>
  <string name="SYS_FROM_TO">vom #VAR1# bis #VAR2#</string>
  <string name="SYS_FURTHER_INFORMATIONS">Weitere Informationen</string>
  <string name="SYS_GENERAL_LISTS">Allgemeine Listen</string>
  <string name="SYS_GENERAL_ROLE_ASSIGNMENT">Allgemeine Rollenzuordnung</string>
  <string name="SYS_GENDER">Geschlecht</string>
  <string name="SYS_GEN_RANDOM_ERROR">Es ist ein unerwarteter Fehler bei der Generierung einer zufälligen Zahl aufgetreten.\nError Code: #VAR1#\nError Message: #VAR2#</string>
  <string name="SYS_GEN_RANDOM_EXCEPTION">Das Programm kann keine zufälligen Zahlen erzeugen.\nError Code: #VAR1#\nError Message: #VAR2#</string>
  <string name="SYS_GEN_RANDOM_TWO_DISTINCT_CHARS">Das Programm erwartet eine Zeichenkette mit mindestens 2 unterschiedlichen Zeichen.</string>
  <string name="SYS_GREETING_CARD">Grußkarte</string>
  <string name="SYS_GREETING_CARDS">Grußkarten</string>
  <string name="SYS_GROUPS_ROLES">Gruppen &amp; Rollen</string>
  <string name="SYS_GROUPS_ROLES_DESC">Übersicht und Verwaltung aller Gruppen und Rollen der Organisation. Es können verschiedene Mitgliederlisten angezeigt, exportiert und eigene Listen erstellt werden.</string>
  <string name="SYS_HALF_YEARLY">Halbjährlich</string>
  <string name="SYS_HEADER_ALREADY_SENT">HTTP-Header wurden bereits gesendet!</string>
  <string name="SYS_HEADLINE">Überschrift</string>
  <string name="SYS_HELP">Hilfe</string>
  <string name="SYS_HIDE">Ausblenden</string>
  <string name="SYS_HIDDEN">Versteckt</string>
  <string name="SYS_HOMEPAGE">Startseite</string>
  <string name="SYS_HOST">Host</string>
  <string name="SYS_HOURS_VAR">#VAR1# Stunden</string>
  <string name="SYS_HTML_MAILS_REGISTERED_USERS">HTML-Mails</string>
  <string name="SYS_HTML_MAILS_REGISTERED_USERS_DESC">Die Erstellung und der Versand von HTML-Mails kann für registrierte Benutzer:innen aktiviert werden. Anstelle des normalen Textfeldes wird dann ein Javascript-Editor angezeigt über den der Text komfortabel editiert werden kann. Aus Sicherheitsgründen ist diese Funktion nicht für Gäste möglich.</string>
  <string name="SYS_HTML_TABLE">HTML-Tabelle</string>
  <string name="SYS_ICAL_DISABLED">Die iCal-Funktion ist deaktiviert.</string>
  <string name="SYS_ICON">Icon</string>
  <string name="SYS_IDENTIFY_USERS">Existierende Benutzer:innen werden anhand von Vornamen und Nachnamen erkannt.</string>
  <string name="SYS_IMPORTANT">Wichtig</string>
  <string name="SYS_IMPORT">Importieren</string>
  <string name="SYS_IMPORT_LOGIN_DATA_DESC">Zugangsdaten können nur von einer Administatorin oder einem Administrator importiert werden. Es müssen dabei die Regeln der Organisation eingehalten werden (z.B. die Passwortlänge und Passwortstärke). Benutzer:innen mit bereits vorhandenen Zugangsdaten behalten diese. Es werden keine Zugangsdaten durch den Import überschrieben.</string>
  <string name="SYS_IMPORT_MEMBERS">Mitglieder importieren</string>
  <string name="SYS_IMPORT_MODE">Import Modus</string>
  <string name="SYS_IMPORT_SHEET_NOT_EXISTS">Das Arbeitsblatt #VAR1# existiert in der importierten Datei nicht!</string>
  <string name="SYS_IMPORT_SUCCESSFUL">Der Import ist erfolgreich verlaufen.\n\n#VAR1# neue Benutzer:innen wurden angelegt.\n#VAR2# Benutzer:innen wurden bearbeitet.\n#VAR3# Rollenmitgliedschaften wurden zugeordnet.</string>
  <string name="SYS_IMPORT_UNUSED_HEAD">Folgende Spalten der Importdatei sind keinen Feldern in Admidio zugeordnet:</string>
  <string name="SYS_IMPRINT">Impressum</string>
  <string name="SYS_IMPRINT_DESC">Hier kann die URL zum Impressum deiner Seite hinterlegt werden. Sofern das gewählte Theme dies unterstützt, wird ein Link auf den Admidio-Seiten angezeigt. (Beispiel: https://www.example.com/imprint.html)</string>
  <string name="SYS_INACTIVE_GROUPS_ROLES">Inaktive Gruppen und Rollen</string>
  <string name="SYS_INFOBOX" description="A small html box that will show additional informations">Infobox</string>
  <string name="SYS_INFORMATIONS">Informationen</string>
  <string name="SYS_INPUT_FIRSTNAME_LASTNAME">Gib bitte den Vor- und Nachnamen des neuen Mitglieds ein. Bevor der Datensatz angelegt wird, wird geprüft, ob eine Person mit einem ähnlichen Namen bereits in der Datenbank existiert.</string>
  <string name="SYS_INSTALLATION_SUCCESSFUL">Installation erfolgreich</string>
  <string name="SYS_INSTALLATION_SUCCESSFUL_DESC">Die Admidio-Datenbank ist nun installiert und fertig eingerichtet. Die Konfigurationsdatei mit den Zugangsdaten zur Datenbank wurde erstellt und hinterlegt. Du kannst jetzt mit Admidio arbeiten und dich mit den Daten eines Administrienden anmelden.</string>
  <string name="SYS_INSTALLATION_SUCCESSFUL_SHORT_DESC">Die Installation und Einrichtung der Datenbank wurde erfolgreich durchgeführt.</string>
  <string name="SYS_INSTALLED">Installiert</string>
  <string name="SYS_INTERNAL_NAME">Interner Name</string>
  <string name="SYS_INTERNAL_NAME_DESC">Der interne Name wird für den eindeutigen Zugriff auf dieses Datenobjekt benutzt. Dieser ist für die Programmbenutzung nicht relevant. Bei der Entwicklung muss allerdings immer dieser Name benutzt werden, um das Feld z.B. mit getValue() anzusprechen. Der interne Name wird beim Anlegen eines Datensatzes automatisch gefüllt.</string>
  <string name="SYS_INTO_TO">Empfänger:innen im TO-Feld und nicht im BCC-Feld auflisten</string>
  <string name="SYS_INTO_TO_DESC">Geht eine E-Mail an mehrere Personen, dann werden die Empfänger:innen bei gesetzter Einstellung alle im TO-Feld der E-Mail aufgelistet. Dadurch kann jeder Empfangende die Namen und E-Mail-Adressen der anderen Empfangenden sehen. Außerdem hat er die Möglichkeit auf diese E-Mail an alle anderen Empfänger:innen zu antworten. (Voreinstellung: nein)</string>
  <string name="SYS_INVALID_FONT_AWESOME">Der eingegebene Icon-Name entspricht nicht der erwarteten Syntax. Ein Icon von Font Awesome muss dem Schema fa-iconname entsprechen. Eine Datei muss im Themeordner images abgelegt sein und eine png oder jpg Endung besitzen.</string>
  <string name="SYS_INVALID_PAGE_VIEW">Ungültiger Seitenaufruf</string>
  <string name="SYS_IO_ERROR">E/A Fehler</string>
  <string name="SYS_IS_VAR_FROM">ist #VAR1# von</string>
  <string name="SYS_ISO_8859_1">ISO-8859-1</string>
  <string name="SYS_ITEMNAME">Artikelname</string>
  <string name="SYS_LANDSCAPE" description="Format for printing">Querformat</string>
  <string name="SYS_LANGUAGE">Sprache</string>
  <string name="SYS_LANGUAGE_HELP_TRANSLATION">Fehlt deine Sprache oder möchtest du weitere Texte übersetzen oder vorhandene Übersetzungen verbessern? Dann schau auf #VAR1#Wiki-Seite von Admidio#VAR2# nach, wie du bei der Übersetzung mitarbeiten kannst.</string>
  <string name="SYS_LAST_EDITED_BY">Zuletzt bearbeitet von #VAR1# am #VAR2#</string>
  <string name="SYS_LAST_LOGIN_ON">Letzte Anmeldung am #VAR1# um #VAR2# Uhr</string>
  <string name="SYS_LASTNAME">Nachname</string>
  <string name="SYS_LATER">Später</string>
  <string name="SYS_LAYOUT">Layout</string>
  <string name="SYS_LEADER">Leiter:in</string>
  <string name="SYS_LEADER_NO_ADDITIONAL_RIGHTS">Leiter:innen dieser Rolle haben keine gesonderten Rechte. Sie werden in Listenansichten nur hervorgehoben dargestellt.</string>
  <string name="SYS_LEADER_EDIT_MEMBERS">Leiter:innen dieser Rolle können Profildaten aller Rollenmitglieder bearbeiten.</string>
  <string name="SYS_LEADER_ASSIGN_MEMBERS">Leiter:innen dieser Rolle können neue Rollenmitglieder hinzufügen oder vorhandene Mitglieder entfernen.</string>
  <string name="SYS_LEADER_RIGHTS_DESC">Rollenmitglieder können zu Leiterinnen oder Leitern einer Rolle ernannt werden und optional erweiterte Rechte bekommen.\nSie können das Recht bekommen Profildaten aller Rollenmitglieder zu bearbeiten und/oder das Recht Mitglieder der Rolle hinzuzufügen oder zu entfernen. Bekommen sie beide Rechte zugewiesen wären sie dadurch allerdings indirekt in der Lage Profildaten aller Mitglieder zu bearbeiten.</string>
  <string name="SYS_LEADERS">Leiter:innen</string>
  <string name="SYS_LINK_COLLECTION_FROM">Linksammlung von #VAR1#</string>
  <string name="SYS_LINK_EMAIL_NOTIFICATION_TITLE">Ein neuer Weblink wurde angelegt</string>
  <string name="SYS_LINK_EMAIL_NOTIFICATION_MESSAGE">Es wurde ein neuer Weblink bei #VAR1# angelegt.\n\nLink: #VAR2#\nAngelegt von: #VAR3#\nAngelegt am: #VAR4#</string>
  <string name="SYS_LINK_ADDRESS">Linkadresse</string>
  <string name="SYS_LINK_MEMBERSHIP_DELETE">Willst du den Verweis auf die ehemalige Mitgliedschaft bei der Rolle #VAR1_BOLD# wirklich entfernen?</string>
  <string name="SYS_LINK_NAME">Linkname</string>
  <string name="SYS_LINK_TARGET">Linkziel</string>
  <string name="SYS_LINK_TARGET_DESC">Hier wird angegeben, ob die ausgewählte Webseite im selben Browserfenster wie Admidio oder in einem neuen Browserfenster angezeigt werden soll.</string>
  <string name="SYS_LINK_TO">Link auf #VAR1#</string>
  <string name="SYS_LIST">Liste</string>
  <string name="SYS_LOADING_CONTENT">Inhalt wird geladen ...</string>
  <string name="SYS_LOCATION" description="Location of a date">Ort</string>
  <string name="SYS_LOCK">Sperren</string>
  <string name="SYS_LOCKED">Gesperrt</string>
  <string name="SYS_LOGIN">Anmelden</string>
  <string name="SYS_LOGIN_MAX_INVALID_LOGIN">Du hast mehrmals innerhalb kurzer Zeit versucht, dich mit einem falschen Passwort einzuloggen.\nAus Sicherheitsgründen ist dein Zugang für 15 Minuten gesperrt.</string>
  <string name="SYS_LOGIN_NOT_ACTIVATED">Deine Anmeldung wurde noch nicht freigeschaltet.\n\nDu wirst benachrichtigt, sobald deine Anmeldung freigeschaltet wurde und ein Login möglich ist.</string>
  <string name="SYS_LOGIN_USER_NO_ADMINISTRATOR">Die Zugangsdaten wurden richtig eingegeben, jedoch ist der Update-Prozess nur für Administrierende der Organisation #VAR1_BOLD# freigeschaltet.</string>
  <string name="SYS_LOGIN_USER_NO_MEMBER_IN_ORGANISATION">Die Zugangsdaten wurden richtig eingegeben, allerdings bist du kein aktives Mitglied der Organisation #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_LOGIN_USERNAME_PASSWORD_INCORRECT">Der eingegebene Anmeldename und/oder das Passwort ist falsch.</string>
  <string name="SYS_LOGIN_PROBLEMS">Anmeldeprobleme</string>
  <string name="SYS_LOGOUT">Abmelden</string>
  <string name="SYS_LOGOUT_SUCCESSFUL">Du wurdest erfolgreich abgemeldet.</string>
  <string name="SYS_LOSTPW_AREADY_LOGGED_ID">Du bist am System angemeldet, folglich kennst du ja dein Passwort!</string>
  <string name="SYS_LOSTPW_SEND_EMAIL">Das neue Passwort wurde an die E-Mail-Adresse #VAR1_BOLD# geschickt!</string>
  <string name="SYS_LOSTPW_SEND_USERNAME">Das neue Passwort wurde an #VAR1_BOLD# geschickt!</string>
  <string name="SYS_LOSTPW_SEVERAL_EMAIL">Die E-Mail-Adresse #VAR1_BOLD# wurde mehrfach zugeordnet. Es konnte keine eindeutige Benutzerin bzw. kein eindeutiger Benutzer gefunden werden.</string>
  <string name="SYS_MAIL_DISPATCH">E-Mailversand</string>
  <string name="SYS_MAINTAIN_USER_RELATION_TYPES_DESC">Es können Beziehungstypen (Elternteil - Kind) definiert werden. Zu jeder definierten Beziehung wird der Typ (asymmetrisch, symmetrisch oder unidirektional) hinterlegt, sowie die Profilbearbeitungsrechte innerhalb der Beziehung festgelegt.</string>
  <string name="SYS_MAKE_FORMER">Du kannst die Benutzerin bzw. den Benutzer zu einer/einem Ehemaligen machen. Dies hat den Vorteil, dass die Daten erhalten bleiben und du später immer wieder sehen kannst, welchen Rollen diese Person zugeordnet war.</string>
  <string name="SYS_MALE">Männlich</string>
  <string name="SYS_MANAGE_NEW_REGISTRATIONS_DESC">Besucher:innen, die sich auf der Homepage registriert haben, werden hier aufgelistet und können freigeschaltet oder abgewiesen werden.</string>
  <string name="SYS_MAP">Karte</string>
  <string name="SYS_MAP_LINK_HOME_DESC">Zeigt den Wohnort bei Google-Maps an. Es werden die Straße, PLZ, Wohnort und Land an Google übertragen.</string>
  <string name="SYS_MAP_LINK_ROUTE_DESC">Zeigt eine Route vom eigenen Wohnort zum Wohnort dieser Benutzerin bzw. dieses Benutzers bei Google-Maps an. Es werden die Straße, PLZ, Wohnort und Land an Google übertragen.</string>
  <string name="SYS_MAX_ATTACHMENT_SIZE">Du kannst so viele Anhänge hinzufügen, wie du möchtest. Die Dateigröße aller Anhänge zusammen darf #VAR1# MB nicht überschreiten.</string>
  <string name="SYS_MAX_PARTICIPANTS">Max. Teilnehmende</string>
  <string name="SYS_MAX_PARTICIPANTS_OF_ROLE">#VAR1# von max. #VAR2# Teilnehmende</string>
  <string name="SYS_MAX_PATH_LENGTH">Max Pfadlänge</string>
  <string name="SYS_MAX_PROCESSABLE_IMAGE_SIZE">max. bearbeitbare Bildgröße</string>
  <string name="SYS_MAX_RECEIVER">Maximale Anzahl Empfänger:innen für E-Mails</string>
  <string name="SYS_MAX_RECEIVER_DESC">Dieser Wert gibt an, wie viele Empfänger:innen man für ein E-Mail auswählen kann. Eine Rolle wird als ein einzelner Empfänger verstanden.</string>
  <string name="SYS_MAXIMUM_FILE_SIZE">Maximale Dateigröße</string>
  <string name="SYS_MAXIMUM_FILE_SIZE_DESC">Benutzer:innen können nur Dateien hochladen, bei denen die Dateigröße kleiner als der hier angegebene Wert ist. Steht hier 0, so ist der Upload deaktiviert. (Voreinstellung: 3MB)</string>
  <string name="SYS_MAYBE_PARTICIPATE">Mit Vorbehalt teilnehmen</string>
  <string name="SYS_MAYBE_PARTICIPATE_DESC">Ist diese Option aktiviert, so steht bei der Terminanmeldung neben den Möglichkeiten #VAR1_BOLD# und #VAR2_BOLD# noch eine dritte Option #VAR3_BOLD# zur Verfügung. (Voreinstellung: nein)</string>
  <string name="SYS_MEETINGS">Treffen</string>
  <string name="SYS_MEGAPIXEL">Megapixel</string>
  <string name="SYS_MEMBER">Mitglied</string>
  <string name="SYS_MEMBER_ASSIGNMENT">Mitgliederzuordnung</string>
  <string name="SYS_MEMBER_OF_ORGANIZATION" description="MEM_MEMBER_OF">Mitglied der Organisation #VAR1#</string>
  <string name="SYS_MEMBERS">Mitglieder</string>
  <string name="SYS_MEMBERS_BETWEEN_PERIOD">Mitglieder zwischen #VAR1# und #VAR2#</string>
  <string name="SYS_MEMBERS_CONFIGURATION_DESC">Eine der hier vorgegebenen Konfigurationen kann für die Anzeige der Mitgliederverwaltung genutzt werden. Es werden anschließend in der Mitgliederverwaltung die Spalten der ausgewählten Listenkonfiguration angezeigt.</string>
  <string name="SYS_MEMBERS_DESC">Alle aktiven und ehemaligen Mitglieder können hier eingesehen und verwaltet werden. Neue Mitglieder können angelegt oder importiert werden.</string>
  <string name="SYS_MEMBERS_PER_PAGE">Anzahl Teilnehmende pro Seite</string>
  <string name="SYS_MEMBERS_PER_PAGE_DESC">Anzahl der Mitglieder, die in der HTML-Ansicht dargestellt werden. Weitere Mitglieder können durch das Weiterblättern erreicht werden. Die Druckvorschau und der Export sind von diesem Wert nicht betroffen. (Voreinstellung: 25)</string>
  <string name="SYS_MEMBERSHIP_END">Mitgliedschaftsende</string>
  <string name="SYS_MEMBERSHIP_DELETE">Willst du die Mitgliedschaft bei der Rolle #VAR1_BOLD# wirklich beenden?</string>
  <string name="SYS_MEMBERSHIP_START">Mitgliedschaftsbeginn</string>
  <string name="SYS_MEMORY_LIMIT">Arbeitsspeicher</string>
  <string name="SYS_MENU">Menü</string>
  <string name="SYS_MENU_DESC">Das Menü kann hier konfiguriert werden. Neben der URL kann eine Beschreibung und ein Icon hinterlegt werden. Zusätzlich kann festgelegt werden, wer den Menüeintrag sehen darf.</string>
  <string name="SYS_MENU_LEVEL">Menüebene</string>
  <string name="SYS_MENU_LEVEL_DESC">Ein Menüpunkt ist immer einem anderen Menüpunkt untergeordnet. Wähle dazu in der Auswahlliste eine Menüebene aus in dieser der neue Menüpunkt sichtbar sein soll.</string>
  <string name="SYS_MENU_ITEM">Menüeintrag</string>
  <string name="SYS_MENU_MODULE_RIGHTS_DESC">Wenn du hier ein Modul angibst, dann wird der Menüpunkt nur angezeigt, wenn die Benutzerin oder der Benutzer auch das Recht hat, dieses Modul zu sehen.</string>
  <string name="SYS_MENU_NAME_DESC">Der Name des Eintrages im Menüband. Hier kann auch der Name eines Übersetzungsstrings angegeben werden.</string>
  <string name="SYS_MESSAGE">Nachricht</string>
  <string name="SYS_MESSAGE_WENT_TO">Diese Nachricht ging an</string>
  <string name="SYS_MESSAGES">Nachrichten</string>
  <string name="SYS_MICROSOFT_EXCEL">Microsoft Excel</string>
  <string name="SYS_MINUTES_VAR">#VAR1# Minuten</string>
  <string name="SYS_MOBILE">Handy</string>
  <string name="SYS_MODULE_DISABLED">Dieses Modul ist nicht freigegeben.</string>
  <string name="SYS_MODULE_RIGHTS">Modulrechte</string>
  <string name="SYS_MODULES">Module</string>
  <string name="SYS_MONDAY">Montag</string>
  <string name="SYS_MONTHLY">Monatlich</string>
  <string name="SYS_MORE">Mehr</string>
  <string name="SYS_MOVE_DOWN">#VAR1# nach unten verschieben</string>
  <string name="SYS_MOVE_UP">#VAR1# nach oben verschieben</string>
  <string name="SYS_MOVE_VAR">#VAR1# verschieben</string>
  <string name="SYS_MULTIPLE_RECIPIENTS">Mehrere Empfänger:innen</string>
  <string name="SYS_MULTIPLE_RECIPIENTS_DESC">E-Mails an mehrere Empfänger:innen enthalten alle Empfänger:innen im BCC-Feld. Damit ist sichergestellt, dass keiner die E-Mail-Adressen der anderen Empfänger:innen sieht. Das TO-Feld muss allerdings auch befüllt werden. Über diese Einstellung kann festgelegt werden, was im Empfängerfeld (TO) hinterlegt wird. Dies kein ein versteckter Wert \"Undisclosed Recipients\" sein, was aber bei manchen Providern zu Problemen führt. Alternativ kann das Empfängerfeld (TO) mit der Absenderadresse bzw. der Administrator:innen-Adresse aus den Systembenachrichtigungen gefüllt werden. Hinweis: Alle Emails an mehrere Empfänger:innen werden dann auch an die E-Mail-Adresse im Empfängerfeld (TO) geschickt. (Voreinstellung: Absender:in)</string>
  <string name="SYS_MAIL_SENDING_MODE">Versandmodus</string>
  <string name="SYS_MAIL_SENDING_MODE_DESC">Im Modus \'Gebündelt\' werden E-Mails an mehrere Empfänger zusammengefasst. Eine E-Mail erhält dann eine konfigurierte Anzahl an Empfänger im TO oder BCC Feld. Dies ist sinnvoll, wenn der Hoster den Versand von vielen E-Mails nicht erlaubt. Im Modus \'Einzeln\' erhält jeder Empfänger eine separate E-Mail. In diesem Modus können dem E-Mail-Text verschiedene Platzhalter mit den Empfängerdaten hinzugefügt werden.</string>
  <string name="SYS_MAIL_BULK">Gebündelt</string>
  <string name="SYS_MAIL_SINGLE">Einzeln</string>
  <string name="SYS_MUST_HAVE_ADMINISTRATOR">Die Rolle Administrator:in muss mindestens ein Mitglied haben!</string>
  <string name="SYS_MYLIST_CONDITION_DESC">Hier kannst du Bedingungen zu jedem Feld in deiner Liste hinterlegen. Damit werden die ermittelten Mitglieder der ausgewählten Rolle mit deinen Bedingungen weiter eingeschränkt.</string>
  <string name="SYS_NAME">Name</string>
  <string name="SYS_NAME_ABBREVIATION">Name (Abkürzung)</string>
  <string name="SYS_NEW_BETA_AVAILABLE">Eine neue Beta Version ist verfügbar!</string>
  <string name="SYS_NEW_BOTH_AVAILABLE">Eine neue stabile Version und eine neue Beta Version ist verfügbar!</string>
  <string name="SYS_NEW_MESSAGE_RECEIVED">Neue Nachricht erhalten</string>
  <string name="SYS_NEW_NAME">Neuer Name</string>
  <string name="SYS_NEW_REGISTRATIONS">Neue Registrierungen</string>
  <string name="SYS_NEW_ROLE">Neue Rolle</string>
  <string name="SYS_NEW_VALUE">Neuer Wert</string>
  <string name="SYS_NEW_VERSION_AVAILABLE">Eine neue stabile Version ist verfügbar!</string>
  <string name="SYS_NEW_WINDOW">Neues Fenster</string>
  <string name="SYS_NEXT">Weiter</string>
  <string name="SYS_NO">Nein</string>
  <string name="SYS_NO_ADDITIONAL_PERMISSIONS_SET">Keine zusätzlichen Berechtigungen gesetzt</string>
  <string name="SYS_NO_ADDITIONAL_RIGHTS">Keine zusätzlichen Rechte</string>
  <string name="SYS_NO_BACKUP_FILE_EXISTS">Keine Backupdatei vorhanden!</string>
  <string name="SYS_NO_CHANGES_LOGGED">Es sind keine Änderungen protokolliert.</string>
  <string name="SYS_NO_CHANGES_LOGGED_PROFIL">Bei #VAR1_BOLD# wurden bisher keine Änderungen protokolliert.</string>
  <string name="SYS_NO_DATA_FOUND">Es wurden keine Daten gefunden.</string>
  <string name="SYS_NO_DEFAULT_ROLE">Du kannst die Einstellung #VAR1_BOLD# nicht entfernen, da mindestens eine Rolle als Standardzuordnung hinterlegt sein muss.</string>
  <string name="SYS_NO_ENTRY">Der angeforderte Eintrag existiert nicht in der Datenbank.</string>
  <string name="SYS_NO_ENTRIES">Es sind keine Einträge vorhanden.</string>
  <string name="SYS_NO_LEADER">Ohne Leiter:in</string>
  <string name="SYS_NO_MORE_COLUMN">Aus technischen Gründen können keine weiteren Spalten hinzugefügt werden.</string>
  <string name="SYS_NO_NEW_REGISTRATIONS">Es sind keine Registrierungen vorhanden.</string>
  <string name="SYS_NO_QUOTATION">Kein Anführungszeichen</string>
  <string name="SYS_NO_RIGHTS">Du hast kein Recht, diese Aktion auszuführen.</string>
  <string name="SYS_NO_RIGHTS_VIEW_LIST">Du besitzt keine Rechte Listen der hinterlegten Rollen anzuschauen.</string>
  <string name="SYS_NO_ROLE_GIVEN">Es wurde keine Rolle angegeben.</string>
  <string name="SYS_NO_ROLES_AND_USERS">Es sind keine Rollen oder Benutzer:innen freigegeben, an die du Nachrichten schicken kannst.</string>
  <string name="SYS_NO_TEMPLATE">Keine Vorlage</string>
  <string name="SYS_NO_USER_FOUND">Es wurde kein Benutzer:in gefunden, der den gewählten Kriterien entspricht.</string>
  <string name="SYS_NO_VALID_RECIPIENTS">Die ausgewählten Rollen und Benutzer:innen besitzen keine gültigen E-Mail-Adressen. Aus diesem Grund kann die E-Mail nicht versendet werden.</string>
  <string name="SYS_NOBODY">Niemand</string>
  <string name="SYS_NONE">Keiner</string>
  <string name="SYS_NOT_AT_REGISTRATION">Nicht bei Registrierung</string>
  <string name="SYS_NOT_EMPTY">Nicht leer</string>
  <string name="SYS_NOT_MEMBER_OF_ORGANIZATION">Kein Mitglied der Organisation #VAR1#</string>
  <string name="SYS_NOT_NUMERIC">Bitte in der Bedingung des Feldes #VAR1_BOLD# nur gültige Zahlen verwenden.</string>
  <string name="SYS_NOT_REGISTERED">nicht registriert</string>
  <string name="SYS_NOT_SET">nicht gesetzt</string>
  <string name="SYS_NOT_VALID_DATE_FORMAT">Bitte in der Bedingung des Feldes #VAR1_BOLD# ein gültiges Datum verwenden.</string>
  <string name="SYS_NOTE">Hinweis</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_NEW_REGISTRATION">Benachrichtigung nach einer neuen Registrierung</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_NEW_ENTRIES">Benachrichtigung bei neuen Einträgen</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_NEW_ENTRIES_DESC">Hier kann eine Systembenachrichtigung für neue Einträge in den Modulen Ankündigungen, Termine, Dokumente &amp; Dateien, Fotos, Weblinks und Gästebuch aktiviert werden. Mitglieder der hinterlegten Benachrichtigungsrolle erhalten so die Möglichkeit sich über neue Einträge in den Modulen per E-Mail benachrichtigen zu lassen. (Voreinstellung: nein)</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_PROFILE_CHANGES">Benachrichtigung bei Profiländerungen</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_PROFILE_CHANGES_DESC">Hier kann eine Systembenachrichtigung für geänderte Profildaten aktiviert werden. Werden von einer Benutzerin oder einem Benutzer Profildaten erstellt, geändert oder gelöscht, erfolgt eine Benachrichtigung an die Mitglieder der hinterlegten Benachrichtigungsrolle per E-Mail. (Voreinstellung: nein)</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_ROLE">Rolle für Benachrichtigungen</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_ROLE_DESC">Benachrichtigungen über neue Einträge oder Profiländerungen werden an alle Mitglieder dieser Rolle gesendet.</string>
  <string name="SYS_NUMBER">Zahl</string>
  <string name="SYS_NUMBER_OF_ENTRIES_PER_PAGE_DESC">Anzahl der Einträge die auf einer Seite dargestellt werden. Gibt es mehr Einträge, so werden Navigationselemente angezeigt, um zwischen den Seiten zu blättern. (Voreinstellung: #VAR1#)</string>
  <string name="SYS_NUMBER_COL_DESC">Soll am Ende des Reports eine Zeile mit der Anzahl der Mitgliedschaften angezeigt werden, so ist der Haken zu setzen.</string>
  <string name="SYS_ODF_SPREADSHEET">ODF-Tabellendokument (*.ods)</string>
  <string name="SYS_OFF">aus</string>
  <string name="SYS_OK">OK</string>
  <string name="SYS_ON">an</string>
  <string name="SYS_ONE_TIME">Einmalig</string>
  <string name="SYS_ONLINE_MEMBERSHIP_ADMINISTRATION">Die Online-Mitgliederverwaltung</string>
  <string name="SYS_ONLY_AT_REGISTRATION_AND_OWN_PROFILE">Nur bei Registrierung und im eigenen Profil</string>
  <string name="SYS_ONLY_SET_BY_MOTHER_ORGANIZATION">Diese Einstellung kann nur von der Mutterorganisation gesetzt werden.</string>
  <string name="SYS_OPERATING_SYSTEM">Betriebssystem</string>
  <string name="SYS_OPPOSITE_RELATIONSHIP">Entgegengesetzte Beziehung</string>
  <string name="SYS_OPTIONAL">Optional</string>
  <string name="SYS_ORDER">Reihenfolge</string>
  <string name="SYS_ORGANIZATION">Organisation</string>
  <string name="SYS_OVERHANG">Überhang</string>
  <string name="SYS_OVERVIEW">Übersicht</string>
  <string name="SYS_PAGE">Seite</string>
  <string name="SYS_PAGE_PREVIOUS">Vorherige</string>
  <string name="SYS_PAGE_NEXT">Nächste</string>
  <string name="SYS_PARAMETER1_AND_PARAMETER2" description="Two parameters are connected with an and">#VAR1# und #VAR2#</string>
  <string name="SYS_PARTICIPANTS">Teilnehmende</string>
  <string name="SYS_PARTICIPATE">Teilnehmen</string>
  <string name="SYS_PARTICIPATE_QUESTION">Teilnehmen?</string>
  <string name="SYS_PARTICIPATION_INFORMATION">Informationen der Teilnehmenden</string>
  <string name="SYS_PARTICIPATION_STATUS">Status der teilnehmenden Person</string>
  <string name="SYS_PASSWORD">Passwort</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_FORGOTTEN">Passwort vergessen?</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_FORGOTTEN_DESCRIPTION">Bitte gib deinen Anmeldenamen oder deine E-Mail-Adresse ein. Wir werden dir dann einen Link schicken, mit dem du dein Passwort zurücksetzen und anschließend ein neues Passwort vergeben kannst.</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_FORGOTTEN_PREF_DESC">Hat die Benutzerin oder der Benutzer sein Passwort vergessen, kann er sich einen Link zuschicken lassen, über den er auf dieser Webseite ein neues Passwort für seinen Account vergeben kann. Ist diese Option deaktiviert, kann die Benutzerin oder der Benutzer nur eine Anfrage per E-Mail an die Administratorinnen und Administratoren stellen, damit dieser ein neues Passwort hinterlegt. Damit das Passwort zugesendet werden kann, muss zusätzlich die Einstellung #VAR1_BOLD# gesetzt sein. (Voreinstellung: ja)</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_RESET_INVALID">Du hast einen ungültigen Link zum Zurücksetzen deines Passworts aufgerufen. Falls du dein Passwort noch nicht zurückgesetzt hast, fordere bitte einen neuen Link über die Funktion #VAR1# an.</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_RESET_SAVED">Das neue Passwort wurde nun übernommen!</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_UNKNOWN">Du hast ein falsches Passwort eingegeben und konntest deshalb nicht angemeldet werden.\n\nÜberprüfe bitte dein Passwort und gib dieses erneut ein.</string>
  <string name="SYS_PASSWORDS_NOT_EQUAL">Das eingegebene Passwort stimmt nicht mit der Wiederholung überein.</string>
  <string name="SYS_PATH_SEPARATOR">Pfad Trenner</string>
  <string name="SYS_PERIOD">Zeitraum</string>
  <string name="SYS_PERMISSIONS">Berechtigungen</string>
  <string name="SYS_PDF">PDF</string>
  <string name="SYS_PHONE">Telefon</string>
  <string name="SYS_PHONE_INVALID_CHAR">Die Telefonnummer im Feld #VAR1_BOLD# enthält ungültige Zeichen.\n\nErlaubt sind nur Zahlen 0-9 und die Sonderzeichen +-/ ().</string>
  <string name="SYS_PHOTO">Foto</string>
  <string name="SYS_PHOTO_UPLOAD_SUCCESSFUL">Alle Fotos wurden erfolgreich hochgeladen.</string>
  <string name="SYS_PHOTOS">Fotos</string>
  <string name="SYS_PHOTO_OF_VAR">Foto von #VAR1#</string>
  <string name="SYS_PHP">PHP</string>
  <string name="SYS_PHP_INFO">alle PHP-Einstellungen</string>
  <string name="SYS_PHP_MAIL">PHP mail()</string>
  <string name="SYS_PHP_VERSION">PHP-Version</string>
  <string name="SYS_PHP_VERSION_REQUIRED">Admidio benötigt #VAR1# oder höher</string>
  <string name="SYS_PHP_VERSION_EOL">PHP-Version wird nicht mehr offiziell von PHP unterstützt (End of Life). (#VAR1#)</string>
  <string name="SYS_PIPE">Pipe (|)</string>
  <string name="SYS_PLEASE_CHOOSE">Bitte wählen</string>
  <string name="SYS_PLEASE_WAIT">Bitte warten</string>
  <string name="SYS_PLUGINS">Plugins</string>
  <string name="SYS_PORT">Port</string>
  <string name="SYS_PORTRAIT" description="Format for printing">Hochformat</string>
  <string name="SYS_POSSIBLE_FIELDNAMES">Spaltennamen für automatische Erkennung: #VAR1#</string>
  <string name="SYS_POST_MAX_SIZE">max. POST-Größe</string>
  <string name="SYS_POSTCODE">PLZ</string>
  <string name="SYS_PRESET_CONFIGURATION">Vorgegebene Konfigurationen</string>
  <string name="SYS_PRESET_CONFIGURATION_DESC">Als Administrator:in kannst du Konfigurationen erstellen, auf die alle Benutzer:innen des Systems Zugriff haben. Konfiguriere die entsprechende Spalten und Bedingungen und speichere diese unter dem gewünschten Namen.</string>
  <string name="SYS_PREVIEW">Vorschau</string>
  <string name="SYS_PREVIOUS">Voriges</string>
  <string name="SYS_PREVIOUS_NAME">Bisheriger Name</string>
  <string name="SYS_PREVIOUS_VALUE">Vorheriger Wert</string>
  <string name="SYS_PRINT_PREVIEW">Druckvorschau</string>
  <string name="SYS_PRIVATE_MESSAGE_SEND">Die Private Nachricht wurde an #VAR1_BOLD# versendet.</string>
  <string name="SYS_PRIVATE_MESSAGE_NOT_SEND">Die Private Nachricht konnte nicht an #VAR1_BOLD# gesendet werden.\n\nFolgender Fehler ist aufgetreten:\n#VAR2#</string>
  <string name="SYS_PRIVATE_MESSAGES">Private Nachrichten</string>
  <string name="SYS_PRNG">Pseudo-Zufallszahlen Generator</string>
  <string name="SYS_PRNG_INSECURE">Admidio/PHP kann keine sicheren Pseudo-Zufallszahlen generieren! Bitte um Kontaktaufnahme mit dem Admidio-Team mit folgenden Informationen:</string>
  <string name="SYS_PROCESS_CANCELED">Der Vorgang wurde abgebrochen.</string>
  <string name="SYS_PROCESSING_ERROR_DESC">Bei der Verarbeitung der Daten ist folgendes Problem aufgetreten.</string>
  <string name="SYS_PROFILE_FIELD">Profilfeld</string>
  <string name="SYS_PROFILE_INFORMATION">Profilinformationen</string>
  <string name="SYS_PROFILE_PHOTO">Profilfoto</string>
  <string name="SYS_PROPERTIES">Eigenschaften</string>
  <string name="SYS_QUANTITY">Anzahl</string>
  <string name="SYS_QUARTERLY">Vierteljährlich</string>
  <string name="SYS_QUOTE">Einfaches Anführungszeichen (\')</string>
  <string name="SYS_RADIO_BUTTON">Optionsfeld</string>
  <string name="SYS_RECENT_ANNOUNCEMENTS_OF_ORGA">Neueste Ankündigungen der Organisation #VAR1#</string>
  <string name="SYS_RECIPIENT">Empfänger:in</string>
  <string name="SYS_RECIPIENT_EMAIL">Empfänger:in E-Mail</string>
  <string name="SYS_REDIRECT">Weiterleitung</string>
  <string name="SYS_REDIRECT_DESC">Du verlässt jetzt das Webangebot von #VAR1_BOLD# und wirst in #VAR2# Sekunden automatisch zu #VAR3# weitergeleitet.\n\nSollte die automatische Weiterleitung nicht funktionieren, klicke bitte #VAR4#hier#VAR5#!</string>
  <string name="SYS_REDIRECT_URL_INVALID">Die angegebene Weiterleitungs-URL ist nicht gültig.</string>
  <string name="SYS_REGISTERED_AS">Angemeldet als</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION">Registrierung</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_AT">Registrierung am #VAR1# um #VAR2# Uhr</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_SAVED">Deine Daten wurden gespeichert.\n\nEin Login ist noch nicht möglich. Deine Anmeldung muss erst freigeschaltet werden. Nach der erfolgten Freischaltung wirst du per E-Mail benachrichtigt.</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_ADOPT_ALL_DATA">Alle Daten aus Registrierung bei existierendem Benutzer:innen übernehmen</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_ADOPT_ALL_DATA_DESC">Existiert eine neu registrierte Benutzerin oder ein neu registrierter Benutzer bereits in der Datenbank, so werden bei gesetzter Einstellung alle Daten aus der Registrierung in den bestehenden Datensatz übernommen. Wenn diese Einstellung nicht gesetzt ist, werden nur der Anmeldename und das Passwort übernommen. Bei Benutzerinnen und Benutzern, welche bisher noch nicht vorhanden waren, werden unabhängig von dieser Einstellung immer alle Daten aus der Registrierung übernommen. (Voreinstellung: ja)</string>
  <string name="SYS_REGULAR_EXPRESSION">Regulärer Ausdruck</string>
  <string name="SYS_REGULAR_EXPRESSION_DESC">Es kann ein beliebiger regulärer Ausdruck hinterlegt werden, der auf den eingegebenen Inhalt des Benutzers in dieses Profilfeld angewendet wird. Der Inhalt muss den Bedingungen des regulären Ausdrucks entsprechen, damit der eingegebene Wert in dem Feld gespeichert werden kann. Der reguläre Ausdruck wird zusätzlich zu den allgemeinen Bedingungen des Datentyps geprüft.</string>
  <string name="SYS_RELATIONSHIP_CONFIGURATION">Beziehungskonfiguration</string>
  <string name="SYS_RELATIONSHIP_CONFIGURATIONS">Beziehungskonfigurationen</string>
  <string name="SYS_RELATIONSHIP_TYPE_EDIT_USER_DESC">Ist diese Einstellung gesetzt, dann darf ein:e Benutzer:in das Profil einer anderen Benutzerin oder eines anderen Benutzers bearbeiten zu dem er in dieser Beziehung steht. Bei einer asymmetrischen Beziehung wird das Recht separat je Beziehungsrichtung vergeben, bei einer symmetrischen Beziehung dürfen beide Benutzer:innen das jeweils andere Profil bearbeiten und bei einer unidirektionalen Beziehung darf nur die Benutzer bzw. der Benutzer mit der hinterlegten Beziehung das andere Profil bearbeiten.</string>
  <string name="SYS_RELATIONSHIP_TYPE_DELETE">Willst du den Beziehungstyp #VAR1_BOLD# löschen? Achtung: Dies löscht alle existierenden Beziehungen dieses Typs.</string>
  <string name="SYS_RELATIONSHIP_TYPE_DESC">Eine asymmetrisch Beziehung wird z.B. für Elternteil/Kind verwendet, während symmetrische Beziehungen z.B. für Geschwister verwendet werden können. Diese sind immer zweiseitig, hingegen zeigen unidirektionale Beziehungen nur in eine Richtung.</string>
  <string name="SYS_RELOAD">Neuladen</string>
  <string name="SYS_REMEMBER_ME">Angemeldet bleiben</string>
  <string name="SYS_REMINDER_SEND_LOGIN">Möchtest du der Benutzerin bzw. dem Benutzer seine Zugangsdaten mit Passwort als Erinnerung zuschicken?</string>
  <string name="SYS_REMOVE">Entfernen</string>
  <string name="SYS_REMOVE_MESSAGE">Nachricht entfernen</string>
  <string name="SYS_REMOVE_USER">Benutzer:in entfernen</string>
  <string name="SYS_REMOVE_USER_DESC">Wenn du #VAR1_BOLD# auswählst, wird der Datensatz unwiderruflich aus der Datenbank entfernt und es ist später nicht mehr möglich Daten dieser Person einzusehen.</string>
  <string name="SYS_REPEAT">Wiederholen</string>
  <string name="SYS_REPLACE">Ersetzen</string>
  <string name="SYS_REQUIRED_INPUT">Erforderliche Eingabe</string>
  <string name="SYS_RESET_PW_AREADY_LOGGED_IN">Du bist bereits im System angemeldet. Das Anfordern eines neuen Passworts ist nicht notwendig.</string>
  <string name="SYS_RESTRICTIONS">Einschränkungen</string>
  <string name="SYS_RIGHT_ALL_LISTS_VIEW">Mitgliederlisten aller Rollen und alle Mitgliederprofile einsehen</string>
  <string name="SYS_RIGHT_ANNOUNCEMENTS">Ankündigungen verwalten</string>
  <string name="SYS_RIGHT_APPROVE_USERS">Registrierungen verwalten und zuordnen</string>
  <string name="SYS_RIGHT_ASSIGN_ROLES">Rollen verwalten und zuordnen</string>
  <string name="SYS_RIGHT_ASSIGN_ROLES_DESC">Benutzer:innen dieser Rolle haben Zugriff auf die Rollenverwaltung und können neue Rollen erstellen, verwalten und anderen Benutzerinnen oder Benutzern Rollen zuordnen.</string>
  <string name="SYS_RIGHT_DATES">Termine verwalten</string>
  <string name="SYS_RIGHT_DOCUMENTS_FILES">Dokumente und Dateien verwalten</string>
  <string name="SYS_RIGHT_DOCUMENTS_FILES_DESC">Rollen mit dieser Berechtigung können im Modul für Dokumente und Dateien die Rechte vergeben, welche Rollen bestimme Ordner sehen oder Dateien hochladen dürfen.</string>
  <string name="SYS_RIGHT_EDIT_USER">Profildaten aller Mitglieder bearbeiten</string>
  <string name="SYS_RIGHT_EDIT_USER_DESC">Rollen mit dieser Berechtigung können alle Profildaten (außer Passwörter) anderer Mitglieder bearbeiten.\nAußerdem haben sie Zugriff auf die Mitgliederverwaltung und können dort Mitglieder anlegen oder löschen.</string>
  <string name="SYS_RIGHT_GUESTBOOK">Gästebucheinträge bearbeiten und löschen</string>
  <string name="SYS_RIGHT_GUESTBOOK_COMMENTS">Kommentare zu Gästebucheinträgen anlegen</string>
  <string name="SYS_RIGHT_MAIL_THIS_ROLE_DESC">Diese Einstellung steuert, wer das Recht hat über das Nachrichtenmodul E-Mails an diese Rolle zu versenden. Das Rollenrecht #VAR1_BOLD# steht allerdings noch über dieser Einstellung.</string>
  <string name="SYS_RIGHT_MAIL_TO_ALL">E-Mails an alle Rollen schreiben</string>
  <string name="SYS_RIGHT_PHOTOS">Fotos hochladen und bearbeiten</string>
  <string name="SYS_RIGHT_PROFILE">Eigenes Profil bearbeiten</string>
  <string name="SYS_RIGHT_WEBLINKS">Weblinks verwalten</string>
  <string name="SYS_ROLE">Rolle</string>
  <string name="SYS_ROLE_ACCESS_PERMISSIONS_DESC">Auf dieser Seite kannst du einstellen, wer den Ordner #VAR1_BOLD# sehen, Dateien herunterladen oder Dateien hochladen darf. Die gesetzten Berechtigungen werden an alle Unterordner vererbt und bereits vorhandene Berechtigungen in Unterordnern werden überschrieben. Es stehen dir nur Rollen zur Verfügung, die auf den übergeordneten Ordner Zugriff haben. Administrierende besitzen alle Berechtigungen für den Ordner.</string>
  <string name="SYS_ROLE_ASSIGNMENT_FOR">Rollenzuordnung für #VAR1# #VAR2#</string>
  <string name="SYS_ROLE_DEPENDENCIES_DESC">Ein Mitglied der abhängigen Rollen soll auch automatisch Mitglied der #VAR1# sein!\n\nBeim Hinzufügen dieser Abhängigkeit werden auch bereits existierende Mitglieder der abhängigen Rolle Mitglied der #VAR1#. Beim Entfernen einer Abhängigkeit werden Mitgliedschaften nicht aufgehoben!</string>
  <string name="SYS_ROLE_INFORMATION">Rolleninformationen</string>
  <string name="SYS_ROLE_MAX_MEMBERS">Speichern ist nicht möglich, bei der Rolle #VAR1_BOLD# würde die maximale Mitgliederzahl überschritten.</string>
  <string name="SYS_ROLE_MEMBERS">Rollenmitglieder</string>
  <string name="SYS_ROLE_MEMBERSHIPS">Rollenmitgliedschaften</string>
  <string name="SYS_ROLE_MEMBERSHIPS_CHANGE">Rollenmitgliedschaften ändern</string>
  <string name="SYS_ROLE_MEMBERSHIP_IN_PERIOD">Mitglieder im Zeitraum:</string>
  <string name="SYS_ROLE_MEMBERSHIP_TO">bis</string>
  <string name="SYS_ROLE_NAME_EXISTS">Es existiert bereits eine Rolle in dieser Kategorie mit demselben Namen.</string>
  <string name="SYS_ROLE_SELECT_RIGHT">Du hast keine Berechtigung, die Rolle #VAR1# auszuwählen.\nBitte wähle eine andere Rolle aus.</string>
  <string name="SYS_ROLE_SELECTION">Rollenauswahl</string>
  <string name="SYS_ROLE_SELECTION_CONF_DESC">Die Rollenauswahl kann über eine Konfiguration auf die Mitglieder der ausgewählten Rollen eingeschränkt werden.\n\n Soll keine Einschränkung vorgenommen werden, müssen beide Felder (Rollenauswahl und Kategorieauswahl) leer bleiben.</string>
  <string name="SYS_ROLE_WITHOUT_LEADER">Rollen ohne Leiter:in</string>
  <string name="SYS_ROLE_TYPES">Rollentypen</string>
  <string name="SYS_ROLES">Rollen</string>
  <string name="SYS_ROLES_CONFIRMATION_OF_PARTICIPATION">Rollen - Teilnahmebestätigung</string>
  <string name="SYS_ROLES_MODULE_ADMINISTRATORS_DESC">Mitglieder dieser Rolle sind Administrierende des Moduls und haben auf alles Zugriff. Sie können Daten anlegen, bearbeiten, löschen und Kategorien mit ihren Rechte bearbeiten.</string>
  <string name="SYS_ROOM">Raum</string>
  <string name="SYS_ROOM_MANAGEMENT">Raumverwaltung</string>
  <string name="SYS_ROW">Zeile</string>
  <string name="SYS_RSS_DISABLED">Der Web-Feed ist deaktiviert.</string>
  <string name="SYS_RSS_FEED_FOR_VAR">Web-Feed für #VAR1#</string>
  <string name="SYS_SAFE_MODE">Safe Mode</string>
  <string name="SYS_SAFE_MODE_PROBLEM">problematisch bei Dateiuploads</string>
  <string name="SYS_SAME_WINDOW">Gleiches Fenster</string>
  <string name="SYS_SATURDAY">Samstag</string>
  <string name="SYS_SAVE">Speichern</string>
  <string name="SYS_SAVE_ATTACHMENTS">Anhänge speichern</string>
  <string name="SYS_SAVE_ATTACHMENTS_DESC">E-Mail-Anhänge werden auf dem Webspace gespeichert und können nach dem Versand weiterhin in der gespeicherten E-Mail aufgerufen werden. (Voreinstellung: ja)</string>
  <string name="SYS_SAVE_CHANGES">Änderungen speichern</string>
  <string name="SYS_SAVE_CONFIGURATION">Konfiguration speichern</string>
  <string name="SYS_SAVE_DATA">Die Daten wurden gespeichert.</string>
  <string name="SYS_SCALE_THUMBNAILS_DESC">Hier kann festgelegt werden auf welchen Wert die längere Bildseite des Vorschaubildes skaliert werden soll. (Voreinstellung: 250 Pixel)</string>
  <string name="SYS_SEARCH">Suche</string>
  <string name="SYS_SEARCH_AGE_EXAMPLE">18j</string>
  <string name="SYS_SEARCH_AGE_DESC">Sucht alle Benutzer:innen, die älter als 18 Jahre sind</string>
  <string name="SYS_SEARCH_DATE_EXAMPLE">01.03.1986</string>
  <string name="SYS_SEARCH_DATE_DESC">Sucht alle Benutzer:innen, die nach dem 01.03.1986 geboren wurden</string>
  <string name="SYS_SEARCH_EMPTY_EXAMPLE_DESC">Sucht alle Benutzer:innen, die das Feld Straße nicht gefüllt haben</string>
  <string name="SYS_SEARCH_EXCLUDE_EXAMPLE">Stefan</string>
  <string name="SYS_SEARCH_EXCLUDE_EXAMPLE_DESC">Sucht alle Benutzer:innen, die nicht Stefan heißen</string>
  <string name="SYS_SEARCH_GENDER_DESC">Sucht alle männlichen Benutzer</string>
  <string name="SYS_SEARCH_LASTNAME_BEGINS_EXAMPLE">Mei*</string>
  <string name="SYS_SEARCH_LASTNAME_BEGINS_DESC">Sucht alle Benutzer:innen deren Namen mit Mei anfängt</string>
  <string name="SYS_SEARCH_LASTNAME_EXAMPLE">Schmitz</string>
  <string name="SYS_SEARCH_LASTNAME_DESC">Sucht alle Benutzer:innen mit dem Nachnamen Schmitz</string>
  <string name="SYS_SEARCH_LOCATION_EXAMPLE">Köln oder Berlin</string>
  <string name="SYS_SEARCH_LOCATION_DESC">Sucht alle Benutzer:innen, die aus Köln oder Berlin kommen</string>
  <string name="SYS_SEARCH_NOT_EMPTY_EXAMPLE_DESC">Sucht alle Benutzer:innen, die das Feld Straße gefüllt haben</string>
  <string name="SYS_SEARCH_TELEFON_EXAMPLE">*241* *54</string>
  <string name="SYS_SEARCH_TELEFON_DESC">Sucht alle Benutzer:innen, deren Telefonnummer 241 enthält und mit 54 endet</string>
  <string name="SYS_SEARCH_YES_NO_FIELD">Ja/Nein Feld</string>
  <string name="SYS_SEARCH_YES_NO_FIELD_DESC">Sucht alle Benutzer:innen bei denen ein Häkchen gesetzt wurde</string>
  <string name="SYS_SEAT_AMOUNT">Zusätzliche Plätze</string>
  <string name="SYS_SEATING">Sitzplätze</string>
  <string name="SYS_SECONDS_VAR">#VAR1# Sekunden</string>
  <string name="SYS_SECURE">Sicher</string>
  <string name="SYS_SECURITY">Sicherheit</string>
  <string name="SYS_SECURITY_ERROR">Sicherheitsfehler</string>
  <string name="SYS_SELECT_CONFIGURATION">Konfiguration auswählen</string>
  <string name="SYS_SELECT_FILES">Dateien auswählen</string>
  <string name="SYS_SELECT_FROM_LIST">Aus Liste auswählen</string>
  <string name="SYS_SELECT_MEMBERS">Mitglieder auswählen</string>
  <string name="SYS_SEMICOLON">Semikolon (;)</string>
  <string name="SYS_SEND">Abschicken</string>
  <string name="SYS_SEND_COPY">Kopie der E-Mail an mich senden</string>
  <string name="SYS_SEND_EMAIL">E-Mail senden</string>
  <string name="SYS_SEND_EMAIL_FORMER">E-Mails an Ehemalige senden</string>
  <string name="SYS_SEND_EMAIL_FORMER_DESC">Ist diese Einstellung gesetzt, dann können E-Mails an einzelne ehemalige Mitglieder, sowie an alle ehemaligen Mitglieder einer Rolle gesendet werden. (Voreinstellung: ja)</string>
  <string name="SYS_SEND_EMAIL_TO">Sende eine E-Mail an #VAR1#</string>
  <string name="SYS_SEND_EMAIL_TO_ALL_ADDRESSES">E-Mails an alle E-Mail-Adressen der Benutzerin bzw. des Benutzers senden</string>
  <string name="SYS_SEND_EMAIL_TO_ALL_ADDRESSES_DESC">Ist diese Einstellung aktiviert, werden E-Mails an alle im Profil hinterlegten E-Mail-Adressen der Benutzerin bzw. des Benutzers gesendet. Ist die Einstellung deaktiviert, werden E-Mails nur an die E-Mail-Adresse aus dem Profilfeld mit dem internen Namen EMAIL gesendet. (Voreinstellung: ja)</string>
  <string name="SYS_SEND_GREETING_CARD">Grußkarte versenden</string>
  <string name="SYS_SEND_LOGIN_INFORMATION">Zugangsdaten versenden</string>
  <string name="SYS_SEND_MAIL_TO_ROLE">Deine E-Mail wird an alle Mitglieder der ausgewählten Rolle geschickt, sofern diese ihre E-Mail-Adresse im System hinterlegt haben oder an die ausgewählten Empfänger:innen.\n\nWenn du eingeloggt bist stehen dir weitere Rollen und Empfänger:innen zur Verfügung, an die du E-Mails schreiben kannst.</string>
  <string name="SYS_SEND_MAILS">E-Mails zusenden</string>
  <string name="SYS_SEND_METHOD">Versenden über</string>
  <string name="SYS_SEND_METHOD_DESC">Die mail()-Funktion von PHP wird von einigen Hostern eingeschränkt und führt gelegentlich zu Spamverdacht. Daher wird in der Regel der Versand von einer existierenden E-Mail-Adresse über einen SMTP-Server empfohlen. Die SMTP-Einstellungen können weiter unten konfiguriert werden. (Voreinstellung: PHP mail())</string>
  <string name="SYS_SEND_NEW_LOGIN">Möchtest du #VAR1_BOLD# eine E-Mail mit dem aktuellen Anmeldenamen und einem neuen Passwort mailen?</string>
  <string name="SYS_SEND_NEW_PW">Neues Passwort zusenden</string>
  <string name="SYS_SEND_PRIVATE_MESSAGE">Private Nachricht senden</string>
  <string name="SYS_SEND_PRIVATE_MESSAGE_DESC">Deine PM wird an die ausgewählte Empfängerin bzw. den ausgewählten Empfänger gesendet</string>
  <string name="SYS_SEND_TEST_MAIL">Testmail versenden</string>
  <string name="SYS_SEND_USERNAME_PASSWORD">E-Mail mit Anmeldenamen und neuem Passwort zuschicken</string>
  <string name="SYS_SENDER">Absender:in</string>
  <string name="SYS_SENDER_EMAIL">Absender:in E-Mail</string>
  <string name="SYS_SENDER_EMAIL_ADDRESS_DESC">Manche Provider erlauben die Nutzung unbekannter E-Mail-Adressen als Absender:in nicht. In diesem Fall kann hier eine Adresse eingetragen werden, von der aus dann alle E-Mails aus dem E-Mailmodul verschickt werden, (z.B. mailversand@#VAR1#).\nBleibt das Feld leer wird die Adresse der Absenderin bzw. des Absenders genutzt. (Voreinstellung: leer)</string>
  <string name="SYS_SENDER_NAME">Absendername</string>
  <string name="SYS_SENDER_NAME_DESC">Name der Absenderin bzw. des Absenders zur verwendeten E-Mail-Adresse. Dieses Feld muss nur gefüllt werden, wenn auch eine Absender:in E-Mail-Adresse gepflegt ist. (Voreinstellung: leer)</string>
  <string name="SYS_SENDER_NOT_LOGGED_IN">(Die absendende Person war nicht eingeloggt. Deshalb könnten die Angaben fehlerhaft sein.)</string>
  <string name="SYS_SEPARATOR_FOR_CSV_FILE">Trennzeichen für CSV-Datei</string>
  <string name="SYS_SERVER">Server</string>
  <string name="SYS_SERVER_NO_UPLOAD">Die Servereinstellungen lassen leider keine Dateiuploads zu.</string>
  <string name="SYS_SET_FOLDER_PERMISSIONS">Ordnerberechtigungen setzen</string>
  <string name="SYS_SETTINGS">Einstellungen</string>
  <string name="SYS_SHOW_ALL">Alle anzeigen</string>
  <string name="SYS_SHOW_ALL_DESC">Bei gesetzter Einstellung werden neben den aktiven Mitgliedern dieser Organisation auch ehemalige Mitglieder, sowie Mitglieder anderer Organisationen angezeigt.</string>
  <string name="SYS_SHOW_CALENDAR">Kalender anzeigen</string>
  <string name="SYS_SHOW_CAPTCHA_DESC">Für nicht angemeldete Benutzer:innen wird im E-Mailformular bei aktiviertem Captcha ein alphanumerischer Code eingeblendet. Diesen muss die Benutzerin oder der Benutzer vor dem E-Mailversand korrekt eingeben. Dies soll sicherstellen, dass das Formular nicht von Spammern missbraucht werden kann. (Voreinstellung: ja)</string>
  <string name="SYS_SHOW_FORMER_MEMBERS">Zeige ehemalige Mitglieder</string>
  <string name="SYS_SHOW_FORMER_MEMBERS_DESC">Mit dieser Einstellung kann festgelegt werden, wer ehemalige Rollenmitglieder sehen darf. Die Benutzerin bzw. der Benutzer muss allerdings auch das Recht haben die Rolle selber zu sehen. Leiter:innen einer Rolle dürfen die Ehemaligen ihrer Rolle auch sehen, wenn sie für die Rolle dasselbe Recht gesetzt bekommen haben, welches hier eingestellt ist. (Voreinstellung: #VAR1#)</string>
  <string name="SYS_SHOW_FORMER_MEMBERS_ONLY">Zeige nur ehemalige Mitglieder</string>
  <string name="SYS_SHOW_FORMER_MEMBERS_RIGHT">Benutzer:innen mit dem Recht #VAR1_BOLD#</string>
  <string name="SYS_SHOW_LIST">Liste anzeigen</string>
  <string name="SYS_SHOW_MEMBER_LIST">Mitgliederliste anzeigen</string>
  <string name="SYS_SHOW_PERMISSIONS">Berechtigungen anzeigen</string>
  <string name="SYS_SHOW_PROFILE">Profil anzeigen</string>
  <string name="SYS_SHOW_ROUTE">Route anzeigen</string>
  <string name="SYS_SIMILAR_USERS_FOUND">Es wurden Mitglieder mit einem ähnlichem Namen wie #VAR1_BOLD# gefunden.</string>
  <string name="SYS_SINCE">seit #VAR1#</string>
  <string name="SYS_SINCE_TO">seit #VAR1# bis #VAR2#</string>
  <string name="SYS_SIZE">Größe</string>
  <string name="SYS_SMTP">SMTP</string>
  <string name="SYS_SMTP_AUTH">SMTP Authentifizierung</string>
  <string name="SYS_SMTP_AUTH_DESC">Falls eine Authentifizierung am SMTP-Server stattfinden soll, müssen auch die Felder Anmeldename und Passwort ausgefüllt werden.  (Voreinstellung: Ja)</string>
  <string name="SYS_SMTP_AUTH_CRAM_MD5">CRAM-MD5</string>
  <string name="SYS_SMTP_AUTH_LOGIN">Login</string>
  <string name="SYS_SMTP_AUTH_PLAIN">Plain</string>
  <string name="SYS_SMTP_AUTH_TYPE">SMTP-Authentifizierungstyp </string>
  <string name="SYS_SMTP_AUTH_TYPE_DESC">SMTP kennt verschiedene Authentifizierungsmethoden. Gib hier die Authentifizierungsmethode ein, die dein SMTP-Server unterstützt. Wenn du dir nicht sicher bist, welche Methode unterstützt wird, wähle #VAR1_BOLD#. Admidio wird dann nacheinander die verschiedenen Authentifizierungsmethoden ausprobieren, bis eine Anmeldung erfolgreich war. (Voreinstellung: automatisch)</string>
  <string name="SYS_SMTP_HOST">SMTP Host</string>
  <string name="SYS_SMTP_HOST_DESC">Adresse des zu verwendenden SMTP-Servers.</string>
  <string name="SYS_SMTP_PASSWORD">SMTP Passwort</string>
  <string name="SYS_SMTP_PASSWORD_DESC">Das Passwort, das bei der SMTP-Authentifizierung verwendet wird.</string>
  <string name="SYS_SMTP_PORT">SMTP Port</string>
  <string name="SYS_SMTP_PORT_DESC">Angabe des Ports über den die SMTP-Verbindung aufgebaut werden soll. (Voreinstellung: 587)</string>
  <string name="SYS_SMTP_SECURE">SMTP Verschlüsselung</string>
  <string name="SYS_SMTP_SECURE_DESC">Hier kann ausgewählt werden, ob und wie die SMTP-Verbindung verschlüsselt werden soll. (Voreinstellung: TLS)</string>
  <string name="SYS_SMTP_SECURE_NO">ohne</string>
  <string name="SYS_SMTP_SECURE_SSL">SSL</string>
  <string name="SYS_SMTP_SECURE_TLS">TLS</string>
  <string name="SYS_SMTP_USER">SMTP Anmeldename</string>
  <string name="SYS_SMTP_USER_DESC">Der Anmeldename, der bei der SMTP-Authentifizierung verwendet wird.</string>
  <string name="SYS_SOCIAL_NETWORKS">Soziale Netzwerke</string>
  <string name="SYS_START" description="Start of a date">Beginn</string>
  <string name="SYS_START_BACKUP">Backup starten</string>
  <string name="SYS_STATUS_CODE_INVALID">Ungültiger Status-Code!</string>
  <string name="SYS_STILL_X_CHARACTERS">noch #VAR1# Zeichen</string>
  <string name="SYS_STOP">Stop</string>
  <string name="SYS_STREET">Straße</string>
  <string name="SYS_SUBJECT">Betreff</string>
  <string name="SYS_SUNDAY">Sonntag</string>
  <string name="SYS_SUPPORT_ADMIDIO">Admidio unterstützen</string>
  <string name="SYS_SWITCH_TO_CATEGORIES_ADMINISTRATION">Wechsel zur Kategorienverwaltung</string>
  <string name="SYS_SWITCH_TO_RELATIONSHIP_CONFIGURATION">Wechsel zur Beziehungskonfiguration</string>
  <string name="SYS_SYMMETRICAL">symmetrisch</string>
  <string name="SYS_SYSMAIL_NEW_PASSWORD">#subject# Zugangsdaten für #organization_long_name#\n#content# Hallo #user_first_name#,\n\ndu erhältst deine Zugangsdaten für die Webseite #organization_homepage#.\nAnmeldename: #user_login_name#\nPasswort: #variable1#\n\nDas Passwort wurde automatisch generiert.\nDu solltest es nach deiner Anmeldung auf #organization_homepage# in deinem Profil ändern.\n\nViele Grüße\nDie Administrienden</string>
  <string name="SYS_SYSMAIL_PASSWORD_RESET">#subject# Passwort zurücksetzen für #organization_long_name#\n#content# Hallo #user_first_name#,\n\nwir haben eine Anfrage zum Zurücksetzen deines Passwortes auf #organization_homepage# erhalten.\n\nFalls die Anfrage von dir gekommen ist, kannst du über den folgenden Link dein Passwort zurücksetzen und ein neues Passwort vergeben: \n#variable1#\n\nViele Grüße\nDie Administrienden</string>
  <string name="SYS_SYSMAIL_REFUSE_REGISTRATION">#subject# Registrierung bei #organization_long_name# abgelehnt\n#content# Hallo #user_first_name#,\n\ndeine Anmeldung auf #organization_homepage# wurde abgelehnt.\n\nRegistrierungen werden in der Regel nur von Mitgliedern akzeptiert. Falls du Mitglied bist und deine Registrierung dennoch abgelehnt wurde, kann es daran liegen, dass du als Mitglied nicht identifiziert wurdest.\nZur Klärung der Gründe für die Ablehnung wende dich bitte an eine:n Administrator:in #administrator_email# von #organization_homepage#.\n\nViele Grüße\nDie Administrienden</string>
  <string name="SYS_SYSMAIL_REGISTRATION_USER">#subject# Anmeldung bei #organization_long_name# bestätigt\n#content# Hallo #user_first_name#,\n\ndeine Anmeldung auf #organization_homepage# wurde bestätigt.\n\nNun kannst du dich mit deinem Anmeldenamen #user_login_name# und deinem Passwort auf der Homepage anmelden.\n\nSolltest du noch Fragen haben, schreib eine E-Mail an #administrator_email#.\n\nViele Grüße\nDie Administrienden</string>
  <string name="SYS_SYSMAIL_REGISTRATION_ADMINISTRATOR">#subject# Neue Registrierung bei #organization_long_name#\n#content# Es hat sich eine neue Benutzerin oder ein neuer Benutzer auf #organization_homepage# registriert.\n\nNachname: #user_last_name#\nVorname:  #user_first_name#\nE-Mail:   #user_email#\n\n\nDiese Nachricht wurde automatisch erzeugt.</string>
  <string name="SYS_SYSTEM">System</string>
  <string name="SYS_SYSTEM_DEFAULT_LIST">Systemweite Standardliste</string>
  <string name="SYS_SYSTEM_MAILS">Systembenachrichtigungen</string>
  <string name="SYS_TAB">Tabulator</string>
  <string name="SYS_TEMPLATE">Template</string>
  <string name="SYS_TEMPLATE_DESC">Hier wird das Standard Template festgelegt. (Voreinstellung: Postcard)</string>
  <string name="SYS_TEMPLATE_FOLDER_OPEN">Template Ordner konnte nicht geöffnet/gelesen werden.</string>
  <string name="SYS_TEST_MAIL">Testmail</string>
  <string name="SYS_TEST_MAIL_DESC">Bevor du diese Funktion aufrufst, müssen alle Einstellungen für den E-Mail-Versand gespeichert werden!\nEs wird eine einfache E-Mail mit dem Betreff #VAR1_BOLD# an die E-Mail-Adresse der angemeldeten Benutzerin bzw. des angemeldeten Benutzers auf Grundlage der gespeicherten E-Mail-Einstellungen versendet. Dabei wird beim SMTP-Versand ein Versandprotokoll ausgegeben, welches bei Problemen helfen kann.</string>
  <string name="SYS_TEXT">Text</string>
  <string name="SYS_THURSDAY">Donnerstag</string>
  <string name="SYS_TIME">Uhrzeit</string>
  <string name="SYS_TIME_FROM">Uhrzeit von</string>
  <string name="SYS_TIME_INVALID">Es wurde keine gültige Uhrzeit in das Feld #VAR1_BOLD# eingegeben.\n\nDie Uhrzeit muss dem folgenden Format #VAR2_BOLD# entsprechen.</string>
  <string name="SYS_TIME_TO">Uhrzeit bis</string>
  <string name="SYS_TITLE">Titel</string>
  <string name="SYS_TO" description="E-Mail">An</string>
  <string name="SYS_TOTAL">Summe</string>
  <string name="SYS_TUESDAY">Dienstag</string>
  <string name="SYS_TYPE">Typ</string>
  <string name="SYS_UNIQUE_ID">Eindeutige Admidio-ID</string>
  <string name="SYS_UNIX">UNIX</string>
  <string name="SYS_UNKNOWN">Unbekannt</string>
  <string name="SYS_UNLIMITED">Unbegrenzt</string>
  <string name="SYS_UNLOCK">Freigeben</string>
  <string name="SYS_UNIDIRECTIONAL">unidirektional</string>
  <string name="SYS_UNMANAGED_FILES">Nicht verwaltete Dateien</string>
  <string name="SYS_UPDATE">Aktualisieren</string>
  <string name="SYS_UPLOAD_FILES">Dateien hochladen</string>
  <string name="SYS_UPLOAD_MAX_FILESIZE">max. Uploadgröße</string>
  <string name="SYS_UPLOAD_NAME_ERROR">Der Dateiname darf nicht \"submit\" heißen.</string>
  <string name="SYS_UPDATE_SUCCESSFUL">Aktualisierung erfolgreich</string>
  <string name="SYS_URL">URL</string>
  <string name="SYS_URL_INVALID_CHAR">Die URL im Feld #VAR1_BOLD# enthält ungültige Zeichen.\n\nErlaubt sind nur Buchstaben und Umlaute, Zahlen 0-9 und die Sonderzeichen .-+_:/#?= .</string>
  <string name="SYS_USER">Benutzer:in</string>
  <string name="SYS_USER_COULD_BE_CREATED">Die Person kann angelegt werden.</string>
  <string name="SYS_USER_DELETE_DESC">Willst du #VAR1_BOLD# wirklich löschen?\n\nDie Benutzerin bzw. der Benutzer wird damit physikalisch in der Datenbank gelöscht und ein Zugriff auf seine Daten ist nicht mehr möglich.</string>
  <string name="SYS_USER_FOUND">Gefundene Benutzer:innen</string>
  <string name="SYS_USER_ID_NOT_FOUND">Es konnte kein:e Benutzer:in zu der übergebenen ID gefunden werden!</string>
  <string name="SYS_USER_NO_EMAIL">#VAR1_BOLD# hat keine gültige E-Mail-Adresse in seinem Profil hinterlegt!</string>
  <string name="SYS_USER_NO_MEMBERSHIP">Diese:r Benutzer:in ist noch kein Mitglied der Organisation #VAR1#.</string>
  <string name="SYS_USER_NO_MEMBERSHIP_LOGIN">Diese:r Benutzer:in ist noch kein Mitglied der Organisation #VAR1#, besitzt aber bereits Zugangsdaten.</string>
  <string name="SYS_USER_NO_MEMBERSHIP_NO_LOGIN">Diese:r Benutzer:in ist noch kein Mitglied der Organisation #VAR1# und besitzt auch keine Zugangsdaten.</string>
  <string name="SYS_USER_NO_VALID_LOGIN">Diese:r Benutzer:in besitzt noch kein Login.\nMöchtest du ihm die Daten dieser Registrierung zuordnen?</string>
  <string name="SYS_USER_RELATION">Beziehung</string>
  <string name="SYS_USER_RELATIONS">Beziehungen</string>
  <string name="SYS_USER_RELATION_TYPE">Beziehungstyp</string>
  <string name="SYS_USER_VALID_LOGIN">Diese Benutzerin bzw. dieser Benutzer besitzt schon ein gültiges Login.</string>
  <string name="SYS_USERNAME">Anmeldename</string>
  <string name="SYS_USERNAME_OR_EMAIL">Anmeldename oder E-Mail</string>
  <string name="SYS_USERNAME_WITH_TIMESTAMP">#VAR1# am #VAR2# um #VAR3#</string>
  <string name="SYS_USERS_PER_PAGE">Anzahl Mitglieder pro Seite</string>
  <string name="SYS_USING_CURRENT_VERSION">Du benutzt eine aktuelle #VAR1#Version von Admidio!</string>
  <string name="SYS_UTF8">UTF-8</string>
  <string name="SYS_UTF16BE">UTF-16BE</string>
  <string name="SYS_UTF16LE">UTF-16LE</string>
  <string name="SYS_UTF32BE">UTF-32BE</string>
  <string name="SYS_UTF32LE">UTF-32LE</string>
  <string name="SYS_VALID_FROM" description="Date valid from">Gültig von</string>
  <string name="SYS_VALID_TO" description="Date valid to">Gültig bis</string>
  <string name="SYS_VARIOUS_ROLES">Verschiedene Rollen</string>
  <string name="SYS_VARIOUS_USER_RELATION_TYPES">Verschiedene Beziehungen</string>
  <string name="SYS_VERSION">Version</string>
  <string name="SYS_VERSION_TO_OLD">Deine aktuelle Datenbankversion ist #VAR1#. Mit dieser Version ist ein Update auf #VAR2# leider nicht möglich.\n\nBitte installiere zuerst Admidio 4.1 und führe anschließend ein Update auf Admidio #VAR2# durch.</string>
  <string name="SYS_VIEW">Ansicht</string>
  <string name="SYS_VIEW_PICTURE_FULL_SIZED">Bild in voller Größe anzeigen</string>
  <string name="SYS_VIEW_ROLE_MEMBERSHIPS">Rollenmitgliedschaft sehen</string>
  <string name="SYS_VIEW_ROLE_MEMBERSHIPS_DESC">Mit dieser Einstellung kann festgelegt werden, wer die Mitglieder dieser Rolle sehen kann. Der Benutzer bzw. die Benutzerin kann die Rollenmitgliedschaft im Profil der jeweiligen Person sehen und in Listen zu der Rolle. Mit dieser Einstellung wird kein Zugriff auf das Profil der Rollenmitglieder ermöglicht. In Listen werden nur Name und Vorname angezeigt. Das Rollenrecht #VAR1_BOLD# überschreibt dieser Einstellung.</string>
  <string name="SYS_VIEW_PROFILES_OF_ROLE_MEMBERS">Profile der Rollenmitlieder sehen</string>
  <string name="SYS_VIEW_PROFILES_OF_ROLE_MEMBERS_DESC">Mit dieser Einstellung kann festgelegt werden, wer die Profile der Mitglieder dieser Rolle sehen kann. Der Benutzer bzw. die Benutzerin kann das Profil der jeweiligen Person aufrufen und in Listen zu der Rolle alle hinterlegten Spalten sehen. Das Rollenrecht #VAR1_BOLD# überschreibt dieser Einstellung.</string>
  <string name="SYS_VISIBLE">Sichtbar</string>
  <string name="SYS_VISIBLE_FOR">Sichtbar für</string>
  <string name="SYS_VISIBLE_TO_USERS">#VAR1# nur für angemeldete Benutzer:innen sichtbar</string>
  <string name="SYS_VISITORS">Besucher:innen</string>
  <string name="SYS_WANT_DELETE_CATEGORY">Möchtest du die Kategorie #VAR1_BOLD# wirklich löschen?</string>
  <string name="SYS_WANT_REGISTER">Ich möchte mich registrieren!</string>
  <string name="SYS_WARNING">Warnung</string>
  <string name="SYS_WEBLINKS">Weblinks</string>
  <string name="SYS_WEBLINKS_DESC">Links zu interessanten Webseiten können hier abgelegt und nach unterschiedlichen Kategorien gruppiert werden.</string>
  <string name="SYS_WEBMASTER">Webmaster</string>
  <string name="SYS_WEBSITE">Webseite</string>
  <string name="SYS_WEDNESDAY">Mittwoch</string>
  <string name="SYS_WEEKDAY">Wochentag</string>
  <string name="SYS_WHAT_TO_DO">Was ist zu tun?</string>
  <string name="SYS_WIDTH">Breite</string>
  <string name="SYS_WORKSHEET_NAMEINDEX">Arbeitsblatt (Index oder Name)</string>
  <string name="SYS_WRITE_EMAIL">E-Mail schreiben</string>
  <string name="SYS_WRITE_ENTRY">Eintrag schreiben</string>
  <string name="SYS_WRITE_PM">Private Nachricht schreiben</string>
  <string name="SYS_YES">Ja</string>
  <string name="SYS_YOUR_CONFIGURATION">Deine Konfigurationen</string>
  <string name="SYS_YOUR_EMAIL">Deine E-Mail</string>
  <string name="SYS_YOUR_LAST_CONFIGURATION">Deine letzten Konfigurationen</string>
  <string name="SYS_YOUR_LISTS">Deine Listen</string>
  <string name="SYS_YOUR_NAME">Dein Name</string>
  <string name="SYS_Z_TO_A">Z bis A</string>
</resources>
