<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <!--Phrases only in Announcementmodule-->
  <string name="ANN_ANNOUNCEMENT">Ankündigung</string>
  <string name="ANN_ANNOUNCEMENTS">Ankündigungen</string>
  <string name="ANN_ANNOUNCEMENTS_DESC">Ankündigungen, Neuigkeiten oder Informationen können hier veröffentlicht und angeschaut werden.</string>
  <string name="ANN_EDIT_ANNOUNCEMENTS">Ankündigungen bearbeiten</string>
  <string name="ANN_EMAIL_NOTIFICATION_TITLE">Eine neue Ankündigung wurde angelegt</string>
  <string name="ANN_EMAIL_NOTIFICATION_MESSAGE">Es wurde eine neue Ankündigung bei #VAR1# angelegt.\n\nTitel: #VAR2#\nAngelegt von: #VAR3#\nAngelegt am: #VAR4#</string>
  <string name="ANN_RECENT_ANNOUNCEMENTS_OF_ORGA">Neueste Ankündigungen der Organisation #VAR1#</string>
  <!--Phrases only in Backupmodule-->
  <string name="BAC_BACK_TO_BACKUP_PAGE">Zurück zur Backupseite</string>
  <string name="BAC_BACKUP_COMPLETED">Backup fertiggestellt in #VAR1#</string>
  <string name="BAC_BACKUP_FILE">Backupdatei</string>
  <string name="BAC_BACKUP_FROM">Backup vom #VAR1# um #VAR2#</string>
  <string name="BAC_CREATION_DATE">Erstellungsdatum</string>
  <string name="BAC_DATABASE_BACKUP">Datenbank-Backup</string>
  <string name="BAC_DATABASE_BACKUP_DESC">Datenbanksicherungen der Admidio-Tabellen können hier erstellt und heruntergeladen werden.</string>
  <string name="BAC_DAYS_VAR">#VAR1# Tagen</string>
  <string name="BAC_HOURS_VAR">#VAR1# Stunden</string>
  <string name="BAC_MINUTES_VAR">#VAR1# Minuten</string>
  <string name="BAC_NO_BACKUP_FILE_EXISTS">Keine Backupdatei vorhanden!</string>
  <string name="BAC_ONLY_MYSQL">Das Backupmodul kann nur bei einer MySQL-Datenbank genutzt werden.</string>
  <string name="BAC_OVERALL_PROGRESS">Gesamtfortschritt</string>
  <string name="BAC_START_BACKUP">Backup starten</string>
  <string name="BAC_SUM">Summe</string>
  <string name="BAC_SECONDS_VAR">#VAR1# Sekunden</string>
  <!--Phrases only in Category-Administration-->
  <string name="CAT_ADMINISTRATORS_DESC">Diese Rollen sind Administratoren des Moduls und haben auf alles Zugriff. Sie können Daten anlegen, bearbeiten, löschen und Kategorien mit ihren Rechte bearbeiten. Eine Rolle kann zum Administrator gemacht werden, in dem ihr das Recht #VAR1_BOLD# zugeordnet wird.</string>
  <string name="CAT_ALL_MODULE_ADMINISTRATORS_MOTHER_ORGA">Alle Administratoren des Moduls der Elternorganisation</string>
  <string name="CAT_ALL_THIS_ORGANIZATION">Alle Mitglieder dieser Organisation</string>
  <string name="CAT_CATEGORY_EXIST">Es existiert bereits eine Kategorie in dieser Organisation mit diesem Namen.</string>
  <string name="CAT_CATEGORY_GLOBAL">Ist diese Option aktiviert, erscheinen die Profilfelder dieser Kategorie auch im Profil folgender Organisationen und können dort ebenfalls gepflegt werden: #VAR1#.\n\n Möchten Sie die Daten nur in Ihrer Organisation sehen, dann sollte diese Option deaktiviert werden.</string>
  <string name="CAT_DEFAULT_VAR">Standard-#VAR1#</string>
  <string name="CAT_DELETE_CATEGORY">Möchten Sie die Kategorie #VAR1_BOLD# wirklich löschen?</string>
  <string name="CAT_DONT_DELETE_CATEGORY">Die Kategorie #VAR1_BOLD# kann nicht gelöscht werden, da sie noch #VAR2# abhängige Einträge besitzt.</string>
  <string name="CAT_MOVE_DOWN">#VAR1# nach unten verschieben</string>
  <string name="CAT_MOVE_UP">#VAR1# nach oben verschieben</string>
  <string name="CAT_ONLY_SET_BY_MOTHER_ORGANIZATION">Diese Einstellung kann nur von der Mutterorganisation gesetzt werden.</string>
  <string name="CAT_PROFILE_FIELDS_VISIBILITY">Die Sichtbarkeit der Profilfelder dieser Kategorie kann für andere Benutzer unterbunden werden, allerdings bleiben die Profilfelder im eigenen Profil weiterhin sichtbar und können dort auch bearbeitet werden.</string>
  <string name="CAT_ONLY_PARENT_ORGANIZATION">Diese Kategorie ist für alle Organisationen sichtbar und darf aus diesem Grund nur von der Elternorganisation bearbeitet werden.</string>
  <!--Phrases only in Datesmodule-->
  <string name="DAT_ADD_DATE_TO_CALENDAR">Termin in den Kalender übernehmen</string>
  <string name="DAT_ALL_DAY">Ganztägig</string>
  <string name="DAT_ALLOW_ADDITIONAL_GUESTS">Teilnehmer können anonyme Gäste anmelden</string>
  <string name="DAT_ALLOW_ADDITIONAL_GUESTS_DESC">Teilnehmer können zu ihrer Anmeldung weitere zusätzliche Plätze belegen. Diese werden dann von der maximalen Teilnehmerzahl abgezogen und die übrigen freien Plätze werden dadurch reduziert. Dies ist z.B. sinnvoll, wenn ein Teilnehmer weitere Besucher mitbringen kann und dadurch eine Gesamtanzahl von freien Plätzen benötigt.  </string>
  <string name="DAT_ALLOW_USER_COMMENTS">Kommentare zur Anmeldung erlauben</string>
  <string name="DAT_ALLOW_USER_COMMENTS_DESC">Teilnehmer können ihre Teilnahme kommentieren. Die Kommentare können über die Teilnehmerliste eingesehen werden</string>
  <string name="DAT_ASSIGN_PARTICIPANTS">Teilnehmer zuordnen</string>
  <string name="DAT_ATTEND">Teilnehmen</string>
  <string name="DAT_ATTEND_DATE">Sie haben die Teilnahme für den Termin #VAR1_BOLD# am #VAR2# zugesagt. </string>
  <string name="DAT_ATTEND_POSSIBLY">Sie haben die Teilnahme für den Termin #VAR1_BOLD# am #VAR2# unter Vorbehalt zugesagt. </string>
  <string name="DAT_CALENDAR">Kalender</string>
  <string name="DAT_CANCEL">Absagen</string>
  <string name="DAT_CANCEL_DATE">Sie ahben die Teilnahme für den Termin #VAR1_BOLD# am #VAR2# wieder abgesagt. </string>
  <string name="DAT_CURRENT_DATES_OF_ORGA">Aktuelle Termine der Organisation #VAR1#</string>
  <string name="DAT_DATE">Termin</string>
  <string name="DAT_DATES">Termine</string>
  <string name="DAT_DATES_DESC">Termine können hier angelegt und angeschaut werden. Benutzer können sich auf Wunsch zu diesen Terminen anmelden.</string>
  <string name="DAT_DEADLINE">Anmeldeschluss</string>
  <string name="DAT_DEADLINE_ATTENTION">Ihre Anmeldung kann nicht mehr verändert werden, da das vorgegebene Enddatum für Anmeldungen erreicht wurde oder der Termin in der Vergangenheit liegt. Bitte wenden Sie sich dich an die Leiter des Termins oder einen Administrator!</string>
  <string name="DAT_DEADLINE_DESC">Teilnehmer können sich bis zu diesem Datum am Termin anmelden. Leiter und Benutzer mit dem Recht Termine zu bearbeiten können weiterhin Teilnehmer zuordnen. Wenn kein Datumswert angegeben wird, dann wird als Default das Startdatum des Termins als Anmeldeschluss angenommen.</string>
  <string name="DAT_DEFAULT_LIST_CONFIGURATION">Standardkonfiguration  der Teilnehmerliste</string>
  <string name="DAT_DEFAULT_LIST_CONFIGURATION_DESC">Eine der hier vorgegebenen Konfigurationen kann zur Standardkonfiguration für die Teilnehmerliste an Terminen dieser Organisation gemacht werden. Teilnehmer von Terminen werden mit dieser Konfiguration angezeigt.</string>
  <string name="DAT_EDIT_CALENDAR_DESC">Hier können Kalender angelegt und bearbeitet werden.</string>
  <string name="DAT_EDIT_EVENTS">Termine bearbeiten</string>
  <string name="DAT_EDIT_ROOMS">Räume bearbeiten</string>
  <string name="DAT_EDIT_ROOMS_DESC">Hier können Räume für Veranstaltungen angelegt und bearbeitet werden.</string>
  <string name="DAT_EMAIL_NOTIFICATION_CHANGE_TITLE">Ein Termin wurde geändert</string>
  <string name="DAT_EMAIL_NOTIFICATION_CHANGE_MESSAGE_PART1">Es wurde ein Termin bei #VAR1# geändert.\n\nTitel: #VAR2#\nDatum: #VAR3#\nKalender: #VAR4#\n</string>
  <string name="DAT_EMAIL_NOTIFICATION_CHANGE_MESSAGE_PART2">Ort: #VAR1#\nRaum: #VAR2#\nTeilnehmer: #VAR3#\nGeändert von: #VAR4#\n</string>
  <string name="DAT_EMAIL_NOTIFICATION_CHANGE_MESSAGE_PART3">Geändert am: #VAR1#</string>
  <string name="DAT_EMAIL_NOTIFICATION_TITLE">Ein neuer Termin wurde angelegt</string>
  <string name="DAT_EMAIL_NOTIFICATION_MESSAGE_PART1">Es wurde ein neuer Termin bei #VAR1# angelegt.\n\nTitel: #VAR2#\nDatum: #VAR3#\nKalender: #VAR4#\n</string>
  <string name="DAT_EMAIL_NOTIFICATION_MESSAGE_PART2">Ort: #VAR1#\nRaum: #VAR2#\nTeilnehmer: #VAR3#\nAngelegt von: #VAR4#\n</string>
  <string name="DAT_EMAIL_NOTIFICATION_MESSAGE_PART3">Angelegt am: #VAR1#</string>
  <string name="DAT_ENABLE_ICAL">iCal-Funktion aktivieren</string>
  <string name="DAT_ENABLE_ICAL_DESC">Ist diese Funktion aktiviert, lassen sich einzelne Termine oder alle Termine in einem festgelegten Zeitraum herunterladen. Auch das Abonnieren der Termine mit einer Kalendersoftware wird möglich. (Standard: ja)</string>
  <string name="DAT_ERROR_DELETE_DEFAULT_LIST">Die Liste #VAR1_BOLD# ist die Standardkonfiguration für Teilnehmerlisten in dieser Organisation und kann nicht gelöscht werden. Wählen Sie in den Moduleinstellungen eine andere Konfiguration zur Standardkonfiguration und versuchen Sie danach diese Konfiguration zu löschen.</string>
  <string name="DAT_EXPORT_ICAL">Exportieren (iCal)</string>
  <string name="DAT_HIGHLIGHT_DATE">Termin optisch hervorheben</string>
  <string name="DAT_ICAL_DAYS_FUTURE">Anzahl iCal Tage Zukunft</string>
  <string name="DAT_ICAL_DAYS_FUTURE_DESC">Anzahl der Tage in der Zukunft, die in einem iCal-Download oder -Abo einbezogen werden sollen. Wird der iCal-Download innerhalb des Event-Moduls gestartet, dann wird diese Einstellung ignoriert und die gefilterten Termine exportiert. (Standard: 365)</string>
  <string name="DAT_ICAL_DAYS_PAST">Anzahl iCal Tage Vergangenheit</string>
  <string name="DAT_ICAL_DAYS_PAST_DESC">Anzahl der Tage in der Vergangenheit, die in einem iCal-Download oder -Abo einbezogen werden sollen. Wird der iCal-Download innerhalb des Event-Moduls gestartet, dann wird diese Einstellung ignoriert und die gefilterten Termine exportiert. (Standard: 30)</string>
  <string name="DAT_LOCATION">Ort</string>
  <string name="DAT_LOCATION_LINK">Werden genügend Informationen (Straße, Stadt, Lokalität) zum Ort des Termins eingegeben, so kann ein Link bzw. eine Route zu diesem Treffpunkt über Google-Maps erstellt werden.</string>
  <string name="DAT_LOGIN_POSSIBLE">Hier kann ausgewählt werden, ob eine Anmeldung zu dem angegebenen Termin möglich sein soll oder nicht.\nFalls die Anmeldung nachträglich gelöscht wird, werden auch alle bisherigen Teilnehmer vom Termin entfernt.\nWenn man hingegen nur die Anmeldung für neue Teilnehmer beenden möchte, so kann man die derzeitige Teilnehmerzahl als Teilnahmebegrenzung eintragen.</string>
  <string name="DAT_MAINTAIN_CATEGORIES_DESC">Hier können Kategorien angelegt und bearbeitet werden.</string>
  <string name="DAT_MANAGE_CALENDARS">Kalender verwalten</string>
  <string name="DAT_MAX_MEMBERS">Hier kann die Teilnehmeranzahl für diesen Termin beschränkt werden. Soll die Anzahl nicht begrenzt werden, so kann dieses Feld leer gelassen werden.</string>
  <string name="DAT_PARTICIPANTS_LIMIT">Teilnehmerbegrenzung</string>
  <string name="DAT_PARTICIPATE_NO_RIGHTS">Sie besitzen nicht das Recht sich für diesen Termin anzumelden.</string>
  <string name="DAT_PARTICIPATE_AT_DATE">An Termin als Organisator teilnehmen</string>
  <string name="DAT_PARTICIPATE_AT_DATE_DESC" translation="edited">Sie werden Organisator des Termins und erhalten das Recht weitere teilnehmende Personen hinzuzufügen oder zu entfernen. Außerdem können Sie weitere Personen zu Organisatoren machen.</string>
  <string name="DAT_PERIOD_FROM_TO">Zeitraum vom #VAR1# bis #VAR2# </string>
  <string name="DAT_PREVIOUS_DATES" description="Vergangene Termine">Vergangene #VAR1#</string>
  <string name="DAT_REGISTRATION_POSSIBLE_FOR">Anmeldung möglich für</string>
  <string name="DAT_REGISTRATION_NOT_POSSIBLE">Keine Anmeldung mehr möglich.</string>
  <string name="DAT_REGISTRATION_POSSIBLE">Anmeldung zu diesem Termin ermöglichen</string>
  <string name="DAT_REMOVE_APPLICATION">Wollen Sie die Anmeldung für den Termin wirklich entfernen? Hierbei werden alle bisherigen Teilnehmer gelöscht werden.</string>
  <string name="DAT_RIGHT_VIEW_PARTICIPANTS">Teilnehmer können die Teilnehmerliste einsehen</string>
  <string name="DAT_RIGHT_MAIL_PARTICIPANTS">Teilnehmer können Mails an alle Teilnehmer senden </string>
  <string name="DAT_ROLES_DIFFERENT">Sie haben bei den Teilnehmern Rollen zugeordnet, welche bei der gewählten Kategorie nicht das Recht haben die Termine zu sehen. Bitte wählen Sie bei den Teilnehmern eine der folgenden Rollen: #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="DAT_ROOM_INFORMATIONS">Rauminformationen</string>
  <string name="DAT_ROOM_OVERHANG">Sind noch zusätzliche Plätze außer der oben angegebenen Sitzplätze zu vergeben, wie z.B. durch zusätzliche Stühle oder mögliche Stehplätze, so kann ihre Anzahl hier im Überhang angegeben werden.</string>
  <string name="DAT_ROOM_RESERVED">Der gewählte Raum ist zu dieser Zeit bereits reserviert.</string>
  <string name="DAT_ROOM_SELECTABLE">Raum auswählbar</string>
  <string name="DAT_ROOM_SELECTABLE_DESC">Eine Auswahlbox für die verfügbaren Räume wird angezeigt, um dem Ersteller eines Termins die Auswahl eines Raums zu ermöglichen. (Standard: nein)</string>
  <string name="DAT_SAVE_ALL_CONFIRMATIONS">Absagen zu Terminen speichern</string>
  <string name="DAT_SAVE_ALL_CONFIRMATIONS_DESC">Absagen von Teilnehmern zu Terminen können gespeichert werden. Die Absagen werden dann in der Teilnehmerliste ebenfalls angezeigt. Wird diese Option deaktiviert, dann werden Absagen nicht gespeichert und können in der Teilnehmerliste auch nicht eingesehen werden. Diese Option gilt ab dem Zeitpunkt der Einstellung und kann rückwirkend nicht mehr angewendet werden! (Standard : Ja)</string>
  <string name="DAT_SHOW_MAP_LINK">Kartenlink anzeigen</string>
  <string name="DAT_SHOW_MAP_LINK_DESC">Wird ein Ort angegeben, so wird versucht ein Link zu Google-Maps zu erstellen, welcher den Ort anzeigt, sowie eine Routenlink ausgehend vom eigenen Wohnort. (Standard: ja)</string>
  <string name="DAT_SHOW_ON_MAP">Auf Karte zeigen</string>
  <string name="DAT_SHOW_PARTICIPANTS">Teilnehmer anzeigen</string>
  <string name="DAT_SWITCH_TO_CALENDAR_ADMINISTRATION">Wechsel zur Kalenderverwaltung</string>
  <string name="DAT_SWITCH_TO_ROOM_ADMINISTRATION">Zur Raumadministration wechseln</string>
  <string name="DAT_VIEW_MODE">Standard-Darstellung</string>
  <string name="DAT_USER_ATTEND">Sie nehmen teil</string>
  <string name="DAT_USER_TENTATIVE">Unter Vorbehalt</string>
  <string name="DAT_USER_INVITED">Eingeladen</string>
  <string name="DAT_USER_REFUSED">Abgesagt</string>
  <string name="DAT_USER_WILL_ATTEND">Nimmt teil</string>
  <string name="DAT_VIEW_MODE_DESC">Anzeigeart der Termine. Im Modus #VAR1_BOLD# werden sämtliche Informationen eines Termins in einer Box angezeigt. Im Modus #VAR2_BOLD# werden die wichtigsten Termininformationen in einer kompakten Liste dargestellt. (Standard: Detailliert)</string>
  <string name="DAT_VIEW_MODE_DETAIL">Detailliert</string>
  <string name="DAT_VIEW_MODE_COMPACT">Kompakt</string>
  <string name="DAT_VISIBILITY">Sichtbarkeit</string>
  <!--Phrases only in Downloadsmodule-->
  <string name="DOW_ADD_TO_DATABASE">Zur Datenbank hinzufügen</string>
  <string name="DOW_ADDITIONAL_FILES">In dieser Übersicht sind Dateien und Ordner aufgelistet, die noch nicht in der Datenbank verwaltet werden. Diese können nun der Datenbank hinzugefügt werden. Es werden automatisch die Berechtigungen des aktuellen Ordners übernommen.</string>
  <string name="DOW_ADMINISTRATORS_DESC">Diese Rollen sind Administratoren des Downloadmoduls und haben somit auf alle Ordner und Dateien Zugriff. Sie können Dateien hochladen, herunterladen und die Zugriffsrechte vergeben. Eine Rolle kann zum Administrator gemacht werden, in dem ihr das Recht #VAR1_BOLD# zugeordnet wird.</string>
  <string name="DOW_COUNTER">Zähler</string>
  <string name="DOW_CREATE_FOLDER">Ordner anlegen</string>
  <string name="DOW_CREATE_FOLDER_DESC">Der neue Ordner wird im bestehenden Ordner #VAR1_BOLD# angelegt.</string>
  <string name="DOW_DOWNLOADS">Downloads</string>
  <string name="DOW_DOWNLOADS_DESC">Unterschiedliche Daten und Dateien können hier zum Download angeboten werden. Diese können in Ordnern mit individuellen Zugriffsrechten zusammengefasst werden.</string>
  <string name="DOW_EDIT_FILE">Datei bearbeiten</string>
  <string name="DOW_EDIT_FOLDER">Ordner bearbeiten</string>
  <string name="DOW_EMAIL_NOTIFICATION_TITLE">Eine neue Datei wurde hochgeladen</string>
  <string name="DOW_EMAIL_NOTIFICATION_MESSAGE">Es wurde eine neue Datei bei #VAR1# hochgeladen.\n\nDatei: #VAR2#\nAngelegt von: #VAR3#\nAngelegt am: #VAR4#</string>
  <string name="DOW_ENABLE_DOWNLOAD_MODULE">Downloadmodul aktivieren</string>
  <string name="DOW_ENABLE_DOWNLOAD_MODULE_DESC">Das Downloadmodul kann über diese Einstellung aktiviert oder deaktiviert werden. (Standard: ja)</string>
  <string name="DOW_FILE_EXIST">Die Datei #VAR1# existiert bereits!\n\nBitte wählen Sie einen anderen Dateinamen aus.</string>
  <string name="DOW_FILE_EXTENSION_INVALID">Dateien dieses Dateityps sind auf dem Server nicht erlaubt.</string>
  <string name="DOW_FILE_NAME_RULES">Die Datei sollte so benannt sein, dass man vom Namen auf den Inhalt schließen kann. Der Dateiname hat Einfluss auf die Anzeigereihenfolge. In einem Ordner in dem z.B. Sitzungsprotokolle gespeichert werden, sollten die Dateinamen immer mit dem Datum beginnen (jjjj-mm-tt).</string>
  <string name="DOW_FILE_NOT_EXISTS">Die Datei existiert physikalisch nicht mehr auf dem Server. Die Datei sollte aus der Datenbank gelöscht werden.</string>
  <string name="DOW_FILE_RENAME">Die Datei #VAR1# wurde umbenannt.</string>
  <string name="DOW_FILE_RENAME_ERROR">Beim Umbenennen der Datei #VAR1# ist ein Fehler aufgetreten.</string>
  <string name="DOW_FILE_TO_LARGE">Die hochgeladene Datei übersteigt die zulässige Dateigröße von #VAR1# MB.</string>
  <string name="DOW_FILE_TYPE">Dateityp</string>
  <string name="DOW_FILE_UPLOADED">Die Datei #VAR1_BOLD# wurde hochgeladen</string>
  <string name="DOW_FILES_UPLOAD_SUCCESSFUL">Alle Dateien wurden erfolgreich hochgeladen.\n\nDer Dialog kann jetzt geschlossen werden.</string>
  <string name="DOW_FILES_UPLOAD_NOT_SUCCESSFUL">Es wurden nicht alle Dateien erfolgreich hochgeladen.</string>
  <string name="DOW_FILES_UPLOAD_DESC">Wählen Sie bitte alle Dateien aus, die Sie in den Ordner #VAR1_BOLD# hochladen möchten.</string>
  <string name="DOW_FILES_UPLOADED">#VAR1# Dateien wurden erfolgreich hochgeladen.</string>
  <string name="DOW_FOLDER_CREATED">Der Ordner #VAR1_BOLD# wurde angelegt.</string>
  <string name="DOW_FOLDER_EXISTS">Der Ordner #VAR1# existiert bereits!\n\nBitte wählen Sie einen anderen Namen für den Ordner aus.</string>
  <string name="DOW_FOLDER_NAME_INVALID">Der ausgewählte Ordnername enthält ungültige Zeichen!\n\nBitte wählen Sie einen anderen Namen für den Ordner aus.</string>
  <string name="DOW_FOLDER_NO_FILES">Der Ordner enthält keine Dateien.</string>
  <string name="DOW_FOLDER_NO_RIGHTS">Sie besitzen keine Rechte den gewählten Downloadordner zu sehen.</string>
  <string name="DOW_FOLDER_NOT_EXISTS">Der Ordner existiert physikalisch nicht mehr auf dem Server. Der Ordner sollte aus der Datenbank gelöscht werden.</string>
  <string name="DOW_FOLDER_NOT_FOUND">Der gesuchte Ordner konnte nicht gefunden werden.</string>
  <string name="DOW_FOLDER_RENAME">Der Ordner #VAR1# wurde umbenannt.</string>
  <string name="DOW_FOLDER_RENAME_ERROR">Beim Umbenennen des Ordners #VAR1# ist ein Fehler aufgetreten.</string>
  <string name="DOW_MAXIMUM_FILE_SIZE">Maximale Dateigröße</string>
  <string name="DOW_MAXIMUM_FILE_SIZE_DESC">Benutzer können nur Dateien hochladen, bei denen die Dateigröße kleiner als der hier angegebene Wert ist. Steht hier 0, so ist der Upload deaktiviert. (Standard: 3MB)</string>
  <string name="DOW_NEW_FILE_NAME">Neuer Dateiname</string>
  <string name="DOW_NEW_NAME">Neuer Name</string>
  <string name="DOW_NO_ADDITIONAL_PERMISSIONS_SET">Keine zusätzlichen Berechtigungen gesetzt</string>
  <string name="DOW_PREVIOUS_NAME">Bisheriger Name</string>
  <string name="DOW_ROLE_ACCESS_PERMISSIONS_DESC">Auf dieser Seite können Sie einstellen, wer den Ordner #VAR1_BOLD# sehen, Dateien herunterladen oder Dateien hochladen darf. Die gesetzten Berechtigungen werden an alle Unterordner vererbt und bereits vorhandene Berechtigungen in Unterordnern werden überschrieben. Es stehen Ihnen nur Rollen zur Verfügung, die auf den übergeordneten Ordner Zugriff haben. Administratoren besitzen alle Berechtigungen für den Ordner.</string>
  <string name="DOW_SELECT_FILES">Dateien auswählen</string>
  <string name="DOW_SET_FOLDER_PERMISSIONS">Ordnerberechtigungen setzen</string>
  <string name="DOW_UNMANAGED_FILES">Nicht verwaltete Dateien</string>
  <string name="DOW_UPLOAD_FILE_TO_FOLDER">Datei in den Ordner #VAR1_BOLD# hochladen</string>
  <string name="DOW_UPLOAD_FILES">Dateien hochladen</string>
  <!--Phrases only in Ecardsmodule-->
  <string name="ECA_A_ECARD_FROM">Eine Grußkarte von</string>
  <string name="ECA_ACTIVATE_GREETING_CARDS">Grußkarten aktivieren</string>
  <string name="ECA_ACTIVATE_GREETING_CARDS_DESC">Das Grußkartenmodul kann über diese Einstellung aktiviert oder deaktiviert werden. Falls der Server keinen E-Mailversand unterstützt, sollte das Modul deaktiviert werden. Dieses Modul steht generell nur angemeldeten Benutzern zur Verfügung. (Standard: ja)</string>
  <string name="ECA_GREETING_CARD">Grußkarte</string>
  <string name="ECA_GREETING_CARDS">Grußkarten</string>
  <string name="ECA_GREETING_CARD_EDIT">Grußkarte bearbeiten</string>
  <string name="ECA_LAYOUT">Layout</string>
  <string name="ECA_MAX_PHOTO_SIZE_DESC">Die angegebenen Werte bestimmen die maximale Größe, die ein Bild in der Grußkarte haben darf. (Standard: 400 x 250 Pixel)</string>
  <string name="ECA_NEW_MESSAGE_RECEIVED">Neue Nachricht erhalten</string>
  <string name="ECA_NOT_SUCCESSFULLY_SEND">Ihre Grußkarte wurde leider nicht erfolgreich versendet!</string>
  <string name="ECA_RECIPIENT_EMAIL">Empfänger E-Mail</string>
  <string name="ECA_RECIPIENT_NAME">Empfänger Name</string>
  <string name="ECA_SCALE_THUMBNAILS_DESC">Hier kann festgelegt werden auf welchen Wert die längere Bildseite des Vorschaubildes skaliert werden soll. (Standard: 250 Pixel)</string>
  <string name="ECA_SUCCESSFULLY_SEND">Ihre Grußkarte wurde erfolgreich versendet.</string>
  <string name="ECA_TEMPLATE">Template</string>
  <string name="ECA_TEMPLATE_DESC">Hier wird das Standard Template festgelegt. (Standard: Postcard)</string>
  <string name="ECA_VIEW_PICTURE_FULL_SIZED">Bild in voller Größe anzeigen</string>
  <string name="ECA_TEMPLATE_FOLDER_OPEN">Template Ordner konnte nicht geöffnet/gelesen werden.</string>
  <!--Phrases only in Guestbookmodule-->
  <string name="GBO_BACK_TO_GUESTBOOK">Zurück zum Gästebuch</string>
  <string name="GBO_CAPTCHA_DESC">Für nicht angemeldete Benutzer wird im Gästebuchformular bei aktiviertem Captcha ein alphanumerischer Code oder eine einfache Rechenaufgabe eingeblendet. Diesen muss der Benutzer vor dem Absenden des Formularinhalts korrekt eingeben. Dies soll sicherstellen, dass das Formular nicht von Spammern missbraucht werden kann. (Standard: ja)</string>
  <string name="GBO_COMMENT_BY">Kommentar von #VAR1#</string>
  <string name="GBO_COMMENTS4ALL">Anonyme Kommentare erlauben</string>
  <string name="GBO_COMMENTS4ALL_DESC">Nicht angemeldete Benutzer können nach Aktivierung dieser Option Einträge im Gästebuch kommentieren. Die Rechtevergabe für diese Funktion über die Rollenverwaltung wird dann ignoriert. (Standard: nein)</string>
  <string name="GBO_CREATE_COMMENT">Kommentar anlegen</string>
  <string name="GBO_CREATE_ENTRY">Eintrag anlegen</string>
  <string name="GBO_CREATE_VAR_ENTRY">#VAR1#-Eintrag anlegen</string>
  <string name="GBO_EDIT_COMMENT">Kommentar bearbeiten</string>
  <string name="GBO_EDIT_ENTRY">#VAR1#-Eintrag bearbeiten</string>
  <string name="GBO_EMAIL_NOTIFICATION_GBC_TITLE">Ein neuer Gästebuchkommentar wurde angelegt</string>
  <string name="GBO_EMAIL_NOTIFICATION_GBC_MESSAGE">Es wurde ein neuer Gästebuchkommentar bei #VAR1# angelegt.\n\nText: #VAR2#\nAngelegt von: #VAR3#\nAngelegt am: #VAR4#</string>
  <string name="GBO_EMAIL_NOTIFICATION_TITLE">Ein neuer Gästebucheintrag wurde angelegt</string>
  <string name="GBO_EMAIL_NOTIFICATION_MESSAGE">Es wurde ein neuer Gästebucheintrag bei #VAR1# angelegt.\n\nText: #VAR2#\nAngelegt von: #VAR3#\nAngelegt am: #VAR4#</string>
  <string name="GBO_ENTRY_QUEUED">Der Eintrag wurde gespeichert. Er wird erst sichtbar nachdem er von einem Moderator freigeschaltet wurde.</string>
  <string name="GBO_FLOODING_PROTECTION">Ihr letzter Eintrag im Gästebuch liegt weniger als #VAR1# Sekunden zurück.</string>
  <string name="GBO_FLOODING_PROTECTION_INTERVALL">Flooding Protection Intervall</string>
  <string name="GBO_FLOODING_PROTECTION_INTERVALL_DESC">Für nicht angemeldete Benutzer wird bei Einträgen im Gästebuch überprüft, ob sie innerhalb des eingestellten Intervalls bereits einen Eintrag getätigt haben. Damit soll verhindert werden, dass Benutzer in zu kurzen Zeitabständen hintereinander unerwünschte Einträge erzeugen. Ist das Intervall auf 0 gesetzt wird diese Überprüfung nicht durchgeführt. (Standard: 60 Sekunden)</string>
  <string name="GBO_GUESTBOOK">Gästebuch</string>
  <string name="GBO_GUESTBOOK_DESC">Besucher und Mitglieder können hier ihre Grüße und Anmerkungen hinterlassen, sowie andere Einträge kommentieren.</string>
  <string name="GBO_GUESTBOOK_MODERATION">Moderation aktivieren für</string>
  <string name="GBO_GUESTBOOK_MODERATION_DESC">Gästebucheinträge werden erst nach einer Sichtprüfung eines Administrators publiziert. Hier kann eingestellt werden, ob die Prüfung nur bei Besuchern, auch bei angemeldeten Benutzern oder bei niemandem durchgeführt werden soll.  (Standard: Niemand)</string>
  <string name="GBO_HIDE_COMMENTS">Kommentare ausblenden</string>
  <string name="GBO_INITIAL_COMMENTS_LOADING">Kommentare direkt anzeigen</string>
  <string name="GBO_INITIAL_COMMENTS_LOADING_DESC">Wenn diese Option aktiviert ist, werden beim Aufruf der Gästebuchseite die Kommentare direkt geladen und angezeigt. Im anderen Fall muss der Benutzer auf einen Link klicken um die Kommentare zu sehen. (Standard: nein)</string>
  <string name="GBO_LATEST_GUESTBOOK_ENTRIES_OF_ORGA">Neueste Gästebucheinträge der Organisation #VAR1#</string>
  <string name="GBO_MODERATE_ENTRIES">Einträge moderieren</string>
  <string name="GBO_MODERATE_VAR">#VAR1# moderieren</string>
  <string name="GBO_ONLY_VISITORS">Nur Besucher</string>
  <string name="GBO_SHOW_COMMENTS">Kommentare anzeigen</string>
  <string name="GBO_SHOW_COMMENTS_ON_ENTRY">Zeige #VAR1# Kommentar(e) zu diesem Eintrag</string>
  <string name="GBO_WRITE_COMMENT">Kommentar schreiben</string>
  <!--Phrases only in Installation-->
  <string name="INS_ADD_ANOTHER_ORGANIZATION">Weitere Organisation hinzufügen</string>
  <string name="INS_ADD_ORGANIZATION">Organisation hinzufügen</string>
  <string name="INS_ADDIDIONAL_DATA">Zusätzliche Daten</string>
  <string name="INS_ADDRESS_LIST">Adressliste</string>
  <string name="INS_ADMINISTRATOR_DATA_NOT_COMPLETELY">Es sind nicht alle Daten für den Administrator eingegeben worden!</string>
  <string name="INS_ADMINISTRATOR_LOGIN_DESC">Ein Update der Datenbank darf nur von einem Administrator durchgeführt werden. Gib an dieser Stelle bitte die Zugangsdaten eines Administrators ein.</string>
  <string name="INS_AOL_INSTANT_MESSENGER">AOL Instant Messenger</string>
  <string name="INS_BOARD">Vorstand</string>
  <string name="INS_CONFERENCE_ROOM">Besprechungsraum</string>
  <string name="INS_CONFIGURATION_FILE_NOT_FOUND">Die Datei #VAR1_BOLD# befindet sich nicht im Admidio Hauptverzeichnis!\n\nLaden Sie die Datei gegebenenfalls erneut herunter und kopieren Sie diese in das entsprechende Verzeichnis.</string>
  <string name="INS_CONTINUE_INSTALLATION">Installation fortsetzen</string>
  <string name="INS_COURSES">Kurse</string>
  <string name="INS_CREATE_ADMINISTRATOR">Administrator anlegen</string>
  <string name="INS_CREATE_CONFIGURATION_FILE">Konfigurationsdatei erzeugen</string>
  <string name="INS_DATA_FULLY_ENTERED">Sie haben alle notwendigen Daten für die Installation von Admidio eingegeben.\n\nJetzt muss die Datenbank erstellt und mit Ihren Daten befüllt werden.</string>
  <string name="INS_DATABASE_CONNECTION_NOT_COMPLETELY">Die Datenbank Parameter wurden nicht vollständig eingegeben!</string>
  <string name="INS_DATABASE_DOESNOT_NEED_UPDATED">Eine Aktualisierung der Datenbank ist nicht erforderlich</string>
  <string name="INS_DATABASE_FILE_NOT_FOUND">Die Datei #VAR1_BOLD# konnte nicht im Verzeichnis #VAR2_BOLD# gefunden werden.</string>
  <string name="INS_DATABASE_HOST_INFO">Geben Sie an dieser Stelle den Namen des Datenbankservers an. Dies kann eine URL sein oder aber auch localhost, wenn die Datenbank auf demselben Rechner läuft, wie die Webseite.  </string>
  <string name="INS_DATABASE_IS_UP_TO_DATE">Die Admidio-Datenbank ist aktuell</string>
  <string name="INS_DATABASE_IS_UPDATED">Datenbank wird aktualisiert</string>
  <string name="INS_DATABASE_LOGIN">Datenbank Zugangsdaten</string>
  <string name="INS_DATABASE_LOGIN_DESC">Geben Sie in diesem Formular Ihre Zugangsdaten zur Datenbank an. Sie können das Tabellenpräfix auf Wunsch verändern. Dies ist notwendig, falls Sie mehrere Admidio-Installationen auf derselben Datenbank einrichten möchten.</string>
  <string name="INS_DATABASE_NEEDS_UPDATED_VERSION">Aktuelle Datenbankversion: #VAR1#\n\nDatenbankversion nach Update: #VAR2#</string>
  <string name="INS_DATABASE_NAME_INVALID">Der Datenbank-Name enthält ungültige Zeichen!</string>
  <string name="INS_DATABASE_PORT_INFO">Wird dieses Feld nicht ausgefüllt, so wird der Standardport der Datenbank (MySQL: 3306, PostgreSQL: 5432) verwendet. Nutzen Sie oder Ihr Webhoster einen speziellen Port, so kann dieser hier eingetragen werden. </string>
  <string name="INS_DATABASE_PORT_INVALID">Der angegebene Port ist nicht gültig. Für einen gültigen Port wählen Sie zwischen 1 und 65535 oder lassen Sie den Port für den Standardport leer.</string>
  <string name="INS_DATABASE_SYSTEM">Datenbanksystem</string>
  <string name="INS_DATABASE_TYPE_INVALID">Admidio unterstützt nur MySQL und PostgreSQL.</string>
  <string name="INS_DATABASE_USER_INVALID">Der Datenbank-User enthält ungültige Zeichen!</string>
  <string name="INS_DATABASE_WILL_BE_ESTABLISHED">Datenbank wird eingerichtet</string>
  <string name="INS_DELETE_CONFIG_FILE">Im Hauptverzeichnis von Admidio #VAR1_BOLD# existiert noch eine Datei config.php. Diese wurde bereits in den Ordner adm_my_files verschoben. Löschen Sie bitte diese Datei im Hauptverzeichnis.</string>
  <string name="INS_DOWNLOAD_CONFIGURATION_FILE">Konfigurationsdatei herunterladen</string>
  <string name="INS_DOWNLOAD_CONFIGURATION_FILE_DESC">Die Konfigurationsdatei #VAR1_BOLD# konnte nicht im Ordner #VAR2_BOLD# abgelegt werden. Geben Sie dem Ordner bitte Schreibrechte (über FTP die Dateiattribute auf 0777 bzw. drwxrwxrwx setzen) oder laden Sie die Konfigurationsdatei herunter und kopieren diese mit einem FTP-Programm in das Admidio Verzeichnis #VAR3_BOLD#.\n\nNachdem Sie die Datei dort abgelegt haben, können Sie die Installation fortsetzen.</string>
  <string name="INS_DATA_DIR_RIGHTS">Die erforderlichen Ordnerrechte für \"adm_my_files\" konnten nicht automatisch gesetzt werden. Um fortzufahren müssen die Rechte manuell auf \"777\" gesetzt werden.</string>
  <string name="INS_DATA_DO_NOT_MATCH">Die Daten aus der #VAR1_BOLD# stimmen nicht mit den Angaben des Installationsassistenten überein.\n\nPrüfen Sie bitte Ihre config.php und ändern Sie die Daten entsprechend den gerade getätigten Angaben.</string>
  <string name="INS_DATA_OF_ADMINISTRATOR">Daten des Administrators</string>
  <string name="INS_DATA_OF_ADMINISTRATOR_DESC">Geben Sie in diesem Formular Name, E-Mail und die Zugangsdaten des Administrators an. Mit diesem Benutzer können Sie sich nach der Installation bei Admidio anmelden.</string>
  <string name="INS_DATA_OF_ORGANIZATION">Daten der Organisation</string>
  <string name="INS_DESCRIPTION_BOARD">Vorstand des Vereins</string>
  <string name="INS_DESCRIPTION_CONFERENCE_ROOM">Hier können Besprechungen stattfinden. Der Raum muss vorher reserviert werden. Beamer steht zur Verfügung.</string>
  <string name="INS_DESCRIPTION_MEMBER">Alle Mitglieder der Organisation</string>
  <string name="INS_DESCRIPTION_ADMINISTRATOR">Gruppe der Administratoren des Systems</string>
  <string name="INS_ENTER_LOGIN_TO_DATABASE">Zugangsdaten zur Datenbank eingeben</string>
  <string name="INS_ERROR_OPEN_FILE">Die Datei #VAR1_BOLD# konnte nicht geöffnet werden.</string>
  <string name="INS_FACEBOOK">Facebook</string>
  <string name="INS_FACEBOOK_DESC">Wollen Sie Ihr Facebook-Profil hier verlinken? Dazu benötigen Sie Ihren Nutzernamen bei Facebook. Melden Sie sich bei Facebook an und lassen Sie sich Ihr Profil anzeigen. Kopieren Sie nun die Adresszeile Ihres Browsers in dieses Feld und speichern Sie Ihr Profil hier ab. Jetzt können andere Besucher aus Ihrem Profil direkt Ihr Facebook-Profil aufrufen.</string>
  <string name="INS_FOLDER_NOT_WRITABLE">Der Ordner #VAR1_BOLD# besitzt noch keine Schreibrechte. Diese sollten Sie noch vergeben, da ohne Schreibrechte keine Fotos oder Dateien für das Downloadmodul hochgeladen werden können.</string>
  <string name="INS_GOOGLE_PLUS">Google+</string>
  <string name="INS_GOOGLE_PLUS_DESC">Wollen Sie Ihr Google+ Profil hier verlinken? Dazu benötigen Sie momentan noch die etwas kryptische Profilnummer von Google+. Melden Sie sich bei Google+ an und lassen Sie sich Ihr Profil anzeigen. Kopieren Sie nun die Adresszeile Ihres Browsers in dieses Feld und speichern Sie Ihr Profil hier ab. Jetzt können andere Besucher aus Ihrem Profil direkt Ihr Google+ Profil aufrufen.</string>
  <string name="INS_GROUPS">Gruppen</string>
  <string name="INS_HOST_INVALID">Hostname ist nicht gültig. Geben Sie einen gültigen Hostnamen oder IP-Adresse ein.</string>
  <string name="INS_ICQ">ICQ</string>
  <string name="INS_ICQ_DESC">Geben Sie hier Ihre ICQ-Nummer ein. Haben Sie in ICQ Ihren Online-Status freigegeben, so wird dieser später in Ihrem Profil angezeigt.</string>
  <string name="INS_INSTALL_ADMIDIO">Admidio installieren</string>
  <string name="INS_INSTALLATION">Installation</string>
  <string name="INS_INSTALLATION_EXISTS">In der Datenbank existiert bereits eine Admidio Installation. Eine erneute Installation ist nicht möglich.</string>
  <string name="INS_INSTALLATION_SUCCESSFUL">Die Admidio-Datenbank ist nun installiert und die Konfigurationsdatei eingerichtet. Sie können jetzt mit Admidio arbeiten und sich mit den Daten des Administrators anmelden.</string>
  <string name="INS_INSTALLATION_VERSION">Installation der Version #VAR1#</string>
  <string name="INS_INSTALLATION_WAS_SUCCESSFUL">Die Installation war erfolgreich</string>
  <string name="INS_INTERN">Intern</string>
  <string name="INS_LANGUAGE_NOT_CHOSEN">Es wurde keine Sprache ausgewählt.</string>
  <string name="INS_MEMBERSHIP">Mitgliedschaft</string>
  <string name="INS_MESSENGER">Messenger</string>
  <string name="INS_NO_INSTALLED_VERSION_FOUND">Die bereits installierte Version konnte nicht ermittelt werden. Falls Sie bisher noch Version 1.x von Admidio genutzt haben, aktualisieren Sie zuerst auf Version 2.x und starte danach das Update auf Version #VAR1#. Falls Sie bereits Version 2.x oder neuer installiert haben, prüfen Sie bitte die Konsistenz Ihrer Datenbank.</string>
  <string name="INS_ORGA_SHORTNAME_EXISTS">Eine Organisation mit dem Namen #VAR1_BOLD# existiert bereits. Wählen Sie bitte einen anderen Namen aus.</string>
  <string name="INS_ORGANIZATION_NAME_NOT_COMPLETELY">Die Bezeichnung der Organisation wurde nicht vollständig eingegeben!</string>
  <string name="INS_PASSWORDS_NOT_EQUAL">Das Passwort stimmt nicht mit der Wiederholung überein.</string>
  <string name="INS_PHONE_LIST">Telefonliste</string>
  <string name="INS_PLEASE_CHOOSE_LANGUAGE">Wählen Sie bitte eine Sprache aus</string>
  <string name="INS_SET_ORGANIZATION">Organisation festlegen</string>
  <string name="INS_SET_UP_ORGANIZATION">Organisation einrichten</string>
  <string name="INS_SETUP_WAS_SUCCESSFUL">Die Einrichtung war erfolgreich</string>
  <string name="INS_SKYPE">Skype</string>
  <string name="INS_SKYPE_DESC">Geben Sie hier Ihren eindeutigen Skype-Namen ein. Haben Sie in Skype Ihren Online-Status freigegeben, so wird dieser später in Ihrem Profil angezeigt.</string>
  <string name="INS_SUPPORT_FURTHER_DEVELOPMENT">Wir würden uns freuen, wenn Sie die weitere Entwicklung von Admidio mit einer Spende unterstützen!</string>
  <string name="INS_TABLE_PREFIX">Tabellenpräfix</string>
  <string name="INS_TABLE_PREFIX_INVALID">Das Tabellenpräfix enthält ungültige Zeichen!</string>
  <string name="INS_TEAMS">Mannschaften</string>
  <string name="INS_TRAINING">Training</string>
  <string name="INS_TWITTER">Twitter</string>
  <string name="INS_TWITTER_DESC">Wollen Sie Ihr Twitter-Profil hier verlinken? Dazu benötigen Sie Ihren eindeutigen Namen bei Twitter. Melden Sie sich bei Twitter an und lassen Sie sich Ihr Profil anzeigen. Kopieren Sie nun die Adresszeile Ihres Browsers in dieses Feld und speichern Sie Ihr Profil hier ab. Jetzt können andere Besucher aus Ihrem Profil direkt Ihr Twitter-Profil aufrufen.</string>
  <string name="INS_UPDATE">Update</string>
  <string name="INS_UPDATE_DATABASE">Datenbank aktualisieren</string>
  <string name="INS_UPDATE_NOT_POSSIBLE">Eine Aktualisierung der Datenbank ist nicht möglich!</string>
  <string name="INS_UPDATE_TO_VERSION_SUCCESSFUL">Die Admidio-Datenbank ist jetzt auf die Version #VAR1# aktualisiert worden.\nSie können nun wieder mit Admidio arbeiten.</string>
  <string name="INS_UPDATE_VERSION">Update auf Version #VAR1#</string>
  <string name="INS_UPDATING_WAS_SUCCESSFUL">Die Aktualisierung war erfolgreich</string>
  <string name="INS_WARNING_BETA_VERSION">Dies ist eine Beta-Version von Admidio.\n\nSie kann zu Stabilitätsproblemen und Datenverlust führen und sollte deshalb nur in einer Testumgebung genutzt werden!</string>
  <string name="INS_WARNING_SAFE_MODE">Auf Ihrem Server ist der Safe Mode aktiviert. Bei eingeschaltetem Safe Mode kann es später zu Problemen bei der Nutzung einiger Funktionen kommen.</string>
  <string name="INS_WELCOME_TO_INSTALLATION">Willkommen zur Installation von Admidio</string>
  <string name="INS_WELCOME_TO_UPDATE">Willkommen zur Aktualisierung von Admidio</string>
  <string name="INS_WELCOME_TEXT">Dieser Assistent hilft Ihnen die Mitgliederverwaltung Admidio einzurichten. Es werden nun alle notwendigen Daten abgefragt, damit das System vollständig eingerichtet werden kann und Sie sich als Administrator anmelden können.\n\nHaben Sie Fragen oder Probleme mit der Installation, schauen Sie bitte #VAR1#unsere Installationsanleitung#VAR2# an oder wenden Sie sich an #VAR3#unser Supportforum#VAR4#.</string>
  <string name="INS_WELCOME_TEXT_UPDATE">Sie haben bereits die Verzeichnisse von Admidio mit einer neuen Version aktualisiert. Nun müssen Sie noch die Datenbank von der aktuellen Version #VAR2# auf die Version #VAR1# aktualisieren, damit Admidio mit der neuen Version laufen kann.\n\nHaben Sie Fragen oder Probleme mit dem Update, schauen Sie bitte #VAR3#unsere Update-Anleitung#VAR4# an oder wenden Sie sich an #VAR5#unser Supportforum#VAR6#.</string>
  <string name="INS_WINDOWS_LIVE">Windows Live</string>
  <string name="INS_WRONG_MYSQL_VERSION">Admidio #VAR1# setzt mindestens die MySQL-Version #VAR2# voraus. Sie sollten versuchen die MySQL-Datenbank zu aktualisieren oder eine #VAR3#ältere Admidio-Version#VAR4# nutzen, welche kompatibel zu Ihrer Datenbank ist.</string>
  <string name="INS_WRONG_PHP_VERSION">Admidio #VAR1# setzt mindestens die PHP-Version #VAR2# voraus. Sie sollten versuchen PHP zu aktualisieren oder eine #VAR3#ältere Admidio-Version#VAR4# nutzen, welche kompatibel zu dieser PHP-Version ist.</string>
  <string name="INS_XING">Xing</string>
  <string name="INS_XING_DESC">Wollen Sie Ihr Xing-Profil hier verlinken? Dazu benötigen Sie Ihren eindeutigen Namen bei Xing. Melden Sie sich bei Xing an und lassen Sie sich Ihr Profil anzeigen. Kopieren Sie nun die Adresszeile Ihres Browsers in dieses Feld und speichern Sie Ihr Profil hier ab. Jetzt können andere Besucher aus Ihrem Profil direkt Ihr Xing-Profil aufrufen.</string>
  <string name="INS_YAHOO_MESSENGER">Yahoo! Messenger</string>
  <string name="INS_BOYFRIEND">Freund</string>
  <string name="INS_BROTHER">Bruder</string>
  <string name="INS_CHILD">Kind</string>
  <string name="INS_COHABITANT">Partner/-in</string>
  <string name="INS_COHABITANT_MALE">Partner </string>
  <string name="INS_COHABITANT_FEMALE">Partnerin</string>
  <string name="INS_COMPANION">Freund/-in</string>
  <string name="INS_DAUGHTER">Tochter</string>
  <string name="INS_FATHER">Vater</string>
  <string name="INS_GIRLFRIEND">Freundin</string>
  <string name="INS_HUSBAND">Ehemann</string>
  <string name="INS_MOTHER">Mutter</string>
  <string name="INS_PARENT">Elternteil</string>
  <string name="INS_SUBORDINATE">Untergebene/-r</string>
  <string name="INS_SUBORDINATE_MALE">Untergebener</string>
  <string name="INS_SUBORDINATE_FEMALE">Untergebene</string>
  <string name="INS_SUPERIOR">Vorgesetzte/-r</string>
  <string name="INS_SUPERIOR_MALE">Vorgesetzter</string>
  <string name="INS_SUPERIOR_FEMALE">Vorgesetzte</string>
  <string name="INS_SIBLING">Geschwister</string>
  <string name="INS_SISTER">Schwester</string>
  <string name="INS_SON">Sohn</string>
  <string name="INS_SPOUSE">Ehepartner/-in</string>
  <string name="INS_WIFE">Ehefrau</string>
  <!--Phrases only in Linkmodule-->
  <string name="LNK_COUNTER">Zähler</string>
  <string name="LNK_CREATE_LINK">Link anlegen</string>
  <string name="LNK_DISPLAY_REDIRECT">Anzeige Weiterleitung</string>
  <string name="LNK_DISPLAY_REDIRECT_DESC">Hier kann die automatische Weiterleitung für Links aktiviert werden. Es wird bei Aufruf eines Links aus dem Linkmodul zunächst eine Hinweisseite angezeigt, die auf das Verlassen der Admidioseiten hinweist. Nach vorgegebener Zeit in Sekunden wird dann der eigentliche Link aufgerufen. Wird der Redirect auf 0 gesetzt wird der Link ohne Anzeige der Hinweisseite direkt aufgerufen. (Standard: 10 Sekunden)</string>
  <string name="LNK_EDIT_WEBLINKS">Weblinks bearbeiten</string>
  <string name="LNK_EMAIL_NOTIFICATION_TITLE">Ein neuer Weblink wurde angelegt</string>
  <string name="LNK_EMAIL_NOTIFICATION_MESSAGE">Es wurde ein neuer Weblink bei #VAR1# angelegt.\n\nLink: #VAR2#\nAngelegt von: #VAR3#\nAngelegt am: #VAR4#</string>
  <string name="LNK_GO_TO">Gehe zu #VAR1#</string>
  <string name="LNK_LINK_ADDRESS">Linkadresse</string>
  <string name="LNK_LINK_NAME">Linkname</string>
  <string name="LNK_LINK_TARGET">Linkziel</string>
  <string name="LNK_LINK_TARGET_DESC">Hier wird angegeben, ob die ausgewählte Webseite im selben Browserfenster wie Admidio oder in einem neuen Browserfenster angezeigt werden soll.</string>
  <string name="LNK_LINKS_FROM">Linksammlung von #VAR1#</string>
  <string name="LNK_NEW_WINDOW">Neues Fenster</string>
  <string name="LNK_REDIRECT">Weiterleitung</string>
  <string name="LNK_REDIRECT_DESC">Sie verlassen jetzt das Webangebot von #VAR1_BOLD# und werden in #VAR2# Sekunden automatisch zu #VAR3# weitergeleitet.\n\nSollte die automatische Weiterleitung nicht funktionieren, klicken Sie bitte #VAR4#hier#VAR5#!</string>
  <string name="LNK_SAME_WINDOW">Gleiches Fenster</string>
  <string name="LNK_WEBLINKS">Weblinks</string>
  <string name="LNK_WEBLINKS_DESC">Links zu interessanten Webseiten können hier abgelegt und nach unterschiedlichen Kategorien gruppiert werden.</string>
  <!--Phrases only in Listsmodule-->
  <string name="LST_A_TO_Z">A bis Z</string>
  <string name="LST_ACTIVE_FORMER_MEMBERS">Aktive und ehemalige Mitglieder</string>
  <string name="LST_ACTIVE_MEMBERS">Aktive Mitglieder</string>
  <string name="LST_ACTIVE_ROLES">Übersicht der aktiven Rollen</string>
  <string name="LST_ADD_COLUMN">Spalte hinzufügen</string>
  <string name="LST_ADD_COLUMNS_DESC">Ordnen Sie in der folgenden Tabelle beliebig vielen Spalten entsprechende Profilfelder zu. Zusätzlich können Sie die Standardsortierung vorgeben und Bedingungen zu Feldern hinzufügen, nach denen die jeweiligen Mitglieder gefiltert werden sollen.</string>
  <string name="LST_CHOOSE_LIST">Liste auswählen</string>
  <string name="LST_CHOOSE_ROLE">Wählen Sie eine Rolle aus, von der Sie die konfigurierte Mitgliederliste anzeigen möchten.</string>
  <string name="LST_COLUMN">Spalte</string>
  <string name="LST_CONFIGURATION">Konfiguration</string>
  <string name="LST_CONFIGURATION_ALL_USERS">Konfiguration allen Benutzern zur Verfügung stellen</string>
  <string name="LST_CONFIGURATION_DEFAULT">Wollen Sie die aktuelle Listenkonfiguration zur neuen Standardkonfiguration dieser Organisation machen?</string>
  <string name="LST_CONFIGURATION_DELETE">Wollne Sie aktuelle Listenkonfiguration wirklich löschen?</string>
  <string name="LST_CONFIGURATION_LIST">Listenkonfiguration</string>
  <string name="LST_CONFIGURATION_SAVE">Unter welcher Bezeichnung soll diese Konfiguration gespeichert werden?</string>
  <string name="LST_COUNTRY_ISO" translation="edited">Das Land muss im Code ISO 3166 ALPHA-3 (3 Zeichen) angegeben werden</string>
  <string name="LST_CREATE_NEW_CONFIGURATION">Neue Konfiguration erstellen</string>
  <string name="LST_CREATE_OWN_LIST">Eigene Liste erstellen</string>
  <string name="LST_DEFAULT_CONFIGURATION">Standardkonfiguration</string>
  <string name="LST_DEFAULT_CONFIGURATION_DESC">Eine der hier vorgegebenen Konfigurationen kann zur Standardkonfiguration für Listen dieser Organisation gemacht werden. Mitgliederlisten von Rollen, die keine Listenkonfiguration hinterlegt haben, werden mit dieser Konfiguration angezeigt.</string>
  <string name="LST_DEFAULT_LIST_NOT_SET_UP">Es wurde keine Standardliste eingerichtet!\n\nWenden Sie sich bitte an einen Administrator, damit dieser in den eigenen Listen eine beliebige Liste als Standardliste deklariert.</string>
  <string name="LST_DELETE_CONFIGURATION">Konfiguration löschen</string>
  <string name="LST_EMAIL_TO_MEMBERS">E-Mail an Mitglieder</string>
  <string name="LST_EMAIL_TO_LIST">E-Mail an Liste</string>
  <string name="LST_EMPTY_EXAMPLE_DESC">Sucht alle Benutzer, die das Feld Straße nicht gefüllt haben</string>
  <string name="LST_ENABLE_LISTS_MODULE">Listenmodul aktivieren</string>
  <string name="LST_ENABLE_LISTS_MODULE_DESC">Die Anzeige der Listen und die Konfiguration von eigenen Listen kann über diese Einstellung aktiviert oder deaktiviert werden. Dieses Modul steht generell nur angemeldeten Benutzern zur Verfügung. (Standard: ja)</string>
  <string name="LST_ERROR_DELETE_DEFAULT_LIST">Die Liste #VAR1_BOLD# ist die Standardkonfiguration für Listen in dieser Organisation und kann nicht gelöscht werden. Wählen Sie in den Moduleinstellungen eine andere Konfiguration zur Standardkonfiguration und versuchen Sie danach diese Konfiguration zu löschen.</string>
  <string name="LST_EXCLUDE_EXAMPLE">Stefan</string>
  <string name="LST_EXCLUDE_EXAMPLE_DESC">Sucht alle Benutzer, die nicht Stefan heißen</string>
  <string name="LST_EXPORT_TO">Exportieren nach</string>
  <string name="LST_FORMER_MEMBERS">Ehemalige Mitglieder</string>
  <string name="LST_FROM_TO">von #VAR1# bis #VAR2#</string>
  <string name="LST_GENERAL_LISTS">Allgemeine Listen</string>
  <string name="LST_HIDE_DETAILS">Details in Übersicht einklappen</string>
  <string name="LST_HIDE_DETAILS_DESC">Bei Aktivierung dieser Option werden die Details in der Listenübersicht standardmäßig eingeklappt. Auf Wunsch lassen sich die Details weiterhin anzeigen. (Standard: nein)</string>
  <string name="LST_INACTIVE_ROLES">Übersicht der inaktiven Rollen</string>
  <string name="LST_INFOBOX" description="A small html box that will show additional informations">Infobox</string>
  <string name="LST_KONFIGURATION_OWN_LIST">Konfiguration eigene Liste</string>
  <string name="LST_LIST">Liste</string>
  <string name="LST_LISTS">Listen</string>
  <string name="LST_LISTS_DESC">Unterschiedliche Listen zu einzelnen Rollen können hier angezeigt werden. Außerdem können von den Benutzern individuelle Listen erstellt und gespeichert werden.</string>
  <string name="LST_LIST_VIEW">Listenübersicht</string>
  <string name="LST_MAX">von max. #VAR1#</string>
  <string name="LST_MEMBER_ASSIGNMENT">Mitgliederzuordnung</string>
  <string name="LST_MEMBERS_BETWEEN_PERIOD">Mitglieder zwischen #VAR1# und #VAR2#</string>
  <string name="LST_MEMBERS_PER_PAGE">Anzahl Teilnehmer pro Seite</string>
  <string name="LST_MEMBERS_PER_PAGE_DESC">Anzahl der Mitglieder, die in der HTML-Ansicht dargestellt werden. Weitere Mitglieder können durch das Weiterblättern erreicht werden. Die Druckvorschau und der Export sind von diesem Wert nicht betroffen. (Standard: 25)</string>
  <string name="LST_MEMBERSHIP_END">Mitgliedschaftsende</string>
  <string name="LST_MEMBERSHIP_START">Mitgliedschaftsbeginn</string>
  <string name="LST_MICROSOFT_EXCEL">Microsoft Excel</string>
  <string name="LST_MUST_HAVE_ADMINISTRATOR">Die Rolle Administrator muss mindestens ein Mitglied haben!</string>
  <string name="LST_MY_LIST">Eigene Liste</string>
  <string name="LST_MYLIST_CONDITION_DESC">Hier können Sie Bedingungen zu jedem Feld in Ihrer neuen Liste eingeben. Damit wird die ausgewählte Rolle noch einmal nach Ihren Bedingungen eingeschränkt.</string>
  <string name="LST_NEW_DEFAULT_CONFIGURATION">Konfiguration wird zur neuen Standardkonfiguration</string>
  <string name="LST_NO_MORE_COLUMN">Aus technischen Gründen können keine weiteren Spalten hinzugefügt werden.</string>
  <string name="LST_NO_USER_FOUND">Es wurde kein Benutzer gefunden, der den gewählten Kriterien entspricht.</string>
  <string name="LST_NO_ROLE_GIVEN">Es wurde keine Rolle angegeben.</string>
  <string name="LST_NO_RIGHTS_VIEW_LIST">Sie besitzen keine Rechte Listen der hinterlegten Rollen anzuschauen.</string>
  <string name="LST_NOT_VALID_DATE_FORMAT">Bitte in der Bedingung des Feldes #VAR1_BOLD# ein gültiges Datum verwenden.</string>
  <string name="LST_NOT_NUMERIC">Bitte in der Bedingung des Feldes #VAR1_BOLD# nur gültige Zahlen verwenden.</string>
  <string name="LST_NOT_EMPTY_EXAMPLE_DESC">Sucht alle Benutzer, die das Feld Straße gefüllt haben</string>
  <string name="LST_NUMBER_OF_ROLES_PER_PAGE">Anzahl Rollen pro Seite</string>
  <string name="LST_PARTICIPATION_INFORMATION">Teilnehmerinformationen</string>
  <string name="LST_PARTICIPATION_STATUS">Teilnehmerstatus</string>
  <string name="LST_PRESET_CONFIGURATION">Vorgegebene Konfigurationen</string>
  <string name="LST_PRESET_CONFIGURATION_DESC">Als Administrator können Sie Konfigurationen erstellen, welche allen Benutzern des Systems zur Verfügung stehen. Konfigurieren Sie die entsprechenden Spalten und Bedingungen und speichern Sie diese unter dem gewünschten Namen.</string>
  <string name="LST_PRINT_PREVIEW">Druckvorschau</string>
  <string name="LST_ROLE_INFORMATION">Rolleninformationen</string>
  <string name="LST_ROLE_MEMBERSHIP_IN_PERIOD">Mitglieder im Zeitraum:</string>
  <string name="LST_ROLE_MEMBERSHIP_TO">bis</string>
  <string name="LST_SAVE_CHANGES">Änderungen speichern</string>
  <string name="LST_SAVE_CONFIGURATION">Konfiguration speichern</string>
  <string name="LST_SEARCH_AGE_EXAMPLE">18j</string>
  <string name="LST_SEARCH_AGE_DESC">Sucht alle Benutzer, die älter als 18 Jahre sind</string>
  <string name="LST_SEARCH_DATE_EXAMPLE">01.03.1986</string>
  <string name="LST_SEARCH_DATE_DESC">Sucht alle Benutzer, die nach dem 01.03.1986 geboren wurden</string>
  <string name="LST_SEARCH_GENDER_DESC">Sucht alle männlichen Benutzer</string>
  <string name="LST_SEARCH_LASTNAME_BEGINS_EXAMPLE">Mei*</string>
  <string name="LST_SEARCH_LASTNAME_BEGINS_DESC">Sucht alle Benutzer deren Namen mit Mei anfängt</string>
  <string name="LST_SEARCH_LASTNAME_EXAMPLE">Schmitz</string>
  <string name="LST_SEARCH_LASTNAME_DESC">Sucht alle Benutzer mit dem Nachnamen Schmitz</string>
  <string name="LST_SEARCH_LOCATION_EXAMPLE">Köln oder Berlin</string>
  <string name="LST_SEARCH_LOCATION_DESC">Sucht alle Benutzer, die aus Köln oder Berlin kommen</string>
  <string name="LST_SEARCH_TELEFON_EXAMPLE">*241* *54</string>
  <string name="LST_SEARCH_TELEFON_DESC">Sucht alle Benutzer, deren Telefonnummer 241 enthält und mit 54 endet</string>
  <string name="LST_SEARCH_YES_NO_FIELD">Ja/Nein Feld</string>
  <string name="LST_SEARCH_YES_NO_FIELD_DESC">Sucht alle Benutzer bei denen ein Häkchen gesetzt wurde</string>
  <string name="LST_SEAT_AMOUNT">Zusätzliche Plätze</string>
  <string name="LST_SELECT_CONFIGURATION">Konfiguration auswählen</string>
  <string name="LST_SELECT_MEMBERS">Mitglieder auswählen</string>
  <string name="LST_SHOW_FORMER_MEMBERS">Zeige ehemalige Mitglieder</string>
  <string name="LST_SHOW_FORMER_MEMBERS_DESC">Mit dieser Einstellung kann festgelegt werden, wer ehemalige Rollenmitglieder sehen darf. Der Benutzer muss allerdings auch das Recht haben die Rolle selber zu sehen. Leiter einer Rolle dürfen die Ehemaligen ihrer Rolle auch sehen, wenn sie für die Rolle dasselbe Recht gesetzt bekommen haben, welches hier eingestellt ist. (Standard: #VAR1#)</string>
  <string name="LST_SHOW_FORMER_MEMBERS_ONLY">Zeige nur ehemalige Mitglieder</string>
  <string name="LST_SHOW_FORMER_MEMBERS_RIGHT">Benutzer mit dem Recht #VAR1_BOLD#</string>
  <string name="LST_SHOW_LIST">Liste anzeigen</string>
  <string name="LST_SHOW_LISTS">Listen anzeigen</string>
  <string name="LST_YOUR_CONFIGURATION">Deine Konfigurationen</string>
  <string name="LST_YOUR_LAST_CONFIGURATION">Deine letzten Konfigurationen</string>
  <string name="LST_YOUR_LISTS">Deine Listen</string>
  <string name="LST_USER_CHANGED">Geändert von</string>
  <string name="LST_USER_PHOTO">Benutzerfoto</string>
  <string name="LST_VARIOUS_ROLES">Verschiedene Rollen</string>
  <string name="LST_VARIOUS_USER_RELATION_TYPES">Verschiedene Beziehungen</string>
  <string name="LST_WANT_CONFIGURATION_FOR_ALL_USERS">Wollne Sie die aktuelle Listenkonfiguration allen Benutzern zur Verfügung stellen?</string>
  <string name="LST_Z_TO_A">Z bis A</string>
  <!--Phrases only in Mailmodule-->
  <string name="MAI_ACTIVATE_EMAIL_MODULE">Mailmodul aktivieren</string>
  <string name="MAI_ACTIVATE_EMAIL_MODULE_DESC">Das E-Mailmodul kann über diese Einstellung aktiviert oder deaktiviert werden. Falls der Server keinen E-Mailversand unterstützt, sollte das Modul deaktiviert werden. (Standard: Aktiviert)</string>
  <string name="MAI_ADD_ATTACHEMENT">Anhang hinzufügen</string>
  <string name="MAI_ATTACHEMENT">Anhang</string>
  <string name="MAI_ATTACHMENT_SIZE">Maximale Dateigröße für Anhänge</string>
  <string name="MAI_ATTACHMENT_SIZE_DESC">Benutzer können nur Dateien anhängen, bei denen die Dateigröße kleiner als der hier angegebene Wert ist. Steht hier 0, so sind keine Anhänge im E-Mailmodul möglich. (Standard: 1MB)</string>
  <string name="MAI_ATTACHMENT_TO_LARGE">Ihr Dateianhang konnte nicht hochgeladen werden.\nVermutlich ist der Anhang zu groß!</string>
  <string name="MAI_CAPTCHA_DESC">Für nicht angemeldeten Benutzer wird im E-Mailformular bei aktiviertem Captcha ein alphanumerischer Code eingeblendet. Diesen muss der Benutzer vor dem E-Mailversand korrekt eingeben. Dies soll sicherstellen, dass das Formular nicht von Spammern missbraucht werden kann. (Standard: ja)</string>
  <string name="MAI_CARBON_COPY">Kopie</string>
  <string name="MAI_CHARACTER_ENCODING">Zeichenkodierung</string>
  <string name="MAI_CHARACTER_ENCODING_DESC">Angabe der Zeichenkodierung in der Ihre E-Mail von Admidio verschickt wird. Da ggf. nicht alle E-Mail-Clients UTF-8 richtig verarbeiten können, kann hier alternativ auch ISO-8859-1 eingestellt werden.</string>
  <string name="MAI_CHOOSE_ROLE">Bitte wählen Sie eine Rolle als Adressat der E-Mail aus!</string>
  <string name="MAI_COPY_OF_YOUR_EMAIL">Hier ist Ihre angeforderte Kopie der Nachricht</string>
  <string name="MAI_COUNT_BCC">Anzahl der BCC Empfänger</string>
  <string name="MAI_COUNT_BCC_DESC">E-Mails an Rollen mit mehreren Mitgliedern werden als Blindkopie (BCC) versendet. So kann vom Empfänger nicht eingesehen werden, wer diese E-Mail noch bekommen hat. Die Anzahl in diesem Feld gibt die maximale Anzahl an Empfängern pro E-Mail an. Diese Anzahl kann von Providern beschränkt werden. Besitzt eine Rolle mehr Mitglieder als die eingestellte Zahl, so werden mehrere E-Mails erzeugt. Wird der Wert auf 1 gesetzt, so werden die E-Mails nicht als Blindkopie versendet, sondern direkt an den Empfänger. Die Anzahl der möglichen zu versendenden E-Mails innerhalb eines Zeitraums kann auch von Providern beschränkt werden. (Standard: 50)</string>
  <string name="MAI_DELIVERY_CONFIRMATION">Lesebestätigung anfordern</string>
  <string name="MAI_DELIVERY_CONFIRMATION_DESC">Ist diese Option aktiviert, hat der Verfasser einer E-Mail die Möglichkeit eine Lesebestätigung anzufordern. Es hängt allerdings von den Einstellungen des E-Mailprogramms des Empfängers ab, ob eine Lesebestätigung versendet wird. Der Empfänger kann dies auf seinen Wunsch unterdrücken.</string>
  <string name="MAI_EMAIL_DESC">E-Mails können an unterschiedliche Rollen, dies können Gruppen, Kurse oder Abteilungen sein, geschrieben werden.</string>
  <string name="MAI_EMAIL_SEND_TO_RECEIVER">#VAR1# hat an die folgenden Empfänger: #VAR3# von #VAR2# folgende E-Mail geschickt:</string>
  <string name="MAI_EMAIL_SEND_TO_ROLE_ACTIVE">#VAR1# hat an die aktiven Mitglieder der Rolle #VAR3# von #VAR2# folgende E-Mail geschickt:</string>
  <string name="MAI_EMAIL_SEND_TO_ROLE_FORMER">#VAR1# hat an die ehemaligen Mitglieder der Rolle #VAR3# von #VAR2# folgende E-Mail geschickt:</string>
  <string name="MAI_EMAIL_SEND_TO_ROLE_ALL">#VAR1# hat an die aktiven und ehemaligen Mitglieder der Rolle #VAR3# von #VAR2# folgende E-Mail geschickt:</string>
  <string name="MAI_EMAIL_SEND_TO_USER">#VAR1# hat Ihnen von #VAR2# folgende E-Mail geschickt:</string>
  <string name="MAI_HIDDEN">Versteckt </string>
  <string name="MAI_HTML_MAILS_REGISTERED_USERS">HTML-Mails</string>
  <string name="MAI_HTML_MAILS_REGISTERED_USERS_DESC">Die Erstellung und der Versand von HTML-Mails kann für registrierte Benutzer aktiviert werden. Anstelle des normalen Textfeldes wird dann ein Javascript-Editor angezeigt über den der Text komfortabel editiert werden kann. Aus Sicherheitsgründen ist diese Funktion nicht für Gäste möglich.</string>
  <string name="MAI_INTO_TO">Empfänger im TO-Feld und nicht im BCC-Feld auflisten</string>
  <string name="MAI_INTO_TO_DESC">Geht eine E-Mail an mehrere Personen, dann werden die Empfänger bei gesetzter Einstellung alle im TO-Feld der E-Mail aufgelistet. Dadurch kann jeder Empfänger die Namen und E-Mail-Adressen der anderen Empfänger sehen. Außerdem hat er die Möglichkeit auf diese E-Mail an alle anderen Empfänger zu antworten. (Standard: Deaktiviert)</string>
  <string name="MAI_MAX_ATTACHMENT_SIZE">Sie können beliebig viele Anhänge hinzufügen. Allerdings darf die Dateigröße aller Anhänge zusammen #VAR1# MB nicht überschreiten.</string>
  <string name="MAI_MAX_RECEIVER">Maximale Empfänger für E-Mails</string>
  <string name="MAI_MAX_RECEIVER_DESC">Dieser Wert gibt an, wieviele Empfänger man für ein E-Mail auswählen kann. Eine Rolle wird als ein einzelner Empfänger verstanden</string>
  <string name="MAI_MESSAGE_WENT_TO">Diese Nachricht ging an</string>
  <string name="MAI_PHP_MAIL">PHP mail()</string>
  <string name="MAI_RECIPIENTS_WITH_ROLES">Empfänger bei Rollen</string>
  <string name="MAI_RECIPIENTS_WITH_ROLES_DESC">E-Mails an Rollen enthalten alle Empfänger im BCC-Feld. Das TO-Feld wird dann in der Regel mit \"Undisclosed Recipients\" gefüllt. Falls dies zu Problemen führt kann mit dieser Einstellung das Empfängerfeld (TO) mit der Absenderadresse bzw. der Administratoradresse aus den Systembenachrichtigungen gefüllt werden. Alle Emails an beliebige Rollen werden dann allerdings auch an diese Empfänger zusätzlich geschickt. Die Rollenmitglieder werden dabei weiterhin in das BCC-Feld geschrieben. (Standard: Versteckt)</string>
  <string name="MAI_SEND_COPY">Kopie der E-Mail an mich senden</string>
  <string name="MAI_SEND_EMAIL">E-Mail senden</string>
  <string name="MAI_SEND_MAIL_TO_ROLE">Ihre E-Mail wird an alle Mitglieder der ausgewählten Rolle geschickt, sofern diese ihre E-Mail-Adresse im System hinterlegt haben oder an die ausgewählten Empfänger.\n\nWenn Sie eingeloggt sind stehen Ihnen weitere Rollen und Empfänger zur Verfügung, an die Sie E-Mails schreiben können.</string>
  <string name="MAI_SEND_METHOD">Versandmethode</string>
  <string name="MAI_SEND_METHOD_DESC">Die mail()-Funktion von PHP wird von einigen Hostern eingeschränkt und führt gelegentlich zu Spamverdacht. Daher wird in der Regel der Versand von einer existierenden E-Mail-Adresse über einen SMTP-Server empfohlen. Die SMTP-Einstellungen können weiter unten konfiguriert werden. (Standard: PHP mail())</string>
  <string name="MAI_SENDER">Absender</string>
  <string name="MAI_SENDER_EMAIL">Absender E-Mail-Adresse</string>
  <string name="MAI_SENDER_EMAIL_ADDRESS_DESC">Manche Provider erlauben die Nutzung unbekannter E-Mail-Adressen als Absender nicht. In diesem Fall kann hier eine Adresse eingetragen werden, von der aus dann alle E-Mails aus dem E-Mailmodul verschickt werden, (z.B. mailversand@#VAR1#).\nBleibt das Feld leer wird die Adresse des Absenders genutzt. (Standard: leer)</string>
  <string name="MAI_SENDER_NAME">Name des Absenders</string>
  <string name="MAI_SENDER_NAME_DESC">Name des Absenders zur verwendeten E-Mail-Adresse. Dieses Feld muss nur gefüllt werden, wenn auch eine Absender E-Mail-Adresse gepflegt ist. (Standard: leer)</string>
  <string name="MAI_SENDER_NOT_LOGGED_IN">(Der Absender war nicht eingeloggt. Deshalb könnten die Absenderangaben fehlerhaft sein.)</string>
  <string name="MAI_SHOW_CAPTCHA_DESC">Für nicht angemeldete Benutzer wird im E-Mailformular bei aktiviertem Captcha ein alphanumerischer Code eingeblendet. Diesen muss der Benutzer vor dem E-Mailversand korrekt eingeben. Dies soll sicherstellen, dass das Formular nicht von Spammern missbraucht werden kann. (Standard: ja)</string>
  <string name="MAI_SMTP">SMTP</string>
  <string name="MAI_SMTP_AUTH">SMTP Authentifizierung</string>
  <string name="MAI_SMTP_AUTH_DESC">Falls eine Authentifizierung am SMTP-Server stattfinden soll, müssen auch die Felder Benutzername und Passwort ausgefüllt werden.  (Standard: Ja)</string>
  <string name="MAI_SMTP_AUTH_LOGIN">Login</string>
  <string name="MAI_SMTP_AUTH_NTLM">NTLM</string>
  <string name="MAI_SMTP_AUTH_PLAIN">Plain</string>
  <string name="MAI_SMTP_AUTH_TYPE">SMTP Authentifizierungs-Typ</string>
  <string name="MAI_SMTP_AUTH_TYPE_DESC">SMTP kennt verschiedene Authentifizierungsmethoden. Die hier ausgewählte wird von Admidio verwendet. (Standard: Login)</string>
  <string name="MAI_SMTP_HOST">SMTP Host</string>
  <string name="MAI_SMTP_HOST_DESC">Adresse des zu verwendenden SMTP-Servers.</string>
  <string name="MAI_SMTP_PASSWORD">SMTP Passwort</string>
  <string name="MAI_SMTP_PASSWORD_DESC">Das Passwort, das bei der SMTP-Authentifizierung verwendet wird.</string>
  <string name="MAI_SMTP_PORT">SMTP Port</string>
  <string name="MAI_SMTP_PORT_DESC">Angabe des Ports über den die SMTP-Verbindung aufgebaut werden soll. (Standard: 25)</string>
  <string name="MAI_SMTP_SECURE">SMTP Verschlüsselung</string>
  <string name="MAI_SMTP_SECURE_DESC">Hier kann ausgewählt werden, ob und wie die SMTP-Verbindung verschlüsselt werden soll. (Standard: ohne)</string>
  <string name="MAI_SMTP_SECURE_NO">ohne</string>
  <string name="MAI_SMTP_SECURE_SSL">SSL</string>
  <string name="MAI_SMTP_SECURE_TLS">TLS</string>
  <string name="MAI_SMTP_USER">SMTP Benutzername</string>
  <string name="MAI_SMTP_USER_DESC">Der Benutzername, der bei der SMTP-Authentifizierung verwendet wird.</string>
  <string name="MAI_SUBJECT">Betreff</string>
  <string name="MAI_SUBJECT_ATTACHMENT">Betreff &amp; Anhang</string>
  <string name="MAI_YOUR_EMAIL">Ihre E-Mail</string>
  <string name="MAI_YOUR_NAME">Ihr Name</string>
  <!--Phrases only in Membersadministration-->
  <string name="MEM_ASSIGN_FIELDS">Felder zuordnen</string>
  <string name="MEM_ASSIGN_FIELDS_DESC">Ordne den Datenbankfeldern, wenn möglich eine Spalte aus der Datei zu.\n\nAuf der linken Seite stehen alle möglichen Datenbankfelder und auf der rechten Seite sind jeweils alle Spalten aus der ausgewählten Datei aufgelistet. Falls nicht alle Datenbankfelder in der Datei vorhanden sind, können diese Felder einfach leer gelassen werden.</string>
  <string name="MEM_ASSIGN_ROLE">Rolle zuordnen</string>
  <string name="MEM_ASSIGN_ROLE_FOR_IMPORT">Wähle bitte eine Rolle aus, der alle importierten Benutzer automatisch zugeordnet werden.\n\nIhnen stehen nur Rollen zur Auswahl, die Sie sehen dürfen und keine Rollenzuordnungsberechtigung besitzen, falls Sie diese selber nicht besitzt.</string>
  <string name="MEM_ASSIGN_ROLES">Rollen zuordnen</string>
  <string name="MEM_CREATE_USER">Benutzer anlegen</string>
  <string name="MEM_CODING">Kodierung</string>
  <string name="MEM_CHANGE_HISTORY">Änderungshistorie</string>
  <string name="MEM_CHANGE_HISTORY_OF">Änderungshistorie von #VAR1#</string>
  <string name="MEM_CHOOSE_FILE">Datei auswählen</string>
  <string name="MEM_COMPLEMENT">Ergänzen</string>
  <string name="MEM_DAYS_FIELD_HISTORY">Standardzeitraum in der Änderungshistorie (Tage)</string>
  <string name="MEM_DAYS_FIELD_HISTORY_DESC">Zeitraum in Tagen in denen in der Änderungshistorie der Profilfelder die Veränderungen angezeigt werden. Dies ist der Standardfilter, welcher durch den Benutzer nachher beliebig geändert werden kann. Bei großen Datenbanken dient dies dazu die Datenmenge bei normalen Aufruf der Änderungshistorie einzuschränken. (Standard: 365)</string>
  <string name="MEM_DUPLICATE">Duplizieren</string>
  <string name="MEM_EDIT_USER">Benutzer bearbeiten</string>
  <string name="MEM_ENABLE_USER_RELATIONS">Beziehungen pflegen und anzeigen</string>
  <string name="MEM_ENABLE_USER_RELATIONS_DESC">Wenn diese Einstellung gesetzt ist, können Beziehungen zwischen den Benutzern gepflegt und angezeigt werden. (Standard: ja)</string>
  <string name="MEM_EXISTING_USERS">Existierende Benutzer</string>
  <string name="MEM_FILE_COLUMN">Dateispalte</string>
  <string name="MEM_FIRST_LINE_COLUMN_NAME">Erste Zeile beinhaltet die Spaltenbezeichnungen</string>
  <string name="MEM_FORMAT">Format</string>
  <string name="MEM_IDENTIFY_USERS">Existierende Benutzer werden anhand von Vornamen und Nachnamen erkannt.</string>
  <string name="MEM_IMPORT">Importieren</string>
  <string name="MEM_IMPORT_SUCCESSFUL">Der Import ist erfolgreich verlaufen.\n\n#VAR1# neue Benutzer wurden angelegt.\n#VAR2# Benutzer wurden bearbeitet.\n#VAR3# Rollenmitgliedschaften wurden zugeordnet.</string>
  <string name="MEM_IMPORT_USERS">Benutzer importieren</string>
  <string name="MEM_INPUT_FIRSTNAME_LASTNAME">Gib bitte den Vor- und Nachnamen des neuen Benutzers ein. Bevor der Benutzer angelegt wird, wird geprüft, ob ein Benutzer mit ähnlichem Namen bereits in der Datenbank existiert.</string>
  <string name="MEM_MAKE_FORMER">Sie können den Benutzer zu einem Ehemaligen machen. Dies hat den Vorteil, dass die Daten erhalten bleiben und Sie sie später immer wieder sehen können, welchen Rollen diese Person zugeordnet war.</string>
  <string name="MEM_NO_CHANGES">Es sind keine Änderungen protokolliert.</string>
  <string name="MEM_NO_CHANGES_PROFIL">Bei #VAR1_BOLD# wurden bisher keine Änderungen protokolliert. </string>
  <string name="MEM_NO_MEMBERSHIP">Dieser Benutzer ist noch kein Mitglied der Organisation #VAR1#.</string>
  <string name="MEM_NOT_EDIT">Nicht bearbeiten</string>
  <string name="MEM_PROFILE_FIELD">Profilfeld</string>
  <string name="MEM_REMOVE_MEMBERSHIP">Wollen Sie die Mitgliedschaft des Benutzers #VAR1# bei #VAR2# beenden?</string>
  <string name="MEM_REMOVE_MEMBERSHIP_OK">Die Mitgliedschaft des Benutzers #VAR1_BOLD# bei #VAR2_BOLD# wurde erfolgreich beendet! </string>
  <string name="MEM_REMOVE_USER">Benutzer entfernen</string>
  <string name="MEM_REMOVE_USER_DESC">Wenn Sie #VAR1_BOLD# auswählen, wird der Datensatz unwiderruflich aus der Datenbank entfernt und es ist später nicht mehr möglich Daten dieser Person einzusehen.</string>
  <string name="MEM_REPLACE">Ersetzen</string>
  <string name="MEM_ROLE_SELECT_RIGHT">Sie Haben keine Berechtigung, die Rolle #VAR1# auszuwählen.\nBitte wählen Sie eine andere Rolle aus.</string>
  <string name="MEM_SEND_NEW_LOGIN">Möchten Sie #VAR1_BOLD# eine E-Mail mit dem aktuellen Benutzernamen und einem neuen Passwort mailen?</string>
  <string name="MEM_SEND_USERNAME_PASSWORD">E-Mail mit Benutzernamen und neuem Passwort zuschicken</string>
  <string name="MEM_SHOW_ALL_USERS">Alle Benutzer anzeigen</string>
  <string name="MEM_SHOW_USERS_DESC">Ist die Einstellung nicht gesetzt werden nur die aktiven Mitglieder dieser Organisation angezeigt. ist die Einstellung aktiviert werden alle Benutzer der Datenbank angezeigt.</string>
  <string name="MEM_UPDATED_ON">Aktualisiert am</string>
  <string name="MEM_USER_COULD_BE_CREATED">Der Benutzer kann angelegt werden.</string>
  <string name="MEM_USER_DELETE">Wollen Sie #VAR1_BOLD# wirklich löschen?\n\nDer Benutzer wird damit physikalisch in der Datenbank gelöscht und ein Zugriff auf seine Daten ist nicht mehr möglich.</string>
  <string name="MEM_USER_MANAGEMENT">Benutzerverwaltung</string>
  <string name="MEM_USER_MANAGEMENT_DESC">Alle aktiven und ehemaligen Benutzer können hier eingesehen und verwaltet werden. Neue Benutzer können angelegt oder importiert werden.</string>
  <string name="MEM_USERS_PER_PAGE">Anzahl Benutzer pro Seite</string>
  <string name="MEM_USERS_PER_PAGE_DESC">Anzahl der Benutzer die auf einer Seite in einer Liste aufgelistet werden. Gibt es mehr Benutzer zu der Organisation, so kann man in der Liste blättern. (Standard: 25)</string>
  <!--Phrases only in Menu-->
  <string name="MEN_NAME_DESC">Der Name des Eintrages im Menüband. Hier kann auch der Name eines Übersetzungsstrings angegeben werden.</string>
  <string name="MEN_MENU_ITEM">Menüeintrag</string>
  <string name="MEN_MENU_LEVEL">Menüebene</string>
  <string name="MEN_MENU_LEVEL_DESC">Ein Menüpunkt ist immer einem anderen Menüpunkt untergeordnet. Wählen Sie dazu in der Auswahlliste eine Menüebene aus in dieser der neue Menüpunkt sichtbar sein soll. Wollen Sie den Menüpunkt auf der obersten Ebene anzeigen, dann wählen Sie #VAR1_BOLD# aus.</string>
  <string name="MEN_MODULE_RIGHTS">Modulrechte</string>
  <string name="MEN_MODULE_RIGHTS_DESC">Wenn Sie hier ein Modul angeben, dann wird der Menüpunkt nur angezeigt, wenn der Benutzer auch das Recht hat, dieses Modul zu sehen.</string>
  <string name="MEN_PLUGIN">Plugins</string>
  <!--Phrases only in Messagemodule-->
  <string name="MSG_ACTIVATE_CHAT_MODULE">Chat aktivieren</string>
  <string name="MSG_ACTIVATE_CHAT_MODULE_DESC">Das Chat-Modul kann über diese Einstellung aktiviert oder deaktiviert werden. Das Modul lädt alle 3 Sekunden dynamisch Daten aus der Datenbank. Es werden maximal 99 Einträge gespeichert. Bei 100 Meldungen werden die ersten 50 Einträge wieder gelöscht. (Standard: Deaktiviert)</string>
  <string name="MSG_ACTIVATE_PM_MODULE">Private Nachrichten aktivieren</string>
  <string name="MSG_ACTIVATE_PM_MODULE_DESC">Private Nachrichten können über diese Einstellung aktiviert oder deaktiviert werden. (Standard: Aktiviert)</string>
  <string name="MSG_ACTIVE_FORMER_SHORT">Aktive und ehemalige</string>
  <string name="MSG_CHAT">Chat</string>
  <string name="MSG_DELETE_DESC">Soll Nachricht #VAR1_BOLD# nun entfernt werden.</string>
  <string name="MSG_DELETE_PM">Da es sich um eine Private Nachricht handeln, wird die Nachricht nur zum löschen markiert und wartet auf eine Aktion des Gesprächspartners</string>
  <string name="MSG_FORMER_MEMBERS">Ehemalige Mitglieder</string>
  <string name="MSG_NO_ROLES_AND_USERS">Es sind keine Rollen oder Benutzer freigegeben, an die Sie Nachrichten schicken können.</string>
  <string name="MSG_NO_VALID_RECIPIENTS">Die ausgewählten Rollen und Benutzer besitzen keine gültigen E-Mail-Adressen. Aus diesem Grund kann die E-Mail nicht versendet werden.</string>
  <string name="MSG_OPPOSITE">Gesprächspartner</string>
  <string name="MSG_PM_SEND">Die Private Nachricht wurde an #VAR1_BOLD# versendet.</string>
  <string name="MSG_PM_NOT_SEND">Die Private Nachricht konnte nicht an #VAR1_BOLD# gesendet werden.\n\nFolgender Fehler ist aufgetreten:\n#VAR2#</string>
  <string name="MSG_REMOVE">Nachricht entfernen</string>
  <string name="MSG_SEND_PM">Ihre PM wird an den ausgewählten Empfänger gesendet</string>
  <string name="MSG_SHOW_FORMER">E-Mails an Ehemalige senden</string>
  <string name="MSG_SHOW_FORMER_DESC">Ist diese Einstellung gesetzt, dann können E-Mails an einzelne ehemalige Mitglieder, sowie an alle ehemaligen Mitglieder einer Rolle gesendet werden. (Standard: Aktiviert)</string>
  <string name="PMS_MESSAGE">Private Nachrichten</string>
  <string name="PMS_SEND_PM">Private Nachricht senden</string>
  <string name="PMS_WAS_SENT_TO">Nachricht wurde gesendet an:</string>
  <string name="PMS_WAS_NOT_SENT_TO">Fehler - Nachricht wurde nicht gesendet an:</string>
  <!--Phrases only in New-User-Registration-->
  <string name="NWU_ASSIGN_LOGIN">Zugangsdaten zuordnen</string>
  <string name="NWU_ASSIGN_LOGIN_SUCCESSFUL">Die Anmeldedaten wurden erfolgreich zugeordnet.</string>
  <string name="NWU_ASSIGN_LOGIN_EMAIL">Die Anmeldedaten wurden erfolgreich zugeordnet und der Benutzer ist darüber per E-Mail benachrichtigt worden.</string>
  <string name="NWU_ASSIGN_MEMBERSHIP">Mitgliedschaft zuweisen</string>
  <string name="NWU_ASSIGN_MEMBERSHIP_AND_LOGIN">Mitgliedschaft und Anmeldedaten diesem Benutzer zuordnen</string>
  <string name="NWU_ASSIGN_REGISTRATION">Registrierung zuordnen</string>
  <string name="NWU_DELETE_REGISTRATION">Registrierung löschen</string>
  <string name="NWU_MANAGE_NEW_REGISTRATIONS_DESC">Besucher, die sich auf der Homepage registriert haben, werden hier aufgelistet und können freigeschaltet oder abgewiesen werden.</string>
  <string name="NWU_NEW_REGISTRATIONS">Neue Registrierungen</string>
  <string name="NWU_NO_MEMBERSHIP">Dieser Benutzer ist noch kein Mitglied der Organisation #VAR1#, besitzt aber bereits Anmeldedaten.</string>
  <string name="NWU_NO_MEMBERSHIP_NO_LOGIN">Dieser Benutzer ist noch kein Mitglied der Organisation #VAR1# und besitzt auch keine Anmeldedaten.</string>
  <string name="NWU_NO_REGISTRATIONS">Es sind keine Registrierungen vorhanden.</string>
  <string name="NWU_REGISTERED_ON">Registriert am #VAR1#</string>
  <string name="NWU_REMINDER_SEND_LOGIN">Möchten Sie dem Benutzer seinen Anmeldenamen mit Passwort als Erinnerung zuschicken?</string>
  <string name="NWU_SEND_LOGIN">Zugangsdaten zuschicken</string>
  <string name="NWU_USER_NO_VALID_LOGIN">Dieser Benutzer besitzt noch kein Login.\nMöchten Sie ihm die Daten dieser Registrierung zuordnen?</string>
  <string name="NWU_USER_VALID_LOGIN">Dieser Benutzer besitzt schon ein gültiges Login.</string>
  <!--Phrases only in Organizationadministration-->
  <string name="ORG_ACCESS_TO_MODULE">Zugriff auf Modul</string>
  <string name="ORG_ACCESS_TO_MODULE_DESC">Das Modul kann über diese Einstellung komplett deaktiviert oder nur für angemeldete Benutzer freigegeben werden. Haben nur angemeldete Benutzer Zugriff, so wird das Modul für Besucher ausgeblendet. Der Web-Feed ist dann allerdings für beide Gruppen nicht mehr aufrufbar. (Standard: Aktiviert)</string>
  <string name="ORG_ACTIVATE_SYSTEM_MAILS">Systembenachrichtigungen aktivieren</string>
  <string name="ORG_ACTIVATE_SYSTEM_MAILS_DESC">Hier können die Systembenachrichtigungen von Admidio deaktiviert werden. Systembenachrichtigungen werden versendet, wenn sich zum Beispiel ein neuer Benutzer angemeldet hat. Aber auch Registrierungsbestätigungen werden als Systembenachrichtigungen verschickt. Dieses Feature sollte in der Regel nicht deaktiviert werden, es sei denn der Server unterstützt keinen E-Mailversand. Das E-Mailmodul ist durch die Deaktivierung nicht betroffen. (Standard: ja)</string>
  <string name="ORG_ADD_ORGANIZATION_DESC">Fügt eine neue Organisation mit ihren Stammdaten in der Datenbank hinzu. Der aktuelle Benutzer wird dort automatisch zum Administrator ernannt und kann die weitere Einrichtung durchführen. Benutzer, die sich dann am System anmelden, müssen die entsprechende Organisation auswählen.</string>
  <string name="ORG_ADDITIONAL_VARIABLES">Zusätzliche Variablen</string>
  <string name="ORG_ADMIDIO_THEME">Admidio-Theme</string>
  <string name="ORG_ADMIDIO_THEME_DESC">Das aktuelle Admidio-Layout kann hier ausgewählt werden. Es werden alle Layouts aus dem Ordner adm_themes angezeigt. (Standard: modern)</string>
  <string name="ORG_AUTOMATOC_LOGOUT_AFTER">Automatischer Logout nach</string>
  <string name="ORG_AUTOMATOC_LOGOUT_AFTER_DESC">Dieser Wert gibt an, nach wieviel Minuten ein inaktiver Benutzer automatisch ausgeloggt wird. Inaktiv ist ein Benutzer solange er keine Seite des Admidio-Systems aufruft. Diese Einstellung wird ignoriert, falls der Benutzer #VAR1_BOLD# ausgewählt hat. (Standard: 20 Minuten)</string>
  <string name="ORG_BROWSER_UPDATE_CHECK">Update Meldung für veraltete Browser</string>
  <string name="ORG_BROWSER_UPDATE_CHECK_DESC">Nach Aktivierung wird Benutzern mit veraltetem Browser geraten ein Browserupdate durchzuführen. Neuere Browser schützen besser vor Betrug, Viren, Trojanern, Datendiebstahl und anderen Bedrohungen Ihrer Privatsphäre und Sicherheit. Jede neue Browsergeneration verbessert die Geschwindigkeit und die Unterstützung neuer Webtechniken, mit der Webseiten besser dargestellt werden können. Hierzu wird das Service von https://browser-update.org/ verwendet.</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_BACKGROUND_COLOR">Hintergrundfarbe</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_BACKGROUND_IMAGE">Hintergrundbild</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_BACKGROUND_IMAGE_DESC">Es kann ein Hintergrundbild ausgewählt werden, welches als Grundlage für das Captcha-Bild dient. Die Farben der Zeichen sollten dann so darauf abgestimmt werden, dass das Captcha weiterhin lesbar ist. (Standard: kein Bild)</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_CHARACTERS_COLOR">Zeichenfarbe</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_COLOR_DESC">Die Hintergrundfarbe sollte sich von der Zeichenfarbe absetzen. Sind Linienfarbe und Zeichenfarbe identisch ist es für Skripte und Bots schwieriger das Captcha zu lösen. Die einzelnen Farben müssen als #VAR1#hexadezimaler Wert#VAR2# angegeben werden.</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_DISTORTION">Verzerrung</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_DISTORTION_DESC">Dieser Wert gibt an, wie stark die Zeichen verzerrt werden sollen. 0 bedeutet keine Verzerrung, 3 ist bereits eine so starke Verzerrung, dass einzelne Zeichen nicht mehr erkannt werden können. (Standard: 0.75)</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_FONT">Hier kann die Schriftart für den Captcha-Code ausgewählt werden. (Standard: AHGBold.ttf)</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_LINE_COLOR">Linienfarbe</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_LINES_NUMBERS">Anzahl Linien</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_LINES_NUMBERS_DESC">Die Linien auf dem Captcha sollen es Skripten/Bots erschweren diese zu lösen. Je mehr Linien gezeichnet werden, desto schwieriger ist es dieses zu lösen. Leider gilt dies aber auch für Menschen. (Standard: 5)</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_PREVIEW">Captcha-Vorschau</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_PREVIEW_TEXT">Die Captcha-Vorschau berücksichtigt nur die bereits gespeicherten Einstellungen.</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_REGISTRATION">Bei der Registrierung wird für alle Benutzer bei aktiviertem Captcha ein alphanumerischer Code oder eine einfache Rechenaufgabe eingeblendet. Diesen muss der Benutzer vor der Registrierung korrekt eingeben. Dies soll sicherstellen, dass das Formular nicht von Spammern missbraucht werden kann. (Standard: ja)</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_SIGNATURE">Captcha Untertitel</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_SIGNATURE_TEXT">Hier kann der Untertitel des Captchas festgelegt werden. Es wird die Standard-Schriftart aus dem aktuellen Theme verwendet.</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_SIGNS">Zulässige Zeichen</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_SIGNS_TEXT">Hier können die zu verwendenden Captcha-Zeichen angegeben werden. Zeichen, welche leicht verwechselt werden können, wie z.B. l oder I sollten dabei vermieden werden.</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_TYPE">Captcha Art</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_TYPE_CALC">Rechenaufgabe</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_TYPE_PIC">Zufällige Zeichen</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_TYPE_WORDS">Wörter (englisch)</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_TYPE_TEXT">Hier kann die Art des Captchas gewählt werden. Das Captcha wird als Bild angezeigt und kann aus zufälligen Zeichen, aus einer kleinen Rechenaufgabe oder aus 2 Wörtern bestehen. Mit den weiteren Einstellungen kann das Bild angepasst werden. (Standard: Zufällige Zeichen)</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_WIDTH_DESC">Angabe der Breite in Pixel des Captcha-Bildes. Die Höhe wird proportional zur Breite errechnet. Über diese Einstellung wird auch die Größe der Zeichen bestimmt. (Standard: 215)</string>
  <string name="ORG_CONFIRM_REGISTRATION">Bestätigung der Anmeldung nach der manuellen Freigabe</string>
  <string name="ORG_CREATE_ITEM_FIELD">Neues Artikelfeld</string>
  <string name="ORG_CREATE_PROFILE_FIELD">Profilfeld anlegen</string>
  <string name="ORG_CURRENCY">Währung</string>
  <string name="ORG_CURRENCY_DESC">Kennzeichen der Währung, die benutzt wird. Dieses Zeichen wird hinter allen Beträgen angezeigt.</string>
  <string name="ORG_DATATYPE">Datentyp</string>
  <string name="ORG_DATE_FORMAT">Datumsformat</string>
  <string name="ORG_DATE_FORMAT_DESC">Das Format entspricht der PHP-Funktion #VAR1#. (Standard: d.m.Y)</string>
  <string name="ORG_DIFFERENT_DATABASE_VERSION">Abweichende Datenbankversion</string>
  <string name="ORG_EDIT_PROFILE_FIELD">Profilfeld bearbeiten</string>
  <string name="ORG_EMAIL_ALERTS">E-Mail-Benachrichtigung</string>
  <string name="ORG_EMAIL_ALERTS_DESC">Mitglieder aller Rollen mit der Berechtigung #VAR1_BOLD# erhalten eine E-Mail, sobald sich ein neuer User im System registriert hat. (Standard: ja)</string>
  <string name="ORG_ENABLE_CAPTCHA">Captcha aktivieren</string>
  <string name="ORG_ENABLE_REGISTRATION_MODULE">Registrierung aktivieren</string>
  <string name="ORG_ENABLE_REGISTRATION_MODULE_DESC">Die Registrierung durch Besucher der Homepage kann über diese Einstellung aktiviert oder deaktiviert werden. Welche Profilfelder bei der Registrierung angezeigt werden, kann in den Profilfeld-Einstellungen je Feld konfiguriert werden. (Standard: ja)</string>
  <string name="ORG_ENABLE_RSS_FEEDS">Web-Feeds aktivieren</string>
  <string name="ORG_ENABLE_RSS_FEEDS_DESC">Admidio kann Web-Feeds für verschiedene Module (Ankündigungen, Termine, Gästebuch, Fotogalerien und Weblinks) auf den jeweiligen Übersichtsseiten bereitstellen, die dann über den Browser einem Feedreader zugeordnet werden können. (Standard: ja)</string>
  <string name="ORG_FIELD_DESCRIPTION">Es können beliebig viele zusätzliche Felder definiert werden. Diese werden im Profil der einzelnen Benutzer angezeigt und können dort auch bearbeitet werden. Außerdem stehen diese Felder bei den Eigenen Listen zur Verfügung.</string>
  <string name="ORG_FIELD_DISABLED">Feld nur für Benutzer mit dem Recht #VAR1_BOLD# editierbar</string>
  <string name="ORG_FIELD_DISABLED_DESC">Ein gesperrtes Feld kann vom Benutzer im eigenen Profil nicht mehr bearbeitet werden. Es kann nur noch von Benutzern bearbeitet werden, die das Rollenrecht besitzen alle Benutzer zu bearbeiten. Leiter einer Rolle mit dem Recht, Profile der Rollenmitglieder zu bearbeiten, können dieses Feld ebenfalls bearbeiten.</string>
  <string name="ORG_FIELD_DOWN">Profilfeld nach unten verschieben</string>
  <string name="ORG_FIELD_EXIST">Es existiert bereits ein Feld in dieser Kategorie mit dem selben Namen.</string>
  <string name="ORG_FIELD_HIDDEN">Feld nur für berechtigte Benutzer (eigenes Profil &amp; Rollenrecht) sichtbar</string>
  <string name="ORG_FIELD_HIDDEN_DESC">Ein Feld ist normalerweise für alle Benutzer sichtbar, die das Profil sehen dürfen. Ist diese Einstellung nicht gesetzt, dann können nur Benutzer das Feld sehen, die das Profil auch bearbeiten dürfen.</string>
  <string name="ORG_FIELD_NOT_DISABLED">Feld kann durch Benutzer selbst bearbeitet werden</string>
  <string name="ORG_FIELD_NOT_HIDDEN">Feld für alle Benutzer sichtbar</string>
  <string name="ORG_FIELD_NOT_MANDATORY">Feld muss nicht zwingend ausgefüllt werden</string>
  <string name="ORG_FIELD_NOT_REGISTRATION">Feld wird bei der Registrierung nicht angezeigt</string>
  <string name="ORG_FIELD_REGISTRATION">Feld wird bei der Registrierung angezeigt</string>
  <string name="ORG_FIELD_REQUIRED">Pflichtfeld, muss immer ausgefüllt werden</string>
  <string name="ORG_FIELD_REQUIRED_DESC">Felder, die als Pflichtfelder markiert sind, müssen immer gefüllt werden. Dies gilt für die Registrierung, aber auch bei der gewöhnlichen Profildatenbearbeitung.</string>
  <string name="ORG_FIELD_UP">Profilfeld nach oben verschieben</string>
  <string name="ORG_FIELD_URL_DESC">Die eingegebene URL verlinkt später im Profil den Inhalt, den der Benutzer in dieses Feld eingegeben hat. Optional kann noch der Platzhalter #user_content# in die URL eingebaut werden. Dies ist dann der Inhalt, den der Benutzer im Feld eingegeben hat.\n\nBeispiel:\nUrl: https://www.google.de/search?q=#user_content#\nFeldinhalt: Admidio\nLink im Profil: https://www.google.de/search?q=Admidio</string>
  <string name="ORG_HOMEPAGE_REGISTERED_USERS">Auf diese Seite wird der Benutzer geleitet, sobald er sich angemeldet hat. Der Pfad zu der Seite muss relativ zum Admidio-Verzeichnis angegeben werden.\n(Beispiel: adm_program/index.php)</string>
  <string name="ORG_HOMEPAGE_VISITORS">Diese Seite ist die Standard-Startseite von Admidio auf die Besucher geleitet werden. Der Pfad zu der Seite muss relativ zum Admidio-Verzeichnis angegeben werden.\n(Beispiel: adm_program/index.php)</string>
  <string name="ORG_INVALID_THEME">Es wurde kein gültiges Theme ausgewählt.</string>
  <string name="ORG_JAVASCRIPT_EDITOR_COLOR">Farbe Javascript-Editor</string>
  <string name="ORG_JAVASCRIPT_EDITOR_COLOR_DESC">Hier wird die Hintergrundfarbe des Javascript-Editors angegeben. Dies kann ein hexadezimaler Farbwert sein z.B. #ffa500 oder ein RGB-Wert z.B. rgb(255, 185,0).</string>
  <string name="ORG_JAVASCRIPT_EDITOR_ENABLE">Javascript-Editor benutzen</string>
  <string name="ORG_JAVASCRIPT_EDITOR_ENABLE_DESC">Ein umfangreicher Javascript-Editor wird an vielen Stellen im Programm genutzt, damit der Benutzer z.B. Ankündigungen, Terminbeschreibungen oder ähnliches komfortabler eingeben kann. Wird der Editor deaktiviert, so wird ein einfaches mehrzeiliges Textfeld dargestellt.</string>
  <string name="ORG_LAST_UPDATE_STEP">Letzter Update-Schritt</string>
  <string name="ORG_LOGIN_AUTOMATICALLY">Automatisch anmelden</string>
  <string name="ORG_LOGIN_AUTOMATICALLY_DESC">Benutzer können beim Anmelden festlegen, ob die Anmeldung auf dem Rechner gespeichert werden soll. Bei einem weiteren Besuch der Homepage sind diese Benutzer dann automatisch angemeldet. Dies kann allerdings auch dazu führen, dass Benutzer diese Option unbedacht einsetzen und so evtl. fremde Personen Zugriff auf die Daten bekommen. (Standard: ja)</string>
  <string name="ORG_NEW_ORGANIZATION">Neue Organisation</string>
  <string name="ORG_NEW_ORGANIZATION_DESC">Geben Sie in diesem Formular die Abkürzung, den offiziellen Namen sowie die E-Mail-Adresse der Organisation ein, die Sie hinzufügen möchten. Die E-Mail-Adresse sollte eine allgemeine Adresse der Organisation sein. Diese wird unter anderem als Absenderadresse bei automatischen Systembenachrichtigungen genutzt.</string>
  <string name="ORG_NEW_PASSWORD_ACTIVATION_LINK">Neues Passwort mit Aktivierungslink</string>
  <string name="ORG_NO_FIELD_CREATED">Es wurden noch keine organisationsspezifischen Profilfelder angelegt!</string>
  <string name="ORG_NOT_SAVED_SETTINGS_LOST">Beim Wechsel in diese Ansicht gehen alle nicht gespeicherten Einstellungen verloren.</string>
  <string name="ORG_NOTIFY_ADMINISTRATOR">Benachrichtigung des Administrators nach einer Registrierung</string>
  <string name="ORG_NUMBER_OF_ENTRIES_PER_PAGE">Anzahl Einträge pro Seite</string>
  <string name="ORG_NUMBER_OF_ENTRIES_PER_PAGE_DESC">Anzahl der Einträge die auf einer Seite dargestellt werden. Gibt es mehr Einträge so kann zwischen diesen geblättert werden. Bei dem Wert 0 werden alle Einträge auf einer Seite aufgelistet und die Blättern-Funktion deaktiviert. (Standard: #VAR1#)</string>
  <string name="ORG_ONLY_FOR_REGISTERED_USER">Nur für angemeldete Benutzer</string>
  <string name="ORG_ORGANIZATION_PROPERTIES_DESC">Allgemeine Admidio-Einstellungen, sowie Einstellungen zu den einzelnen Modulen, können hier festgelegt werden.</string>
  <string name="ORG_ORGANIZATION_SUCCESSFULLY_ADDED">Die Organisation #VAR1_BOLD# wurde hinzugefügt. Sie können diese nun bei der Anmeldung auswählen.\n\nFalls Sie für diese Organisation eine separate Homepage erstellt haben, müssen Sie auf der entsprechenden Seite noch die neue Organisation in die config.php eintragen.</string>
  <string name="ORG_PARENT_ORGANIZATION">Übergeordnete Organisation</string>
  <string name="ORG_PARENT_ORGANIZATION_DESC">Hier können Sie die übergeordnete Organisation festlegen. Diese haben zum Beispiel die Möglichkeit Termine und Ankündigungen anzulegen, die auch in der aktuellen Organisation sichtbar sind.</string>
  <string name="ORG_PASSWORD_MIN_STRENGTH">Passwort Sicherheit </string>
  <string name="ORG_PASSWORD_MIN_STRENGTH_DESC">Hier können Sie festlegen wie sicher und komplex Passwörter mindestens sein müssen.\nDer Wert in Klammern gibt an, wieviele Versuche durchschnittlich nötig sind, bis das Passwort ermittelt wurde.\n\nKeine: riskantes Passwort. (&lt;10^3)\nNiedrig: Schutz gegen gedrosselte Online-Angriffe. (&lt;10^6)\nMittel: Schutz gegen ungedrosselte Online-Angriffe. (&lt;10^8)\nHoch: Mäßiger Schutz gegen Offline-Hashing-Angriffe. (&lt;10^10)\nSehr hoch: Starker Schutz gegen Offline-Hashing-Angriffe. (&gt;=10^10)</string>
  <string name="ORG_PASSWORD_MIN_STRENGTH_NO">Keine</string>
  <string name="ORG_PASSWORD_MIN_STRENGTH_LOW">Niedrig</string>
  <string name="ORG_PASSWORD_MIN_STRENGTH_MID">Mittel</string>
  <string name="ORG_PASSWORD_MIN_STRENGTH_HIGH">Hoch</string>
  <string name="ORG_PASSWORD_MIN_STRENGTH_VERY_HIGH">Sehr hoch</string>
  <string name="ORG_PIXEL">Pixel</string>
  <string name="ORG_PROFILE_FIELDS">Profilfelder</string>
  <string name="ORG_REFUSE_REGISTRATION">Benachrichtigung bei einer Ablehnung der Registrierung</string>
  <string name="ORG_REGIONAL_SETTINGS">Regionaleinstellungen</string>
  <string name="ORG_REGISTERED_USERS">Angemeldete Benutzer</string>
  <string name="ORG_SEARCH_SIMILAR_NAMES">Ähnliche Namen finden</string>
  <string name="ORG_SEARCH_SIMILAR_NAMES_DESC">Beim Anlegen neuer Benutzer oder bei der Zuordnung von Registrierungen sucht Admidio nach existierenden Benutzern, die einen ähnlichen Vor- und Nachnamen haben, um doppelte Datensätze zu vermeiden. Wird diese Funktion abgeschaltet, dann wird nur nach identischen Namen gesucht. (Standard: ja)</string>
  <string name="ORG_SECONDS">Sekunden</string>
  <string name="ORG_SEND_PASSWORD">Passwort zusenden</string>
  <string name="ORG_SEND_PASSWORD_DESC">Hat der Benutzer sein Passwort vergessen, kann er es sich ein neu generiertes Passwort automatisch zuschicken lassen. Ist diese Option deaktiviert, kann der Benutzer nur eine Anfrage per E-Mail an den Administrator stellen, damit dieser ein neues Passwort hinterlegt. Damit das Passwort zugesendet werden kann, muss zusätzlich die Einstellung #VAR1_BOLD# gesetzt sein. (Standard: ja)</string>
  <string name="ORG_SEND_NEW_PASSWORD">Neues Passwort zuschicken</string>
  <string name="ORG_SHOW_CREATE_EDIT">Ersteller und Zeitstempel anzeigen</string>
  <string name="ORG_SHOW_CREATE_EDIT_DESC">Ein Feld ist normalerweise für alle Benutzer sichtbar. Wird diese Funktion nicht ausgewählt, so können die Daten nur von Benutzern gesehen werden, die das Recht haben alle Benutzer zu bearbeiten. Im eigenen Profil kann der Benutzer diese Daten auch sehen und bearbeiten.</string>
  <string name="ORG_SHOW_ALL_USERS">Optional alle Benutzer anzeigen</string>
  <string name="ORG_SHOW_ALL_USERS_DESC">Ist diese Einstellung gesetzt, so werden in der Benutzerverwaltung neben den aktiven Mitgliedern der aktuellen Organisation optional auch ehemalige Mitglieder und Mitglieder anderer Organisationen angezeigt. Wird die Einstellung deaktiviert, werden nur aktive Mitglieder der aktuellen Organisation angezeigt. Beim Anlegen neuer Benutzer oder Zuordnen von Anmeldungen wird allerdings weiterhin im gesamten Benutzerbestand aller Organisationen nach bereits existierenden Benutzern geschaut.</string>
  <string name="ORG_SHOW_ORGANIZATION_SELECT">Organisationsauswahl anzeigen</string>
  <string name="ORG_SHOW_ORGANIZATION_SELECT_DESC">Sind mehrere Organisationen in der Datenbank eingerichtet, so kann im Anmeldedialog eine Auswahlbox mit allen Organisationen angezeigt werden. Der Benutzer kann dort eine andere Organisation (als in der config.php eingestellt) auswählen, an der er sich anmeldet. Allerdings muss der Benutzer auch an der dieser Organisation registriert sein.</string>
  <string name="ORG_SYSTEM_INFORMATION">Systeminformationen</string>
  <string name="ORG_SYSTEM_MAIL_ADDRESS">E-Mail-Adresse</string>
  <string name="ORG_SYSTEM_MAIL_ADDRESS_DESC">Hier sollte die E-Mail-Adresse eines Administrators eingetragen werden. Diese wird als Absenderadresse für Systembenachrichtigungen benutzt, z.B. bei der Registrierungsbestätigung.</string>
  <string name="ORG_SYSTEM_MAIL_NEW_ENTRIES">Benachrichtigung bei neuen Einträgen</string>
  <string name="ORG_SYSTEM_MAIL_NEW_ENTRIES_DESC">Hier kann die Systembenachrichtigung für neue Einträge in den Modulen aktiviert werden. Sie dient als Überwachungsfunktion innerhalb von Admidio. Der Administrator hat so die Möglichkeit sich über neue Einträge in den Module per E-Mail benachrichtigen zu lassen (es werden nur neue Einträge berücksichtigt). Die Systembenachrichtigungen wird an die E-Mail-Adresse #VAR1# versendet. (Standard: nein)</string>
  <string name="ORG_SYSTEM_MAIL_TEXTS_DESC">Hier können die Texte aller Systembenachrichtigungen angepasst und ergänzt werden. Die Texte sind in 2 Bereiche (Betreff &amp; Inhalt) unterteilt und werden durch die Zeichenfolge #subject# und #content# identifiziert. Danach folgt dann der jeweilige Inhalt für diesen Bereich.\n\nIn jeder Mail können folgende Platzhalter benutzt werden, welche dann zur Laufzeit durch die entsprechenden Inhalt ersetzt werden</string>
  <string name="ORG_THEME_FOLDER_OPEN">Themes Ordner konnte nicht geöffnet/gelesen werden.</string>
  <string name="ORG_TIME_FORMAT">Zeitformat</string>
  <string name="ORG_TIME_FORMAT_DESC">Das Format entspricht der PHP-Funktion #VAR1#. (Standard: H:i)</string>
  <string name="ORG_TIMEZONE">Zeitzone</string>
  <string name="ORG_TIMEZONE_DESC">Dies ist die festgelegte Zeitzone. Wird diese später in der Konfigurationsdatei config.php von Admidio geändert, so werden bereits erfasste Daten und Uhrzeiten nicht an die neue Zeitzone angepasst.</string>
  <string name="ORG_URL">URL</string>
  <string name="ORG_VALUE_LIST">Werteliste</string>
  <string name="ORG_VALUE_LIST_DESC">In diesem Feld können Sie die Einträge für das Dropdown-Listenfeld oder, das Optionsfeld eingeben. Pro Zeile kann hier ein Eintrag des Dropdown-Listenfeldes oder des Optionsfeldes erfasst werden.\n\nIm Profil wird später nicht der Text gespeichert, sondern die ausgewählte Position aus der Liste. Ändert man somit den Text in einer Zeile, so sehen alle bereits zugeordneten Benutzer sofort den neuen Text in ihrem Profil. Verschiebt man allerdings einen Eintrag in eine andere Zeile, so wird bei den Benutzern evtl. ein anderer Eintrag angezeigt.\n\nBei einem Optionsfeld kann anstelle eines Textes auch ein Icon angezeigt werden. Dazu kann der Name eines Icons aus dem Theme Ordner (Bsp.: ok.png) oder die URL eines externen Bildes (Bsp.: https://www.example.com/example.jpg) angegeben werden. Über einen senkrechten Trennstrich kann optional noch ein Tooltip zum Icon gesetzt werden (Bsp.: female.png|weiblich).</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_ACTIVATION_LINK">Aktivierungslink für das neue Passwort</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_EMAIL">E-Mail-Adresse des Benutzers aus dem jeweiligen E-Mailkontext</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_EMAIL_ORGANIZATION">Systememailadresse der Organisation</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_FIRST_NAME">Vorname des Benutzers aus dem jeweiligen E-Mailkontext</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_LAST_NAME">Nachname des Benutzers aus dem jeweiligen E-Mailkontext</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_NAME_ORGANIZATION">Name der Organisation</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_NEW_PASSWORD">Neues Passwort des Benutzers</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_SHORTNAME_ORGANIZATION">Kurzbezeichnung der Organisation</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_URL_ORGANIZATION">URL der Webseite der Organisation</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_USERNAME">Benutzername des Benutzers aus dem jeweiligen E-Mailkontext</string>
  <!--Phrases only in Updatecheck-->
  <string name="UPD_ADMIDIO">Zur Admidio-Updateseite wechseln</string>
  <string name="UPD_BETA_VERSION">Verfügbare Beta</string>
  <string name="UPD_CONNECTION_ERROR">Es konnte keine Verbindung zum Admidio Updateserver hergestellt werden! Bitte prüfen Sie Ihre Internetverbindung oder versuchn Sie es zu einem späteren Zeitpunkt nocheinmal. Alternativ können Sie auch manuell auf der Webseite von #VAR1# prüfen ob ein Update vorliegt.</string>
  <string name="UPD_CURRENT_VERSION">Installiert</string>
  <string name="UPD_NEW">Eine neue stabile Version ist verfügbar!</string>
  <string name="UPD_NEW_BETA">Eine neue Beta Version ist verfügbar!</string>
  <string name="UPD_NEW_BOTH">Eine neue stabile Version und eine neue Beta Version ist verfügbar!</string>
  <string name="UPD_NO_NEW">Sie benutzen eine aktuelle #VAR1#Version von Admidio!</string>
  <string name="UPD_STABLE_VERSION">Verfügbar</string>
  <!--Phrases only in Photomodule-->
  <string name="PHO_ALBUM">Album</string>
  <string name="PHO_ALBUM_DELETE">Album Löschen</string>
  <string name="PHO_ALBUM_LOCK">Album sperren</string>
  <string name="PHO_ALBUM_LOCK_DESC">Gesperrte Alben können von Besuchern und Mitgliedern nicht eingesehen werden. Sie können zum Beispiel ein Album vorübergehen sperren, während Sie gerade alle Bilder des Albums hochladen.</string>
  <string name="PHO_ALBUM_NOT_APPROVED">Das Album ist momentan gesperrt und wird Besuchern aus diesem Grund nicht angezeigt. Sie können das Album über das Schlüsselsymbol in der Bearbeitungszeile freigeben.</string>
  <string name="PHO_ALBUM_UNLOCK">Album entsperren</string>
  <string name="PHO_ALBUM_WRITE_SUCCESS">Das Album wurde erfolgreich angelegt / geändert</string>
  <string name="PHO_BACK_TO_ALBUM">zurück zum Album</string>
  <string name="PHO_CAPTION_SIZE">Größe des Bildtextes</string>
  <string name="PHO_CAPTION_SIZE_DESC">Die Größe des Bildtextes wird proportional zur Bildgröße, nach der Formel \"Bildgröße/Devisor\" berechnet. Durch Erhöhung des Devisors verringert sich die Schriftgröße. (Standard: 40)</string>
  <string name="PHO_CREATE_ALBUM">Album anlegen</string>
  <string name="PHO_DISPLAY_PHOTOS">Fotodarstellung</string>
  <string name="PHO_DISPLAY_PHOTOS_DESC">Hier kann eingestellt werden, wie die Fotos im Fotomodul präsentiert werden sollen. Dies kann als modales Fenster geschehen, dann wird im vorhandenen Browserfenster ein neues Fenster geöffnet. Im Hintergrund bleibt die ausgewählte Fotovorschau weiterhin aktiv. Sollen die Bilder im gleichen Fenster dargestellt werden, dann wird die aktuelle Fotovorschau verlassen und eine neue Seite mit dem ausgewählten Foto angezeigt. Soll ein Popup-Fenster erzeugt werden, dann wird ein neues Browserfenster geöffnet in dem das ausgewählte Foto angezeigt wird. Dieses kann dann unabhängig vom Browserfenster mit der Fotovorschau bedient werden. (Standard: Modales Fenster)</string>
  <string name="PHO_DOWNLOAD_PHOTOS">Fotos herunterladen</string>
  <string name="PHO_DOWNLOAD_SINGLE_PHOTO">Foto speichern</string>
  <string name="PHO_DOWNLOAD_ENABLED">Download aktivieren</string>
  <string name="PHO_DOWNLOAD_ENABLED_DESC">Erlaubt es einzelne Fotos sowie komplette Alben als Zip-Datei herunterzuladen. Dabei wird bei jedem Album als auch bei jedem Foto ein entsprechender Link angezeigt. Ist die Option #VAR1_BOLD# aktiviert, dann werden nur die Originalfotos heruntergeladen.</string>
  <string name="PHP_DOWNLOAD_ZIP_ERROR">Bei der Erstellung der Zip-Datei ist ein Fehler aufgetreten.</string>
  <string name="PHO_EDIT_ALBUM">Album Bearbeiten</string>
  <string name="PHO_EMAIL_NOTIFICATION_TITLE">Ein neues Fotoalbum wurde angelegt</string>
  <string name="PHO_EMAIL_NOTIFICATION_MESSAGE">Es wurde ein neues Fotoalbum bei #VAR1# angelegt.\n\nTitel: #VAR2#\nAngelegt von: #VAR3#\nAngelegt am: #VAR4#</string>
  <string name="PHO_FILE_UPLOADED">Das Bild #VAR1_BOLD# wurde hochgeladen.</string>
  <string name="PHO_FOLDER_NOT_FOUND">Der zugehörige Ordner wurde nicht gefunden. Sollte er bewusst über FTP gelöscht worden sein oder nicht mehr die Möglichkeit bestehen ihn wieder herzustellen, dann bitte den Ordner über die Oberfläche löschen.\nBesuchern der Webseite ohne Fotoverwaltungsrecht, wird dieses Album nicht mehr angezeigt.</string>
  <string name="PHO_KEEP_ORIGINAL">Originale zusätzlich speichern</string>
  <string name="PHO_KEEP_ORIGINAL_DESC">Speichert alle hochgeladenen Fotos zusätzlich zur eingestellten Auflösung auch in der Originalgröße des Fotos ab. Ist zusätzlich die Option #VAR1_BOLD# aktiviert, werden die Originalfotos herunterladen. Diese Option verbraucht deutlich mehr Speicherplatz auf dem Webserver und sollte nur gewählt werden, wenn genügend Speicherplatz zur Verfügung steht.</string>
  <string name="PHO_MAX_PHOTO_SIZE_DESC">Die angegebenen Werte bestimmen die maximale Größe, die ein Bild im Anzeigefenster haben darf. Bei einem Modalen-Fenster oder Popup-Fenster wird das Fenster automatisch in der Größe an das Foto angepasst. Idealerweise orientiert sich dieser Wert an der Skalierung beim Hochladen, so dass die Bilder für die Anzeige nicht neu skaliert werden müssen. (Standard: 640 x 400 Pixel)</string>
  <string name="PHO_MAX_PHOTO_SIZE_HEIGHT">Max. Bildanzeigegröße (Höhe)</string>
  <string name="PHO_MAX_PHOTO_SIZE_WIDTH">Max. Bildanzeigegröße (Breite)</string>
  <string name="PHO_MODAL_WINDOW">Modales Fenster</string>
  <string name="PHO_NEXT_PHOTO">Nächstes Bild</string>
  <string name="PHO_NO_ALBUM_CONTENT">Dieses Album enthält leider noch keine Fotos.</string>
  <string name="PHO_NO_FILES_OR_TO_LARGE">Die Seite wurde ungültig aufgerufen oder die Datei(en) konnte nicht hochgeladen werden.\nVermutlich wurde die vom Server vorgegebene, maximale Uploadgröße von #VAR1#B. übersteigen!</string>
  <string name="PHO_NO_FILES_SELECTED">Sie haben keine Fotodateien ausgewählt, die hinzugefügt werden sollen.</string>
  <string name="PHO_NO_RIGHTS">Sie haben keine Rechte, diese Aktion auszuführen.\n\nNur angemeldete Benutzer mit Fotoverwaltungsrecht können Fotos verwalten.</string>
  <string name="PHO_NUMBER_OF_ALBUMS_PER_PAGE">Anzahl Alben pro Seite</string>
  <string name="PHO_PARENT_ALBUM">Elternalbum</string>
  <string name="PHO_PARENT_ALBUM_DESC">Ein Album kann einem anderen Album untergeordnet sein. Wählen Sie dazu in der Auswahlliste das Elternalbum zum aktuellen Album aus. Wollen Sie das Album auf der obersten Ebene anzeigen, dann wählen Sie #VAR1_BOLD# aus.</string>
  <string name="PHO_PHOTO_ALBUMS">Fotoalben</string>
  <string name="PHO_PHOTO_DELETE">dieses Foto löschen</string>
  <string name="PHO_PHOTO_DESTINATION">Die Fotos werden zu dem Album #VAR1_BOLD# hinzugefügt.</string>
  <string name="PHO_PHOTO_FILES_TO_LARGE">Die Dateigröße eines oder aller Fotos übersteigt die vom Server zugelassene Uploadgröße von #VAR1# MB.</string>
  <string name="PHO_PHOTO_FORMAT_INVALID">Es können nur Fotos im JPG und PNG-Format hochgeladen und angezeigt werden.</string>
  <string name="PHO_PHOTO_PROCESSING_ERROR">Fehler bei der Bildverarbeitung</string>
  <string name="PHO_PHOTO_ROTATE_LEFT">Foto gegen den Uhrzeigersinn drehen</string>
  <string name="PHO_PHOTO_ROTATE_RIGHT">Foto im Uhrzeigersinn drehen</string>
  <string name="PHO_PHOTO_SEND_ECARD">Foto als Grußkarte versenden</string>
  <string name="PHO_PHOTO_UPLOAD_DESC">Wählen Sie bitte alle Fotos aus, die Sie in das Album #VAR1_BOLD# hochladen möchten.</string>
  <string name="PHO_PHOTO_UPLOAD_NOT_SUCCESSFUL">Es wurden nicht alle Fotos erfolgreich hochgeladen.</string>
  <string name="PHO_PHOTO_UPLOAD_SUCCESSFUL">Alle Fotos wurden erfolgreich hochgeladen.\n\nSie können den Dialog jetzt schließen.</string>
  <string name="PHO_PHOTO">Foto</string>
  <string name="PHO_PHOTOGRAPHER">Fotos von</string>
  <string name="PHO_PHOTOS">Fotos</string>
  <string name="PHO_PHOTOS_DESC">Fotos zu Veranstaltungen können hochgeladen und betrachtet werden. Die Fotos werden in Alben zusammengefasst, welche wiederum beliebig verschachtelt werden können.</string>
  <string name="PHO_POPUP_WINDOW">Popup-Fenster</string>
  <string name="PHO_PREVIOUS_PHOTO">Vorheriges Foto</string>
  <string name="PHO_RECENT_ALBUMS_OF_ORGA">Neueste Fotoalben der Organisation #VAR1#</string>
  <string name="PHO_RESOLUTION_MORE_THAN">Auflösung größer als</string>
  <string name="PHO_SAME_WINDOW">Gleiches Fenster</string>
  <string name="PHO_SAVE_ORIGINALS">Originale speichern</string>
  <string name="PHO_SAVE_ORIGINALS_DESC">Steht genug Speicherplatz zur Verfügung, können hochgeladene Bilder auf dem Server archiviert und z.B. zum Download zur Verfügung gestellt werden.</string>
  <string name="PHO_SCALE_AT_UPLOAD">Skalierung beim Hochladen</string>
  <string name="PHO_SCALE_AT_UPLOAD_DESC">Beim Hochladen werden alle Fotos neu skaliert. Der eingegebene Pixelwert ist der Parameter für die längere Seite des Fotos, egal ob das Foto im Hoch- oder Querformat übergeben wurde. Die andere Seite wird im Verhältnis berechnet. (Standard: 640 Pixel)</string>
  <string name="PHO_SCALE_THUMBNAILS">Skalierung Vorschaubild</string>
  <string name="PHO_SCALE_THUMBNAILS_DESC">Hier kann festgelegt werden auf welchen Wert die längere Bildseite des Vorschaubildes skaliert werden soll. Vorsicht: Werden die Vorschaubilder zu breit, passen weniger nebeneinander. Ggf. weniger Vorschaubildspalten einstellen. (Standard: 160Pixel)</string>
  <string name="PHO_SELECT_FOTOS">Fotos auswählen</string>
  <string name="PHO_SHOW_CAPTION">Bildtext einblenden</string>
  <string name="PHO_SHOW_CAPTION_DESC">Der eingegebene Text wird in allen angezeigten Fotos, ab einer Skalierung von 200 Pixeln der längeren Seite, eingeblendet. (Standard: © #VAR1#)</string>
  <string name="PHO_SHOWN_ON_READY">Die Fotos wurden dem Album erfolgreich hinzugefügt, wenn sie hier angezeigt werden.</string>
  <string name="PHO_THUMBNAILS_PER_PAGE">Vorschaubilder pro Seite</string>
  <string name="PHO_THUMBNAILS_PER_PAGE_DESC">Der angegebene Wert bestimmt wieviele kleine Vorschaubilder auf einer Seite angezeigt werden. Hat ein Album mehr Bilder, so wird automatisch eine Seitennavigation hinzugefügt. (Standard: 16)</string>
  <string name="PHO_UPLOAD_MORE">Weitere Fotos hochladen</string>
  <string name="PHO_UPLOAD_PHOTOS">Fotos hochladen</string>
  <string name="PHO_WANT_DELETE_PHOTO">Soll das ausgewählte Foto wirklich gelöscht werden?</string>
  <!--Phrases only in Profilemodule-->
  <string name="PRO_ACCEPT_NEW_PICTURE">Neues Profilfoto übernehmen</string>
  <string name="PRO_ADD_USER">Benutzer anlegen</string>
  <string name="PRO_ADD_USER_RELATION">Beziehung erstellen</string>
  <string name="PRO_ASSIGNED_BY_ROLES">Vergeben durch die Rollen</string>
  <string name="PRO_ASSIGN_REGISTRATION_SUCCESSFUL">Die Registrierung wurde erfolgreich bestätigt. Der Benutzer kann sich jetzt im System anmelden.</string>
  <string name="PRO_CANCEL_MEMBERSHIP">Mitgliedschaft beenden</string>
  <string name="PRO_CANCEL_USER_RELATION">Beziehung löschen</string>
  <string name="PRO_CHANGE_DATE">Datum ändern</string>
  <string name="PRO_CHANGE_PROFILE_PICTURE">Profilbild hochladen</string>
  <string name="PRO_CHOOSE_PHOTO">Foto auswählen</string>
  <string name="PRO_CONFIRMATION_CODE">Bestätigungscode</string>
  <string name="PRO_CURRENT_PASSWORD">Aktuelles Passwort</string>
  <string name="PRO_CURRENT_PICTURE">Aktuelles Profilfoto</string>
  <string name="PRO_DEFAULT_COUNTRY">Standard-Land</string>
  <string name="PRO_DEFAULT_COUNTRY_DESC">Angabe eines Landes in dessen Umfeld die Organisation hauptsächlich arbeitet. Dieses wird z.B. bei der Registrierung oder beim Anlegen neuer Benutzer vorausgewählt. Es soll die Eingabe erleichtern und kann aber auch vom Benutzer beliebig geändert werden. (Standard: Deutschland)</string>
  <string name="PRO_DELETE_PROFILE_PICTURE">Profilbild löschen</string>
  <string name="PRO_EDIT_MY_PROFILE">Mein Profil bearbeiten</string>
  <string name="PRO_EDIT_MY_PROFILE_PICTURE">Mein Profilfoto bearbeiten</string>
  <string name="PRO_EDIT_PASSWORD">Passwort bearbeiten</string>
  <string name="PRO_EDIT_PROFILE">Profil bearbeiten</string>
  <string name="PRO_EDIT_PROFILE_FIELDS">Profilfelder im Profil bearbeiten</string>
  <string name="PRO_EDIT_PROFILE_PIC_FROM">Profilfoto von #VAR1# #VAR2# bearbeiten</string>
  <string name="PRO_EXPORT_VCARD">vCard exportieren</string>
  <string name="PRO_EXPORT_VCARD_FROM_VAR">vCard von #VAR1# exportieren</string>
  <string name="PRO_FIELD_NUMERIC" description="nur auf Fett gesetzt">Das Feld #VAR1_BOLD# darf nur Zahlen enthalten.\nKorrigieren Sie bitte Ihre Eingabe.</string>
  <string name="PRO_FORMER_ROLE_MEMBERSHIP">Ehemalige Rollenmitgliedschaften</string>
  <string name="PRO_FUTURE_ROLE_MEMBERSHIP">Zukünftige Rollenmitgliedschaften</string>
  <string name="PRO_LOCATION_PROFILE_PICTURES">Speicherort der Profilbilder</string>
  <string name="PRO_LOCATION_PROFILE_PICTURES_DESC">Hier kann ausgewählt werden, ob die Profilbilder in der Datenbank oder im Ordner adm_my_files gespeichert werden. Beim Wechsel zwischen den Einstellungen werden die bisherigen Bilder nicht übernommen. (Standard: Datenbank)</string>
  <string name="PRO_LOG_EDIT_FIELDS">Änderungen protokollieren</string>
  <string name="PRO_LOG_EDIT_FIELDS_DESC">Änderungen in Profilfeldern werden für jeden Benutzer und jedes Feld mitgeschrieben. Dabei wird der bisherige und der neue Wert, sowie der Benutzer, der die Änderung durchgeführt hat, mit Zeitstempel gespeichert. (Standard: ja)</string>
  <string name="PRO_LOGIN_NAME_EXIST">Der gewählte Benutzername existiert schon.\n\nWähle bitte einen anderen Namen.</string>
  <string name="PRO_MAINTAIN_ITEM_FIELDS">Artikelfelder verwalten</string>
  <string name="PRO_MAINTAIN_PROFILE_FIELDS">Profilfelder pflegen</string>
  <string name="PRO_MAINTAIN_PROFILE_FIELDS_DESC">Neue Profilfelder und deren Eigenschaften können definiert, sowie von vorhandenen Profilfelder verändert werden. Die Felder können Kategorien zugeordnet und mit Rechten versehen werden, welche Rollen welche Profilfelder sehen oder bearbeiten können.</string>
  <string name="PRO_MY_PROFILE">Mein Profil</string>
  <string name="PRO_NEW_PASSWORD">Neues Passwort</string>
  <string name="PRO_NEW_PICTURE">Neues Profilfoto</string>
  <string name="PRO_NO_DEFAULT_ROLE">In der Rollenverwaltung wurde keine Standardrolle für neue Benutzer hinterlegt. Wenden Sie sich bitte an einen Administrator, der diese Einstellung vornehmen kann.</string>
  <string name="PRO_NO_PERMISSIONS_ASSIGNED">Es wurden keine Berechtigungen vergeben.</string>
  <string name="PRO_NO_ROLES_VISIBLE">Es wurden keine Rollen gefunden. Ggf. fehlen Ihnen die Rechte bestimmte Rollen zu sehen.</string>
  <string name="PRO_PASSWORD_CHANGED">Das Passwort wurde erfolgreich geändert.</string>
  <string name="PRO_PASSWORD_DESCRIPTION">Das Passwort muss aus mindestens 8 Zeichen bestehen. Es sollte sowohl Zahlen, Buchstaben als auch Sonderzeichen beinhalten.\n\nDie Stärke Ihres gewählten Passworts wird Ihnen farblich über einen Balken dargestellt. Die mindestens notwendige Stärke zeigt Ihnen der Pfeil im Balken an.</string>
  <string name="PRO_PASSWORD_LENGTH">Das Passwort muss aus mindestens 8 Zeichen bestehen.</string>
  <string name="PRO_PASSWORD_OLD_WRONG">Das alte Passwort ist falsch.</string>
  <string name="PRO_PASSWORDS_NOT_EQUAL">Das Passwort stimmt nicht mit der Wiederholung überein.</string>
  <string name="PRO_PASSWORD_NOT_STRONG_ENOUGH">Das Passwort ist nicht sicher genug.</string>
  <string name="PRO_PHOTO_DELETED">Das Profilfoto wurde gelöscht.</string>
  <string name="PRO_PHOTO_FILE_TO_LARGE">Das hochgeladene Foto übersteigt die vom Server zugelassene Dateigröße von #VAR1# B.</string>
  <string name="PRO_PHOTO_FORMAT_INVALID">Es können nur Fotos im JPG und PNG-Format hochgeladen und angezeigt werden.</string>
  <string name="PRO_PHOTO_NOT_CHOSEN">Es wurde keine Bilddatei ausgewählt.</string>
  <string name="PRO_PHOTO_RESOLUTION_TO_LARGE">Die Auflösung des hochgeladenen Bildes übersteigt die vom Server zugelassene Auflösung von #VAR1# Megapixeln.</string>
  <string name="PRO_PHOTO_SAVED">Das neue Profilfoto wurde erfolgreich gespeichert.</string>
  <string name="PRO_PROFILE">Profil</string>
  <string name="PRO_PROFILE_FROM">Profil von #VAR1# #VAR2#</string>
  <string name="PRO_RESTRICTIONS_HELP_1">Sie sollten selbst auf dem Foto zu sehen sein.</string>
  <string name="PRO_RESTRICTIONS_HELP_2">Das Foto muss im Format JPG oder PNG gespeichert sein.</string>
  <string name="PRO_RESTRICTIONS_HELP_3">Der Server kann Fotos mit einer maximalen Auflösung von #VAR1# Megapixeln verarbeiten.</string>
  <string name="PRO_RESTRICTIONS_HELP_4">Die hochgeladene Datei darf nicht größer als #VAR1# MB sein.</string>
  <string name="PRO_ROLE_MEMBERSHIP_OTHER_ORG">Rollenmitgliedschaften anderer Organisationen</string>
  <string name="PRO_ROLE_NOT_ASSIGNED">Die Daten können nicht gespeichert werden.\nDem Benutzer wurden keine Rollen zugeordnet.</string>
  <string name="PRO_SHOW_FORMER_ROLE_MEMBERSHIP">Ehemalige Rollenmitgliedschaften anzeigen</string>
  <string name="PRO_SHOW_FORMER_ROLE_MEMBERSHIP_DESC">Es wird ein Kasten mit allen Rollen dieser Organisation angezeigt, bei denen der Benutzer Mitglied war. Dazu wird das entsprechende Eintritts- und Austrittsdatum angezeigt. (Standard: ja)</string>
  <string name="PRO_SHOW_MAP_LINK">Kartenlink anzeigen</string>
  <string name="PRO_SHOW_MAP_LINK_DESC">Ist die Adresse im Profil hinterlegt, so werden neben der Adresse zwei Links zu Google-Maps angezeigt. Es wird der Wohnort des Benutzers verlinkt und es wird die Route vom eigenen Wohnort zum Wohnort des angezeigten Benutzers verlinkt. Beim Aufruf der Links werden folgende Informationen der Profile an Google übertragen: Straße, Postleitzahl, Ort und Land. (Standard: nein)</string>
  <string name="PRO_SHOW_ROLE_MEMBERSHIP">Rollenmitgliedschaften anzeigen</string>
  <string name="PRO_SHOW_ROLE_MEMBERSHIP_DESC">Es wird ein Kasten mit allen Rollen dieser Organisation angezeigt, bei denen der Benutzer Mitglied ist. Dazu werden die entsprechenden Berechtigungen und das Eintrittsdatum aufgelistet. (Standard: ja)</string>
  <string name="PRO_SHOW_ROLES_OTHER_ORGANIZATIONS">Rollen anderer Organisationen anzeigen</string>
  <string name="PRO_SHOW_ROLES_OTHER_ORGANIZATIONS_DESC">Ist der Benutzer Mitglied in Rollen einer anderen Organisation, so wird ein Kasten mit allen entsprechenden Rollen und dem Eintrittsdatum angezeigt. (Standard: ja)</string>
  <string name="PRO_SWITCH_TO_MAINTAIN_PROFILE_FIELDS">zur Profilfeldpflege wechseln</string>
  <string name="PRO_UPLOAD_HELP_1">Auf den Button #VAR1_BOLD# klicken und die gewünschte Fotodatei von der Festplatte auswählen.</string>
  <string name="PRO_UPLOAD_HELP_2">Danach auf #VAR1_BOLD# klicken und ein wenig Geduld haben.</string>
  <string name="PRO_UPLOAD_PHOTO">Foto hochladen</string>
  <string name="PRO_USERNAME_DESCRIPTION">Mit diesem Namen können Sie sich später auf der Homepage anmelden.\n\nDer Name muss im System eindeutig sein. Ist Ihr Wunschname bereits vergeben, dann versuchen Sie es mit Kombinationen, wie zum Beispiel Andi78 oder StefanT.</string>
  <string name="PRO_VIEW_ROLES_OTHER_ORGAS">Es werden Ihnen hier nur Rollen anderer Organisationen angezeigt, die dort für alle angemeldete Benutzer sichtbar sind. Falls Sie auch Mitglied dieser Organisation sind, werden Ihnen zusätzlich die Rollen angezeigt, die Sie mit Ihren Rechten innerhalb der jeweiligen Organisation sehen dürfen.</string>
  <string name="PRO_WANT_DELETE_PHOTO">Soll das ausgewählte Foto wirklich gelöscht werden?</string>
  <string name="PRO_YEARS">Jahre</string>
  <!--Phrases only in Relationssmodule-->
  <string name="REL_EDIT_USER_DESC">Ist diese Einstellung gesetzt, dann darf ein Benutzer das Profil eines anderen Benutzers bearbeiten zu dem er in dieser Beziehung steht. Bei einer asymmetrischen Beziehung wird das Recht separat je Beziehungsrichtung vergeben, bei einer symmetrischen Beziehung dürfen beide Benutzer das jeweils andere Profil bearbeiten und bei einer unidirektionalen Beziehung darf nur der Benutzer mit der hinterlegten Beziehung das andere Profil bearbeiten.</string>
  <string name="REL_EDIT_USER_IN_RELATION">Benutzerprofil dieser Beziehung bearbeiten</string>
  <string name="REL_NO_USER_RELATION_TYPES_FOUND">Es existieren noch keine Beziehungstypen. Beziehungstypen können in der Benutzerverwaltung erstellt werden.</string>
  <string name="REL_USER_RELATION_TYPE_ASYMMETRICAL">asymmetrisch</string>
  <string name="REL_USER_RELATION_TYPE_BACKWARD">Rückwärts</string>
  <string name="REL_USER_RELATION_TYPE_DEL">Wollen Sie den Beziehungstyp #VAR1_BOLD# löschen? Achtung: Dies löscht alle existierenden Beziehungen dieses Typs.</string>
  <string name="REL_USER_RELATION_TYPE_DESC">Eine asymmetrisch Beziehung wird z.B. für Elternteil/Kind verwendet, während symmetrische Beziehungen, z.B. für Geschwister, verwendet werden können. Diese sind immer zweiseitig, hingegen zeigen unidirektionale Beziehungen nur in eine Richtung.</string>
  <string name="REL_USER_RELATION_TYPE_FORWARD">Vorwärts</string>
  <string name="REL_USER_RELATION_TYPE_SYMMETRICAL">symmetrisch</string>
  <string name="REL_USER_RELATION_TYPE_UNIDIRECTIONAL">unidirektional</string>
  <!--Phrases only in Rolesmodule-->
  <string name="ROL_ACTIV_ROLES">Aktive Rollen</string>
  <string name="ROL_ALL_GUESTS">Alle Besucher der Seite</string>
  <string name="ROL_ALL_MEMBERS">Alle angemeldeten Benutzer</string>
  <string name="ROL_ANNUALLY">Jährlich</string>
  <string name="ROL_ASSIGN_EDIT_MEMBERS">Mitglieder zuordnen und bearbeiten</string>
  <string name="ROL_DELETE_NO_DEFAULT_ROLE">Sie können die Rolle #VAR1_BOLD# nicht löschen. Es muss mindestens eine Rolle die Einstellung #VAR2_BOLD# besitzen.</string>
  <string name="ROL_DELETE_SYSTEM_ROLE">Sie können die Systemrolle #VAR1_BOLD# nicht löschen.</string>
  <string name="ROL_DELETE_ROLE">Sie können die Rolle #VAR1_BOLD# nicht löschen.</string>
  <string name="ROL_DEFAULT_LIST">Standardliste</string>
  <string name="ROL_DEFAULT_LIST_DESC">Soll eine Mitgliederliste zu dieser Rolle angezeigt werden und wird keine Listenkonfiguration vorgegeben, so wird die Liste in der systemweit eingestellten Standardlistenkonfiguration dargestellt. Über dieses Feld kann für die einzelne Rolle eine andere Listenkonfiguration ausgewählt werden, die angezeigt wird, wenn keine Listenkonfiguration vorgegeben ist.</string>
  <string name="ROL_DEFAULT_REGISTRATION">Standardzuordnung bei Registrierung</string>
  <string name="ROL_DEFAULT_REGISTRATION_DESC">Wird ein neuer Benutzer angelegt bzw. eine neue Registrierung akzeptiert, dann wird diese Rolle automatisch dem neuen Benutzer zugeordnet. Besitzt der Ersteller das Recht Rollen zu zuordnen, so werden ihm alle Rollenzuordnung angezeigt und er kann sie entsprechend anpassen.</string>
  <string name="ROL_DEPENDENCIES">Abhängigkeiten</string>
  <string name="ROL_DEPENDENT">Abhängig</string>
  <string name="ROL_DISABLE_ROLE">Rolle deaktivieren</string>
  <string name="ROL_DISABLE_ROLE_DESC">Wenn Sie die Rolle #VAR1_BOLD# deaktivieren, kann die Rolle nicht mehr genutzt und Objekten zugeordnet werden. Ebenso sind sämtliche Rechte dieser Rolle nicht mehr wirksam. Die Rolle mit ihren Einstellung und allen Mitgliedszuordnungen bleibt allerdings bestehen und kann zu einem späteren Zeitpunkt wieder aktiviert werden.</string>
  <string name="ROL_EDIT_ROLE">Rolle bearbeiten</string>
  <string name="ROL_ENABLE_ROLE">Rolle aktivieren</string>
  <string name="ROL_ENABLE_ROLE_DESC">Wenn Sie die Rolle #VAR1_BOLD# wieder aktivieren, bekommen die Rollenmitglieder wieder die Rechte zugeordnet und die Rolle erscheint in sämtlichen Listen.\n\nMöchten Sie die Rollen wieder aktivieren?</string>
  <string name="ROL_INACTIV_ROLE">Inaktive Rolle</string>
  <string name="ROL_INACTIV_ROLES">Inaktive Rollen</string>
  <string name="ROL_LEADER_NO_ADDITIONAL_RIGHTS">Leiter dieser Rolle haben keine gesonderten Rechte. Sie werden in Listenansichten nur hervorgehoben dargestellt.</string>
  <string name="ROL_LEADER_EDIT_MEMBERS">Leiter dieser Rolle können Profildaten aller Rollenmitglieder bearbeiten.</string>
  <string name="ROL_LEADER_ASSIGN_MEMBERS">Leiter dieser Rolle können neue Rollenmitglieder hinzufügen oder vorhandene Mitglieder entfernen.</string>
  <string name="ROL_LEADER_RIGHTS_DESC">Rollenmitglieder können zu Leitern einer Rolle ernannt werden und optional erweiterte Rechte bekommen.\nSie können das Recht bekommen Profildaten aller Rollenmitglieder zu bearbeiten und/oder das Recht Mitglieder der Rolle hinzuzufügen oder zu entfernen. Bekommen sie beide Rechte zugewiesen wären sie dadurch allerdings indirekt in der Lage Profildaten aller Mitglieder zu bearbeiten.</string>
  <string name="ROL_LINK_MEMBERSHIP_DEL">Wollen Sie den Verweis auf die ehemalige Mitgliedschaft bei der Rolle #VAR1_BOLD# wirklich entfernen?</string>
  <string name="ROL_MEETINGS">Treffen</string>
  <string name="ROL_MEMBERSHIP_DEL">Wollen Sie die Mitgliedschaft bei der Rolle #VAR1_BOLD# wirklich beenden?</string>
  <string name="ROL_MODULE_ADMINISTRATORS_DESC">Mitglieder dieser Rolle sind Administratoren des Moduls und haben auf alles Zugriff. Sie können Daten anlegen, bearbeiten, löschen und Kategorien mit ihren Rechte bearbeiten.</string>
  <string name="ROL_MONTHLY">Monatlich</string>
  <string name="ROL_NEW_ROLE">Neue Rolle</string>
  <string name="ROL_NO_ADDITIONAL_RIGHTS">Keine zusätzlichen Rechte</string>
  <string name="ROL_NO_DEFAULT_ROLE">Sie können die Einstellung #VAR1_BOLD# nicht entfernen, da mindestens eine Rolle als Standardzuordnung hinterlegt sein muss.</string>
  <string name="ROL_ONLY_ROLE_MEMBERS">Nur Rollenmitglieder</string>
  <string name="ROL_PREF" description="Abbreviation for Preferences">Einst.</string>
  <string name="ROL_ROLE_ASSIGNMENT">Rollenzuordnung für #VAR1# #VAR2#</string>
  <string name="ROL_QUARTERLY">Vierteljährlich</string>
  <string name="ROL_RIGHT_ALL_LISTS_VIEW">Mitgliederlisten aller Rollen einsehen</string>
  <string name="ROL_RIGHT_ANNOUNCEMENTS">Ankündigungen verwalten</string>
  <string name="ROL_RIGHT_APPROVE_USERS">Registrierungen verwalten und zuordnen</string>
  <string name="ROL_RIGHT_ASSIGN_ROLES">Rollen verwalten und zuordnen</string>
  <string name="ROL_RIGHT_ASSIGN_ROLES_DESC">Benutzer dieser Rolle haben Zugriff auf die Rollenverwaltung und können neue Rollen erstellen, verwalten und anderen Benutzern Rollen zuordnen.</string>
  <string name="ROL_RIGHT_DATES">Termine verwalten</string>
  <string name="ROL_RIGHT_DOWNLOAD">Downloads verwalten</string>
  <string name="ROL_RIGHT_DOWNLOAD_DESC">Rollen mit dieser Berechtigung können im Downloadmodul die Rechte vergeben, welche Rollen welche Ordner sehen oder Dateien hochladen dürfen.</string>
  <string name="ROL_RIGHT_EDIT_USER">Profildaten aller Benutzer bearbeiten</string>
  <string name="ROL_RIGHT_EDIT_USER_DESC">Rollen mit dieser Berechtigung können alle Benutzerdaten (außer Passwörter) anderer Mitglieder bearbeiten.\nAußerdem haben sie Zugriff auf die Benutzerverwaltung und können dort neue Benutzer anlegen oder alte Benutzer löschen.</string>
  <string name="ROL_RIGHT_GUESTBOOK">Gästebucheinträge bearbeiten und löschen</string>
  <string name="ROL_RIGHT_GUESTBOOK_COMMENTS">Kommentare zu Gästebucheinträgen anlegen</string>
  <string name="ROL_RIGHT_MAIL_THIS_ROLE_DESC">Diese Einstellung steuert, wer das Recht hat über das E-Mailmodul E-Mails an diese Rolle zu schicken. Das Rollenrecht #VAR1_BOLD# steht allerdings noch über dieser Einstellung.</string>
  <string name="ROL_RIGHT_MAIL_TO_ALL">E-Mails an alle Rollen schreiben</string>
  <string name="ROL_RIGHT_PHOTO">Fotos hochladen und bearbeiten</string>
  <string name="ROL_RIGHT_PROFILE">Eigenes Profil bearbeiten</string>
  <string name="ROL_RIGHT_THIS_LIST_VIEW_DESC">Diese Einstellung steuert, welche Benutzer das Recht haben, diverse Listen und die einzelnen Benutzerprofile der Rollenmitglieder anzuschauen. Das Rollenrecht #VAR1_BOLD# steht allerdings noch über dieser Einstellung.</string>
  <string name="ROL_RIGHT_WEBLINKS">Weblinks verwalten</string>
  <string name="ROL_ROLE_ADMINISTRATION">Rollenverwaltung</string>
  <string name="ROL_ROLE_ADMINISTRATION_DESC">Rollen, dies können Gruppen, Kurse oder Abteilungen sein, können hier erstellt und bearbeitet werden. Auch die Rechte der einzelnen Rollen werden hier festgelegt.</string>
  <string name="ROL_ROLE_DELETE">Rolle löschen</string>
  <string name="ROL_ROLE_DELETE_DESC">Wollen Sie die Rolle #VAR1_BOLD# wirklich löschen?\n\nEs werden damit auch alle Mitgliedschaften endgültig entfernt.</string>
  <string name="ROL_ROLE_DEPENDENCIES">Ein Mitglied der abhängigen Rollen soll auch automatisch Mitglied der #VAR1# sein!\n\nBeim Setzten dieser Abhängigkeit werden auch bereits existierende Mitglieder der abhängigen Rolle Mitglied der #VAR1#. Beim Entfernen einer Abhängigkeit werden Mitgliedschaften nicht aufgehoben!</string>
  <string name="ROL_ROLE_MEMBERSHIPS">Rollenmitgliedschaften</string>
  <string name="ROL_ROLE_MEMBERSHIPS_CHANGE">Rollenmitgliedschaften ändern</string>
  <string name="ROL_ROLE_NAME_EXISTS">Es existiert bereits eine Rolle in dieser Kategorie mit demselben Namen.</string>
  <string name="ROL_ROLES_CONFIRMATION_OF_PARTICIPATION">Rollen - Teilnahmebestätigung</string>
  <string name="ROL_SAVE_ROLES">Beim Speichern dieser Einstellungen gehen eventuell konfigurierte Rollenabhängigkeiten verloren.</string>
  <string name="ROL_SEE_ROLE_MEMBERSHIP">Rollenmitgliedschaft sehen</string>
  <string name="ROL_SEMIYEARLY">Halbjährlich</string>
  <string name="ROL_SEND_MAIL_GUESTS">Alle Besucher der Webseite dürfen E-Mails an diese Rolle schreiben.</string>
  <string name="ROL_SEND_MAIL_MEMBERS">Angemeldete Benutzer dürfen E-Mails an diese Rolle schreiben.</string>
  <string name="ROL_SEND_MAIL_ROLE">Nur Mitglieder dieser Rolle dürfen E-Mails an sie schreiben.</string>
  <string name="ROL_SEND_MAILS">E-Mails zusenden</string>
  <string name="ROL_SHOW_MEMBERS">Mitglieder anzeigen</string>
  <string name="ROL_SYSTEM_DEFAULT_LIST">Systemweite Standardliste</string>
  <string name="ROL_UNIQUELY">Einmalig</string>
  <string name="ROL_VALID_FROM" description="Date valid from">Gültig von</string>
  <string name="ROL_VALID_TO" description="Date valid to">Gültig bis</string>
  <string name="ROL_VIEW_LIST_MEMBERS">Angemeldete Benutzer können die Mitgliederliste der Rolle einsehen.</string>
  <string name="ROL_VIEW_LIST_ROLE">Nur Mitglieder dieser Rolle können die Mitgliederliste einsehen.</string>
  <string name="ROL_WEEKDAY">Wochentag</string>
  <string name="ROL_WITHOUT_LEADER">Ohne Leiter</string>
  <!--Phrases only in Roommodule-->
  <string name="ROO_CAPACITY">Kapazität</string>
  <string name="ROO_OVERHANG">Überhang</string>
  <string name="ROO_ROOM_MANAGEMENT">Raumverwaltung</string>
  <string name="ROO_SEATING">Sitzplätze</string>
  <string name="ROO_STANDING">Stehplätze</string>
  <!--System-Phrases for use in every module-->
  <string name="SYS_ABORT">Abbrechen</string>
  <string name="SYS_ABR_NO" description="Abbreviation for Number">Nr.</string>
  <string name="SYS_ACTIVATED">Aktiviert</string>
  <string name="SYS_ADD_RECIPIENTS">Empfänger hinzufügen</string>
  <string name="SYS_ADDRESS">Adresse</string>
  <string name="SYS_ADMIDIO_SHORT_DESC">Das Online-Verwaltungssystem für Vereine, Gruppen und Organisationen</string>
  <string name="SYS_ADMIDIO_TEAM">Admidio Team</string>
  <string name="SYS_ADMIDIO_VERSION">Admidio-Version</string>
  <string name="SYS_ADMINISTRATION">Administration</string>
  <string name="SYS_ADMINISTRATOR">Administrator</string>
  <string name="SYS_ADMINISTRATORS">Administratoren</string>
  <string name="SYS_AJAX_REQUEST_ERROR">Es ist ein Fehler bei der Ajax Anfrage aufgetreten.\nError Details: #VAR1#</string>
  <string name="SYS_ALL">Alle</string>
  <string name="SYS_ALL_ORGANIZATIONS">Alle Organisationen</string>
  <string name="SYS_ALL_ORGANIZATIONS_DESC">Die ausgewählte Kategorie ist für alle Organisationen freigegeben.\nDas gerade bearbeitete Objekt (Termin, Ankündigung, Profilfeld, Weblink ...) wird also nicht nur in dieser Organisation sichtbar sein, sondern in allen folgenden Organisationen ebenfalls angezeigt: #VAR1#.</string>
  <string name="SYS_ALSO_VISITORS">auch Besucher</string>
  <string name="SYS_APPLY">Übernehmen</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_MEMBERS">Mitglieder zuordnen</string>
  <string name="SYS_BACK">Zurück</string>
  <string name="SYS_BACK_TO_MODULE_OVERVIEW">Zurück zur Modulübersicht</string>
  <string name="SYS_BIRTHDAY">Geburtstag</string>
  <string name="SYS_CAPTCHA">Captcha</string>
  <string name="SYS_CAPTCHA_CALC">Ergebnis der Rechnung</string>
  <string name="SYS_CAPTCHA_CALC_CODE_INVALID">Das Ergebnis der Rechnung wurde falsch eingegeben.</string>
  <string name="SYS_CAPTCHA_CALC_DESCRIPTION">Bei der Rechenaufgabe handelt es sich um ein Captcha. Ein Captcha dient zur Spamerkennung. Mit Hilfe des Rechenaufgabe wird versucht festzustellen, ob das Formular von einem User oder einem Script/Spambot ausgefüllt wurde.\nBitte trage die Lösung der Rechenaufgabe in das Formularfeld ein.</string>
  <string name="SYS_CAPTCHA_CODE_INVALID">Der Bestätigungscode wurde falsch eingegeben.</string>
  <string name="SYS_CAPTCHA_CONFIRMATION_CODE">Bestätigungscode</string>
  <string name="SYS_CAPTCHA_DESCRIPTION">Bei dem Bestätigungscode handelt es sich um ein Captcha. Ein Captcha dient zur Spamerkennung. Mit Hilfe des Bildes wird versucht festzustellen, ob das Formular von einem User oder einem Script/Spambot ausgefüllt wurde.\nBitte trage den im Bild angezeigten 4- bis 6-stelligen Code in das Formularfeld ein.</string>
  <string name="SYS_CATEGORIES">Kategorien</string>
  <string name="SYS_CATEGORIES_VAR">#VAR1#-Kategorien</string>
  <string name="SYS_CATEGORY">Kategorie</string>
  <string name="SYS_CATEGORY_VAR">#VAR1#-Kategorie</string>
  <string name="SYS_CHANGE_PASSWORD">Passwort ändern</string>
  <string name="SYS_CHANGED_AT">Geändert am</string>
  <string name="SYS_CHARACTERS">Zeichen</string>
  <string name="SYS_CHECK_FOR_UPDATE">nach Update suchen</string>
  <string name="SYS_CHECKBOX">Checkbox</string>
  <string name="SYS_CHECKBOX_AUTOSAVE">Die Speicherung erfolgt automatisch mit Setzen eines Hakens.</string>
  <string name="SYS_CITY">Ort</string>
  <string name="SYS_CLOCK">Uhr</string>
  <string name="SYS_CLOSE">Schließen</string>
  <string name="SYS_CLOSE_WINDOW">Fenster schließen</string>
  <string name="SYS_COMMENT">Kommentar</string>
  <string name="SYS_COMMON">Allgemein</string>
  <string name="SYS_CONDITION">Bedingung</string>
  <string name="SYS_CONFIRM_PASSWORD">Passwort bestätigen</string>
  <string name="SYS_CONFIRMATION_OF_INPUT">Bestätigung der Eingaben</string>
  <string name="SYS_CONTACT_DETAILS">Kontaktdaten</string>
  <string name="SYS_CONTENT">Inhalt</string>
  <string name="SYS_CONTRIBUTION">Beitrag</string>
  <string name="SYS_CONTRIBUTION_PERIOD">Beitragszeitraum</string>
  <string name="SYS_COOKIE_NOTE">Hinweis auf Nutzung von Cookies anzeigen</string>
  <string name="SYS_COOKIE_NOTE_DESC">Besucher und angemeldete Benutzer erhalten beim erstmaligen Aufruf der Webseite einen Hinweis, dass diese Seite Cookies nutzt. Dieser Hinweis muss vom Benutzer einmalig bestätigt werden, danach erhalt der Benutzer auf diesem Gerät und Browser keinen Hinweis mehr.</string>
  <string name="SYS_COOKIE_DESC">Diese Website verwendet Cookies, um sicherzustellen, dass Sie die beste Erfahrung auf unserer Website erhalten. Mit der Nutzung dieser Webseite erklären Sie sich einverstanden, dass wir Cookies verwenden.</string>
  <string name="SYS_COOKIE_NOT_SET">Der Login kann nicht durchgeführt werden, da Ihr Browser das Setzen von Cookies verbietet!\n\nDamit Sie sich erfolgreich anmelden können, müssen Sie Ihren Browser so einstellen, dass dieser Cookies von #VAR1_BOLD# akzeptiert.</string>
  <string name="SYS_COPY">Kopieren</string>
  <string name="SYS_COPY_VAR">#VAR1# kopieren</string>
  <string name="SYS_COUNTRY">Land</string>
  <string name="SYS_COUNTRY_EG" translation="edited">DEU</string>
  <string name="SYS_CREATE">Anlegen</string>
  <string name="SYS_CREATE_ENTRY">Eintrag anlegen</string>
  <string name="SYS_CREATE_HTACCESS">.htaccess erstellen</string>
  <string name="SYS_CREATE_NEW_USER">Neuen Benutzer anlegen</string>
  <string name="SYS_CREATE_NOT_FOUND_USER">Falls der neue Benutzer nicht unter den gefundenen Benutzern aufgelistet ist, können Sie diesen neu anlegen.</string>
  <string name="SYS_CREATE_ROLE">Rolle anlegen</string>
  <string name="SYS_CREATE_VAR">#VAR1# anlegen</string>
  <string name="SYS_CREATED_BY">Angelegt von #VAR1# am #VAR2#</string>
  <string name="SYS_CSV">CSV</string>
  <string name="SYS_CURRENT_USER_NO_EMAIL" description="Var1 und Var2 erzeugen den Profil-Link">Sie haben keine gültige E-Mail-Adresse hinterlegt!\n\nTragen Sie bitte in Ihrem #VAR1#Profil#VAR1# eine E-Mail-Adresse ein.</string>
  <string name="SYS_DATA_CATEGORY_GLOBAL">Ist diese Option aktiviert, so sind die Objekte (Termine, Ankündigungen, Weblinks ...) dieser Kategorie auch auf den Webseiten folgender Organisationen sichtbar:\n#VAR1_BOLD#</string>
  <string name="SYS_DATA_MULTI_ORGA">Daten für mehrere Organisationen sichtbar</string>
  <string name="SYS_DATA_PROTECTION">Datenschutz</string>
  <string name="SYS_DATA_PROTECTION_DESC">Hier kann die URL zu deiner Seite mit den Datenschutzhinweisen hinterlegt werden. Diese Seite wird innerhalb des Hinweises auf die Verwendung von Cookies für weitere Informationen verlinkt. Sofern das gewählte Theme dies unterstützt, wird auch ein Link auf den Admidio-Seiten angezeigt. (Beispiel: https://www.example.com/data_protection.html)</string>
  <string name="SYS_DATABASE">Datenbank</string>
  <string name="SYS_DATABASE_ERROR">Datenbankfehler</string>
  <string name="SYS_DATABASE_NO_LOGIN">Es konnte keine Verbindung zur Datenbank erstellt werden!\n\nFolgender Fehler ist aufgetreten:\n#VAR1#.</string>
  <string name="SYS_DATABASE_NO_LOGIN_CONFIG_FILE">Es konnte keine Verbindung zur Datenbank erstellt werden!\n\nBitte prüfen Sie die Zugangsdaten in der Datei config.php im Order adm_my_files. Sollte die Datei noch von einer anderen Installation stammen, so entfernen Sie die config.php bitte aus dem Ordner, da über den Installationsassistenten eine neue Datei erzeugt wird. Danach kann die Installation fortgesetzt werden.\n\nFolgender Fehler ist aufgetreten:\n#VAR1#.</string>
  <string name="SYS_DATABASE_VERSION">Datenbank-Version</string>
  <string name="SYS_DATABASE_VERSION_INVALID" description="Var3 and Var4 create link to update">Die Datenbankversion #VAR1# ist niedriger als die Version der Admidio-Scripte #VAR2#.\n\nFühren Sie bitte #VAR3#das Datenbankupdate#VAR4# auf die Version durch.</string>
  <string name="SYS_DATABASE_VERSION_REQUIRED">Admidio benötigt #VAR1# oder höher</string>
  <string name="SYS_DATE">Datum</string>
  <string name="SYS_DATE_END_BEFORE_BEGIN">Das eingegebene Enddatum liegt vor dem Anfangsdatum.</string>
  <string name="SYS_DATE_FROM_TO" description="Used in date-context: 2010/01/10 to 2010/01/12">#VAR1# bis #VAR2#</string>
  <string name="SYS_DATE_INVALID">Es wurde kein gültiges Datum in das Feld #VAR1_BOLD# eingegeben.\n\nDas Datum muss dem folgenden Format #VAR2_BOLD# entsprechen.</string>
  <string name="SYS_DATE_MODIFIED">Änderungsdatum</string>
  <string name="SYS_DATE_TO">bis</string>
  <string name="SYS_DEACTIVATED">Deaktiviert</string>
  <string name="SYS_DEBUG_MODUS">Debugmodus</string>
  <string name="SYS_DECIMAL_NUMBER">Dezimalzahl</string>
  <string name="SYS_DELETE">Löschen</string>
  <string name="SYS_DELETE_DATA">Die Daten wurden gelöscht.</string>
  <string name="SYS_DELETE_ENTRY">Wollen Sie den Eintrag #VAR1_BOLD# löschen?</string>
  <string name="SYS_DELETE_LAST_CATEGORY">Es existiert keine weitere Kategorie für diesen Bereich. Aus diesem Grund kann die Kategorie nicht gelöscht werden.</string>
  <string name="SYS_DELETE_SYSTEM_CATEGORY">Sie dürfen keine Systemkategorien löschen.</string>
  <string name="SYS_DELETED_USER">Gelöschte Person</string>
  <string name="SYS_DESCRIPTION">Beschreibung</string>
  <string name="SYS_DESIGNATION">Bezeichnung</string>
  <string name="SYS_DIRECTORY_PROTECTION">Verzeichnisschutz</string>
  <string name="SYS_DISK_SPACE">Speicherplatz</string>
  <string name="SYS_DISK_SPACE_ERROR">Die Belegung des Speicherplatzes konnte nicht ermittelt werden.\n\nFehlermeldung:\n#VAR1#</string>
  <string name="SYS_DONATE">Spenden</string>
  <string name="SYS_DONT_SHOW">Nicht anzeigen</string>
  <string name="SYS_DROPDOWN_LISTBOX">Dropdown-Listenfeld</string>
  <string name="SYS_EDIT">Bearbeiten</string>
  <string name="SYS_EDIT_ENTRY">Eintrag bearbeiten</string>
  <string name="SYS_EDIT_MEMBERS">Mitglieder bearbeiten</string>
  <string name="SYS_EDIT_VAR">#VAR1# bearbeiten</string>
  <string name="SYS_EDITED_BY">Geändert von</string>
  <string name="SYS_EMAIL">E-Mail</string>
  <string name="SYS_EMAIL_INVALID">Die E-Mail-Adresse im Feld #VAR1_BOLD# enthält ungültige Zeichen oder ist nicht vollständig angegeben worden.</string>
  <string name="SYS_EMAIL_NOT_SEND">Die E-Mail konnte nicht an #VAR1_BOLD# gesendet werden.\n\nFolgender Fehler ist aufgetreten:\n#VAR2#</string>
  <string name="SYS_EMAIL_SEND">Die E-Mail wurde versendet.</string>
  <string name="SYS_EMPTY">Leer</string>
  <string name="SYS_END" description="End of a date">Ende</string>
  <string name="SYS_ERROR">Fehler</string>
  <string name="SYS_ERROR_DATABASE_ACCESS">Folgender Fehler trat beim Zugriff auf die Datenbank auf:\n\n#VAR1#</string>
  <string name="SYS_ERROR_PAGE_NOT_FOUND">ERROR 404 - Seite nicht gefunden!</string>
  <string name="SYS_EVENTS_CONFIRMATION_OF_PARTICIPATION">Termine - Teilnahmebestätigung</string>
  <string name="SYS_EXAMPLE">Beispiel</string>
  <string name="SYS_EXAMPLES">Beispiele</string>
  <string name="SYS_FADE_IN">Einblenden</string>
  <string name="SYS_FAX">Fax</string>
  <string name="SYS_FEATURES">Funktionen</string>
  <string name="SYS_FEMALE">Weiblich</string>
  <string name="SYS_FIELD">Feld</string>
  <string name="SYS_FIELD_EMPTY">Das Feld #VAR1_BOLD# ist nicht gefüllt.</string>
  <string name="SYS_FIELD_INVALID_CHAR">Das Feld #VAR1_BOLD# enthält ungültige Zeichen.\n\nErlaubt sind nur Buchstaben a-z und A-Z, Zahlen 0-9 und die Sonderzeichen .-_+@ .</string>
  <string name="SYS_FIELDS_EMPTY">Es sind nicht alle Felder gefüllt worden.</string>
  <string name="SYS_FILE">Datei</string>
  <string name="SYS_FILE_NOT_EXIST">Die ausgewählte Datei existiert nicht auf dem Server.</string>
  <string name="SYS_FILE_TO_LARGE_SERVER">Die hochgeladene Datei übersteigt die vom Server zugelassene Dateigröße von #VAR1# MB.</string>
  <string name="SYS_FILE_UPLOADS">Dateiuploads</string>
  <string name="SYS_FILENAME_EMPTY">Es wurde kein Dateiname angegeben!</string>
  <string name="SYS_FILENAME_INVALID">Der ausgewählte Dateiname #VAR1_BOLD# enthält ungültige Zeichen.\n\nErlaubt sind nur Buchstaben und Umlaute, Zahlen 0-9 und die Sonderzeichen $!?._+-()&amp; .</string>
  <string name="SYS_FILESYSTEM_VERSION_INVALID" description="Var3 and Var4 create link to download">Die Datenbankversion #VAR1# ist höher als die Version der Admidio-Scripte #VAR2#.\n\nAktualisieren Sie bitte Ihre Admidio-Dateien auf dem FTP-Server #VAR3#mit der aktuelleren Admidio-Version#VAR4#.</string>
  <string name="SYS_FILTER">Filter</string>
  <string name="SYS_FIRSTNAME">Vorname</string>
  <string name="SYS_FIRSTNAME_LASTNAME">Vorname und Nachname</string>
  <string name="SYS_FROM">ab #VAR1#</string>
  <string name="SYS_FROM_TO">vom #VAR1# bis #VAR2#</string>
  <string name="SYS_FOLDER">Ordner</string>
  <string name="SYS_FOLDER_NOT_CREATED" description="Var2 und Var3 erzeugen den MailTo-Link">Der Ordner #VAR1_BOLD# kann nicht angelegt werden.\n\nWenden Sie Sich bitte an den #VAR2#Administrator#VAR3#, damit dieser die Schreibrechte des übergeordneten Ordners prüfen kann.</string>
  <string name="SYS_FOLDER_WRITE_ACCESS" description="Var2 und Var3 erzeugen den MailTo-Link">Der Ordner #VAR1_BOLD# kann nicht mit Schreibrechten angelegt werden.\n\nWenden Sie sich bitte an den #VAR2#Administrator#VAR3#, damit dieser die Schreibrechte (über FTP die Dateiattribute auf 0777 bzw. drwxrwxrwx setzen) prüfen kann.</string>
  <string name="SYS_FORMER">Ehemaliger</string>
  <string name="SYS_FORMER_PL">Ehemalige</string>
  <string name="SYS_FONT">Schriftart</string>
  <string name="SYS_FORGOT_MY_PASSWORD">Ich habe mein Passwort vergessen!</string>
  <string name="SYS_FRIDAY">Freitag</string>
  <string name="SYS_FULL_SCREEN">Vollbild</string>
  <string name="SYS_FURTHER_INFORMATIONS">Weitere Informationen</string>
  <string name="SYS_GENDER">Geschlecht</string>
  <string name="SYS_GEN_RANDOM_ERROR">Es ist ein unerwarteter Fehler bei der Generierung einer zufälligen Zahl aufgetreten.\nError Code: #VAR1#\nError Message: #VAR2#</string>
  <string name="SYS_GEN_RANDOM_EXCEPTION">Das Programm kann keine zufälligen Zahlen erzeugen.\nError Code: #VAR1#\nError Message: #VAR2#</string>
  <string name="SYS_GEN_RANDOM_TWO_DISTINCT_CHARS">Das Programm erwartet eine Zeichenkette mit mindestens 2 unterschiedlichen Zeichen.</string>
  <string name="SYS_HEADER_ALREADY_SENT">HTTP-Header wurden bereits gesendet!</string>
  <string name="SYS_HEADLINE">Überschrift</string>
  <string name="SYS_HELP">Hilfe</string>
  <string name="SYS_HIDE">Ausblenden</string>
  <string name="SYS_HOMEPAGE">Startseite</string>
  <string name="SYS_HOST">Host</string>
  <string name="SYS_ICAL_DISABLED">Die iCal-Funktion wurde vom Administrator deaktiviert.</string>
  <string name="SYS_ICON">Icon</string>
  <string name="SYS_IMPORTANT">Wichtig</string>
  <string name="SYS_IMPRINT">Impressum</string>
  <string name="SYS_IMPRINT_DESC">Hier kann die URL zum Impressum deiner Seite hinterlegt werden. Sofern das gewählte Theme dies unterstützt, wird ein Link auf den Admidio-Seiten angezeigt. (Beispiel: https://www.example.com/imprint.html)</string>
  <string name="SYS_INFORMATIONS">Informationen</string>
  <string name="SYS_INTERNAL_NAME">Interner Name</string>
  <string name="SYS_INTERNAL_NAME_DESC">Der interne Name wird für den eindeutigen Zugriff auf dieses Datenobjekt benutzt. Dieser ist für die Programmbenutzung nicht relevant. Bei der Entwicklung muss allerdings immer dieser Name benutzt werden, um das Feld z.B. mit getValue() anzusprechen. Der interne Name wird beim Anlegen eines Datensatzes automatisch gefüllt.</string>
  <string name="SYS_INVALID_PAGE_VIEW">Ungültiger Seitenaufruf</string>
  <string name="SYS_IO_ERROR">E/A Fehler</string>
  <string name="SYS_ISO_8859_1">ISO-8859-1</string>
  <string name="SYS_ITEMNAME">Artikelname</string>
  <string name="SYS_LANDSCAPE" description="Format for printing">Querformat</string>
  <string name="SYS_LANGUAGE">Sprache</string>
  <string name="SYS_LAST_EDITED_BY">Zuletzt bearbeitet von #VAR1# am #VAR2#</string>
  <string name="SYS_LASTNAME">Nachname</string>
  <string name="SYS_LATER">Später</string>
  <string name="SYS_LEADER">Leiter</string>
  <string name="SYS_LEADERS">Leiter</string>
  <string name="SYS_LINK_TO">Link auf #VAR1#</string>
  <string name="SYS_LOADING_CONTENT">Inhalt wird geladen ...</string>
  <string name="SYS_LOCATION" description="Location of a date">Ort</string>
  <string name="SYS_LOCK">Sperren</string>
  <string name="SYS_LOCKED">Gesperrt</string>
  <string name="SYS_LOGIN">Anmelden</string>
  <string name="SYS_LOGIN_MAX_INVALID_LOGIN">Sie haben mehrmals innerhalb kurzer Zeit versucht, sich mit einem falschen Passwort einzuloggen.\nAus Sicherheitsgründen ist Ihr Zugang für 15 Minuten gesperrt.</string>
  <string name="SYS_LOGIN_NOT_ACTIVATED">Ihre Anmeldung wurde noch nicht freigeschaltet.\n\nSie werden benachrichtigt, sobald Ihre Anmeldung freigeschaltet wurde und ein Login möglich ist.</string>
  <string name="SYS_LOGIN_USER_NO_ADMINISTRATOR">Die Anmeldedaten wurden richtig eingegeben, jedoch ist der Update-Prozess nur für Administratoren der Organisation #VAR1_BOLD# freigeschaltet.</string>
  <string name="SYS_LOGIN_USER_NO_MEMBER_IN_ORGANISATION">Die Anmeldedaten wurden richtig eingegeben, allerdings sind Sie kein aktives Mitglied dieser Organisation #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_LOGIN_USERNAME_PASSWORD_INCORRECT">Der eingegebene Benutzername und/oder das Passwort ist falsch.</string>
  <string name="SYS_LOGIN_PROBLEMS">Anmeldeprobleme</string>
  <string name="SYS_LOGOUT">Abmelden</string>
  <string name="SYS_LOGOUT_SUCCESSFUL">Sie wurden erfolgreich abgemeldet.</string>
  <string name="SYS_LOSTPW_AREADY_LOGGED_ID">Sie sind am System angemeldet, folglich kennen Sie Ihr Passwort!</string>
  <string name="SYS_LOSTPW_SEND_EMAIL">Das neue Passwort wurde an die E-Mail-Adresse #VAR1_BOLD# geschickt!</string>
  <string name="SYS_LOSTPW_SEND_USERNAME">Das neue Passwort wurde an den Benutzer #VAR1_BOLD# geschickt!</string>
  <string name="SYS_LOSTPW_SEVERAL_EMAIL">Die E-Mail-Adresse #VAR1_BOLD# wurde mehrfach zugeordnet. Es konnte kein eindeutiger Benutzer gefunden werden.</string>
  <string name="SYS_MAIL_DISPATCH">E-Mailversand</string>
  <string name="SYS_MAINTAIN_CATEGORIES">Kategorien pflegen</string>
  <string name="SYS_MAINTAIN_USER_RELATION_TYPES">Beziehungstypen pflegen</string>
  <string name="SYS_MAINTAIN_USER_RELATION_TYPES_DESC">Es können Beziehungstypen (Elternteil - Kind) definiert werden. Zu jeder definierten Beziehung wird der Typ (asymmetrisch, symmetrisch oder unidirektional) hinterlegt, sowie die Profilbearbeitungsrechte innerhalb der Beziehung festgelegt.</string>
  <string name="SYS_MALE">Männlich</string>
  <string name="SYS_MANDATORY_FIELD">Pflichtfeld</string>
  <string name="SYS_MAP">Karte</string>
  <string name="SYS_MAP_LINK_HOME_DESC">Zeigt den Wohnort bei Google-Maps an. Es werden die Straße, PLZ, Wohnort und Land an Google übertragen.</string>
  <string name="SYS_MAP_LINK_ROUTE_DESC">Zeigt eine Route vom eigenen Wohnort zum Wohnort dieses Benutzers bei Google-Maps an. Es werden die Straße, PLZ, Wohnort und Land an Google übertragen.</string>
  <string name="SYS_MASTER_DATA">Stammdaten</string>
  <string name="SYS_MAX_PARTICIPANTS">Max. Teilnehmer</string>
  <string name="SYS_MAX_PROCESSABLE_IMAGE_SIZE">max. bearbeitbare Bildgröße</string>
  <string name="SYS_MEGAPIXEL">Megapixel</string>
  <string name="SYS_MEMBER">Mitglied</string>
  <string name="SYS_MEMBER_OF_ORGANIZATION" description="MEM_MEMBER_OF">Mitglied der Organisation #VAR1#</string>
  <string name="SYS_MEMBERS">Mitglieder</string>
  <string name="SYS_MEMORY_LIMIT">Arbeitsspeicher</string>
  <string name="SYS_MENU">Menü</string>
  <string name="SYS_MESSAGE">Nachricht</string>
  <string name="SYS_MESSAGES">Nachrichten</string>
  <string name="SYS_MINUTES">Minuten</string>
  <string name="SYS_MOBILE">Handy</string>
  <string name="SYS_MODULE_DISABLED">Dieses Modul ist nicht freigegeben.</string>
  <string name="SYS_MODULE_PREFERENCES">Moduleinstellungen</string>
  <string name="SYS_MODULES">Module</string>
  <string name="SYS_MONDAY">Montag</string>
  <string name="SYS_MORE_FEATURES">Weitere Funktionen</string>
  <string name="SYS_NAME">Name</string>
  <string name="SYS_NAME_ABBREVIATION">Name (Abkürzung)</string>
  <string name="SYS_NEW_VALUE">Neuer Wert</string>
  <string name="SYS_NEXT">Weiter</string>
  <string name="SYS_NO">Nein</string>
  <string name="SYS_NO_ENTRY">Der angeforderte Eintrag existiert nicht in der Datenbank.</string>
  <string name="SYS_NO_ENTRIES">Es sind keine Einträge vorhanden.</string>
  <string name="SYS_NO_ENTRIES_FOUND">Es wurden keine Einträge gefunden.</string>
  <string name="SYS_NO_DATA_FOUND">Es wurden keine Daten gefunden.</string>
  <string name="SYS_NO_RIGHTS">Sie haben kein Recht, diese Aktion auszuführen.</string>
  <string name="SYS_NOBODY">Niemand</string>
  <string name="SYS_NONE">Keiner</string>
  <string name="SYS_NORMAL_PICTURE">Normalbild</string>
  <string name="SYS_NOT_EMPTY">Nicht leer</string>
  <string name="SYS_NOT_MEMBER_OF_ORGANIZATION">Kein Mitglied der Organisation #VAR1#</string>
  <string name="SYS_NOT_REGISTERED">nicht registriert</string>
  <string name="SYS_NOT_SET">nicht gesetzt</string>
  <string name="SYS_NOTE">Hinweis</string>
  <string name="SYS_NUMBER">Zahl</string>
  <string name="SYS_OFF">aus</string>
  <string name="SYS_OK">OK</string>
  <string name="SYS_ON">an</string>
  <string name="SYS_ONLINE_MEMBERSHIP_ADMINISTRATION">Die Online-Mitgliederverwaltung</string>
  <string name="SYS_OPTIONAL">Optional</string>
  <string name="SYS_ORDER">Reihenfolge</string>
  <string name="SYS_ORGANIZATION">Organisation</string>
  <string name="SYS_OVERVIEW">Übersicht</string>
  <string name="SYS_PAGE">Seite</string>
  <string name="SYS_PAGE_PREVIOUS">Vorherige</string>
  <string name="SYS_PAGE_NEXT">Nächste</string>
  <string name="SYS_PARTICIPANTS">Teilnehmer</string>
  <string name="SYS_PASSWORD">Passwort</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_FORGOTTEN">Passwort vergessen</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_FORGOTTEN_DESCRIPTION">Solltest du dein Passwort vergessen haben, kann das System ein neues Passwort erstellen und an deine E-Mail-Adresse senden. Gib dazu bitte deinen Benutzernamen oder die E-Mail-Adresse an, unter der du dich in diesem System registriert hast. Das neue Passwort wird dann unverzüglich an diese E-Mail-Adresse gesendet.</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_UNKNOWN">Sie haben ein falsches Passwort eingegeben und konntest deshalb nicht angemeldet werden.\n\nÜberprüfen Sie bitte Ihr Passwort und geben Sie dieses dann erneut ein.</string>
  <string name="SYS_PERIOD">Zeitraum</string>
  <string name="SYS_PERMISSIONS">Berechtigungen</string>
  <string name="SYS_PDF">PDF</string>
  <string name="SYS_PHONE">Telefon</string>
  <string name="SYS_PHONE_INVALID_CHAR">Die Telefonnummer im Feld #VAR1_BOLD# enthält ungültige Zeichen.\n\nErlaubt sind nur Zahlen 0-9 und die Sonderzeichen +-/ ().</string>
  <string name="SYS_PHOTO">Foto</string>
  <string name="SYS_PHOTOS">Fotos</string>
  <string name="SYS_PHP_INFO">alle PHP-Einstellungen</string>
  <string name="SYS_PHP_VERSION">PHP-Version</string>
  <string name="SYS_PHP_VERSION_REQUIRED">Admidio benötigt #VAR1# oder höher</string>
  <string name="SYS_PHP_VERSION_EOL">PHP-Version wird nicht mehr offiziell von PHP unterstützt (End of Life). (#VAR1#)</string>
  <string name="SYS_PLEASE_CHOOSE">Bitte wählen</string>
  <string name="SYS_PLEASE_WAIT">Bitte warten</string>
  <string name="SYS_PM">Private Nachricht</string>
  <string name="SYS_PORT">Port</string>
  <string name="SYS_PORTRAIT" description="Format for printing">Hochformat</string>
  <string name="SYS_POST_MAX_SIZE">max. POST-Größe</string>
  <string name="SYS_POSTCODE">PLZ</string>
  <string name="SYS_PRESENTATION">Darstellung</string>
  <string name="SYS_PREVIEW">Vorschau</string>
  <string name="SYS_PREVIOUS">Voriges</string>
  <string name="SYS_PREVIOUS_VALUE">Vorheriger Wert</string>
  <string name="SYS_PRNG">Pseudo-Zufallszahlen Generator</string>
  <string name="SYS_PRNG_INSECURE">Admidio/PHP kann keine sicheren Pseudo-Zufallszahlen generieren! Bitte um Kontaktaufnahme mit dem Admidio-Team mit folgenden Informationen:</string>
  <string name="SYS_PROCESS_CANCELED">Der Vorgang wurde abgebrochen.</string>
  <string name="SYS_PROGRESSBAR">Ladebalken</string>
  <string name="SYS_PROPERTIES">Eigenschaften</string>
  <string name="SYS_PWACT_PW_SAVED">Das neue Passwort wurde nun übernommen!</string>
  <string name="SYS_PWACT_CODE_INVALID">Es wurde entweder schon das Passwort aktiviert oder der Aktivierungscode ist falsch!</string>
  <string name="SYS_QUANTITY">Menge</string>
  <string name="SYS_RADIO_BUTTON">Optionsfeld</string>
  <string name="SYS_RECIPIENT">Empfänger</string>
  <string name="SYS_REDIRECT_URL_INVALID">Die angegebene Weiterleitungs-URL ist ungültig.</string>
  <string name="SYS_REGISTERED_AS">Angemeldet als</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION">Registrierung</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_SAVED">Ihre Daten wurden gespeichert.\n\nEin Login ist noch nicht möglich. Ihre Anmeldung muss erst freigeschaltet werden. Nach der erfolgten Freischaltung werden Sie per E-Mail benachrichtigt.</string>
  <string name="SYS_RELOAD">Neuladen</string>
  <string name="SYS_REMEMBER_ME">Angemeldet bleiben</string>
  <string name="SYS_REMOVE">Entfernen</string>
  <string name="SYS_REPEAT">Wiederholen</string>
  <string name="SYS_REQUIRED_FIELDS">Pflichtfelder</string>
  <string name="SYS_RESTRICTIONS">Einschränkungen</string>
  <string name="SYS_ROLE">Rolle</string>
  <string name="SYS_ROLE_MAX_MEMBERS">Speichern ist nicht möglich, bei der Rolle #VAR1_BOLD# würde die maximale Mitgliederzahl überschritten.</string>
  <string name="SYS_ROLES">Rollen</string>
  <string name="SYS_ROOM">Raum</string>
  <string name="SYS_RSS_DISABLED">Der Web-Feed wurde vom Administrator deaktiviert.</string>
  <string name="SYS_RSS_FEED_FOR_VAR">Web-Feed für #VAR1#</string>
  <string name="SYS_SAFE_MODE">Safe Mode</string>
  <string name="SYS_SAFE_MODE_PROBLEM">problematisch bei Dateiuploads</string>
  <string name="SYS_SATURDAY">Samstag</string>
  <string name="SYS_SAVE">Speichern</string>
  <string name="SYS_SAVE_DATA">Die Daten wurden gespeichert.</string>
  <string name="SYS_SECONDS">Sekunden</string>
  <string name="SYS_SECURE">Sicher</string>
  <string name="SYS_SECURITY">Sicherheit</string>
  <string name="SYS_SECURITY_ERROR">Sicherheitsfehler</string>
  <string name="SYS_SELECT_FROM_LIST">Aus Liste auswählen</string>
  <string name="SYS_SEND">Abschicken</string>
  <string name="SYS_SEND_EMAIL_TO">Sende eine E-Mail an #VAR1#</string>
  <string name="SYS_SEARCH">Suche</string>
  <string name="SYS_SEND_NEW_PW">Neues Passwort zusenden</string>
  <string name="SYS_SENDER">Absender</string>
  <string name="SYS_SERVER">Server</string>
  <string name="SYS_SERVER_NO_UPLOAD">Die Servereinstellungen lassen leider keine Dateiuploads zu.</string>
  <string name="SYS_SETTINGS">Einstellungen</string>
  <string name="SYS_SHOW_CALENDAR">Kalender anzeigen</string>
  <string name="SYS_SHOW_PROFILE">Profil anzeigen</string>
  <string name="SYS_SHOW_ROUTE">Route anzeigen</string>
  <string name="SYS_SIMILAR_USERS_FOUND">Es wurden bereits Benutzer mit ähnlichem Namen wie #VAR1_BOLD# in der Datenbank gefunden.</string>
  <string name="SYS_SINCE">seit #VAR1#</string>
  <string name="SYS_SINCE_TO">seit #VAR1# bis #VAR2#</string>
  <string name="SYS_SIZE">Größe</string>
  <string name="SYS_SOCIAL_NETWORKS">Soziale Netzwerke</string>
  <string name="SYS_START" description="Start of a date">Beginn</string>
  <string name="SYS_STATUS_CODE_INVALID">Ungültiger Status-Code!</string>
  <string name="SYS_STILL_X_CHARACTERS">noch #VAR1# Zeichen</string>
  <string name="SYS_STOP">Stop</string>
  <string name="SYS_STREET">Straße</string>
  <string name="SYS_SUNDAY">Sonntag</string>
  <string name="SYS_SWITCH_TO_CATEGORIES_ADMINISTRATION">Wechsel zur Kategorienverwaltung</string>
  <string name="SYS_SYSMAIL_ACTIVATION_LINK">#subject# Ihr angefordertes Passwort\n#content# Hallo #user_first_name# #user_last_name#,\n\nSie haben ein neues Passwort angefordert!\n\nHier sind Ihre Daten:\nBenutzername: #user_login_name#\nPasswort: #variable1#\n\nDamit Sie Ihr neues Passwort benutzen können, müssen Sie es über den folgenden Link freischalten:\n\n#variable2#\n\nDas Passwort wurde automatisch generiert.\nSie sollten es nach Ihrer Anmeldung auf #organization_homepage# in Ihrem Profil ändern.\n\nMit freundlichen Grüßen\nDie Administratoren</string>
  <string name="SYS_SYSMAIL_NEW_PASSWORD">#subject# Anmeldedaten für #organization_homepage#\n#content# Hallo #user_first_name# #user_last_name#,\n\nSie erhalten Ihre Anmeldedaten für #organization_homepage# .\nBenutzername: #user_login_name#\nPasswort: #variable1#\n\nDas Passwort wurde automatisch generiert.\nSie sollten es nach Ihrer Anmeldung auf #organization_homepage# in Ihrem Profil ändern.\n\nMit freundlichen Grüßen\nDie Administratoren</string>
  <string name="SYS_SYSMAIL_REFUSE_REGISTRATION">#subject# Registrierung bei #organization_long_name# abgelehnt\n#content# Hallo #user_first_name# #user_first_name#,\n\nIhre Anmeldung auf #organization_homepage# wurde abgelehnt.\n\nRegistrierungen werden in der Regel nur von Mitgliedern akzeptiert. Falls Sie Mitglied sind und Ihre Registrierung dennoch abgelehnt wurde, kann es daran liegen, dass Sie als Mitglied nicht identifiziert wurden.\nZur Klärung der Gründe für die Ablehnung wenden Sie sich bitte an den Administrator #administrator_email# von #organization_homepage#.\n\nMit freundlichen Grüßen\nDie Administratoren</string>
  <string name="SYS_SYSMAIL_REGISTRATION_USER">#subject# Anmeldung bei #organization_long_name#\n#content# Hallo #user_first_name# #user_last_name#,\n\nIhre Anmeldung auf #organization_homepage# wurde bestätigt.\n\nNun können Sie sich mit Ihrem Benutzernamen : #user_login_name#\nund dem Passwort auf der Homepage einloggen.\n\nSollten Sie noch Fragen haben, schreiben Sie bitte eine E-Mail an #administrator_email# .\n\nMit freundlichen Grüßen\nDie Administratoren</string>
  <string name="SYS_SYSMAIL_REGISTRATION_ADMINISTRATOR">#subject# Neue Registrierung bei #organization_long_name#\n#content# Es hat sich ein neuer Benutzer auf #organization_homepage# registriert.\n\nNachname: #user_last_name#\nVorname: #user_first_name#\nE-Mail: #user_email#\n\n\nDiese Nachricht wurde automatisch erzeugt.</string>
  <string name="SYS_SYSTEM">System</string>
  <string name="SYS_SYSTEM_MAILS">Systembenachrichtigungen</string>
  <string name="SYS_TEXT">Text</string>
  <string name="SYS_THURSDAY">Donnerstag</string>
  <string name="SYS_TIME">Uhrzeit</string>
  <string name="SYS_TIME_FROM">Uhrzeit von</string>
  <string name="SYS_TIME_INVALID">Es wurde keine gültige Uhrzeit in das Feld #VAR1_BOLD# eingegeben.\n\nDie Uhrzeit muss dem folgenden Format #VAR2_BOLD# entsprechen.</string>
  <string name="SYS_TIME_TO">Uhrzeit bis</string>
  <string name="SYS_TITLE">Titel</string>
  <string name="SYS_TO" description="E-Mail">An</string>
  <string name="SYS_TUESDAY">Dienstag</string>
  <string name="SYS_TYPE">Typ</string>
  <string name="SYS_UNKNOWN">Unbekannt</string>
  <string name="SYS_UNLIMITED">Unbegrenzt</string>
  <string name="SYS_UNLOCK">Freigeben</string>
  <string name="SYS_UPDATE">Aktualisieren</string>
  <string name="SYS_UPLOAD_MAX_FILESIZE">max. Uploadgröße</string>
  <string name="SYS_UPLOAD_NAME_ERROR">Der Dateiname darf nicht \"submit\" heißen.</string>
  <string name="SYS_URL_INVALID_CHAR">Die URL im Feld #VAR1_BOLD# enthält ungültige Zeichen.\n\nErlaubt sind nur Buchstaben und Umlaute, Zahlen 0-9 und die Sonderzeichen .-+_:/#?= .</string>
  <string name="SYS_USER">Benutzer</string>
  <string name="SYS_USER_ID_NOT_FOUND">Es konnte kein Benutzer zu der übergebenen ID gefunden werden!</string>
  <string name="SYS_USER_NO_EMAIL">Der Benutzer #VAR1_BOLD# hat keine gültige E-Mail-Adresse in seinem Profil hinterlegt!</string>
  <string name="SYS_USER_RELATION">Beziehung</string>
  <string name="SYS_USER_RELATIONS">Beziehungen</string>
  <string name="SYS_USER_RELATION_TYPE">Beziehungstyp</string>
  <string name="SYS_USER_RELATION_TYPES">Beziehungstypen</string>
  <string name="SYS_USERNAME">Benutzername</string>
  <string name="SYS_USERNAME_OR_EMAIL">Benutzername oder E-Mail</string>
  <string name="SYS_USERS_FOUND">Gefundene Benutzer</string>
  <string name="SYS_UTF8">UTF-8</string>
  <string name="SYS_VERSION">Version</string>
  <string name="SYS_VIEW">Ansicht</string>
  <string name="SYS_VISIBLE">Sichtbar</string>
  <string name="SYS_VISIBLE_FOR">Sichtbar für</string>
  <string name="SYS_VISIBLE_TO_USERS">#VAR1# nur für angemeldete Benutzer sichtbar</string>
  <string name="SYS_VISITORS">Besucher</string>
  <string name="SYS_WANT_REGISTER">Ich möchte mich registrieren!</string>
  <string name="SYS_WARNING">Warnung</string>
  <string name="SYS_WEBMASTER">Webmaster</string>
  <string name="SYS_WEBSITE">Webseite</string>
  <string name="SYS_WEDNESDAY">Mittwoch</string>
  <string name="SYS_WHAT_TO_DO">Was ist zu tun?</string>
  <string name="SYS_WIDTH">Breite</string>
  <string name="SYS_YES">Ja</string>
</resources>
