<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <!--Phrases only in event module-->
  <string name="DAT_ADD_DATE_TO_CALENDAR">Plaats evenement op kalender</string>
  <string name="DAT_ALL_DAY">Full time</string>
  <string name="DAT_ALLOW_ADDITIONAL_GUESTS">Deelnemers kunnen anonieme gasten aanmelden</string>
  <string name="DAT_ALLOW_ADDITIONAL_GUESTS_DESC">Deelnemers kunnen extra plaatsen aan hun aanmelding toevoegen. Deze worden dan afgetrokken van het maximaal aantal deelnemers en het restant aantal vrije plaatsen wordt hierdoor verminderd. Dit kan handig zijn als een deelnemer extra bezoekers meeneemt en dus een aantal vrije plaatsen nodig heeft.</string>
  <string name="DAT_ALLOW_USER_COMMENTS">Opmerkingen tijdens aanmelding toestaan</string>
  <string name="DAT_ALLOW_USER_COMMENTS_DESC">Deelnemers kunnen opmerkingen maken over hun deelname. De opmerkingen kunnen worden bekeken via de deelnemerslijst</string>
  <string name="DAT_ASSIGN_PARTICIPANTS">Voeg deelnemers toe</string>
  <string name="DAT_ATTEND_DATE">U heeft zich aangemeld voor het evenement #VAR1_BOLD# op #VAR2#.</string>
  <string name="DAT_ATTEND_POSSIBLY">U heeft uw deelname voor evenement #VAR1_BOLD# op #VAR2# onder voorbehoud toegezegd.</string>
  <string name="DAT_CALENDAR">Kalender</string>
  <string name="DAT_CANCEL">Annuleer</string>
  <string name="DAT_CANCEL_DATE">U heeft uw deelname voor evenement #VAR1_BOLD# op #VAR2# geannuleerd.</string>
  <string name="DAT_CURRENT_DATES_OF_ORGA">Huidige evenementen van organisatie #VAR1#</string>
  <string name="DAT_DATE">Evenement</string>
  <string name="DAT_DATES">Evenementen</string>
  <string name="DAT_DATES_DESC">Hier kunt u evenementen maken en bewerken. Gebruikers kunnen zich aanmelden voor deze evenementen.</string>
  <string name="DAT_DEADLINE">Uiterste datum</string>
  <string name="DAT_DEADLINE_ATTENTION">Deze aanmelding kan niet meer gewijzigd worden omdat de einddatum voor aanmelden verstreken is of het evenement in het verleden ligt. Neem svp contact op met een evenement leider of een beheerder!</string>
  <string name="DAT_DEADLINE_DESC">Deelnemers kunnen zich tot deze datum aanmelden voor het evenement. Leiders en gebruikers met het recht om evenementen te bewerken, kunnen doorgaan met het toewijzen van deelnemers. Als er geen datum is opgegeven, wordt de startdatum van het evenement standaard als einddatum registratie overgenomen.</string>
  <string name="DAT_DEFAULT_LIST_CONFIGURATION">Standaard configuratie van de deelnemerslijst</string>
  <string name="DAT_DEFAULT_LIST_CONFIGURATION_DESC">Een van de hier getoonde configuraties kan als standaard configuratie ingesteld worden voor de deelnemerslijst aan evenementen van deze organisatie. Deelnemers van evenementen worden weergegeven met deze configuratie.</string>
  <string name="DAT_EDIT_CALENDAR_DESC">Hier kunnen kalenders gemaakt en aangepast worden.</string>
  <string name="DAT_EDIT_EVENTS">Bewerk evenementen</string>
  <string name="DAT_EDIT_ROOMS">Bewerk zalen</string>
  <string name="DAT_EDIT_ROOMS_DESC">Hier kunnen zalen voor evenementen gemaakt en aangepast worden.</string>
  <string name="DAT_EMAIL_NOTIFICATION_CHANGE_TITLE">Een evenement werd gewijzigd</string>
  <string name="DAT_EMAIL_NOTIFICATION_CHANGE_MESSAGE_PART1">Een evenement op #VAR1# is gewijzigd.\n\nTitel: #VAR2#\nDatum: #VAR3#\nKalender: #VAR4#\n</string>
  <string name="DAT_EMAIL_NOTIFICATION_CHANGE_MESSAGE_PART2">Plaats: #VAR1#\nZaal: #VAR2#\nDeelnemers: #VAR3#\nGewijzigd door: #VAR4#\n</string>
  <string name="DAT_EMAIL_NOTIFICATION_CHANGE_MESSAGE_PART3">Gewijzigd op: #VAR1#</string>
  <string name="DAT_EMAIL_NOTIFICATION_TITLE">Een nieuw evenement is gemaakt</string>
  <string name="DAT_EMAIL_NOTIFICATION_MESSAGE_PART1">Nieuw evenement op #VAR1# is gemaakt.\n\nTitel: #VAR2#\nDatum: #VAR3#\nKalender: #VAR4#\n</string>
  <string name="DAT_EMAIL_NOTIFICATION_MESSAGE_PART2">Locatie: #VAR1#\nZaal: #VAR2#\nDeelnemers: #VAR3#\nGemaakt door: #VAR4#\n</string>
  <string name="DAT_EMAIL_NOTIFICATION_MESSAGE_PART3">Gemaakt op: #VAR1#</string>
  <string name="DAT_ENABLE_ICAL">iCal inschakelen</string>
  <string name="DAT_ENABLE_ICAL_DESC">Als iCal ingeschakeld is kunnen evenementen binnen een opgegeven tijdsperiode gedownload worden. Ook kunnen gebruikers zich opgeven voor evenementen via hun eigen kalender software. (Standaard: ja)</string>
  <string name="DAT_EXPORT_ICAL">Exporteer (iCal)</string>
  <string name="DAT_HIGHLIGHT_DATE">Evenement markeren</string>
  <string name="DAT_ICAL_DAYS_FUTURE">Aantal iCal dagen in de toekomst</string>
  <string name="DAT_ICAL_DAYS_FUTURE_DESC">Aantal dagen in de toekomst die aan een iCal download of abo toegevoegd moet worden. Als de iCal download in de evenementen module gestart wordt, dan wordt deze instelling genegeerd en worden de gefilterde evenementen geëxporteerd. (Standaard: 365)</string>
  <string name="DAT_ICAL_DAYS_PAST">Aantal iCal dagen in het verleden</string>
  <string name="DAT_ICAL_DAYS_PAST_DESC">Aantal dagen in het verleden die aan een iCal download of abo toegevoegd moet worden. Als de iCal download in de evenementen module gestart wordt, dan wordt deze instelling genegeerd en worden de gefilterde evenementen geëxporteerd. (Standaard: 30)</string>
  <string name="DAT_LOCATION">Locatie</string>
  <string name="DAT_LOCATION_LINK">Als er genoeg informatie over de locatie wordt opgegeven (straat, plaats, locatie), kan Google Maps de route berekenen.</string>
  <string name="DAT_LOGIN_POSSIBLE">Wilt u registratie van evenementen inschakelen?\nAls een evenement wordt verwijderd zullen alle deelnemers ook verwijderd worden.\nAls u verdere aanmeldingen wilt blokkeren, kunt u het aantal toegestane deelnemers beperken.</string>
  <string name="DAT_MAINTAIN_CATEGORIES_DESC">Hier kunnen categorieën aangemaakt en bewerkt worden.</string>
  <string name="DAT_MAX_MEMBERS">Beperk aantal deelnemers aan dit evenement. Laat veld leeg voor onbeperkt aantal deelnemers.</string>
  <string name="DAT_PARTICIPANTS_LIMIT">Beperk aantal deelnemers</string>
  <string name="DAT_PARTICIPATE_NO_RIGHTS">U heeft geen rechten om u voor dit evenement aan te melden.</string>
  <string name="DAT_PARTICIPATE_AT_DATE">Neem deel als organisator aan het evenement</string>
  <string name="DAT_PARTICIPATE_AT_DATE_DESC" translation="edited">U wordt de organisator van dit evenement en krijgt rechten om andere deelnemers toe te voegen of te verwijderen. Hiernaast kunt u andere personen organisator maken.</string>
  <string name="DAT_PERIOD_FROM_TO">Tijdsperiode van #VAR1# tot #VAR2#</string>
  <string name="DAT_PREVIOUS_DATES" description="Vergangene Termine">Eerdere #VAR1#</string>
  <string name="DAT_REGISTRATION_POSSIBLE_FOR">Aanmelding mogelijk voor</string>
  <string name="DAT_REGISTRATION_NOT_POSSIBLE">Registratie is gesloten.</string>
  <string name="DAT_REGISTRATION_POSSIBLE">Registreren voor dit evenement inschakelen</string>
  <string name="DAT_REMOVE_APPLICATION">Wilt u dit evenement verwijderen? Alle deelnemers zullen verwijderd worden.</string>
  <string name="DAT_RIGHT_VIEW_PARTICIPANTS">Deelnemers kunnen de deelnemerslijst zien</string>
  <string name="DAT_RIGHT_MAIL_PARTICIPANTS">Deelnemers mogen alle andere deelnemers berichten sturen</string>
  <string name="DAT_ROLES_DIFFERENT">U heeft een rol aan deelnemers toegekend, die geen toestemming hebben om de data in de geselecteerde categorie te zien. Kies svp één van de volgende rollen voor de deelnemers: #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="DAT_ROOM_INFORMATIONS">Zaalinformatie</string>
  <string name="DAT_ROOM_OVERHANG">Als er verder nog ruimte beschikbaar is (zoals extra stoelen of staanplaatsen), dan kunnen deze extra plaatsen hier worden opgegeven.</string>
  <string name="DAT_ROOM_RESERVED">Geselecteerde zaal is op deze tijd al in gebruik.</string>
  <string name="DAT_ROOM_SELECTABLE">Zaal is beschikbaar</string>
  <string name="DAT_ROOM_SELECTABLE_DESC">Keuzeveld beschikbaar voor beschikbare zalen. Selecteer zaal en maak evenement voor deze zaal. (Standaard: nee)</string>
  <string name="DAT_SAVE_ALL_CONFIRMATIONS">Evenement annuleringen opslaan</string>
  <string name="DAT_SAVE_ALL_CONFIRMATIONS_DESC">Annuleringen van deelnemers van evenementen kunnen opgeslagen worden. De annuleringen worden ook in de deelnemerslijst getoond. Als deze optie gedeactiveerd worden annuleringen niet opgeslagen en niet in de deelnemerslijst getoond. Deze optie is geldig vanaf het moment van instellen en kan niet met terugwerkende kracht worden toegepast! (Standaard: ja)</string>
  <string name="DAT_SHOW_MAP_LINK">Toon link naar plattegrond</string>
  <string name="DAT_SHOW_MAP_LINK_DESC">Als locatie ingesteld is, wordt Google Maps gebruikt om locatie te tonen en de route vanaf eigen locatie. (Standaard: ja)</string>
  <string name="DAT_SHOW_ON_MAP">Toon plattegrond</string>
  <string name="DAT_SHOW_PARTICIPANTS">Toon deelnemers</string>
  <string name="DAT_SWITCH_TO_CALENDAR_ADMINISTRATION">Ga naar kalenderbeheer</string>
  <string name="DAT_SWITCH_TO_ROOM_ADMINISTRATION">Ga naar zaalbeheer</string>
  <string name="DAT_VIEW_MODE">Standaard weergave</string>
  <string name="DAT_USER_ATTEND">Ik neem deel</string>
  <string name="DAT_USER_TENTATIVE">Ik neem misschien deel</string>
  <string name="DAT_USER_INVITED">Uitgenodigd</string>
  <string name="DAT_USER_REFUSED">Geannuleerd</string>
  <string name="DAT_USER_WILL_ATTEND">Neemt deel</string>
  <string name="DAT_VIEW_MODE_DESC">Weergave van evenementen. In modus #VAR1_BOLD# wordt alle informatie van het evenement in een veld getoond. In modus #VAR2_BOLD# wordt de meest belangrijke informatie van het evenement in een compacte lijst getoond. (Standaard: gedetailleerd)</string>
  <string name="DAT_VIEW_MODE_DETAIL">Gedetailleerd</string>
  <string name="DAT_VIEW_MODE_COMPACT">Compact</string>
  <string name="DAT_VISIBILITY">Zichtbaarheid</string>
  <!--Phrases only in guestbook module-->
  <string name="GBO_BACK_TO_GUESTBOOK">Terug naar gastenboek</string>
  <string name="GBO_CAPTCHA_DESC">Als deze optie is geactiveerd, krijgen gebruikers die niet zijn ingelogd een afbeelding met een captcha-code of een eenvoudige berekening. Het is noodzakelijk om de juiste code of resultaat in te vullen om het bericht op te slaan. De captcha is onderdeel van de anti-spam oplossing in Admidio. (Standaard: ja)</string>
  <string name="GBO_COMMENT_BY">Reactie van #VAR1#</string>
  <string name="GBO_COMMENTS4ALL">Anonieme reacties toestaan</string>
  <string name="GBO_COMMENTS4ALL_DESC">Als u deze optie activeert, kunnen gebruikers die niet ingelogd zijn reageren op berichten in het gastenboek. De toewijzing van rechten voor deze functie via rolbeheer wordt hierdoor genegeerd. (Standaard: nee)</string>
  <string name="GBO_CREATE_COMMENT">Plaats reactie</string>
  <string name="GBO_EDIT_COMMENT">Bewerk reactie</string>
  <string name="GBO_EMAIL_NOTIFICATION_GBC_TITLE">Nieuwe reactie in gastenboek aangemaakt</string>
  <string name="GBO_EMAIL_NOTIFICATION_GBC_MESSAGE">Nieuwe reactie in gastenboek van #VAR1# aangemaakt.\n\nTekst: #VAR2#\nGemaakt door: #VAR3#\nGemaakt op: #VAR4#</string>
  <string name="GBO_EMAIL_NOTIFICATION_TITLE">Nieuwe bericht in gastenboek aangemaakt</string>
  <string name="GBO_EMAIL_NOTIFICATION_MESSAGE">Nieuw bericht in gastenboek van #VAR1# aangemaakt.\n\nTekst: #VAR2#\nGemaakt door: #VAR3#\nGemaakt op: #VAR4#</string>
  <string name="GBO_ENTRY_QUEUED">Bericht opgeslagen. Het wordt getoond na goedkeuring.</string>
  <string name="GBO_FLOODING_PROTECTION">Uw laatste bericht is minder dan #VAR1# seconden geleden aangemaakt.</string>
  <string name="GBO_FLOODING_PROTECTION_INTERVALL">Interval berichten</string>
  <string name="GBO_FLOODING_PROTECTION_INTERVALL_DESC">Berichten in het gastenboek van niet-ingelogde gebruikers worden gecontroleerd om te zien of ze binnen het ingestelde interval een bericht plaatsen. Dit is om te voorkomen dat gebruikers met een te korte tussenpauze achter elkaar ongewenste berichten plaatsen. Als het interval is ingesteld op 0, wordt deze controle niet uitgevoerd. (Standaard: 60 seconden)</string>
  <string name="GBO_GUESTBOOK">Gastenboek</string>
  <string name="GBO_GUESTBOOK_DESC">Bezoekers en leden kunnen hier hun groeten en opmerkingen achterlaten, evenals commentaar op andere berichten.</string>
  <string name="GBO_GUESTBOOK_MODERATION">Goedkeuring geactiveerd voor</string>
  <string name="GBO_GUESTBOOK_MODERATION_DESC">Berichten in gastenboek worden getoond na goedkeuring. Bepaal of deze goedkeuring alleen voor gasten moet plaatsvinden, of ook voor ingelogde gebruikers, of voor niemand. (Standaard: niemand)</string>
  <string name="GBO_HIDE_COMMENTS">Verberg reacties</string>
  <string name="GBO_INITIAL_COMMENTS_LOADING">Toon reacties direct</string>
  <string name="GBO_INITIAL_COMMENTS_LOADING_DESC">Als deze optie actief is en een pagina uit gastenboek wordt geladen, worden reacties op deze pagina ook direct geladen. Anders moeten gebruikers op een link klikken om reacties te tonen. (Standaard: nee)</string>
  <string name="GBO_LATEST_GUESTBOOK_ENTRIES_OF_ORGA">Nieuwste berichten in gastenboek van organisatie #VAR1#</string>
  <string name="GBO_MODERATE_ENTRIES">Modereer berichten</string>
  <string name="GBO_MODERATE_VAR">Modereer #VAR1#</string>
  <string name="GBO_ONLY_VISITORS">Alleen bezoekers</string>
  <string name="GBO_SHOW_COMMENTS">Toon reacties</string>
  <string name="GBO_SHOW_COMMENTS_ON_ENTRY">Toon #VAR1# reactie(s) van dit bericht in gastenboek</string>
  <string name="GBO_WRITE_COMMENT">Plaats reactie</string>
  <!--Phrases only in installation-->
  <string name="INS_ADD_ANOTHER_ORGANIZATION">Voeg andere organisatie toe</string>
  <string name="INS_ADD_ORGANIZATION">Voeg organisatie toe</string>
  <string name="INS_ADDIDIONAL_DATA">Extra informatie</string>
  <string name="INS_ADDRESS_LIST">Adreslijst</string>
  <string name="INS_ADMINISTRATOR_DATA_NOT_COMPLETELY">Informatie beheerder niet compleet!</string>
  <string name="INS_ADMINISTRATOR_LOGIN_DESC">Een update van de database mag alleen worden uitgevoerd door een beheerder. Voer hier de inloggegevens van een beheerder in.</string>
  <string name="INS_BOARD">Bestuur</string>
  <string name="INS_CONFERENCE_ROOM">Vergaderzaal</string>
  <string name="INS_CONFIGURATION_FILE_NOT_FOUND">Bestand #VAR1_BOLD# niet gevonden in hoofdmap van Admidio!\n\nDownload het bestand svp opnieuw en plaats het in de vermelde map.</string>
  <string name="INS_CONTINUE_INSTALLATION">Installatie voortzetten</string>
  <string name="INS_COURSES">Opleidingen</string>
  <string name="INS_CREATE_ADMINISTRATOR">Beheerder aanmaken</string>
  <string name="INS_CREATE_CONFIGURATION_FILE">Configuratiebestand maken</string>
  <string name="INS_DATA_FULLY_ENTERED">U heeft alle benodigde gegevens om Admidio te installeren ingevoerd.\n\nNu wordt de database gemaakt en gevuld met uw gegevens.</string>
  <string name="INS_DATABASE_CONNECTION_NOT_COMPLETELY">De database parameters zijn niet volledig ingevoerd!</string>
  <string name="INS_DATABASE_FILE_NOT_FOUND">Bestand #VAR1_BOLD# is niet gevonden in map #VAR2_BOLD#.</string>
  <string name="INS_DATABASE_HOST_INFO">Voer hier de naam van de database server in. Dit kan een URL zijn maar ook een localhost, als de database op dezelfde machine wordt uitgevoerd als de webpagina.</string>
  <string name="INS_DATABASE_IS_UPDATED">Database wordt bijgewerkt</string>
  <string name="INS_DATABASE_LOGIN">Database toegangsgegevens</string>
  <string name="INS_DATABASE_LOGIN_DESC">Vul hier uw inloggegevens voor de database in. Hier kunt u de prefix van de tabel naar wens wijzigen. Dit is nodig als u voor meerdere Admidio-installaties dezelfde database wilt gebruiken.</string>
  <string name="INS_DATABASE_NAME_INVALID">De database naam bevat ongeldige tekens!</string>
  <string name="INS_DATABASE_PORT_INFO">Indien dit veld niet gebruikt wordt, wordt de standaardpoort van de database (MySQL: 3306, PostgreSQL: 5432) gebruikt. Gebruikt u of uw webhost een speciale poort dan kan deze hier ingevuld worden.</string>
  <string name="INS_DATABASE_PORT_INVALID">De opgegeven poort is niet geldig. Voor een geldige poort, kies tussen 1 en 65535 of laat het veld leeg.</string>
  <string name="INS_DATABASE_SYSTEM">Database systeem</string>
  <string name="INS_DATABASE_TYPE_INVALID">Admidio ondersteunt alleen MySQL en PostgreSQL.</string>
  <string name="INS_DATABASE_USER_INVALID">De database gebruiker bevat ongeldige tekens!</string>
  <string name="INS_DATABASE_WILL_BE_ESTABLISHED">Database maken</string>
  <string name="INS_DELETE_CONFIG_FILE">In de hoofdmap van Admidio #VAR1_BOLD# bestaat al een bestand config.php. Dit bestand is verplaatst naar de map adm_my_files. Verwijder svp het bestand in de hoofdmap.</string>
  <string name="INS_DOWNLOAD_CONFIGURATION_FILE">Configuratiebestand downloaden</string>
  <string name="INS_DOWNLOAD_CONFIGURATION_FILE_DESC">Het configuratiebestand #VAR1_BOLD# kon niet in de map #VAR2_BOLD# geplaatst worden. Zorg ervoor dat de rechten van de map goed zijn ingesteld (via FTP het bestandsattribuut in 0777 of drwxrwxrwx veranderen) of download het configuratiebestand en kopieer dit met een FTP-programma in de Admidio map #VAR3_BOLD#.\n\nNadat u het bestand daar geplaatst hebt, kunt u doorgaan met de installatie.</string>
  <string name="INS_DATA_DIR_RIGHTS">De noodzakelijke rechten voor de map \"adm_my_files\" konden niet automatisch ingesteld worden. Om door te gaan moeten die rechten handmatig op \"777\" gezet worden.</string>
  <string name="INS_DATA_DO_NOT_MATCH">Gegevens van #VAR1_BOLD# komen niet overeen met informatie die is gegeven tijdens installatie wizard.\n\nCheck config.php en alle overige informatie.</string>
  <string name="INS_DATA_OF_ADMINISTRATOR">Gegevens beheerder</string>
  <string name="INS_DATA_OF_ADMINISTRATOR_DESC">Vermeld hier naam, e-mail en toegangsinformatie van beheerder. Log in als dezelfde gebruiker na installatie.</string>
  <string name="INS_DATA_OF_ORGANIZATION">Gegevens van de organisatie</string>
  <string name="INS_DESCRIPTION_BOARD">Bestuur van de organisatie</string>
  <string name="INS_DESCRIPTION_CONFERENCE_ROOM">Hier kunnen vergaderingen plaatsvinden. Zaal moet van tevoren gereserveerd worden. Beamer is beschikbaar.</string>
  <string name="INS_DESCRIPTION_MEMBER">Alle leden van de organisatie</string>
  <string name="INS_DESCRIPTION_ADMINISTRATOR">Groep beheerders</string>
  <string name="INS_ENTER_LOGIN_TO_DATABASE">Geef database toegangsgegevens door</string>
  <string name="INS_ERROR_OPEN_FILE">Bestand #VAR1_BOLD# kan niet geopend worden.</string>
  <string name="INS_FACEBOOK">Facebook</string>
  <string name="INS_FACEBOOK_DESC">Wilt u een link naar uw Facebook profiel plaatsen? Uw Facebook login naam is noodzakelijk. Log in op uw Facebook account en ga naar uw profiel. Kopieer URL in dit veld en sla uw profiel op. Bezoekers van uw profiel kunnen nu uw Facebook profiel direct openen.</string>
  <string name="INS_FOLDER_NOT_WRITABLE">De map #VAR1_BOLD# heeft geen schrijfrechten. Zonder schrijfrechten kunnen gebruikers geen bestanden of foto\'s uploaden.</string>
  <string name="INS_GROUPS">Groepen</string>
  <string name="INS_HOST_INVALID">Hostnaam is niet geldig. Voer een geldige naam of geldig IP-adres in.</string>
  <string name="INS_ICQ">ICQ</string>
  <string name="INS_ICQ_DESC">Toets hier uw ICQ nummer in. Als uw status online te zien is (ingeschakeld in ICQ), zal het in uw profiel getoond worden.</string>
  <string name="INS_INSTALL_ADMIDIO">Installeer Admidio</string>
  <string name="INS_INSTALLATION">Installatie</string>
  <string name="INS_INSTALLATION_EXISTS">In de database is al een Admidio installatie aanwezig. Het is niet mogelijk Admidio nogmaals te installeren.</string>
  <string name="INS_INSTALLATION_SUCCESSFUL">Installatie en configuratie van Admidio database is klaar, systeem is klaar voor gebruik. Log svp in met de toegangsinformatie van de beheerder.</string>
  <string name="INS_INSTALLATION_VERSION">Installatie versie #VAR1#</string>
  <string name="INS_INSTALLATION_WAS_SUCCESSFUL">Installatie succesvol</string>
  <string name="INS_INTERN">Interne</string>
  <string name="INS_LANGUAGE_NOT_CHOSEN">Geen taal geselecteerd.</string>
  <string name="INS_MEMBERSHIP">Lidmaatschap</string>
  <string name="INS_MESSENGER">Messenger</string>
  <string name="INS_NO_INSTALLED_VERSION_FOUND">De reeds geïnstalleerde versie kon niet worden bepaald. Als u versie 1.x van Admidio gebruikt, voer eerst een update uit naar versie 2.x en daarna kunt u updaten naar versie #VAR1#. Als u versie 2.x of nieuwer al hebt geïnstalleerd, controleer de consistentie van uw database.</string>
  <string name="INS_ORGA_SHORTNAME_EXISTS">Organisatie #VAR1_BOLD# bestaat reeds. Gelieve een andere naam te gebruiken.</string>
  <string name="INS_ORGANIZATION_NAME_NOT_COMPLETELY">De naam van de organisatie is niet volledig ingevoerd!</string>
  <string name="INS_PHONE_LIST">Telefoonlijst</string>
  <string name="INS_PLEASE_CHOOSE_LANGUAGE">Kies svp een taal</string>
  <string name="INS_SET_ORGANIZATION">Maak organisatie</string>
  <string name="INS_SET_UP_ORGANIZATION">Configureer organisatie</string>
  <string name="INS_SETUP_WAS_SUCCESSFUL">Configuratie succesvol</string>
  <string name="INS_SKYPE">Skype</string>
  <string name="INS_SKYPE_DESC">Toets hier uw Skype naam in. Als uw status online te zien is (ingeschakeld in Skype), zal het in uw profiel getoond worden.</string>
  <string name="INS_SUPPORT_FURTHER_DEVELOPMENT">We zouden het enorm waarderen als u de onwikkeling van Admidio wilt steunen met een donatie!</string>
  <string name="INS_TABLE_PREFIX">Table prefix</string>
  <string name="INS_TABLE_PREFIX_INVALID">Table prefix bevat onjuiste karakters!</string>
  <string name="INS_TEAMS">Teams</string>
  <string name="INS_TRAINING">Training</string>
  <string name="INS_TWITTER">Twitter</string>
  <string name="INS_TWITTER_DESC">Wilt u een link naar uw Twitter profiel plaatsen? Uw Twitter login naam is noodzakelijk. Log in op uw Twitter account en ga naar uw profiel. Kopieer URL in dit veld en sla uw profiel op. Bezoekers van uw profiel kunnen nu uw Twitter profiel direct openen.</string>
  <string name="INS_UPDATE">Update</string>
  <string name="INS_UPDATE_DATABASE">Update database</string>
  <string name="INS_UPDATE_NOT_POSSIBLE">Een update van de database is momenteel niet mogelijk!</string>
  <string name="INS_UPDATE_TO_VERSION_SUCCESSFUL">Admidio database is succesvol bijgewerkt naar versie #VAR1#.\nU kunt nu weer inloggen om Admidio te gebruiken.</string>
  <string name="INS_UPDATE_VERSION">Update naar versie #VAR1#</string>
  <string name="INS_UPDATING_WAS_SUCCESSFUL">Update proces gelukt</string>
  <string name="INS_WARNING_BETA_VERSION">U gebruikt een BETA versie van Admidio.\n\nProblemen zoals instabiliteit en verlies van gegevens kunnen voorkomen. Gebruik deze versie svp alleen voor testdoeleinden!</string>
  <string name="INS_WELCOME_TO_INSTALLATION">Welkom bij de installatie van Admidio</string>
  <string name="INS_WELCOME_TO_UPDATE">Welkom bij de update van Admidio</string>
  <string name="INS_WELCOME_TEXT">Met deze assistent kunt u het ledenbeheer van Admidio instellen. Alle benodigde gegevens worden opgevraagd, zodat het systeem volledig kan worden ingesteld en u kunt inloggen als beheerder.\n\nAls u vragen of problemen met deze installatie hebt, bekijk #VAR1#onze installatie handleiding#VAR2# of bezoek #VAR3#ons support forum#VAR4#.</string>
  <string name="INS_WELCOME_TEXT_UPDATE">U hebt de mappen van Admidio al bijgewerkt naar een nieuwe versie. Nu moet de database worden bijgewerkt van de huidige versie #VAR2# naar de versie #VAR1#, zodat Admidio de nieuwe versie kan gebruiken.\n\nAls u vragen of problemen met deze update hebt, bekijk #VAR3#onze update handleiding#VAR4# of bezoek #VAR5#ons support forum#VAR6#.</string>
  <string name="INS_WRONG_MYSQL_VERSION">Admidio #VAR1# heeft minimaal MySQL versie #VAR2# nodig. Probeer svp uw MySQL database te updaten of gebruik een #VAR3#oudere Admidio versie#VAR4# die compatibel is.</string>
  <string name="INS_XING">Xing</string>
  <string name="INS_XING_DESC">Wilt u een link naar uw Xing profiel plaatsen? Uw Xing login naam is noodzakelijk. Log in op uw Xing account en ga naar uw profiel. Kopieer URL in dit veld en sla uw profiel op. Bezoekers van uw profiel kunnen nu uw Xing profiel direct openen.</string>
  <string name="INS_BOYFRIEND">Vriend</string>
  <string name="INS_BROTHER">Broer</string>
  <string name="INS_CHILD">Kind</string>
  <string name="INS_COHABITANT">Partner</string>
  <string name="INS_COHABITANT_MALE">Partner</string>
  <string name="INS_COHABITANT_FEMALE">Partner</string>
  <string name="INS_COMPANION">Vriend of vriendin</string>
  <string name="INS_DAUGHTER">Dochter</string>
  <string name="INS_FATHER">Vader</string>
  <string name="INS_GIRLFRIEND">Vriendin</string>
  <string name="INS_HUSBAND">Echtgenoot</string>
  <string name="INS_MOTHER">Moeder</string>
  <string name="INS_PARENT">Ouder</string>
  <string name="INS_SUBORDINATE">Ondergeschikte</string>
  <string name="INS_SUBORDINATE_MALE">Ondergeschikte</string>
  <string name="INS_SUBORDINATE_FEMALE">Ondergeschikte</string>
  <string name="INS_SUPERIOR">Leider</string>
  <string name="INS_SUPERIOR_MALE">Leider</string>
  <string name="INS_SUPERIOR_FEMALE">Leider</string>
  <string name="INS_SIBLING">Broer of zus</string>
  <string name="INS_SISTER">Zus</string>
  <string name="INS_SON">Zoon</string>
  <string name="INS_SPOUSE">Levenspartner</string>
  <string name="INS_WIFE">Echtgenote</string>
  <!--Phrases only in organization administration-->
  <string name="ORG_ACCESS_TO_MODULE">Module toegang</string>
  <string name="ORG_ACCESS_TO_MODULE_DESC">Module kan in- of uitgeschakeld worden voor ingelogde gebruikers. Als module alleen voor ingelogde gebruikers toegankelijk is, zal het worden verborgen voor niet-ingelogde gebruikers. De webfeed is dan volledig uitgeschakeld voor beide gebruikersgroepen. (Standaard: actief)</string>
  <string name="ORG_ADD_ORGANIZATION_DESC">Voegt een nieuwe organisatie met stamgegevens toe aan de database. De huidige gebruiker wordt automatisch aangewezen als beheerder en kan de verdere instellingen doorvoeren. Gebruikers die zich vervolgens bij het systeem aanmelden, moeten de juiste organisatie selecteren.</string>
  <string name="ORG_ADDITIONAL_VARIABLES">Extra variabelen</string>
  <string name="ORG_ADMIDIO_THEME">Admidio-thema</string>
  <string name="ORG_ADMIDIO_THEME_DESC">Het huidige Admidio-thema kan hier geselecteerd worden. Alle layouts uit de adm_themes map worden weergegeven. (Standaard: simple)</string>
  <string name="ORG_AUTOMATIC_LOGOUT_AFTER">Automatisch uitloggen na</string>
  <string name="ORG_AUTOMATIC_LOGOUT_AFTER_DESC">Bepaal de tijd nadat het systeem een inactieve gebruiker automatisch uitlogt. Een gebruiker is inactief als voor een bepaalde tijd geen pagina geladen is. Deze configuratie wordt genegeerd wanneer gebruiker #VAR1_BOLD# gekozen heeft. (Standaard: 20 minuten)</string>
  <string name="ORG_BROWSER_UPDATE_CHECK">Update melding voor verouderde browser</string>
  <string name="ORG_BROWSER_UPDATE_CHECK_DESC">Na activering worden gebruikers met verouderde browsers geadviseerd om een browser-update uit te voeren. Nieuwere browsers bieden betere bescherming tegen fraude, virussen, Trojaanse paarden, gegevensdiefstal en andere bedreigingen van uw privacy en veiligheid. Elke nieuwe generatie browsers verbetert de snelheid en ondersteuning van nieuwe webtechnologieën die webpagina\'s beter kunnen visualiseren. Hiervoor wordt de service van https://browser-update.org/ gebruikt.</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_BACKGROUND_COLOR">Achtergrondkleur</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_BACKGROUND_IMAGE">Achtergrondafbeelding</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_BACKGROUND_IMAGE_DESC">U kunt een achtergrondafbeelding kiezen die voor de captcha zal worden gebruikt. De tekstkleur moet bij de afbeelding passen om deze leesbaar te houden. (Standaard: geen afbeelding)</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_CHARACTERS_COLOR">Tekenkleur</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_COLOR_DESC">De achtergrondkleur moet verschillen van de tekstkleur. Als lijnkleur en tekstkleur identiek zijn, is het moeilijker voor scripts en bots om de captcha op te lossen. De afzonderlijke kleuren moeten worden opgegeven als #VAR1#hexadecimale waarde#VAR2#.</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_DISTORTION">Vertekening</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_DISTORTION_DESC">Deze waarde geeft aan hoe sterk de karakters vertekend moeten worden. 0 betekent geen vertekening, bij 3 zullen sommige tekens niet meer herkend kunnen worden. (Standaard: 0.75)</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_FONT">Kies lettertype voor captcha-code. (Standaard: AHGBold.tff)</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_LINE_COLOR">Lijnkleur</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_LINES_NUMBERS">Aantal lijnen</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_LINES_NUMBERS_DESC">De lijnen op de captcha zouden het voor scripts en bots moeilijker moeten maken om het op te lossen. Hoe meer lijnen, hoe moeilijker het is om het op te lossen. Helaas is dit ook van toepassing op mensen. (Standaard: 5)</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_PREVIEW">Captcha-preview</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_PREVIEW_TEXT">De Captcha-preview houdt alleen rekening met de al opgeslagen instellingen.</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_REGISTRATION">Als deze optie is geactiveerd, krijgen nieuwe gebruikers een afbeelding met een captcha-code of een eenvoudige berekening. Het is noodzakelijk om de juiste code of resultaat in te vullen om het bericht op te slaan. De captcha is onderdeel van de anti-spam oplossing in Admidio. (Standaard: ja)</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_SIGNATURE">Captcha ondertitel</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_SIGNATURE_TEXT">Hier kan de ondertitel van de captcha worden ingevuld. Standaard lettertype van het huidige thema wordt gebruikt.</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_SIGNS">Geaccepteerde karakters</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_SIGNS_TEXT">Hier kunt u de te gebruiken captcha-tekens opgeven. Tekens die gemakkelijk kunnen worden verward moeten vermeden worden, zoals l en I.</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_TYPE">Captcha-type</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_TYPE_CALC">Berekening</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_TYPE_PIC">Willekeurige karakters</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_TYPE_WORDS">Woorden (Engels)</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_TYPE_TEXT">Hier kunt u het captcha-type kiezen. De captcha wordt weergegeven als een afbeelding en kan bestaan uit willekeurige tekens, een kleine rekenopgave of 2 woorden. Met de andere instellingen kan de afbeelding worden aangepast. (Standaard: willekeurige tekens)</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_WIDTH_DESC">De breedte van de captcha-afbeelding in pixels. De hoogte wordt berekend in verhouding tot de breedte. Deze instelling bepaalt ook de grootte van de tekens. (Standaard: 215)</string>
  <string name="ORG_CONFIRM_REGISTRATION">Bevestiging registratie na handmatige goedkeuring</string>
  <string name="ORG_CREATE_ITEM_FIELD">Maak itemveld</string>
  <string name="ORG_CREATE_PROFILE_FIELD">Maak profielveld</string>
  <string name="ORG_CURRENCY">Valuta</string>
  <string name="ORG_CURRENCY_DESC">Selecteer valuta. Type valuta zal na alle getoonde bedragen vermeld worden.</string>
  <string name="ORG_DATATYPE">Data type</string>
  <string name="ORG_DATE_FORMAT">Datumformaat</string>
  <string name="ORG_DATE_FORMAT_DESC">Formaat voldoet aan PHP functie #VAR1#. (Standaard: d.m.Y)</string>
  <string name="ORG_DIFFERENT_DATABASE_VERSION">Afwijkende databaseversie</string>
  <string name="ORG_EDIT_PROFILE_FIELD"> Bewerk profielveld</string>
  <string name="ORG_EMAIL_ALERTS">E-mail notificatie</string>
  <string name="ORG_EMAIL_ALERTS_DESC">Alle leden van rollen met rechten voor #VAR1_BOLD# ontvangen een e-mail zodra nieuwe gebruiker zich registreert. (Standaard: ja)</string>
  <string name="ORG_ENABLE_CAPTCHA">Captcha-activatie</string>
  <string name="ORG_ENABLE_REGISTRATION_MODULE">Registratie activeren</string>
  <string name="ORG_ENABLE_REGISTRATION_MODULE_DESC">De registratie door bezoekers van de homepagina kan via deze instelling worden geactiveerd of gedeactiveerd. Welke profielvelden tijdens de registratie worden weergegeven, kan worden ingesteld via de profielveld instellingen per veld. (Standaard: ja)</string>
  <string name="ORG_ENABLE_RSS_FEEDS">Activeer Web-Feeds</string>
  <string name="ORG_ENABLE_RSS_FEEDS_DESC">Admidio kan een webfeed voor meerdere modules (mededelingen, evenementen, gastenboek, fotogalerijen en links) op de overzichtspagina van elke module plaatsen. Inschrijven is mogelijk via browser of feed reader. (Standaard: ja)</string>
  <string name="ORG_FIELD_DESCRIPTION">Maak onbeperkt aantal extra velden. Velden worden getoond en kunnen worden bewerkt in profiel van gebruiker. Deze velden zijn ook beschikbaar in eigen lijst.</string>
  <string name="ORG_FIELD_DISABLED">Veld is alleen te bewerken door gebruiker met recht #VAR1_BOLD#</string>
  <string name="ORG_FIELD_DISABLED_DESC">Een geblokkeerd veld kan niet langer door de gebruiker in zijn eigen profiel worden bewerkt. Het kan alleen worden bewerkt door gebruikers die het recht hebben om alle gebruikers te bewerken. Leiders van een rol met het recht om profielen van rolleden te bewerken, kunnen dit veld ook bewerken.</string>
  <string name="ORG_FIELD_EXIST">Er bestaat in deze categorie al een veld met dezelfde naam.</string>
  <string name="ORG_FIELD_HIDDEN">Veld is alleen zichtbaar voor geautoriseerde gebruikers (eigen profiel &amp; rol autorisatie)</string>
  <string name="ORG_FIELD_HIDDEN_DESC">Een veld is normaal voor alle gebruikers die het profiel mogen zien zichtbaar. Is deze instelling niet gekozen, dan kunnen enkel de gebruikers die het profiel mogen bewerken dit veld zien.</string>
  <string name="ORG_FIELD_NOT_DISABLED">Veld kan door gebruiker zelf bewerkt worden.</string>
  <string name="ORG_FIELD_NOT_HIDDEN">Veld is zichtbaar voor alle gebruikers.</string>
  <string name="ORG_FIELD_NOT_REGISTRATION">Veld is niet zichtbaar tijdens registratie</string>
  <string name="ORG_FIELD_REGISTRATION">Veld is zichtbaar tijdens registratie</string>
  <string name="ORG_FIELD_URL_DESC">De ingevoerde URL koppelt later in het profiel de inhoud die de gebruiker in dit veld heeft ingevoerd. Optioneel kan de placeholder #user_content# aan de URL worden toegevoegd. Dit is de inhoud die de gebruiker in het veld heeft ingevoerd.\n\nVoorbeeld:\nURL: https://www.google.de/search?q=#user_content#\nVeldinhoud: Admidio\nLink in profiel: https://www.google.de/search?q=Admidio</string>
  <string name="ORG_HOMEPAGE_REGISTERED_USERS">Deze pagina verschijnt wanneer een gebruiker is ingelogd. Pad moet worden opgegeven als verwant pad van de Admidio-hoofdmap.\n(v.b.: adm_program/overview.php)</string>
  <string name="ORG_HOMEPAGE_VISITORS">Deze pagina is de standaardpagina van Admidio voor gasten. Pad moet worden opgegeven als verwant pad van de Admidio-hoofdmap.\n(v.b.: adm_program/overview.php)</string>
  <string name="ORG_INVALID_THEME">Er is geen geldig thema gekozen.</string>
  <string name="ORG_JAVASCRIPT_EDITOR_COLOR">Kleur van de JavaScript editor</string>
  <string name="ORG_JAVASCRIPT_EDITOR_COLOR_DESC">Bepaal hier de achtergrond kleur van de JavaScript editor. Deze waarde kan een hexadecimale kleur zijn zoals #ffa500 of een RGB waarde zoals (255, 185, 0).</string>
  <string name="ORG_JAVASCRIPT_EDITOR_ENABLE">JavaScript editor gebruiken</string>
  <string name="ORG_JAVASCRIPT_EDITOR_ENABLE_DESC">Een volledig uitgeruste JavaScript editor wordt in veel modules van Admidio gebruikt. Evenementen, mededelingen, etc. kunnen in een comfortabele manier ingevoerd worden. Als de editor geactiveerd is, wordt een eenvoudig tekstveld getoond.</string>
  <string name="ORG_LAST_UPDATE_STEP">Laatste update-stap</string>
  <string name="ORG_LOGIN_AUTOMATICALLY">Automatisch inloggen</string>
  <string name="ORG_LOGIN_AUTOMATICALLY_DESC">Gebruikers kunnen tijdens inloggen bepalen of inloginformatie opgeslagen moet worden op hun computer. Hierdoor worden ze automatisch ingelogd bij het volgende bezoek. Dit kan echter misbruik tot gevolg hebben. (Standaard: ja)</string>
  <string name="ORG_NEW_ORGANIZATION">Nieuwe organisatie</string>
  <string name="ORG_NEW_ORGANIZATION_DESC">Voer de afkorting, de officiële naam en ook het e-mailadres in van de organisatie die u wilt toevoegen. Het e-mailadres moet een algemeen adres van de organisatie zijn. Het wordt als verzendadres van automatische systeemnotificaties gebruikt.</string>
  <string name="ORG_NO_FIELD_CREATED">Er zijn nog geen specifieke velden voor deze organistaie aangemaakt!</string>
  <string name="ORG_NOT_SAVED_SETTINGS_LOST">Bij het wijzigen van weergave gaan alle niet opgeslagen instellingen verloren.</string>
  <string name="ORG_NUMBER_OF_ENTRIES_PER_PAGE">Aantal berichten per pagina</string>
  <string name="ORG_NUMBER_OF_ENTRIES_PER_PAGE_DESC">Bepaal het aantal items die per pagina getoond wordt. Er ontstaat paginering wanneer er meer geplaatst wordt. Als aantal 0 is, zal alles getoond worden en is paginering gedeactiveerd. (Standaard: #VAR1#)</string>
  <string name="ORG_ONLY_FOR_REGISTERED_USER">Alleen voor ingelogde gebruikers</string>
  <string name="ORG_ORGANIZATION_PROPERTIES_DESC">Hier kunt u algemene voorkeuren en voorkeuren per module beheren.</string>
  <string name="ORG_ORGANIZATION_SUCCESSFULLY_ADDED">De organisatie #VAR1_BOLD# is toegevoegd. Bij de aanmelding kunt u deze nu kiezen.\n\nAls u voor deze organisatie een afzonderlijke homepage hebt gemaakt, moet u de nieuwe organisatie aan de config.php van deze pagina toevoegen.</string>
  <string name="ORG_PARENT_ORGANIZATION">Hoofdorganisatie</string>
  <string name="ORG_PARENT_ORGANIZATION_DESC">Bepaal hier de hoofdorganisatie. Hoofdorganisaties kunnen bijvoorbeeld evenementen en mededelingen aanmaken, die ook worden getoond in de geselecteerde (onderliggende) organisatie.</string>
  <string name="ORG_PASSWORD_MIN_STRENGTH">Wachtwoord sterkte</string>
  <string name="ORG_PASSWORD_MIN_STRENGTH_DESC">Hier kunt u aangeven hoe veilig en ingewikkeld wachtwoorden op zijn minst moeten zijn.\nDe waarde tussen haakjes geeft aan hoeveel pogingen gemiddeld vereist zijn totdat het wachtwoord is bepaald.\n\nGeen: riskant wachtwoord. (&lt;10^3)\nLaag: bescherming tegen beperkte online aanvallen. (&lt;10^6)\nMidden: bescherming tegen onbeperkte online aanvallen.(&lt;10^8)\nHoog: matige beveiliging tegen offline hash-aanvallen. (&lt;10^10)\nZeer hoog: sterke bescherming tegen offline hash-aanvallen. (&gt;=10^10)</string>
  <string name="ORG_PASSWORD_MIN_STRENGTH_NO">Geen</string>
  <string name="ORG_PASSWORD_MIN_STRENGTH_LOW">Laag</string>
  <string name="ORG_PASSWORD_MIN_STRENGTH_MID">Midden</string>
  <string name="ORG_PASSWORD_MIN_STRENGTH_HIGH">Hoog</string>
  <string name="ORG_PASSWORD_MIN_STRENGTH_VERY_HIGH">Zeer hoog</string>
  <string name="ORG_PIXEL">Pixel</string>
  <string name="ORG_PROFILE_FIELDS">Profielvelden</string>
  <string name="ORG_REFUSE_REGISTRATION">Notificatie bij registratie weigering</string>
  <string name="ORG_REGIONAL_SETTINGS">Regionale instellingen</string>
  <string name="ORG_REGISTERED_USERS">Ingelogde gebruiker</string>
  <string name="ORG_SEARCH_SIMILAR_NAMES">Zoek naar dezelfde namen</string>
  <string name="ORG_SEARCH_SIMILAR_NAMES_DESC">Tijdens registratie zoekt Admidio naar bestaande gebruikers die dezelfde voor- en achternamen hebben, om dubbele registraties te voorkomen. Deactiveren betekent dat alleen naar identieke namen wordt gezocht. (Standaard: ja)</string>
  <string name="ORG_SECONDS">Seconden</string>
  <string name="ORG_SEND_NEW_PASSWORD">Stuur nieuw wachtwoord</string>
  <string name="ORG_SHOW_CREATE_EDIT">Toon maker en tijdstip</string>
  <string name="ORG_SHOW_CREATE_EDIT_DESC">Op sommige plaatsen worden de maker en de gebruiker met de laatste wijziging samen in een record weergegeven met een tijdstempel. Deze instelling kan worden gebruikt om te bepalen of deze informatie überhaupt wordt weergegeven en of de gebruiker moet worden weergegeven met gebruikersnaam of met voor- en achternaam.</string>
  <string name="ORG_SHOW_ALL_USERS">Optioneel alle gebruikers tonen</string>
  <string name="ORG_SHOW_ALL_USERS_DESC">Als deze optie is ingeschakeld, kunnen naast actieve leden van de huidige organisatie optioneel ook voormalige leden en leden van andere organisaties in de ledenadministratie worden getoond. Anders worden alleen actieve leden van de huidige organisatie getoond. Bij het aanmaken van nieuwe leden of het toekennen van registraties blijft het systeem echter zoeken naar bestaande gebruikers in de gehele database van alle organisaties.</string>
  <string name="ORG_SHOW_ORGANIZATION_SELECT">Toon organisatie selectie</string>
  <string name="ORG_SHOW_ORGANIZATION_SELECT_DESC">Als er meerdere organisaties in de database staan, zal in het inlog scherm een keuzeveld getoond worden met alle beschikbare organisaties. De gebruiker kan dan inloggen bij een andere organisatie (anders dan gedefinieerd in het config.php bestand). Echter, de gebruiker moet een geregistreerd lid zijn van de geselecteerde organisatie.</string>
  <string name="ORG_SYSTEM_INFORMATION">Systeeminformatie</string>
  <string name="ORG_SYSTEM_MAIL_TEXTS_DESC">Hier kunnen alle systeemnotificaties aangepast worden. De berichten zijn verdeeld in 2 onderdelen (onderwerp en inhoud) en worden geïdentificeerd door #subject# en #content#. Daarna volgt de inhoud van deze onderdelen.\n\nIn elke e-mail kunnen de volgende placeholders worden gebruikt. Ze worden tijdens uitvoeren vervangen door de bijbehorende inhoud.</string>
  <string name="ORG_THEME_FOLDER_OPEN">De thema-map kan niet geopend en/of gelezen worden.</string>
  <string name="ORG_TIME_FORMAT">Tijd formaat</string>
  <string name="ORG_TIME_FORMAT_DESC">Formaat voldoet aan PHP functie #VAR1#. (Standaard: H:i)</string>
  <string name="ORG_TIMEZONE">Tijdzone</string>
  <string name="ORG_TIMEZONE_DESC">Dit is de ingestelde tijdzone. Als dit later in het configuratiebestand config.php wordt aangepast, worden alle reeds ingestelde data en tijden niet mee aangepast.</string>
  <string name="ORG_VALUE_LIST">Lijst met waarden</string>
  <string name="ORG_VALUE_LIST_DESC">In dit veld kunt u de items van het drop-down selectieveld of het optieveld invoeren. Per regel kan één item van het drop-down selectieveld of het optieveld ingevoerd worden.\n\nHet profiel wordt later niet als tekst opgeslagen, maar de geselecteerde positie uit de lijst. Als u de tekst in een regel verandert, zullen alle gebruikers deze nieuwe tekst direct in hun profiel kunnen zien. Als u echter een item naar een andere regel verplaatst, zullen de gebruikers mogelijk een ander item zien.\n\nEen optieveld kan ook als pictogram in plaats van als tekst weergegeven worden. Om dit te doen kan de naam van het pictogram uit de thema map opgegeven worden (b.v. ok.png) of de URL van een externe afbeelding (b.v. https://www.example.com/example.jpg). Door een verticale scheidslijn te gebruiken kan een tooltip aan het pictogram gekoppeld worden (b.v. vrouw.png|vrouw).</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_ACTIVATION_LINK">Activatielink voor nieuw wachtwoord</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_EMAIL">E-mailadres van de gebruiker uit de respectieve e-mailcontext</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_EMAIL_ORGANIZATION">Systeem e-mailadres van organisatie</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_FIRST_NAME">Voornaam van de gebruiker uit de respectieve e-mailcontext</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_LAST_NAME">Achternaam van de gebruiker uit de respectieve e-mailcontext</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_NAME_ORGANIZATION">Naam van de organisatie</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_NEW_PASSWORD">Nieuw wachtwoord gebruiker</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_SHORTNAME_ORGANIZATION">Afkorting van organisatie</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_URL_ORGANIZATION">Website URL van de organisatie</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_USERNAME">Gebruikersnaam van de gebruiker uit de respectieve e-mailcontext</string>
  <!--Phrases only in photo module-->
  <string name="PHO_ALBUM">Album</string>
  <string name="PHO_ALBUM_DELETE">Verwijder album</string>
  <string name="PHO_ALBUM_LOCK">Album vergrendelen</string>
  <string name="PHO_ALBUM_LOCK_DESC">Leden en bezoekers kunnen gesloten albums niet inzien. U kunt bijvoorbeeld een album tijdelijk sluiten tijdens het uploaden van foto\'s.</string>
  <string name="PHO_ALBUM_NOT_APPROVED">Het album is momenteel vergrendeld en wordt daarom niet aan bezoekers getoond.</string>
  <string name="PHO_ALBUM_UNLOCK">Album ontgrendelen</string>
  <string name="PHO_CAPTION_SIZE">Caption grootte</string>
  <string name="PHO_CAPTION_SIZE_DESC">De afmeting van de afbeeldingstekst wordt proportioneel berekend aan de hand van de afbeeldingsgrootte, volgens de formule \"Beeldformaat / Deler\". Door de deler te verhogen, neemt de lettergrootte af. (Standaard: 40)</string>
  <string name="PHO_CREATE_ALBUM">Album maken</string>
  <string name="PHO_DISPLAY_PHOTOS">Fotoweergave</string>
  <string name="PHO_DISPLAY_PHOTOS_DESC">Hier kunt u instellen hoe de afbeeldingen in de fotomodule moeten worden getoond. Dit kan worden gedaan met een modaal venster die opent als apart browservenster. De preview van de afbeelding blijft op de achtergrond actief. Als de afbeelding in hetzelfde venster moet worden getoond, wordt de preview gesloten. Met de derde optie kan de afbeelding middels een pop-up venster worden getoond, als aanvulling op de preview. (Standaard: modaal venster)</string>
  <string name="PHO_DOWNLOAD_ENABLED">Download inschakelen</string>
  <string name="PHO_DOWNLOAD_ENABLED_DESC">Hiermee kunt u afzonderlijke foto\'s downloaden en albums als een zipbestand downloaden. Een hyperlink zal worden weergegeven voor elke foto of album. Indien optie #VAR1_BOLD# actief is, zullen alleen de originele foto\'s worden gedownload.</string>
  <string name="PHP_DOWNLOAD_ZIP_ERROR">Er is een fout opgetreden bij het maken van het zipbestand.</string>
  <string name="PHO_EDIT_ALBUM">Bewerk album</string>
  <string name="PHO_EMAIL_NOTIFICATION_TITLE">Nieuw foto album is gemaakt</string>
  <string name="PHO_EMAIL_NOTIFICATION_MESSAGE">Nieuw foto album op #VAR1# is gemaakt.\n\nTitel: #VAR2#\nGemaakt door: #VAR3#\nGemaakt op: #VAR4#</string>
  <string name="PHO_FILE_UPLOADED">De afbeelding #VAR1_BOLD# is geüpload.</string>
  <string name="PHO_FOLDER_NOT_FOUND">Map is niet gevonden. Als map via FTP is verwijderd of als het niet toegankelijk is, verwijder map dan in Admidio.\nGebruikers zonder foto rechten mogen het geselecteerde album niet bekijken.</string>
  <string name="PHO_KEEP_ORIGINAL">Bewaar bovendien de originele foto\'s</string>
  <string name="PHO_KEEP_ORIGINAL_DESC">Bewaar elke foto, niet alleen in de opgegeven resolutie maar ook in het originele formaat. Indien optie #VAR1_BOLD# actief is zullen alle originele foto\'s worden gedownload. Deze optie vereist beduidend meer website ruimte en dient daarom alleen geselecteerd te worden indien u over voldoende ruimte beschikt.</string>
  <string name="PHO_MAX_PHOTO_SIZE_DESC">De opgegeven waarden bepalen de maximale grootte die een afbeelding kan hebben in het weergavevenster. Voor een modaal venster of pop-upvenster wordt het formaat van het venster automatisch aangepast aan de foto. Idealiter gaat dit in verhouding met de originele grootte tijdens uploaden, zodat de afbeeldingen niet opnieuw hoeven te worden geschaald voor de weergave. (Standaard: 640 x 400 pixels)</string>
  <string name="PHO_MAX_PHOTO_SIZE_HEIGHT">Max. afbeeldingsformaat (hoogte)</string>
  <string name="PHO_MAX_PHOTO_SIZE_WIDTH">Max. afbeeldingsformaat (breedte)</string>
  <string name="PHO_MODAL_WINDOW">Modaal venster</string>
  <string name="PHO_NEXT_PHOTO">Volgende foto</string>
  <string name="PHO_NO_ALBUM_CONTENT">Geen foto\'s in album.</string>
  <string name="PHO_NO_RIGHTS">U heeft geen rechten om dit te doen.\n\nAlleen ingelogde gebruikers met foto rechten mogen foto\'s beheren.</string>
  <string name="PHO_NUMBER_OF_ALBUMS_PER_PAGE">Aantal albums per pagina</string>
  <string name="PHO_PARENT_ALBUM">Hoofdalbum</string>
  <string name="PHO_PARENT_ALBUM_DESC">Een album kan onderdeel van een ander album zijn. Selecteer svp het hoofdalbum in de selectielijst. Als u het album op het hoogste niveau wilt weergeven, selecteer #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="PHO_PHOTO_ALBUMS">Foto albums</string>
  <string name="PHO_PHOTO_FORMAT_INVALID">Alleen JPG en PNG foto\'s zijn toegestaan.</string>
  <string name="PHO_PHOTO_PROCESSING_ERROR">Fout tijdens verwerken van foto</string>
  <string name="PHO_PHOTO_ROTATE_LEFT">Foto naar links draaien</string>
  <string name="PHO_PHOTO_ROTATE_RIGHT">Foto naar rechts draaien</string>
  <string name="PHO_PHOTO_SEND_ECARD">Stuur foto als Ecard</string>
  <string name="PHO_PHOTO_UPLOAD_DESC">Kies de afbeeldingen die u naar het album #VAR1_BOLD# wilt uploaden.</string>
  <string name="PHO_PHOTO_UPLOAD_NOT_SUCCESSFUL">Niet alle foto\'s werden succesvol geüpload.</string>
  <string name="PHO_PHOTOGRAPHER">Foto\'s van</string>
  <string name="PHO_PHOTOS_DESC">Hier kunnen foto\'s geüpload en getoond worden. Deze foto\'s kunnen in mappen verdeeld worden. </string>
  <string name="PHO_POPUP_WINDOW">Popup venster</string>
  <string name="PHO_PREVIOUS_PHOTO">Vorige foto</string>
  <string name="PHO_RECENT_ALBUMS_OF_ORGA">Nieuwste foto album van organisatie #VAR1#</string>
  <string name="PHO_RESOLUTION_MORE_THAN">Resolutie groter dan</string>
  <string name="PHO_SAME_WINDOW">Hetzelfde venster</string>
  <string name="PHO_SCALE_AT_UPLOAD">Upload schalen</string>
  <string name="PHO_SCALE_AT_UPLOAD_DESC">Foto\'s worden herschaald tijdens uploaden. Opgegeven pixels betreft de lange zijde van de foto. De korte zijde blijft in verhouding gelijk aan de lange zijde. (Standaard: 640 pixels)</string>
  <string name="PHO_SCALE_THUMBNAILS">Miniatuur schalen</string>
  <string name="PHO_SCALE_THUMBNAILS_DESC">Hier kan worden ingesteld op welke grootte de langere zijde van de miniatuurafbeelding moet worden geschaald. Let op: als de miniaturen te breed zijn, passen er minder naast elkaar. Indien nodig, stel minder kolommen in. (Standaard: 160 pixels)</string>
  <string name="PHO_SELECT_FOTOS">Selecteer afbeelding</string>
  <string name="PHO_SHOW_CAPTION">Toon watermerk</string>
  <string name="PHO_SHOW_CAPTION_DESC">Tekst wordt getoond in alle foto\'s die breder zijn dan 200 pixels. (Standaard: © #VAR1#)</string>
  <string name="PHO_SHOWN_ON_READY">Foto\'s zijn succesvol toegevoegd aan album als ze op deze pagina getoond worden. </string>
  <string name="PHO_THUMBNAILS_PER_PAGE">Miniaturen per pagina</string>
  <string name="PHO_THUMBNAILS_PER_PAGE_DESC">De ingevoerde waarde bepaalt hoeveel miniaturen op een pagina te zien zijn. Als een album meer foto\'s heeft dan wordt er automatisch een paginanavigatie toegevoegd. (Standaard: 16)</string>
  <string name="PHO_UPLOAD_PHOTOS">Foto\'s uploaden</string>
  <string name="PHO_WANT_DELETE_PHOTO">Geselecteerde foto wordt verwijderd. Doorgaan?</string>
  <!--Phrases only in profile module-->
  <string name="PRO_ASSIGNED_BY_ROLES">Ingesteld door de rollen</string>
  <string name="PRO_ASSIGN_REGISTRATION_SUCCESSFUL">Registratie werd bevestigd. De gebruiker kan nu inloggen bij het systeem.</string>
  <string name="PRO_CANCEL_MEMBERSHIP">Lidmaatschap beëindigen</string>
  <string name="PRO_CANCEL_USER_RELATION">Relatie verwijderen</string>
  <string name="PRO_CHANGE_DATE">Datum aanpassen</string>
  <string name="PRO_CHANGE_PROFILE_PICTURE">Profielfoto uploaden</string>
  <string name="PRO_CHOOSE_PHOTO">Kies afbeelding</string>
  <string name="PRO_CONFIRMATION_CODE">Verificatiecode</string>
  <string name="PRO_CURRENT_PASSWORD">Huidig wachtwoord</string>
  <string name="PRO_CURRENT_PICTURE">Huidige profielfoto</string>
  <string name="PRO_DEFAULT_COUNTRY">Standaard land</string>
  <string name="PRO_DEFAULT_COUNTRY_DESC">Keuze van het land waar de organisatie voornamelijk werkt. Deze wordt bijvoorbeeld bij het registreren of aanmaken van nieuwe gebruikers standaard geselecteerd. Dit zal de invoer vergemakkelijken maar kan altijd door gebruiker gewijzigd worden. (Standaard: Duitsland)</string>
  <string name="PRO_DELETE_PROFILE_PICTURE">Verwijder profielfoto</string>
  <string name="PRO_EDIT_MY_PROFILE">Bewerk eigen profiel</string>
  <string name="PRO_EDIT_MY_PROFILE_PICTURE">Bewerk eigen profielfoto</string>
  <string name="PRO_EDIT_PASSWORD">Bewerk wachtwoord</string>
  <string name="PRO_EDIT_PROFILE">Bewerk profiel</string>
  <string name="PRO_EDIT_PROFILE_FIELDS">Profielvelden in profiel bewerken</string>
  <string name="PRO_EDIT_PROFILE_PIC_FROM">Bewerk profielfoto van #VAR1# #VAR2#</string>
  <string name="PRO_EXPORT_VCARD">vCard exporteren</string>
  <string name="PRO_EXPORT_VCARD_FROM_VAR">Exporteer vCard van #VAR1#</string>
  <string name="PRO_FIELD_NUMERIC" description="nur auf Fett gesetzt">In veld #VAR1_BOLD# zijn alleen nummers toegestaan.\nPas svp uw gegevens aan.</string>
  <string name="PRO_FORMER_ROLE_MEMBERSHIP">Voormalige rol lidmaatschappen</string>
  <string name="PRO_FUTURE_ROLE_MEMBERSHIP">Toekomstige rol lidmaatschappen</string>
  <string name="PRO_LOCATION_PROFILE_PICTURES">Locatie waar profielfoto\'s opgeslagen worden</string>
  <string name="PRO_LOCATION_PROFILE_PICTURES_DESC">Kies svp de locatie waar profielfoto\'s opgeslagen worden (in de database of in map adm_my_files). Wanneer dit wijzigt, zullen huidige foto\'s niet verplaatst worden naar de nieuwe locatie. (Standaard: database)</string>
  <string name="PRO_LOG_EDIT_FIELDS">Log alle wijzigingen</string>
  <string name="PRO_LOG_EDIT_FIELDS_DESC">Wijzigen in profielvelden worden geregistreerd voor elke gebruiker en elk veld. De oude en nieuwe waarden worden gelogd net als de gebruiker die de verandering aanbracht en de tijdstip waarop dit gebeurde. (Standaard: ja)</string>
  <string name="PRO_LOGIN_NAME_EXIST">Deze gebruikersnaam bestaat al.\n\nKies svp een andere gebruikersnaam.</string>
  <string name="PRO_MAINTAIN_ITEM_FIELDS">Beheer artikelvelden</string>
  <string name="PRO_MAINTAIN_PROFILE_FIELDS_DESC">Nieuwe profielvelden en hun eigenschappen kunnen worden gedefinieerd, evenals bestaande profielvelden. De velden kunnen worden toegewezen aan categorieën en worden voorzien van rechten, welke rollen welke profielvelden kunnen zien of bewerken.</string>
  <string name="PRO_MY_PROFILE">Mijn profiel</string>
  <string name="PRO_NEW_PASSWORD">Nieuw wachtwoord</string>
  <string name="PRO_NEW_PICTURE">Nieuwe profielfoto</string>
  <string name="PRO_NO_DEFAULT_ROLE">Het rolbeheer bevat geen standaard rol voor nieuwe gebruikers. Gelieve contact op te nemen met een beheerder die deze instelling kan aanpassen.</string>
  <string name="PRO_NO_PERMISSIONS_ASSIGNED">Er zijn geen rechten toegewezen.</string>
  <string name="PRO_NO_ROLES_VISIBLE">Geen rollen gevonden. Mogelijks heeft u niet de rechten om bepaalde rollen te zien.</string>
  <string name="PRO_PASSWORD_CHANGED">Wachtwoord is succesvol gewijzigd.</string>
  <string name="PRO_PASSWORD_DESCRIPTION">Wachtwoord moet tenminste uit 8 karakters bestaan. Het moet zowel cijfers, letters als speciale tekens bevatten.\n\nDe sterkte van het door u gekozen wachtwoord wordt in kleur in een balk weergegeven. De minimale sterkte wordt aangegeven door de pijl in de balk.</string>
  <string name="PRO_PASSWORD_LENGTH">Wachtwoord moet tenminste uit 8 karakters bestaan.</string>
  <string name="PRO_PASSWORD_OLD_WRONG">Oude wachtwoord is onjuist.</string>
  <string name="PRO_PASSWORD_NOT_STRONG_ENOUGH">Het wachtwoord is niet sterk genoeg.</string>
  <string name="PRO_PHOTO_DELETED">Profielfoto is verwijderd.</string>
  <string name="PRO_PHOTO_FILE_TO_LARGE">Grootte van geüploade foto is groter dan toegestane grootte van #VAR1# B.</string>
  <string name="PRO_PHOTO_FORMAT_INVALID">Alleen foto\'s in JPG en PNG formaat zijn toegestaan.</string>
  <string name="PRO_PHOTO_NOT_CHOSEN">Geen fotobestand geselecteerd.</string>
  <string name="PRO_PHOTO_RESOLUTION_TO_LARGE">Grootte van geüploade foto is groter dan toegestane resolutie van #VAR1# megapixels.</string>
  <string name="PRO_PHOTO_SAVED">Nieuwe profielfoto is succesvol opgeslagen.</string>
  <string name="PRO_PROFILE">Profiel</string>
  <string name="PRO_PROFILE_FROM">Profiel van #VAR1# #VAR2#</string>
  <string name="PRO_RESTRICTIONS_HELP_1">U moet zelf op de foto staan.</string>
  <string name="PRO_RESTRICTIONS_HELP_2">Foto moet opgeslagen worden als JPG of PNG.</string>
  <string name="PRO_RESTRICTIONS_HELP_3">De server accepteert foto\'s met een maximale afmeting van #VAR1# megapixels.</string>
  <string name="PRO_RESTRICTIONS_HELP_4">Geüploade bestanden mogen niet groter zijn dan #VAR1# MB.</string>
  <string name="PRO_ROLE_MEMBERSHIP_OTHER_ORG">Rol lidmaatschappen van andere organisaties</string>
  <string name="PRO_ROLE_NOT_ASSIGNED">Gegevens niet opgeslagen.\nEr is geen rol aan gebruiker toegewezen.</string>
  <string name="PRO_SHOW_FORMER_ROLE_MEMBERSHIP">Toon voormalige rol lidmaatschappen</string>
  <string name="PRO_SHOW_FORMER_ROLE_MEMBERSHIP_DESC">Er wordt een veld getoond met alle rollen van gebruiker in de huidige organisatie. Begin- en einddatum van lidmaatschap worden getoond. (Standaard: ja)</string>
  <string name="PRO_SHOW_MAP_LINK">Toon plattegrond link</string>
  <string name="PRO_SHOW_MAP_LINK_DESC">Als het adres in het profiel is opgeslagen, worden twee links naar Google Maps naast het adres weergegeven. De woonplaats van de gebruiker is gelinkt en de route van zijn eigen woonplaats naar de woonplaats van de weergegeven gebruiker is gelinkt. Wanneer u de links opent, wordt de volgende profielinformatie naar Google verzonden: straat, postcode, plaats en land. (Standaard: nee)</string>
  <string name="PRO_SHOW_ROLE_MEMBERSHIP">Toon rol lidmaatschappen</string>
  <string name="PRO_SHOW_ROLE_MEMBERSHIP_DESC">Er wordt een veld getoond met alle rollen van gebruiker in de huidige organisatie. Rechten en registratie datum worden getoond. (Standaard: ja)</string>
  <string name="PRO_SHOW_ROLES_OTHER_ORGANIZATIONS">Toon rol van andere organisaties</string>
  <string name="PRO_SHOW_ROLES_OTHER_ORGANIZATIONS_DESC">Als gebruiker een rol in een andere organisatie heeft, wordt een veld getoond met alle rollen en de registratie datum. (Standaard: ja)</string>
  <string name="PRO_SWITCH_TO_MAINTAIN_PROFILE_FIELDS">ga naar profiel voorkeuren</string>
  <string name="PRO_UPLOAD_HELP_1">Klik op de knop #VAR1_BOLD# om foto\'s te selecteren die u vanaf uw harde schijf wilt uploaden.</string>
  <string name="PRO_UPLOAD_HELP_2">Klik dan op #VAR1_BOLD# en wacht rustig af.</string>
  <string name="PRO_UPLOAD_PHOTO">Foto uploaden</string>
  <string name="PRO_USERNAME_DESCRIPTION">Middels deze gebruikersnaam kunt u inloggen.\n\nAls de gewenste gebruikersnaam niet meer beschikbaar is, probeer svp een alternatief zoals Andi78 of SteveT.</string>
  <string name="PRO_VIEW_ROLES_OTHER_ORGAS">Er worden hier alleen rollen van andere organisaties weergegeven, die voor alle geregistreerd gebruikers zichtbaar zijn. Als u lid bent van deze organisatie, zullen ook de rollen getoond worden die u kunt zien met uw rechten binnen de organisatie.</string>
  <string name="PRO_WANT_DELETE_PHOTO">Wilt u de geselecteerde foto verwijderen?</string>
  <string name="PRO_YEARS">Jaren</string>
  <!--System-Phrases for use in every module-->
  <string name="SYS_64BIT">64bit</string>
  <string name="SYS_A_TO_Z">A tot Z</string>
  <string name="SYS_ABORT">Annuleer</string>
  <string name="SYS_ABR_NO" description="Abbreviation for Number">Nr.</string>
  <string name="SYS_ACTIVE_FORMER_MEMBERS">Actieve en voormalige leden</string>
  <string name="SYS_ACTIVE_FORMER_MEMBERS_SHORT">Actieve en voormalige</string>
  <string name="SYS_ACTIVE_MEMBERS">Actieve leden</string>
  <string name="SYS_ACTIVATE_ROLE">Activeer rol</string>
  <string name="SYS_ACTIVATE_ROLE_DESC">Als u rol #VAR1_BOLD# opnieuw activeert, krijgen de rolleden de rechten opnieuw toegewezen en wordt de rol in alle lijsten weergegeven.\n\nWilt u de rollen opnieuw activeren?</string>
  <string name="SYS_ACTIVE_GROUPS_ROLES">Actieve groepen en rollen</string>
  <string name="SYS_ADD_ANOTHER_CONFIG">Verdere configuratie toevoegen</string>
  <string name="SYS_ADD_ATTACHMENT">Bestand bijvoegen</string>
  <string name="SYS_ADD_COLUMN">Kolom toevoegen</string>
  <string name="SYS_ADD_COLUMNS_DESC">Wijs een willekeurig aantal kolommen toe die overeenkomen met profielvelden in de onderstaande tabel. Bovendien kunt u standaard sortering en voorwaarden opgeven op grond waarvan de leden moeten worden gesorteerd.</string>
  <string name="SYS_ADD_RECIPIENTS">Ontvanger toevoegen</string>
  <string name="SYS_ADD_TO_DATABASE">Voeg toe in database</string>
  <string name="SYS_ADDRESS">Adres</string>
  <string name="SYS_ADDITIONAL_COLUMNS">Extra kolommen</string>
  <string name="SYS_ADDITIONAL_FILES">Deze lijst geeft u een overzicht van alle bestanden en mappen die nog niet in de database zijn geimporteerd. Voeg ze hier toe. Toegangsrechten zullen van geselecteerde map gekopieerd worden.</string>
  <string name="SYS_ADMIDIO_DOWNLOAD_PAGE">Ga naar de downloadpagina van Admidio</string>
  <string name="SYS_ADMIDIO_SHORT_DESC">Het online management systeem voor Verenigingen, Groepen en Organisaties</string>
  <string name="SYS_ADMIDIO_UPDATE">Admidio Update</string>
  <string name="SYS_ADMIDIO_VERSION">Admidio versie</string>
  <string name="SYS_ADMINISTRATION">Administratie</string>
  <string name="SYS_ADMINISTRATOR">Beheerder</string>
  <string name="SYS_ADMINISTRATORS">Beheerders</string>
  <string name="SYS_ADMINISTRATORS_DESC">Leden van deze rol zijn beheerders van de documenten en bestanden module en hebben toegang tot alle mappen en bestanden. Ze kunnen bestanden uploaden, downloaden en toegangsrechten instellen. Een rol kan een beheerder worden als deze het recht #VAR1_BOLD# toegewezen wordt.</string>
  <string name="SYS_AJAX_REQUEST_ERROR">Ajax foutmelding.\nDetails foutmelding: #VAR1#</string>
  <string name="SYS_ALL">Alle</string>
  <string name="SYS_ALL_ORGANIZATIONS">Alle organisaties</string>
  <string name="SYS_ALL_ORGANIZATIONS_DESC">De geselecteerde categorie wordt gedeeld met alle organisaties.\nHet object dat wordt bewerkt (afspraak, mededeling, profielveld, weblink ...) is niet alleen zichtbaar in deze organisatie, maar wordt ook weergegeven in alle volgende organisaties: #VAR1#.</string>
  <string name="SYS_ALL_THIS_ORGANIZATION">Alle leden van deze organisatie</string>
  <string name="SYS_ALSO_VISITORS">Ook bezoekers</string>
  <string name="SYS_ANNOUNCEMENT">Mededeling</string>
  <string name="SYS_ANNOUNCEMENTS">Mededelingen</string>
  <string name="SYS_ANNOUNCEMENTS_DESC">Plaats of bewerk mededelingen, nieuws en andere informatie.</string>
  <string name="SYS_APPLY">Overnemen</string>
  <string name="SYS_ANNUALLY">Jaarlijks</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_EDIT_MEMBERS">Leden toewijzen en bewerken</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_FIELDS">Wijs velden toe</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_FIELDS_DESC">In de linkerkolom van de volgende tabel worden alle profielvelden weergegeven. In de rechterkolom worden de kolommen uit het te importeren bestand weergegeven in een keuzelijst. Alle kolommen van het bestand dat u wilt importeren, moeten nu worden toegewezen aan een profielveld.\n\nBestaande leden worden geïdentificeerd met voornaam en achternaam. Als u de unieke ID (UUID) van het lid beschikbaar heeft in uw bestand, kunt u deze selecteren in de mapping. De leden worden dan automatisch geïdentificeerd aan de hand van dit ID en niet meer met voor- en achternaam.</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_LOGIN_INFORMATION">Inloginformatie toewijzen</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_LOGIN_SUCCESSFUL">De inloginformatie is succesvol toegewezen.</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_LOGIN_EMAIL">De inloginformatie is succesvol toegewezen en de gebruiker is via e-mail geïnformeerd.</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_MEMBERS">Leden toewijzen</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_MEMBERSHIP">Lidmaatschap toewijzen</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_MEMBERSHIP_AND_LOGIN">Lidmaatschap en inloginformatie toewijzen aan de geselecteerde gebruiker.</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_REGISTRATION">Registratie toewijzen</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_ROLE">Wijs rol toe</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_ROLE_FOR_IMPORT">Kies rol voor alle geimporteerde gebruikers.\n\nAlleen rollen waar u toegang tot heeft zijn beschikbaar.</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_ROLES">Wijs rollen toe</string>
  <string name="SYS_ASYMMETRICAL">Asymmetrisch</string>
  <string name="SYS_ATTACHMENT">Bijlage</string>
  <string name="SYS_ATTACHMENT_ONE">1 bijlage</string>
  <string name="SYS_ATTACHMENT_SIZE">Maximale grootte van bijlagen</string>
  <string name="SYS_ATTACHMENT_SIZE_DESC">Gebruikers kunnen een bestand bijvoegen die kleiner is dan de grootte die hier ingesteld is. Als waarde 0 is, zijn geen bijlagen in de e-mail module mogelijk. (Standaard: 1MB)</string>
  <string name="SYS_ATTACHMENT_TO_LARGE">Uploaden bijlage is mislukt.\nWaarschijnlijk is het bestand te groot!</string>
  <string name="SYS_ATTACHMENTS_VAR">#VAR1# bijlagen</string>
  <string name="SYS_AUTO_DETECT">Auto-detect</string>
  <string name="SYS_AVAILABLE">Beschikbaar</string>
  <string name="SYS_AVAILABLE_BETA">Beschikbare beta</string>
  <string name="SYS_BACK">Terug</string>
  <string name="SYS_BACK_TO_ALBUM">Terug naar album</string>
  <string name="SYS_BACK_TO_BACKUP_PAGE">Terug naar backup pagina</string>
  <string name="SYS_BACK_TO_FOLDER">Terug naar map</string>
  <string name="SYS_BACK_TO_MODULE_OVERVIEW">Terug naar module-overzicht</string>
  <string name="SYS_BACKUP_COMPLETED">Backup gemaakt in #VAR1#</string>
  <string name="SYS_BACKUP_FILE">Backup bestand</string>
  <string name="SYS_BACKUP_FROM">Backup gemaakt op #VAR1# om #VAR2#</string>
  <string name="SYS_BACKUP_ONLY_MYSQL">De backup-module kan alleen bij een MySQL-database gebruikt worden.</string>
  <string name="SYS_BASIC_DATA">Basisgegevens</string>
  <string name="SYS_BIRTHDAY">Geboortedatum</string>
  <string name="SYS_CALENDARS">Kalenders</string>
  <string name="SYS_CANT_DELETE_ROLE">U kunt de rol #VAR1_BOLD# niet verwijderen.</string>
  <string name="SYS_CAPACITY">Capaciteit</string>
  <string name="SYS_CAPTCHA">Captcha</string>
  <string name="SYS_CAPTCHA_CALC">Resultaat van berekening</string>
  <string name="SYS_CAPTCHA_CALC_CODE_INVALID">Het resultaat van de berekening is onjuist.</string>
  <string name="SYS_CAPTCHA_CALC_DESCRIPTION">De berekening is onderdeel van captcha. Een captcha wordt gebruikt voor spam preventie. De berekening wordt gebruikt om vast te stellen of een gebruiker of een script (of spambot) het formulier heeft ingevuld.\nVoer svp de uitkomst van de berekening in het formulierveld in.</string>
  <string name="SYS_CAPTCHA_CODE_INVALID">De identificatiecode is ongeldig.</string>
  <string name="SYS_CAPTCHA_CONFIRMATION_CODE">Identificatiecode</string>
  <string name="SYS_CAPTCHA_DESCRIPTION">De authenticatiecode is onderdeel van captcha. Een captcha wordt gebruikt voor spam preventie. De afbeelding wordt gebruikt om vast te stellen of een gebruiker of script (of spambot) het formulier heeft ingevuld.\nVoer svp de uitkomst van de authenticatiecode in het formulierveld in.</string>
  <string name="SYS_CARBON_COPY">Kopie (CC)</string>
  <string name="SYS_CAT_SELECTION">Categorie selectie</string>
  <string name="SYS_CAT_SELECTION_CONF_DESC">De categorieselectie kan worden gebruikt om een configuratie te beperken tot de leden van rollen van de geselecteerde categorieën.\n\n Als er geen beperking wordt ingesteld, moeten beide velden (rolselectie en categorieselectie) leeg worden gelaten.</string>
  <string name="SYS_CATEGORIES">Categoriën</string>
  <string name="SYS_CATEGORIES_ADMINISTRATORS_DESC">Leden van deze rol zijn beheerders van de module en hebben toegang tot alles. U kunt data maken, bewerken, verwijderen en categorieën en hun rechten bewerken. Een rol kan een beheerder worden als deze het recht #VAR1_BOLD# toegewezen wordt.</string>
  <string name="SYS_CATEGORIES_ALL_MODULE_ADMINISTRATORS_MOTHER_ORGA">Alle beheerders van de module van de hoofdorganisatie.</string>
  <string name="SYS_CATEGORY">Categorie</string>
  <string name="SYS_CATEGORY_EXISTS_IN_ORGA">Naam van categorie bestaat al in de geselecteerde organisatie.</string>
  <string name="SYS_CATEGORY_PROFILE_FIELDS_VISIBILITY">De zichtbaarheid van de profielvelden in deze categorie kan voor andere gebruikers afgeschermd worden, maar de profielvelden blijven zichtbaar in hun eigen profiel en kunnen daar bewerkt worden.</string>
  <string name="SYS_CATEGORY_REPORT">Categorie rapport</string>
  <string name="SYS_CATEGORY_REPORT_DESC">Genereert een lijst van de rol en categorie lidmaatschappen van een lid.</string>
  <string name="SYS_CATEGORY_VISIBLE_ALL_ORGA">Als deze optie is geactiveerd, zullen profielvelden van deze categorie verschijnen die kunnen worden bewerkt in het profiel van de volgende organisaties: #VAR1#.\n\nSvp deactiveren als velden alleen in uw eigen organisatie getoond moeten worden.</string>
  <string name="SYS_CATEGORY_VAR">#VAR1#-categorie</string>
  <string name="SYS_CHANGE_HISTORY">Wijzigingsgeschiedenis</string>
  <string name="SYS_CHANGE_HISTORY_OF">Wijzig geschiedenis van #VAR1#</string>
  <string name="SYS_CHANGE_PASSWORD">Wachtwoord wijzigen</string>
  <string name="SYS_CHANGED_AT">Laatst gewijzigd</string>
  <string name="SYS_CHANGED_BY">Gewijzigd door</string>
  <string name="SYS_CHARACTER_ENCODING">Karakter codering</string>
  <string name="SYS_CHARACTER_ENCODING_DESC">Er wordt codering van karakters gebruikt bij het versturen van Admidio e-mails. Niet alle e-mail clients ondersteunen UTF-8. ISO-8859-1 kan als alternatief gebruikt worden.</string>
  <string name="SYS_CHARACTERS">Tekens</string>
  <string name="SYS_CHECK_FOR_UPDATE">Check voor update</string>
  <string name="SYS_CHECKBOX">Selectievakje</string>
  <string name="SYS_CHECKBOX_AUTOSAVE">Status van selectievakje wordt automatisch opgeslagen na aanvinken.</string>
  <string name="SYS_CHOOSE_FILE">Kies bestand</string>
  <string name="SYS_CITY">Plaats</string>
  <string name="SYS_CLOCK">uur</string>
  <string name="SYS_CLOSE">Sluiten</string>
  <string name="SYS_CODING">Coderen</string>
  <string name="SYS_COLUMN">Kolom</string>
  <string name="SYS_COLUMN_SELECTION">Kolom selectie</string>
  <string name="SYS_COLUMN_SELECTION_DESC">Selecteert de kolommen die in de lijst moeten worden weergegeven.\n\n Inactieve rollen zijn gemarkeerd met (*).</string>
  <string name="SYS_CONFIGURATIONS">Configuraties</string>
  <string name="SYS_CONFIGURATIONS_HEADER">Elk aantal configuraties kan hier worden aangemaakt voor het categorierapport. In de schermweergave wordt één van deze configuraties als basis voor elke weergave gebruikt via \"Selecteer configuratie\".</string>
  <string name="SYS_COMMA">Komma (,)</string>
  <string name="SYS_COMMA_SEPARATED_FILE">Komma/tab-gescheiden bestand (*.csv)</string>
  <string name="SYS_COMMENT">Reactie</string>
  <string name="SYS_COMMON">Algemeen</string>
  <string name="SYS_COMPLEMENT">Aanvulling</string>
  <string name="SYS_CONDITION">Voorwaarde</string>
  <string name="SYS_CONDITIONS">Voorwaarden</string>
  <string name="SYS_CONFIGURATION">Configuratie</string>
  <string name="SYS_CONFIGURATION_ALL_USERS">Toestemming om configuratie voor alle leden te gebruiken</string>
  <string name="SYS_CONFIGURATION_DELETE">Wilt u de geselecteerde lijst-configuratie verwijderen?</string>
  <string name="SYS_CONFIGURATION_LIST">Lijst-configuratie</string>
  <string name="SYS_CONFIGURATION_SAVE">Met welke naam moet deze configuratie worden opgeslagen?</string>
  <string name="SYS_CONFIRM_PASSWORD">Bevestig wachtwoord</string>
  <string name="SYS_CONFIRMATION_OF_INPUT">Bevestig waarde</string>
  <string name="SYS_CONNECTION_ERROR">Verbinding met Admidio update pagina niet gelukt. Check svp uw internet verbinding of probeer het later opnieuw. U kunt ook de #VAR1# website bezoeken voor een handmatige update.</string>
  <string name="SYS_CONTACT_DETAILS">Contact informatie</string>
  <string name="SYS_CONTENT">Inhoud</string>
  <string name="SYS_CONTRIBUTION">Contributie</string>
  <string name="SYS_CONTRIBUTION_PERIOD">Contributie periode</string>
  <string name="SYS_CONVERSATION_PARTNER">Gesprekspartner</string>
  <string name="SYS_COOKIE_NOTE">Kennisgeving over gebruik van Cookies tonen</string>
  <string name="SYS_COOKIE_NOTE_DESC">Bezoekers en ingelogde gebruikers ontvangen een bericht bij het eerste gebruik van de website dat deze website Cookies gebruikt. Dit bericht moet eenmaal door de gebruiker worden bevestigd, waarna de gebruiker geen bericht meer ontvangt op dit apparaat en deze browser.</string>
  <string name="SYS_COOKIE_DESC">Deze website maakt gebruik van Cookies om ervoor te zorgen dat u de beste ervaring op onze website krijgt. Door deze website te gebruiken, gaat u ermee akkoord dat we Cookies gebruiken.</string>
  <string name="SYS_COOKIE_NOT_SET">U kunt niet inloggen omdat uw browser geen cookies accepteert!\n\nOm in te kunnen loggen moet u uw browser Cookies laten accepteren van #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_COPY">Kopieer</string>
  <string name="SYS_COPY_CONFIGURATION">Kopieer configuratie</string>
  <string name="SYS_COPY_OF_YOUR_EMAIL">Uw gevraagde kopie van het bericht</string>
  <string name="SYS_COPY_ENTRY">Kopieer invoer</string>
  <string name="SYS_COPY_VAR">Kopieer #VAR1#</string>
  <string name="SYS_NUMBER_RECIPIENTS">Aantal ontvangers</string>
  <string name="SYS_NUMBER_RECIPIENTS_DESC">Het aantal in dit veld geeft het maximale aantal ontvangers in een e-mail aan. Dit aantal kan door providers worden beperkt. Als een e-mail naar meer ontvangers moet worden verzonden dan het hier ingestelde aantal, worden meerdere e-mails gegenereerd. Ook het aantal te versturen e-mails binnen een termijn kan door providers worden beperkt. (Standaard: 50)</string>
  <string name="SYS_COUNT_INDIVIDUAL_RECIPIENT" description="Singular">#VAR1# individuele ontvanger</string>
  <string name="SYS_COUNT_INDIVIDUAL_RECIPIENTS" description="Plural">#VAR1# individuele ontvangers</string>
  <string name="SYS_COUNTER">Teller</string>
  <string name="SYS_COUNTRY">Land</string>
  <string name="SYS_COUNTRY_EG" translation="edited">DUI</string>
  <string name="SYS_COUNTRY_ISO">Het land moet in de ISO 3166 ALPHA-3 (3 karakters) code worden geschreven</string>
  <string name="SYS_CP1252">CP1252</string>
  <string name="SYS_CREATE">Maak</string>
  <string name="SYS_CREATE_CALENDAR">Maak kalender</string>
  <string name="SYS_CREATE_CATEGORY">Maak categorie</string>
  <string name="SYS_CREATE_ENTRY">Item invoeren</string>
  <string name="SYS_CREATE_FOLDER">Maak map</string>
  <string name="SYS_CREATE_FOLDER_DESC">De nieuwe map wordt in de bestaande map #VAR1_BOLD# aangemaakt.</string>
  <string name="SYS_CREATE_HTACCESS">Maak .htaccess</string>
  <string name="SYS_CREATE_LINK">Maak nieuwe link</string>
  <string name="SYS_CREATE_MEMBER">Maak lid</string>
  <string name="SYS_CREATE_NEW_CONFIGURATION">Maak nieuwe configuratie</string>
  <string name="SYS_CREATE_NEW_USER">Voeg nieuwe gebruiker toe</string>
  <string name="SYS_CREATE_NOT_FOUND_USER">U kunt nieuwe gebruiker aanmaken, als deze gebruiker niet voorkomt in de lijst met gevonden gebruikers.</string>
  <string name="SYS_CREATE_RELATIONSHIP">Maak relatie</string>
  <string name="SYS_CREATE_ROLE">Maak rol</string>
  <string name="SYS_CREATE_VAR">Maak #VAR1#</string>
  <string name="SYS_CREATED_AT">Gemaakt op</string>
  <string name="SYS_CREATED_BY">Gemaakt door</string>
  <string name="SYS_CREATED_BY_AND_AT">Gemaakt door #VAR1# op #VAR2#</string>
  <string name="SYS_CSV">CSV</string>
  <string name="SYS_CURRENT_DATABASE_VERSION">Huidige database-versie</string>
  <string name="SYS_CURRENT_MEMBER">Huidig lid</string>
  <string name="SYS_CURRENT_USER_NO_EMAIL" description="Var1 und Var2 erzeugen den Profil-Link">Ongeldig e-mailadres doorgegeven!\n\nGeef svp een e-mailadres door in uw #VAR1#profiel#VAR2#.</string>
  <string name="SYS_DATA_CATEGORY_GLOBAL">Als deze optie is geactiveerd, zijn de objecten (evenementen, mededelingen, weblinks ...) van deze categorie ook zichtbaar op de websites van de volgende organisaties:\n #VAR1_BOLD#</string>
  <string name="SYS_DATA_MULTI_ORGA">Gegevens zichtbaar voor meerdere organisaties</string>
  <string name="SYS_DATA_PROTECTION">Privacy Policy</string>
  <string name="SYS_DATA_PROTECTION_DESC">Hier kan de URL naar uw pagina met het privacybeleid worden ingesteld. Deze pagina is gekoppeld aan het bericht over Cookies, voor meer informatie. Als het geselecteerde thema dit ondersteunt, wordt er ook een link weergegeven op de Admidio-pagina\'s. (Voorbeeld: https://www.example.com/data_protection.html)</string>
  <string name="SYS_DATA_PROTECTION_PERMISSION">Ik geef toestemming voor de verwerking van de gegevens.</string>
  <string name="SYS_DATA_PROTECTION_PERMISSION_DESC">Ik heb de informatie van de organisatie gelezen. Voor zover de door mij verstrekte persoonlijke gegevens geen noodzakelijke gegevens zijn voor de uitvoering van het contract, geef ik toestemming voor de verwerking van deze gegevens. Mijn gegevens worden uitsluitend ten behoeve van de organisatie bewaard en vertrouwelijk behandeld.</string>
  <string name="SYS_DATABASE">Database</string>
  <string name="SYS_DATABASE_BACKUP">Backup database</string>
  <string name="SYS_DATABASE_BACKUP_DESC">Hier kunt u een backup van de database maken of downloaden.</string>
  <string name="SYS_DATABASE_DOESNOT_NEED_UPDATED">Het is niet nodig om de database bij te werken.</string>
  <string name="SYS_DATABASE_ERROR">Database fout</string>
  <string name="SYS_DATABASE_IS_UP_TO_DATE">Admidio\'s database is bijgewerkt.</string>
  <string name="SYS_DATABASE_NO_LOGIN">Er kon geen verbinding met de database gemaakt worden!\n\nDe volgende fout heeft plaatsgevonden:\n#VAR1#.</string>
  <string name="SYS_DATABASE_NO_LOGIN_CONFIG_FILE">Er kan geen verbinding met de database worden gemaakt!\n\nControleer de toegangsgegevens in het bestand config.php in de map adm_my_files. Als het bestand nog steeds van een andere installatie is, verwijder config.php uit de map, omdat een nieuw bestand wordt gemaakt via de installatiewizard. Vervolgens kan de installatie worden voortgezet.\n\nDe volgende fout is opgetreden:\n #VAR1#.</string>
  <string name="SYS_DATABASE_VERSION">Database versie</string>
  <string name="SYS_DATABASE_VERSION_AFTER_UPDATE">Database-versie na bijwerken</string>
  <string name="SYS_DATABASE_VERSION_INVALID" description="Var3 and Var4 create link to update">De database versie #VAR1# is lager dan de versie van Admidio scripts #VAR2#.\n\nMaak svp een #VAR3# database update naar versie #VAR4#.</string>
  <string name="SYS_DATABASE_VERSION_REQUIRED">Admidio heeft #VAR1# of hoger nodig</string>
  <string name="SYS_DATE">Datum</string>
  <string name="SYS_DATE_END_BEFORE_BEGIN">De ingevoerde einddatum ligt vóór de startdatum.</string>
  <string name="SYS_DATE_FROM_TO" description="Used in date-context: 2010/01/10 to 2010/01/12">#VAR1# tot #VAR2#</string>
  <string name="SYS_DATE_INVALID">Ongeldige datum in veld #VAR1_BOLD#.\n\nDatum moet dit formaat hebben: #VAR2_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_DATE_MODIFIED">Aangepast op datum</string>
  <string name="SYS_DATE_TO">tot</string>
  <string name="SYS_DAYS_FIELD_HISTORY">Standaard tijdsperiode voor wijzigingsgeschiedenis (dagen)</string>
  <string name="SYS_DAYS_FIELD_HISTORY_DESC">Wijzigingen in profielvelden worden weergegeven voor dit aantal dagen. Dit is een standaard instelling die later door de gebruiker zelf kan worden gewijzigd. In het geval van grote databases dient dit om de hoeveelheid gegevens te beperken wanneer de wijzigingsgeschiedenis wordt aangeroepen. (Standaard: 365)</string>
  <string name="SYS_DAYS_VAR">#VAR1# dagen</string>
  <string name="SYS_DEACTIVATE_ROLE">Rol deactiveren</string>
  <string name="SYS_DEACTIVATE_ROLE_DESC">Als u rol #VAR1_BOLD# deactiveert, kan de rol niet langer worden gebruikt en toegewezen worden aan objecten. Ook zijn alle rechten van deze rol niet langer effectief. De rol met zijn instellingen en lid toewijzingen blijft echter bestaan en kan later opnieuw worden geactiveerd.</string>
  <string name="SYS_DEBUG_OUTPUT">Uitvoer debuggen</string>
  <string name="SYS_DECIMAL_NUMBER">Decimaal cijfer</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_ASSIGNMENT_REGISTRATION">Standaard toewijzing bij registratie</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_ASSIGNMENT_REGISTRATION_DESC">Deze rol wordt automatisch toegewezen. Indien de maker de rechten heeft om rollen toe te wijzen, worden alle beschikbare rollen weergegeven kunnen overeenkomstig worden aangepast.</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_CONFIGURATION">Standaard configuratie</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_CONFIGURATION_CAT_REP_DESC">Een van de hier opgegeven configuraties kan de standaardconfiguratie worden voor het categorierapport van deze organisatie. De geselecteerde configuratie wordt direct weergegeven wanneer het rapport wordt opgeroepen.</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_CONFIGURATION_LISTS_DESC">Een van de hier gespecificeerde configuraties kan de standaardconfiguratie worden voor lijsten van deze organisatie. Ledenlijsten van rollen waarvoor geen lijstconfiguratie is opgeslagen, worden met deze configuratie weergegeven.</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_ENCODING_UTF8">Standaard codering (UTF-8)</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_LIST">Standaard lijst</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_LIST_DESC">Als een ledenlijst van deze rol wordt weergegeven en geen lijst-configuratie is opgegeven, zal de lijst worden weergegeven met de standaard lijst-configuratie van het systeem. Dit veld kan worden gebruikt om een ​​andere lijst-configuratie voor de individuele rol te selecteren, die wordt weergegeven als er geen lijst-configuratie is ingesteld.</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_LIST_NOT_SET_UP">Geen standaard lijst-configuratie gedefinieerd door beheerder!\n\nNeem voor hulp contact met beheerder op.</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_VALUE">Standaard waarde</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_VALUE_DESC">U kunt een standaard waarde instellen voor dit profielveld. Deze waarde wordt direct ingesteld voor een nieuwe gebruiker. Voer hiervoor de waarde in het veld in die u ook in het profiel zelf zou invoeren.\n\nVoor het selectievakje type kunt u 1 invoeren voor geactiveerd en 0 voor gedeactiveerd. Bij het keuzeveld type en optieveld type vult u het nummer in van de regel uit de lijst met waarden waarin de gewenste waarde staat.</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_VAR">Standaard #VAR1#</string>
  <string name="SYS_DELETE">Verwijder</string>
  <string name="SYS_DELETE_CONFIGURATION">Verwijder configuratie</string>
  <string name="SYS_DELETE_FILE">Verwijder bestand</string>
  <string name="SYS_DELETE_FOLDER">Verwijder map</string>
  <string name="SYS_DELETE_DATA">Gegevens zijn verwijderd.</string>
  <string name="SYS_DELETE_ENTRY">Wilt u #VAR1_BOLD# verwijderen?</string>
  <string name="SYS_DELETE_LAST_CATEGORY">Er is geen andere categorie voor dit gebied. Om deze reden kan de categorie niet worden verwijderd.</string>
  <string name="SYS_DELETE_MESSAGE">Bericht #VAR1_BOLD# nu verwijderen?</string>
  <string name="SYS_DELETE_NO_DEFAULT_ROLE">U kunt de rol #VAR1_BOLD# niet verwijderen. Ten minste één rol dient de instelling #VAR2_BOLD# te bezitten.</string>
  <string name="SYS_DELETE_ROLE">Rol verwijderen</string>
  <string name="SYS_DELETE_ROLE_DESC">Weet u zeker dat u rol #VAR1_BOLD# wilt verwijderen?\n\nAlle lidmaatschappen worden dan ook verwijderd.</string>
  <string name="SYS_DELETE_SYSTEM_CATEGORY">U kunt geen systeemcategorieën verwijderen.</string>
  <string name="SYS_DELETE_SYSTEM_ROLE">U kunt de systeemrol #VAR1_BOLD# niet verwijderen.</string>
  <string name="SYS_DELETED_USER">Verwijderde gebruiker</string>
  <string name="SYS_DELIVERY_CONFIRMATION">Vraag om ontvangstbevestiging</string>
  <string name="SYS_DELIVERY_CONFIRMATION_DESC">Indien ingeschakeld, kan de auteur van de e-mail een ontvangstbevestiging aanvragen. Het hangt echter van het e-mail programma van de ontvanger af of een ontvangstbevestiging wordt verzonden.</string>
  <string name="SYS_DEPENDENCIES">Afhankelijkheden</string>
  <string name="SYS_DEPENDENT">Afhankelijk</string>
  <string name="SYS_DESCRIPTION">Omschrijving</string>
  <string name="SYS_DESCRIPTION_POPOVER_DESC">De beschrijving wordt weergegeven in een klein venster, dat toegankelijk is via een vraagtekenpictogram naast het veldlabel.</string>
  <string name="SYS_DESCRIPTION_INLINE_DESC">Geef de beschrijving onder het veld direct in het formulier weer.</string>
  <string name="SYS_DESIGNATION">Naam</string>
  <string name="SYS_DIRECTORY_PROTECTION">Mapbescherming</string>
  <string name="SYS_DIRECTORY_SEPARATOR">Map scheidingsteken</string>
  <string name="SYS_DISABLED">Uitgeschakeld</string>
  <string name="SYS_DISK_SPACE">Schijfruimte</string>
  <string name="SYS_DISK_SPACE_ERROR">Het gebruik van de schijfruimte kon niet worden bepaald.\n\nFoutmelding:\n#VAR1#</string>
  <string name="SYS_DISPLAY_REDIRECT">Toon doorverwijzing</string>
  <string name="SYS_DISPLAY_REDIRECT_DESC">Activeer automatisch doorverwijzen van links. Als gebruiker op een link klikt zal hij/zij gewaarschuwd worden middels een bericht wanneer hij/zij de pagina\'s van Admidio verlaat. De link waarop geklikt wordt zal geopend worden na een vooraf ingestelde tijd. Als doorverwijzen op 0 staat, zal link geopend worden zonder waarschuwing vooraf. (Standaard: 10 seconden)</string>
  <string name="SYS_DIVERSE">Verschillend</string>
  <string name="SYS_DO_NOT_EDIT">Niet bewerken</string>
  <string name="SYS_DOCUMENTS_FILES">Documenten &amp; bestanden</string>
  <string name="SYS_DOCUMENTS_FILES_DESC">U kunt hier verschillende soorten bestanden als download aanbieden. Deze bestanden kunnen in mappen verdeeld worden met verschillende toegangsrechten.</string>
  <string name="SYS_DONATE">Doneer</string>
  <string name="SYS_DONT_DELETE_CATEGORY">Kon categorie #VAR1_BOLD# niet verwijderen omdat die nog #VAR2# afhankelijke berichten bevat.</string>
  <string name="SYS_DONT_SHOW">Niet weergeven</string>
  <string name="SYS_DQUOTE">Dubbel aanhalingsteken (\")</string>
  <string name="SYS_DROPDOWN_LISTBOX">Drop-down selectieveld</string>
  <string name="SYS_DOWNLOAD_ALBUM">Download album</string>
  <string name="SYS_DOWNLOAD_FILE">Download bestand</string>
  <string name="SYS_DOWNLOAD_PHOTO">Download foto</string>
  <string name="SYS_DUPLICATE">Kopieer</string>
  <string name="SYS_ECARD_FROM">Ecard gestuurd door</string>
  <string name="SYS_ECARD_MAX_PHOTO_SIZE_DESC">De opgegeven waardes bepalen de maximale grootte die een afbeelding in een Ecard hebben mag. (Standaard: 400 x 250 pixel)</string>
  <string name="SYS_ECARD_NOT_SUCCESSFULLY_SEND">Uw Ecard kon niet verzonden worden!</string>
  <string name="SYS_ECARD_SUCCESSFULLY_SEND">Uw Ecard is verzonden.</string>
  <string name="SYS_EDIT">Bewerk</string>
  <string name="SYS_EDIT_ANNOUNCEMENTS">Mededeling bewerken</string>
  <string name="SYS_EDIT_CALENDAR">Bewerk kalender</string>
  <string name="SYS_EDIT_CALENDARS">Bewerk kalenders</string>
  <string name="SYS_EDIT_CATEGORIES">Bewerk categorieën</string>
  <string name="SYS_EDIT_CATEGORY">Bewerk categorie</string>
  <string name="SYS_EDIT_ENTRY">Bericht bewerken</string>
  <string name="SYS_EDIT_FILE">Bewerk bestand</string>
  <string name="SYS_EDIT_FOLDER">Bewerk map</string>
  <string name="SYS_CONFIGURE_LISTS">Configureer lijsten</string>
  <string name="SYS_CONFIGURE_LISTS_DESC">Gebruikers kunnen hun eigen lijsten maken met geselecteerde profielvelden en deze vervolgens toepassen op groepen en rollen. Alleen profielvelden en groepen of rollen die de huidige gebruiker mag zien, zijn beschikbaar. Deze instelling kan worden gebruikt om te bepalen wie dergelijke lijsten kan maken. (Standaard: Alle)</string>
  <string name="SYS_EDIT_MEMBERS">Bewerk leden</string>
  <string name="SYS_EDIT_PROFILE_FIELDS">Bewerk profielvelden</string>
  <string name="SYS_EDIT_ROLE">Bewerk rol</string>
  <string name="SYS_EDIT_USER">Bewerk gebruiker</string>
  <string name="SYS_EDIT_USER_IN_RELATION">Gebruikersprofiel van deze relatie kan bewerkt worden</string>
  <string name="SYS_EDIT_VAR">Bewerk #VAR1#</string>
  <string name="SYS_EDIT_WEBLINKS">Weblinks bewerken</string>
  <string name="SYS_EDITED_BY">Laatst aangepast door</string>
  <string name="SYS_EMAIL">E-mail</string>
  <string name="SYS_EMAIL_ADMINISTRATOR">E-mail beheerder</string>
  <string name="SYS_EMAIL_ADMINISTRATOR_DESC">Het e-mailadres van een beheerder wordt in het systeem weergegeven wanneer zich een onverwachte gebeurtenis heeft voorgedaan. Er is een aanduiding dat je contact moet opnemen met een beheerder.</string>
  <string name="SYS_EMAIL_ANNOUNCEMENT_NOTIFICATION_TITLE">Een nieuwe mededeling is gemaakt</string>
  <string name="SYS_EMAIL_ANNOUNCEMENT_NOTIFICATION_MESSAGE">Een nieuwe mededeling is gemaakt op #VAR1#.\n\nTitel: #VAR2#\nGemaakt door: #VAR3#\nGemaakt op: #VAR4#</string>
  <string name="SYS_EMAIL_CHANGE_NOTIFICATION_TITLE">Gebruiker #VAR1# #VAR2# (login: #VAR3#) is gewijzigd</string>
  <string name="SYS_EMAIL_CHANGE_NOTIFICATION_MESSAGE">De profielgegevens van de gebruiker #VAR1# #VAR2# (login: #VAR3#) zijn gewijzigd door #VAR4#.</string>
  <string name="SYS_EMAIL_CREATE_NOTIFICATION_TITLE">Gebruiker #VAR1# #VAR2# (login: #VAR3#) is aangemaakt</string>
  <string name="SYS_EMAIL_CREATE_NOTIFICATION_MESSAGE">De gebruiker #VAR1# #VAR2# (login: #VAR3#) is aangemaakt door #VAR4#.</string>
  <string name="SYS_EMAIL_DELETE_NOTIFICATION_TITLE">Gebruiker #VAR1# #VAR2# (login: #VAR3#) is verwijderd</string>
  <string name="SYS_EMAIL_DELETE_NOTIFICATION_MESSAGE">Het profiel van de gebruiker #VAR1# #VAR2# (login: #VAR3#) is verwijderd door #VAR4#.</string>
  <string name="SYS_EMAIL_DESC">Er kunnen e-mails gestuurd worden naar verschillende rollen, personen, groepen of afdelingen. </string>
  <string name="SYS_EMAIL_FILE_NOTIFICATION_TITLE">Een nieuw bestand is geüpload</string>
  <string name="SYS_EMAIL_FILE_NOTIFICATION_MESSAGE">Nieuw bestand geüpload op #VAR1#\n\nBestand: #VAR2#\nGeüpload door: #VAR3#\nGeüpload op: #VAR4#</string>
  <string name="SYS_EMAIL_FUNCTION_TEST">#VAR1# functie test e-mail</string>
  <string name="SYS_EMAIL_FUNCTION_TEST_CONTENT">Deze e-mail is verzonden via de website #VAR1# van de organisatie #VAR2# met de e-mail instellingen hier opgeslagen.</string>
  <string name="SYS_EMAIL_INVALID">Het e-mailadres in veld #VAR1_BOLD# bevat onjuiste karakters of is niet compleet.</string>
  <string name="SYS_EMAIL_NOT_SEND">De e-mail kon niet worden verzonden naar #VAR1_BOLD#.\n\nDe volgende fout heeft plaatsgevonden:\n#VAR2#</string>
  <string name="SYS_EMAIL_PARAMETERS_DESC">U kunt de volgende placeholders in de tekst van de e-mail gebruiken om de ontvanger van de e-mail rechtstreeks aan te spreken. #VAR1# voor de voornaam, #VAR2# voor de achternaam, #VAR3# voor de voor- en achternaam, en #VAR4# voor het e-mailadres.</string>
  <string name="SYS_EMAIL_SEND">De e-mail is verstuurd.</string>
  <string name="SYS_EMAIL_TEMPLATE">E-mail sjabloon</string>
  <string name="SYS_EMAIL_TEMPLATE_DESC">Hier kunt u een HTML sjabloon-bestand kiezen uit de map #VAR1_BOLD#. Bij het verzenden van een e-mail wordt de inhoud van dit bestand naar de e-mail gekopieerd en worden de volgende variabelen vervangen: #sender#, #message#, #recipients#, #organization_name#, #organization_shortname#, #organization_website#. Voor meer informatie over het gebruik van e-mail sjablonen, zie de #VAR2#documentatie#VAR3#.</string>
  <string name="SYS_EMAIL_TO_MEMBERS">E-mail aan leden</string>
  <string name="SYS_EMAIL_TO_LIST">E-mail aan lijst</string>
  <string name="SYS_EMPTY">Leeg</string>
  <string name="SYS_ENABLED">Ingeschakeld</string>
  <string name="SYS_ENABLE_CATEGORY_REPORT">Categorierapport inschakelen</string>
  <string name="SYS_ENABLE_CATEGORY_REPORT_DESC">Categorierapport maakt een lijst van alle rollen en categorieën die een lid heeft. De autorisatie \"Bekijk lidmaatschapslijsten van alle rollen\" is vereist voor de verwerking. (Standaard: ja)</string>
  <string name="SYS_ENABLE_DOCUMENTS_FILES_MODULE">Documenten &amp; bestanden inschakelen</string>
  <string name="SYS_ENABLE_DOCUMENTS_FILES_MODULE_DESC">Documenten &amp; bestanden kunnen via deze instelling worden in- of uitgeschakeld. (Standaard: ja)</string>
  <string name="SYS_ENABLE_EMAILS">E-mails inschakelen</string>
  <string name="SYS_ENABLE_EMAILS_DESC">E-mails binnen de berichtenmodule kunnen via deze instelling worden in- of uitgeschakeld. Als de server geen e-mail ondersteunt, moet de optie worden uitgeschakeld. (Standaard: ingeschakeld)</string>
  <string name="SYS_ENABLE_GREETING_CARDS">Ecards inschakelen</string>
  <string name="SYS_ENABLE_GREETING_CARDS_DESC">De Ecards kunnen via deze instelling worden in- of uitgeschakeld. Als de server geen e-mail ondersteunt, moet de module worden uitgeschakeld. Deze module is over het algemeen alleen beschikbaar voor geregistreerde gebruikers. (Standaard: ja)</string>
  <string name="SYS_ENABLE_GROUPS_ROLES">Groepen &amp; rollen inschakelen</string>
  <string name="SYS_ENABLE_GROUPS_ROLES_DESC">Toont de groepen en rollen van de organisatie en maakt vrije configuratie van groepen en rollen mogelijk. Eigen lijst kan worden geconfigureerd en toegepast. Deze module is over het algemeen alleen beschikbaar voor ingelogde gebruikers. (Standaard: ja)</string>
  <string name="SYS_ENABLE_NOTIFICATIONS">Systeemnotificaties inschakelen</string>
  <string name="SYS_ENABLE_NOTIFICATIONS_DESC">Hier kunt u de systeemnotificaties van Admidio in- en uitschakelen. Deze worden verzonden, bijvoorbeeld wanneer een nieuwe gebruiker zich heeft geregistreerd. Registratie bevestigingen worden ook verzonden als systeemnotificaties. Normaal gesproken moet deze functie niet worden uitgeschakeld, behalve als de server het versturen van e-mail niet ondersteund. De e-mail module wordt niet beïnvloed door het uitschakelen van deze functie. (Standaard: ja)</string>
  <string name="SYS_ENABLE_PM_MODULE">Privéberichten inschakelen</string>
  <string name="SYS_ENABLE_PM_MODULE_DESC">Privéberichten kunnen via deze instelling worden in- of uitgeschakeld. (Standaard: ingeschakeld)</string>
  <string name="SYS_ENABLE_USER_RELATIONS">Relaties bewerken en weergeven</string>
  <string name="SYS_ENABLE_USER_RELATIONS_DESC">Als deze instelling actief is, kunnen relaties tussen gebruikers worden onderhouden en weergegeven. (Standaard: ja)</string>
  <string name="SYS_ENCODING_GUESS">Probeer de codering te detecteren</string>
  <string name="SYS_END" description="End of a date">Einde</string>
  <string name="SYS_END_MEMBERSHIP_OF_USER">Wilt u lidmaatschap van gebruiker #VAR1# beëindigen op #VAR2#?</string>
  <string name="SYS_END_MEMBERSHIP_OF_USER_OK">Het lidmaatschap van gebruiker #VAR1_BOLD# op #VAR2_BOLD# werd succesvol beëindigd.</string>
  <string name="SYS_ERROR">Foutmelding</string>
  <string name="SYS_ERROR_DATABASE_ACCESS">Foutmelding tijdens toegang krijgen tot database:\n\n#VAR1#</string>
  <string name="SYS_ERROR_DELETE_DEFAULT_LIST">De lijst #VAR1_BOLD# is de standaardconfiguratie voor lijsten in deze organisatie en kan niet verwijderd worden. Kies in de module-instellingen een andere configuratie als standaardconfiguratie en probeer dan nogmaals deze configuratie te verwijderen.</string>
  <string name="SYS_ERROR_PAGE_NOT_FOUND">Foutmelding 404 - Pagina niet gevonden!</string>
  <string name="SYS_EVENTS_CONFIRMATION_OF_PARTICIPATION">Evenementen - bevestiging van deelname</string>
  <string name="SYS_EXAMPLE">Voorbeeld</string>
  <string name="SYS_EXAMPLES">Voorbeelden</string>
  <string name="SYS_EXCEL_2007_365">Excel 2007-365 (*.xlsx, *.xlsm, *.xlsb)</string>
  <string name="SYS_EXCEL_97_2003">Excel 97-2003 (*.xls, *.xlm)</string>
  <string name="SYS_EXECUTE_BACKUP">Backup uitvoeren</string>
  <string name="SYS_EXISTING_MEMBERS">Bestaande leden</string>
  <string name="SYS_EXPORT_LISTS">Exporteer lijsten</string>
  <string name="SYS_EXPORT_LISTS_DESC">Lijsten met groepen en rollen kunnen door gebruikers worden geëxporteerd, op voorwaarde dat u het recht heeft om deze lijsten te bekijken. Deze instelling kan worden gebruikt om de exportfunctie te beperken. (Standaard: alles)</string>
  <string name="SYS_EXPORT_TO">Exporteer</string>
  <string name="SYS_FADE_IN">Fade in</string>
  <string name="SYS_FAX">Fax</string>
  <string name="SYS_FEMALE">Vrouwelijk</string>
  <string name="SYS_FIELD">Veld</string>
  <string name="SYS_FIELD_EMPTY">Veld #VAR1_BOLD# is leeg.</string>
  <string name="SYS_FIELD_ENCLOSURE">Aanhalingsteken voor de velden</string>
  <string name="SYS_FIELD_INVALID_CHAR">De ingevoerde waarde in het veld #VAR1_BOLD# bevat ongeldige karakters.\n\nToegestane karakters zijn letters van \'a\' tot \'z\' en van \'A\' tot \'Z\', nummers vanaf 0 tot 9 en speciale karakters zoals  .-_+@ .</string>
  <string name="SYS_FIELD_INVALID_INPUT">Veld #VAR1_BOLD# bevat ongeldige invoer.</string>
  <string name="SYS_FIELD_INVALID_REGEX">De ingevoerde waarde in het veld #VAR1_BOLD# bevat tekens die niet overeenkomen met de corresponderende reguliere expressie van het veld. Controleer de veldbeschrijving voor welke karakters zijn toegestaan.</string>
  <string name="SYS_FIELDS_EMPTY">Niet alle velden zijn ingevuld.</string>
  <string name="SYS_FILE">Bestand</string>
  <string name="SYS_FILE_COLUMN">Bestand kolom</string>
  <string name="SYS_FILE_EXIST">Bestand #VAR1# bestaat al!\n\nKies svp andere bestandsnaam.</string>
  <string name="SYS_FILE_EXTENSION_INVALID">Type bestand is niet toegestaan op deze server.</string>
  <string name="SYS_FILE_NAME_RULES">Bestandsnaam moet een indicatie van de inhoud geven. Bestandsnaam is van invloed op de volgorde in het overzicht. In een map waarin bijvoorbeeld notulen worden opgeslagen, moeten de bestandsnamen beginnen met de datum (jjjj-mm-dd).</string>
  <string name="SYS_FILE_NOT_EXIST">Geselecteerde bestand bestaat niet op de server.</string>
  <string name="SYS_FILE_NOT_EXIST_DELETE_FROM_DB">Bestand is niet meer beschikbaar op de server. Het moet uit de database verwijderd worden.</string>
  <string name="SYS_FILE_RENAME">Bestand #VAR1# is hernoemd.</string>
  <string name="SYS_FILE_RENAME_ERROR">Foutmelding tijdens hernoemen van bestand #VAR1#.</string>
  <string name="SYS_FILE_TO_LARGE_SERVER">Grootte van geüploade bestand is groter dan de door server gedefinieerde maximale grootte van #VAR1# MB.</string>
  <string name="SYS_FILE_TYPE">Type bestand</string>
  <string name="SYS_FILE_UPLOADED">Bestand #VAR1_BOLD# is geüpload.</string>
  <string name="SYS_FILE_UPLOADS">Geüploade bestanden</string>
  <string name="SYS_FILES_UPLOAD_SUCCESSFUL">Alle bestanden werden succesvol geüpload.\n\nDit venster kan nu gesloten worden.</string>
  <string name="SYS_FILES_UPLOAD_NOT_SUCCESSFUL">Niet alle bestanden werden succesvol geüpload.</string>
  <string name="SYS_FILES_UPLOAD_DESC">Selecteer svp alle bestanden die u naar de map #VAR1_BOLD# wilt uploaden.</string>
  <string name="SYS_FILENAME_EMPTY">Er is geen bestandsnaam opgegeven!</string>
  <string name="SYS_FILENAME_INVALID">De geselecteerde bestandsnaam #VAR1_BOLD# bevat ongeldige tekens. Controleer svp de bestandsnaam.\n\n De volgende tekens zijn niet toegestaan: ? * ~ ; : \" | &lt; &gt;</string>
  <string name="SYS_FILESYSTEM_VERSION_INVALID" description="Var3 and Var4 create link to download">De database versie #VAR1# is lager dan de versie van Admidio scripts #VAR2#.\n\nUpdate uw Admidio-bestanden op de server #VAR3# met de meer recente Admidio-versie #VAR4#.</string>
  <string name="SYS_FILTER">Filter</string>
  <string name="SYS_FILTER_TO_EXPORT">Filter om te exporteren</string>
  <string name="SYS_FIRST_LINE_COLUMN_NAME">Eerste regel bevat naam van kolom</string>
  <string name="SYS_FIRSTNAME">Voornaam</string>
  <string name="SYS_FIRSTNAME_LASTNAME">Voornaam en achternaam</string>
  <string name="SYS_FOLDER">Map</string>
  <string name="SYS_FOLDER_CREATED">Map #VAR1_BOLD# aangemaakt.</string>
  <string name="SYS_FOLDER_EXISTS">Map #VAR1# bestaat al!\n\nKies svp andere naam.</string>
  <string name="SYS_FOLDER_NO_FILES">Geen bestanden in map gevonden.</string>
  <string name="SYS_FOLDER_NO_RIGHTS">U heeft geen toegang tot de geselecteerde map.</string>
  <string name="SYS_FOLDER_NO_FILES_VISITOR">Er zijn geen documenten of bestanden beschikbaar voor bezoekers.</string>
  <string name="SYS_FOLDER_NOT_CREATED" description="Var2 und Var3 erzeugen den MailTo-Link">Map #VAR1_BOLD# kan niet gemaakt worden.\n\nVraag svp hulp bij een #VAR2#beheerder#VAR3# om de schrijfrechten van de hoofdmap na te kijken.</string>
  <string name="SYS_FOLDER_NOT_EXISTS">De map is niet meer beschikbaar op de server. Het moet uit de database verwijderd worden.</string>
  <string name="SYS_FOLDER_NOT_FOUND">Map (ID #VAR1#) is niet gevonden.</string>
  <string name="SYS_FOLDER_RENAME">Map #VAR1# is hernoemd.</string>
  <string name="SYS_FOLDER_RENAME_ERROR">Foutmelding tijdens hernoemen van map #VAR1#.</string>
  <string name="SYS_FOLDER_WRITE_ACCESS" description="Var2 und Var3 erzeugen den MailTo-Link">Map #VAR1_BOLD# kan niet gemaakt worden.\n\nVraag svp hulp bij een #VAR2#beheerder#VAR3# om de schrijfrechten na te kijken (via FTP rechten veranderen naar 0777 of drwxrwxrwx).</string>
  <string name="SYS_FONT">Lettertype</string>
  <string name="SYS_FONT_AWESOME_DESC">U kunt een pictogram op verschillende manieren opslaan:\n1. Een pictogram van web font \"Font Awesome\". Ga naar #VAR1#http://fontawesome.com#VAR2# en kies een gratis pictogram van de \"Solid\" of \"Brands\" collectie. Als prefix moet u fa- ervoor zetten. Dus als u pictogram \"user\" kiest, moet u \"fa-user\" invoeren.\n2. Een JPEG or PNG pictogram. Om dit te doen, plaats het pictogrambestand in de themamap \"images\". Voeg hier de naam van het pictogrambestand toe.</string>
  <string name="SYS_FORGOT_MY_PASSWORD">Ik ben mijn wachtwoord vergeten!</string>
  <string name="SYS_FORMAT">Formaat</string>
  <string name="SYS_FORMER">Voormalig</string>
  <string name="SYS_FORMER_MEMBERS">Voormalige leden</string>
  <string name="SYS_FORMER_PL">Voormalig</string>
  <string name="SYS_FORWARD">Doorsturen</string>
  <string name="SYS_FRIDAY">Vrijdag</string>
  <string name="SYS_FROM">van #VAR1#</string>
  <string name="SYS_FROM_TO">van #VAR1# tot #VAR2#</string>
  <string name="SYS_FURTHER_INFORMATIONS">Verdere informatie</string>
  <string name="SYS_GENERAL_LISTS">Algemene lijsten</string>
  <string name="SYS_GENERAL_ROLE_ASSIGNMENT">Algemene roltoewijzing</string>
  <string name="SYS_GENDER">Geslacht</string>
  <string name="SYS_GEN_RANDOM_ERROR">Er is een onverwachte fout opgetreden bij het genereren van een willekeurig nummer.\nFoutcode: #VAR1#\nFoutmelding: #VAR2#</string>
  <string name="SYS_GEN_RANDOM_EXCEPTION">Het programma kan geen willekeurige nummers genereren.\nFoutcode: #VAR1#\nFoutmelding: #VAR2#</string>
  <string name="SYS_GEN_RANDOM_TWO_DISTINCT_CHARS">Het programma verwacht een tekenreeks met minimaal 2 verschillende tekens.</string>
  <string name="SYS_GREETING_CARD">Ecard </string>
  <string name="SYS_GREETING_CARDS">Ecards</string>
  <string name="SYS_GROUPS_ROLES">Groepen &amp; rollen</string>
  <string name="SYS_GROUPS_ROLES_DESC">Overzicht en beheer van alle groepen en rollen van de organisatie. Er kunnen verschillende ledenlijsten worden weergegeven, geëxporteerd en eigen lijsten kunnen worden aangemaakt.</string>
  <string name="SYS_HALF_YEARLY">Halfjaarlijks</string>
  <string name="SYS_HEADER_ALREADY_SENT">HTTP-headers zijn al verzonden!</string>
  <string name="SYS_HEADLINE">Koptitel</string>
  <string name="SYS_HELP">Help</string>
  <string name="SYS_HIDE">Verberg</string>
  <string name="SYS_HIDDEN">Verborgen</string>
  <string name="SYS_HOMEPAGE">Homepage</string>
  <string name="SYS_HOST">Host</string>
  <string name="SYS_HOURS_VAR">#VAR1# uren</string>
  <string name="SYS_HTML_MAILS_REGISTERED_USERS">HTML e-mail</string>
  <string name="SYS_HTML_MAILS_REGISTERED_USERS_DESC">Het maken en versturen van op HTML gebaseerde e-mails kan ingeschakeld worden voor geregistreerde gebruikers. Een JavaScript editor wordt getoond voor comfortabel bewerken, in plaats van het standaard tekst veld. Deze optie is voor gasten in verband met veiligheid niet mogelijk.</string>
  <string name="SYS_HTML_TABLE">HTML tabel</string>
  <string name="SYS_ICAL_DISABLED">De iCal functie is uitgeschakeld.</string>
  <string name="SYS_ICON">Pictogram</string>
  <string name="SYS_IDENTIFY_USERS">Identificatie van bestaande gebruikers gaat door middel van voor- en achternaam.</string>
  <string name="SYS_IMPORTANT">Belangrijk</string>
  <string name="SYS_IMPORT">Importeer</string>
  <string name="SYS_IMPORT_LOGIN_DATA_DESC">Inloggegevens kunnen alleen worden geïmporteerd door een beheerder. De regels van de organisatie moeten worden nageleefd (bijvoorbeeld wachtwoordlengte en wachtwoordsterkte). Gebruikers met reeds bestaande inloggegevens bewaren deze. Er worden geen inloggegevens overschreven door de import.</string>
  <string name="SYS_IMPORT_MEMBERS">Importeer leden</string>
  <string name="SYS_IMPORT_MODE">Importmodus</string>
  <string name="SYS_IMPORT_SHEET_NOT_EXISTS">Het werkblad #VAR1# bestaat niet in het geïmporteerde bestand!</string>
  <string name="SYS_IMPORT_SUCCESSFUL">Importeren is gelukt..\n\n#VAR1# nieuwe gebruikers zijn gemaakt.\n#VAR2# gebruikers zijn bewerkt.\n#VAR3# rol lidmaatschappen zijn toegewezen.</string>
  <string name="SYS_IMPORT_UNUSED_HEAD">Aan de volgende kolommen van het importbestand zijn geen profielvelden toegewezen:</string>
  <string name="SYS_IMPRINT">Afdruk</string>
  <string name="SYS_IMPRINT_DESC">Hier kan de URL voor de afdruk van uw pagina worden ingesteld. Als het geselecteerde thema dit ondersteunt, wordt er ook een link weergegeven op de Admidio-pagina\'s. (Voorbeeld: https://www.example.com/imprint.html)</string>
  <string name="SYS_INACTIVE_GROUPS_ROLES">Inactieve groepen en rollen</string>
  <string name="SYS_INFOBOX" description="A small html box that will show additional informations">Infoveld</string>
  <string name="SYS_INFORMATIONS">informatie</string>
  <string name="SYS_INPUT_FIRSTNAME_LASTNAME">Vul svp de voor- en achternaam van het nieuwe lid in. Voordat het record wordt aangemaakt, wordt gecontroleerd of er al een persoon met dezelfde naam in de database staat.</string>
  <string name="SYS_INSTALLATION_SUCCESSFUL">Installatie succesvol</string>
  <string name="SYS_INSTALLATION_SUCCESSFUL_DESC">De Admidio-database is nu geïnstalleerd en volledig ingesteld. Het configuratiebestand met de toegangsgegevens tot de database is aangemaakt en opgeslagen. U kunt nu met Admidio werken en inloggen met de beheerdersgegevens.</string>
  <string name="SYS_INSTALLATION_SUCCESSFUL_SHORT_DESC">De installatie en configuratie van de database is met succes voltooid.</string>
  <string name="SYS_INSTALLED">Geïnstalleerd</string>
  <string name="SYS_INTERNAL_NAME">Interne naam</string>
  <string name="SYS_INTERNAL_NAME_DESC">De interne naam wordt gebruikt om op unieke wijze toegang te krijgen tot dit gegevensobject. Dit is niet relevant voor het gebruik van het programma. In ontwikkeling moet deze naam echter altijd worden gebruikt om het veld te identificeren, b.v. om het veld met getValue() aan te spreken. De interne naam wordt automatisch ingevuld bij het maken van een gegevensrecord.</string>
  <string name="SYS_INTO_TO">Ontvanger in het TO-veld invullen, niet in het BCC-veld.</string>
  <string name="SYS_INTO_TO_DESC">Als een e-mail aan meerdere personen gericht is worden deze personen, als deze instelling aangevinkt is, allemaal samen in het TO-veld ingevuld. Hierdoor kan elke ontvanger de namen en e-mailadressen van alle andere ontvangers zien. Daarbij heeft de ontvanger ook de mogelijkheid om op iedereen te reageren. (Standaard: gedeactiveerd)</string>
  <string name="SYS_INVALID_FONT_AWESOME">De ingevoerde pictogramnaam komt niet overeen met de verwachte opbouw. Een pictogram van font Awesome moet overeenkomen met fa-pictogramnaam. Een bestand moet worden opgeslagen in de afbeeldingenmap van het thema en een png- of jpg-extensie hebben.</string>
  <string name="SYS_INVALID_PAGE_VIEW">Ongeldige pagina weergave</string>
  <string name="SYS_IO_ERROR">I/O fout</string>
  <string name="SYS_IS_VAR_FROM">is #VAR1# van</string>
  <string name="SYS_ISO_8859_1">ISO-8859-1</string>
  <string name="SYS_ITEMNAME">Item-naam</string>
  <string name="SYS_LANDSCAPE" description="Format for printing">Landschap</string>
  <string name="SYS_LANGUAGE">Taal</string>
  <string name="SYS_LANGUAGE_HELP_TRANSLATION">Ontbreekt uw taal of wilt u meer teksten vertalen of bestaande vertalingen verbeteren? Kijk dan eens op de #VAR1#Wiki pagina van Admidio#VAR2# om te kijken hoe u kunt helpen met de vertaling.</string>
  <string name="SYS_LAST_EDITED_BY">Als laatste bewerkt door #VAR1# op #VAR2#</string>
  <string name="SYS_LAST_LOGIN_ON">Laatste inlog op #VAR1# om #VAR2#</string>
  <string name="SYS_LASTNAME">Achternaam</string>
  <string name="SYS_LATER">Later</string>
  <string name="SYS_LAYOUT">Layout</string>
  <string name="SYS_LEADER">Leider</string>
  <string name="SYS_LEADER_NO_ADDITIONAL_RIGHTS">De beheerders van deze rol hebben geen bijkomende rechten. Ze worden alleen gemarkeerd in de lijst weergave</string>
  <string name="SYS_LEADER_EDIT_MEMBERS">De beheerder van de rol kan profielgegevens wijzigen van alle rol leden.</string>
  <string name="SYS_LEADER_ASSIGN_MEMBERS">De beheerder van deze rol kan nieuwe leden toevoegen of bestaande leden verwijderen.</string>
  <string name="SYS_LEADER_RIGHTS_DESC">Rol leden kunnen worden benoemd als beheerders van een rol en krijgen optioneel uitgebreide rechten.\nZe kunnen het recht krijgen om de profielgegevens van alle leden van de rol te bewerken en/of het recht om leden van de rol toe te voegen of te verwijderen. Echter met beide rechten, zijn ze in staat om informatie van alle leden te bewerken.</string>
  <string name="SYS_LEADERS">Leider</string>
  <string name="SYS_LINK_COLLECTION_FROM">Links van #VAR1#</string>
  <string name="SYS_LINK_EMAIL_NOTIFICATION_TITLE">Nieuwe weblink gemaakt</string>
  <string name="SYS_LINK_EMAIL_NOTIFICATION_MESSAGE">Nieuwe weblink op #VAR1# gemaakt.\n\nLink adres: #VAR2#\nGemaakt door: #VAR3#\nGemaakt op: #VAR4#</string>
  <string name="SYS_LINK_ADDRESS">Link URL</string>
  <string name="SYS_LINK_MEMBERSHIP_DELETE">Weet u zeker dat u de verwijzing naar het voormalig lidmaatschap van rol #VAR1_BOLD# wilt verwijderen?</string>
  <string name="SYS_LINK_NAME">Link naam</string>
  <string name="SYS_LINK_TARGET">Link doel</string>
  <string name="SYS_LINK_TARGET_DESC">Kies of geselecteerde website getoond moet worden in venster van Admidio of in nieuw venster.</string>
  <string name="SYS_LINK_TO">Link naar #VAR1#</string>
  <string name="SYS_LIST">Lijst</string>
  <string name="SYS_LOADING_CONTENT">Inhoud wordt geladen ...</string>
  <string name="SYS_LOCATION" description="Location of a date">Plaats</string>
  <string name="SYS_LOCK">Blokkeer</string>
  <string name="SYS_LOCKED">Geblokkeerd</string>
  <string name="SYS_LOGIN">Inloggen</string>
  <string name="SYS_LOGIN_MAX_INVALID_LOGIN">U heeft meerdere keren binnen korte tijd geprobeerd in te loggen met een fout wachtwoord.\nUit veiligheidsoverwegingen is uw toegang 15 minuten geblokkeerd.</string>
  <string name="SYS_LOGIN_NOT_ACTIVATED">Uw account is nog niet geactiveerd.\n\nU wordt geinformeerd zodra u toegang heeft.</string>
  <string name="SYS_LOGIN_USER_NO_ADMINISTRATOR">De inloggegevens zijn correct ingevoerd, maar het updateproces is alleen geactiveerd voor beheerders van de organisatie #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_LOGIN_USER_NO_MEMBER_IN_ORGANISATION">De inloggegevens zijn correct ingevoerd, maar u bent geen actief lid van de organisatie #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_LOGIN_USERNAME_PASSWORD_INCORRECT">De opgegeven gebruikersnaam en/of het opgegeven wachtwoord is foutief.</string>
  <string name="SYS_LOGIN_PROBLEMS">Inlog problemen</string>
  <string name="SYS_LOGOUT">Uitloggen</string>
  <string name="SYS_LOGOUT_SUCCESSFUL">Uitloggen is gelukt.</string>
  <string name="SYS_LOSTPW_AREADY_LOGGED_ID">U bent al ingelogd. Daarom zou u het juiste wachtwoord al moeten hebben!</string>
  <string name="SYS_LOSTPW_SEND_EMAIL">Het nieuwe wachtwoord werd naar het e-mailadres #VAR1_BOLD# verstuurd!</string>
  <string name="SYS_LOSTPW_SEND_USERNAME">Het nieuwe wachtwoord werd naar de gebruiker #VAR1_BOLD# verstuurd!</string>
  <string name="SYS_LOSTPW_SEVERAL_EMAIL">Het e-mailadres #VAR1_BOLD# werd meerdere malen toegewezen. Er kon geen unieke gebruiker worden gevonden.</string>
  <string name="SYS_MAIL_DISPATCH">E-mail verzending</string>
  <string name="SYS_MAINTAIN_USER_RELATION_TYPES_DESC">U kunt relatie typen definiëren (ouder - kind). Voor elke gedefinieerde relatie wordt het type (asymmetrisch, symmetrisch of unidirectioneel) gedefinieerd en de bewerkingsrechten voor het profiel worden gedefinieerd binnen de relatie.</string>
  <string name="SYS_MAKE_FORMER">Een gebruiker kan status voormalige gebruiker krijgen. Hierdoor blijft alle informatie inclusief rollen bewaard, voor eventueel later gebruik.</string>
  <string name="SYS_MALE">Mannelijk</string>
  <string name="SYS_MANAGE_NEW_REGISTRATIONS_DESC">Hier kunt u nieuwe registraties beheren, goedkeuren of afkeuren.</string>
  <string name="SYS_MAP">Plattegrond</string>
  <string name="SYS_MAP_LINK_HOME_DESC">Geeft de plaats weer op Google Maps. De straat, postcode, plaats en land worden verstuurd naar Google.</string>
  <string name="SYS_MAP_LINK_ROUTE_DESC">Geeft een route weer van uw eigen woonplaats naar de locatie van deze gebruiker op Google Maps. De straat, postcode, plaats en land worden verstuurd naar Google.</string>
  <string name="SYS_MAX_ATTACHMENT_SIZE">U kunt zoveel bijlagen toevoegen als u wilt. De bestandsgrootte van alle bijlagen samen mag niet groter zijn dan #VAR1# MB.</string>
  <string name="SYS_MAX_PARTICIPANTS">Max. deelnemers</string>
  <string name="SYS_MAX_PARTICIPANTS_OF_ROLE">#VAR1# van max. #VAR2# deelnemers</string>
  <string name="SYS_MAX_PATH_LENGTH">Max padlengte</string>
  <string name="SYS_MAX_PROCESSABLE_IMAGE_SIZE">Max. grootte van afbeelding</string>
  <string name="SYS_MAX_RECEIVER">Maximaal aantal ontvangers voor e-mails</string>
  <string name="SYS_MAX_RECEIVER_DESC">Deze waarde geeft aan hoeveel ontvangers u kunt selecteren voor een e-mail. Een rol wordt geteld als een enkele ontvanger.</string>
  <string name="SYS_MAXIMUM_FILE_SIZE">Maximale grootte van bestand</string>
  <string name="SYS_MAXIMUM_FILE_SIZE_DESC">Gebruikers mogen alleen bestanden uploaden die kleiner zijn dan hier staat. Als hier 0 staat, is uploaden gedeactiveerd. (Standaard: 3MB)</string>
  <string name="SYS_MAYBE_PARTICIPATE">Onder voorbehoud deelnemen</string>
  <string name="SYS_MAYBE_PARTICIPATE_DESC">Als deze optie is geactiveerd, staat voor de aanmelding van het evenement naast de opties #VAR1_BOLD# en #VAR2_BOLD# nog een derde optie #VAR3_BOLD# ter beschikking. (Standaard: uitgeschakeld)</string>
  <string name="SYS_MEETINGS">Bijeenkomsten</string>
  <string name="SYS_MEGAPIXEL">Megapixel</string>
  <string name="SYS_MEMBER">Lid</string>
  <string name="SYS_MEMBER_ASSIGNMENT">Leden toewijzen</string>
  <string name="SYS_MEMBER_OF_ORGANIZATION" description="MEM_MEMBER_OF">Lid van organisatie #VAR1#</string>
  <string name="SYS_MEMBERS">Leden</string>
  <string name="SYS_MEMBERS_BETWEEN_PERIOD">Leden tussen #VAR1# en #VAR2#</string>
  <string name="SYS_MEMBERS_CONFIGURATION_DESC">Een van de hier gespecificeerde configuraties kan worden gebruikt om het ledenbeheer weer te geven. De kolommen van de geselecteerde lijst-configuratie worden vervolgens weergegeven in het ledenbeheer.</string>
  <string name="SYS_MEMBERS_DESC">Toon en organiseer hier alle actieve en voormalige leden. Nieuwe leden kunnen worden geïmporteerd of aangemaakt.</string>
  <string name="SYS_MEMBERS_PER_PAGE">Aantal leden per pagina</string>
  <string name="SYS_MEMBERS_PER_PAGE_DESC">Aantal leden dat in het HTML-overzicht worden weergegeven. Meer leden kunnen bereikt worden door verder te bladeren. Het afdrukvoorbeeld en de export worden door deze waarde niet beïnvloed. (Standaard: 25)</string>
  <string name="SYS_MEMBERSHIP_END">Einde lidmaatschap</string>
  <string name="SYS_MEMBERSHIP_DELETE">Wilt u het lidmaatschap beëindigen van de groep #VAR1_BOLD#?</string>
  <string name="SYS_MEMBERSHIP_START">Begin lidmaatschap</string>
  <string name="SYS_MEMORY_LIMIT">Geheugenlimiet</string>
  <string name="SYS_MENU">Menu</string>
  <string name="SYS_MENU_DESC">Het menu kan hier worden ingesteld. Naast de URL kunnen een beschrijving en een pictogram worden ingesteld. Bovendien kan worden bepaald wie het menu-item mag zien.</string>
  <string name="SYS_MENU_LEVEL">Menu level</string>
  <string name="SYS_MENU_LEVEL_DESC">Een menu-item is altijd ondergeschikt aan een ander menu-item. Selecteer in de selectielijst een menu level waarin het nieuwe menu-item zichtbaar moet zijn.</string>
  <string name="SYS_MENU_ITEM">Menu-item</string>
  <string name="SYS_MENU_MODULE_RIGHTS_DESC">Als u hier een module opgeeft, wordt het menu-item alleen weergegeven als de gebruiker ook het recht heeft om deze module te bekijken.</string>
  <string name="SYS_MENU_NAME_DESC">De naam van het item in het menu. Hier kunt u ook de naam van de vertaalde string invoeren.</string>
  <string name="SYS_MESSAGE">Bericht</string>
  <string name="SYS_MESSAGE_WENT_TO">Bericht is gestuurd naar</string>
  <string name="SYS_MESSAGES">Berichten</string>
  <string name="SYS_MICROSOFT_EXCEL">Microsoft Excel</string>
  <string name="SYS_MINUTES_VAR">#VAR1# minuten</string>
  <string name="SYS_MOBILE">Mobiel</string>
  <string name="SYS_MODULE_DISABLED">Deze module is uitgeschakeld.</string>
  <string name="SYS_MODULE_RIGHTS">Modulerechten</string>
  <string name="SYS_MODULES">Modules</string>
  <string name="SYS_MONDAY">Maandag</string>
  <string name="SYS_MONTHLY">Maandelijks</string>
  <string name="SYS_MORE">Meer</string>
  <string name="SYS_MOVE_DOWN">Plaats #VAR1# omlaag</string>
  <string name="SYS_MOVE_UP">Plaats #VAR1# omhoog</string>
  <string name="SYS_MOVE_VAR">Verplaats #VAR1#</string>
  <string name="SYS_MULTIPLE_RECIPIENTS">Meerdere ontvangers</string>
  <string name="SYS_MULTIPLE_RECIPIENTS_DESC">E-mails naar meerdere ontvangers bevatten alle ontvangers in het BCC-veld. Dit zorgt ervoor dat niemand de e-mailadressen van de andere ontvangers ziet. Echter, het TO-veld moet ook worden ingevuld. Deze instelling kan worden gebruikt om te bepalen wat er in het ontvangerveld (TO) is ingevoerd. Dit kan een verborgen waarde zijn \"Undisclosed Recipients\", maar dit veroorzaakt problemen bij sommige providers. Als alternatief kan het ontvangerveld (TO) worden gevuld met het afzenderadres of het beheerdersadres van de systeemnotificaties. Let op: alle e-mails naar meerdere ontvangers worden dan ook naar het e-mailadres in het ontvangerveld (TO) gestuurd. (Standaard: afzender)</string>
  <string name="SYS_MAIL_SENDING_MODE">E-mail verstuur modus</string>
  <string name="SYS_MAIL_SENDING_MODE_DESC">In de \'Gebundelde\' modus worden e-mails naar meerdere ontvangers gecombineerd. Een e-mail ontvangt dan een geconfigureerd aantal ontvangers in het veld AAN of BCC. Dit is handig als de hoster het verzenden van veel e-mails niet toestaat. In de \'Enkelvoudige\' modus ontvangt elke ontvanger een aparte e-mail. In deze modus kunnen verschillende placeholders met de gegevens van de ontvanger aan de tekst van de e-mail worden toegevoegd.</string>
  <string name="SYS_MAIL_BULK">Gebundeld</string>
  <string name="SYS_MAIL_SINGLE">Enkelvoudig</string>
  <string name="SYS_MUST_HAVE_ADMINISTRATOR">De rol van beheerder moet tenminste één lid hebben!</string>
  <string name="SYS_MYLIST_CONDITION_DESC">Hier kunt u voorwaarden definiëren voor elk veld in uw lijst. Deze voorwaarden zullen bepaalde leden van de geselecteerde rol verder beperken.</string>
  <string name="SYS_NAME">Naam</string>
  <string name="SYS_NAME_ABBREVIATION">Naam (afkorting)</string>
  <string name="SYS_NEW_BETA_AVAILABLE">Een nieuwe beta-versie is beschikbaar!</string>
  <string name="SYS_NEW_BOTH_AVAILABLE">Een nieuwe stabiele versie en beta-versie zijn beschikbaar!</string>
  <string name="SYS_NEW_MESSAGE_RECEIVED">Nieuw bericht ontvangen</string>
  <string name="SYS_NEW_NAME">Nieuwe naam</string>
  <string name="SYS_NEW_REGISTRATIONS">Nieuwe registraties</string>
  <string name="SYS_NEW_ROLE">Nieuwe rol</string>
  <string name="SYS_NEW_VALUE">Nieuwe waarde</string>
  <string name="SYS_NEW_VERSION_AVAILABLE">Een nieuwe stabiele versie is beschikbaar!</string>
  <string name="SYS_NEW_WINDOW">Nieuw venster</string>
  <string name="SYS_NEXT">Volgende</string>
  <string name="SYS_NO">Nee</string>
  <string name="SYS_NO_ADDITIONAL_PERMISSIONS_SET">Geen bijkomstige rechten ingesteld</string>
  <string name="SYS_NO_ADDITIONAL_RIGHTS">Geen bijkomstige rechten</string>
  <string name="SYS_NO_BACKUP_FILE_EXISTS">Geen backup bestand aanwezig!</string>
  <string name="SYS_NO_CHANGES_LOGGED">Er zijn geen wijzigingen geregistreerd.</string>
  <string name="SYS_NO_CHANGES_LOGGED_PROFIL">Geen wijzigingen werden geregistreerd voor #VAR1_BOLD# .</string>
  <string name="SYS_NO_DATA_FOUND">Er werden geen bestanden gevonden!</string>
  <string name="SYS_NO_DEFAULT_ROLE">De instelling #VAR1_BOLD# kan niet worden verwijderd omdat ten minste één rol als standaard toewijzing moet worden opgeslagen.</string>
  <string name="SYS_NO_ENTRY">Gevraagde item bestaat niet in database.</string>
  <string name="SYS_NO_ENTRIES">Er zijn geen berichten beschikbaar.</string>
  <string name="SYS_NO_LEADER">Geen leider</string>
  <string name="SYS_NO_MORE_COLUMN">Door technische oorzaken kan er geen kolom worden toegevoegd.</string>
  <string name="SYS_NO_NEW_REGISTRATIONS">Geen nieuwe registraties beschikbaar.</string>
  <string name="SYS_NO_QUOTATION">Geen aanhalingstekens</string>
  <string name="SYS_NO_RIGHTS">U heeft niet voldoende rechten om deze actie uit te voeren.</string>
  <string name="SYS_NO_RIGHTS_VIEW_LIST">U heeft niet het recht om de lijst met de geselecteerde rollen te bekijken.</string>
  <string name="SYS_NO_ROLE_GIVEN">Er werd geen rol opgegeven.</string>
  <string name="SYS_NO_ROLES_AND_USERS">Er zijn geen rollen of gebruikers vrijgegeven waar u berichten naar kunt sturen.</string>
  <string name="SYS_NO_TEMPLATE">Geen sjabloon</string>
  <string name="SYS_NO_USER_FOUND">Er is geen lid gevonden die aan uw criteria voldoet.</string>
  <string name="SYS_NO_VALID_RECIPIENTS">De e-mail kan niet verzonden worden omdat de geselecteerde rollen en/of gebruikers niet over een geldig e-mailadres beschikken.</string>
  <string name="SYS_NOBODY">Niemand</string>
  <string name="SYS_NONE">Geen</string>
  <string name="SYS_NOT_AT_REGISTRATION">Niet op registratie</string>
  <string name="SYS_NOT_EMPTY">Niet leeg</string>
  <string name="SYS_NOT_MEMBER_OF_ORGANIZATION">U bent geen lid van organisatie #VAR1#</string>
  <string name="SYS_NOT_NUMERIC">Gelieve een geldig nummer te gebruiken als voorwaarde voor het veld #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_NOT_REGISTERED">Niet geregistreerd</string>
  <string name="SYS_NOT_SET">Niet ingesteld</string>
  <string name="SYS_NOT_VALID_DATE_FORMAT">Gelieve een geldig datum te gebruiken als voorwaarde voor het veld #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_NOTE">Bericht</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_NEW_REGISTRATION">Notificatie na een nieuwe registratie</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_NEW_ENTRIES">Notificatie voor nieuwe berichten</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_NEW_ENTRIES_DESC">Hier kunt u een systeemnotificatie activeren voor nieuwe berichten in de modules Mededelingen, Evenementen, Gastenboek, Weblinks en Foto\'s. Leden van de opgeslagen notificatierol krijgen de mogelijkheid om per e-mail op de hoogte te worden gehouden van nieuwe berichten in de modules. (Standaard: nee)</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_PROFILE_CHANGES">Notificatie voor gewijzigde profielvelden</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_PROFILE_CHANGES_DESC">Een systeemnotificatie voor gewijzigde profielgegevens kan hier worden geactiveerd. Als profielgegevens worden aangemaakt, gewijzigd of verwijderd door een gebruiker, worden de leden van de opgeslagen notificatierol per e-mail op de hoogte gebracht. (Standaard: nee)</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_ROLE">Notificatierol</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_ROLE_DESC">Notificaties over nieuwe berichten of profielwijzigingen worden verzonden naar alle leden van deze rol.</string>
  <string name="SYS_NUMBER">Aantal</string>
  <string name="SYS_NUMBER_OF_ROLES_PER_PAGE">Aantal rollen per pagina</string>
  <string name="SYS_NUMBER_COL_DESC">Het betreffende selectievakje moet worden geactiveerd als u aan het einde van het rapport een regel met het aantal lidmaatschappen wilt weergeven.</string>
  <string name="SYS_ODF_SPREADSHEET">ODF Spreadsheet (*.ods)</string>
  <string name="SYS_OFF">Uit</string>
  <string name="SYS_OK">OK</string>
  <string name="SYS_ON">Aan</string>
  <string name="SYS_ONE_TIME">Eenmalig</string>
  <string name="SYS_ONLINE_MEMBERSHIP_ADMINISTRATION">Het online ledenbeheer</string>
  <string name="SYS_ONLY_AT_REGISTRATION_AND_OWN_PROFILE">Alleen op registratie en eigen profiel</string>
  <string name="SYS_ONLY_SET_BY_MOTHER_ORGANIZATION">Deze instelling kan alleen ingesteld worden door de hoofdorganisatie.</string>
  <string name="SYS_OPERATING_SYSTEM">Besturingssysteem</string>
  <string name="SYS_OPPOSITE_RELATIONSHIP">Tegenovergestelde relatie</string>
  <string name="SYS_OPTIONAL">Optioneel</string>
  <string name="SYS_ORDER">Volgorde</string>
  <string name="SYS_ORGANIZATION">Organisatie</string>
  <string name="SYS_OVERHANG">Overhang</string>
  <string name="SYS_OVERVIEW">Overzicht</string>
  <string name="SYS_PAGE">Pagina</string>
  <string name="SYS_PAGE_PREVIOUS">Vorige</string>
  <string name="SYS_PAGE_NEXT">Volgende</string>
  <string name="SYS_PARAMETER1_AND_PARAMETER2" description="Two parameters are connected with an and">#VAR1# en #VAR2#</string>
  <string name="SYS_PARTICIPANTS">Leden</string>
  <string name="SYS_PARTICIPATE">Deelnemen</string>
  <string name="SYS_PARTICIPATE_QUESTION">Deelnemen?</string>
  <string name="SYS_PARTICIPATION_INFORMATION">Deelnemersinformatie</string>
  <string name="SYS_PARTICIPATION_STATUS">Status deelnemer</string>
  <string name="SYS_PASSWORD">Wachtwoord</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_FORGOTTEN">Wachtwoord vergeten?</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_FORGOTTEN_DESCRIPTION">Voer het e-mailadres in waarmee u zich heeft geregistreerd. We sturen u dan een link waarmee u uw wachtwoord opnieuw kunt instellen en vervolgens een nieuw wachtwoord kunt instellen.</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_FORGOTTEN_PREF_DESC">Als de gebruiker zijn wachtwoord is vergeten, kan hij zich een link laten toesturen waarmee hij een nieuw wachtwoord voor zijn account op deze website kan instellen. Als deze optie is gedeactiveerd, kan de gebruiker alleen een verzoek per e-mail naar de beheerder sturen, zodat die een nieuw wachtwoord kan instellen. Om het wachtwoord te verzenden, moet ook de instelling #VAR1_BOLD# worden ingesteld. (Standaard: ja)</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_RESET_INVALID">U heeft een ongeldige link voor het opnieuw instellen van uw wachtwoord aangevraagd. Als u uw wachtwoord nog niet heeft gereset, vraag dan een nieuwe link aan met de #VAR1# functie.</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_RESET_SAVED">Het nieuwe wachtwoord is nu doorgevoerd!</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_UNKNOWN">Inloggen niet gelukt omdat u een verkeerd wachtwoord heeft ingevoerd.\n\nControleer uw wachtwoord en voer het opnieuw in.</string>
  <string name="SYS_PASSWORDS_NOT_EQUAL">De ingevoerde wachtwoorden zijn niet gelijk.</string>
  <string name="SYS_PATH_SEPARATOR">Pad scheidingsteken</string>
  <string name="SYS_PERIOD">Tijdsperiode</string>
  <string name="SYS_PERMISSIONS">Rechten</string>
  <string name="SYS_PDF">PDF</string>
  <string name="SYS_PHONE">Telefoon</string>
  <string name="SYS_PHONE_INVALID_CHAR">Het telefoonnummer in veld #VAR1_BOLD# bevat ongeldige karakters.\n\nAlleen nummers van 0-9 en de tekens +-/() kunnen gebruikt worden.</string>
  <string name="SYS_PHOTO">Foto</string>
  <string name="SYS_PHOTO_UPLOAD_SUCCESSFUL">Alle foto\'s zijn succesvol geüpload.</string>
  <string name="SYS_PHOTOS">Foto\'s</string>
  <string name="SYS_PHOTO_OF_VAR">Foto van #VAR1#</string>
  <string name="SYS_PHP">PHP</string>
  <string name="SYS_PHP_INFO">Alle PHP-instellingen</string>
  <string name="SYS_PHP_MAIL">PHP mail()</string>
  <string name="SYS_PHP_VERSION">PHP-versie</string>
  <string name="SYS_PHP_VERSION_REQUIRED">Admidio heeft #VAR1# of hoger nodig</string>
  <string name="SYS_PHP_VERSION_EOL">PHP-versie wordt niet langer officieel ondersteund door PHP (End of Life). (#VAR1#)</string>
  <string name="SYS_PIPE">Verticaal streepje (|)</string>
  <string name="SYS_PLEASE_CHOOSE">Selecteer optie</string>
  <string name="SYS_PLEASE_WAIT">Een moment geduld</string>
  <string name="SYS_PLUGINS">Plugins</string>
  <string name="SYS_PORT">Poort</string>
  <string name="SYS_PORTRAIT" description="Format for printing">Portret</string>
  <string name="SYS_POSSIBLE_FIELDNAMES">Kolomnamen voor automatische detectie: #VAR1#</string>
  <string name="SYS_POST_MAX_SIZE">Max. POST grootte</string>
  <string name="SYS_POSTCODE">Postcode</string>
  <string name="SYS_PRESENTATION">Toon</string>
  <string name="SYS_PRESET_CONFIGURATION">Standaardconfiguratie</string>
  <string name="SYS_PRESET_CONFIGURATION_DESC">Als beheerder kunt u de standaardconfiguratie voor alle leden bepalen. Configureer kolommen en voorwaarden en sla dit op door de configuratie een naam te geven.</string>
  <string name="SYS_PREVIEW">Preview</string>
  <string name="SYS_PREVIOUS">Vorige</string>
  <string name="SYS_PREVIOUS_NAME">Vorige naam</string>
  <string name="SYS_PREVIOUS_VALUE">Vorige waarde</string>
  <string name="SYS_PRINT_PREVIEW">Print preview</string>
  <string name="SYS_PRIVATE_MESSAGE_SEND">Het privébericht is verstuurd naar #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_PRIVATE_MESSAGE_NOT_SEND">Het privébericht kon niet naar #VAR1_BOLD# verstuurd worden.\n\nDe volgende fout is opgetreden:\n#VAR2#</string>
  <string name="SYS_PRIVATE_MESSAGES">Privéberichten</string>
  <string name="SYS_PRNG">Pseudo-willekeurige nummergenerator</string>
  <string name="SYS_PRNG_INSECURE">Admidio / PHP kan geen veilige pseudo-willekeurige nummers genereren! Neem contact op met het Admidio-team met de volgende informatie:</string>
  <string name="SYS_PROCESS_CANCELED">Proces geannuleerd.</string>
  <string name="SYS_PROCESSING_ERROR_DESC">Het volgende probleem is opgetreden bij het verwerken van de gegevens.</string>
  <string name="SYS_PROFILE_FIELD">Profielveld</string>
  <string name="SYS_PROFILE_PHOTO">Profielfoto</string>
  <string name="SYS_PROPERTIES">Eigenschappen</string>
  <string name="SYS_QUANTITY">Aantal</string>
  <string name="SYS_QUARTERLY">Driemaandelijks</string>
  <string name="SYS_QUOTE">Enkel aanhalingsteken (\')</string>
  <string name="SYS_RADIO_BUTTON">Optieveld</string>
  <string name="SYS_RECENT_ANNOUNCEMENTS_OF_ORGA">Nieuwste mededelingen van organisatie #VAR1#</string>
  <string name="SYS_RECIPIENT">Ontvanger</string>
  <string name="SYS_RECIPIENT_EMAIL">E-mail ontvanger</string>
  <string name="SYS_REDIRECT">Doorverwijzen</string>
  <string name="SYS_REDIRECT_DESC">U verlaat nu de website van #VAR1_BOLD#  en wordt in #VAR2# seconden doorverwezen naar #VAR3#.\n\nAls deze automatische doorverwijzing niet functioneert, klik dan #VAR4#hier#VAR5#!</string>
  <string name="SYS_REDIRECT_URL_INVALID">De opgegeven omleidings-URL is niet geldig.</string>
  <string name="SYS_REGISTERED_AS">Ingelogd als</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION">Registratie</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_SAVED">Uw gegevens zijn opgeslagen.\n\nNa goedkeuring kunt u inloggen. U zult per e-mail hierover worden geinformeerd.</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_ADOPT_ALL_DATA">Neem alle gegevens van de registratie over voor de bestaande gebruiker</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_ADOPT_ALL_DATA_DESC">Als een nieuw geregistreerde gebruiker al in de database bestaat, worden alle gegevens van de registratie overgedragen naar de bestaande gebruiker, als deze instelling is ingesteld. Als deze instelling niet is ingesteld, worden alleen de gebruikersnaam en het wachtwoord overgenomen. Als de gebruiker niet eerder bestond, worden altijd alle gegevens uit de registratie overgenomen, onafhankelijk van deze instelling. (Standaard: ja)</string>
  <string name="SYS_REGULAR_EXPRESSION">Reguliere expressie</string>
  <string name="SYS_REGULAR_EXPRESSION_DESC">Elke reguliere expressie kan worden opgeslagen, die wordt toegepast op inhoud die gebruiker in dit profielveld invoert. De inhoud moet overeenkomen met de voorwaarden van de reguliere expressie om de ingevoerde waarde in het veld op te slaan. Naast de algemene voorwaarden van het type veld wordt de reguliere expressie gecontroleerd.</string>
  <string name="SYS_RELATIONSHIP_CONFIGURATION">Relatie configuratie</string>
  <string name="SYS_RELATIONSHIP_CONFIGURATIONS">Relatie configuraties</string>
  <string name="SYS_RELATIONSHIP_TYPE_EDIT_USER_DESC">Als deze instelling is ingesteld, kan een gebruiker het profiel van een andere gebruiker bewerken als hij in relatie staat tot deze andere gebruiker. Bij een asymmetrische relatie wordt het recht afzonderlijk toegewezen, bij een symmetrische relatie mogen beide gebruikers het andere profiel bewerken en bij een unidirectionele relatie mag alleen de gebruiker met de opgeslagen relatie het andere profiel bewerken.</string>
  <string name="SYS_RELATIONSHIP_TYPE_DELETE">Wilt u het relatie type #VAR1_BOLD# verwijderen? Let op: hiermee worden alle bestaande relaties van dit type verwijderd.</string>
  <string name="SYS_RELATIONSHIP_TYPE_DESC">Een asymmetrische relatie kan b.v. worden gebruikt voor ouder / kind, terwijl een symmetrische relatie b.v. kan worden gebruikt voor broers en zussen. Deze zijn altijd tweezijdig, terwijl unidirectionele relaties slechts in één richting wijzen.</string>
  <string name="SYS_RELOAD">Opnieuw laden</string>
  <string name="SYS_REMEMBER_ME">Blijf ingelogd</string>
  <string name="SYS_REMINDER_SEND_LOGIN">Wilt u de gebruiker inloggegevens met een nieuw wachtwoord sturen ter herinnering?</string>
  <string name="SYS_REMOVE">Verwijderen</string>
  <string name="SYS_REMOVE_MESSAGE">Bericht verwijderen</string>
  <string name="SYS_REMOVE_USER">Verwijder gebruiker</string>
  <string name="SYS_REMOVE_USER_DESC">Door #VAR1_BOLD# te kiezen, zullen alle gegevens verwijderd worden. Deze informatie zal niet langer beschikbaar zijn.</string>
  <string name="SYS_REPEAT">Herhalen</string>
  <string name="SYS_REPLACE">Herplaats</string>
  <string name="SYS_REQUIRED_INPUT">Verplichte invoer</string>
  <string name="SYS_RESET_PW_AREADY_LOGGED_IN">U bent al ingelogd op het systeem. Het is niet nodig om een nieuw wachtwoord aan te vragen.</string>
  <string name="SYS_RESTRICTIONS">Voorwaarden</string>
  <string name="SYS_RIGHT_ALL_LISTS_VIEW">Bekijk ledenlijsten van alle rollen en alle ledenprofielen</string>
  <string name="SYS_RIGHT_ANNOUNCEMENTS">Beheer mededelingen</string>
  <string name="SYS_RIGHT_APPROVE_USERS">Registraties toewijzen en bewerken</string>
  <string name="SYS_RIGHT_ASSIGN_ROLES">Rollen bewerken en toewijzen</string>
  <string name="SYS_RIGHT_ASSIGN_ROLES_DESC">Gebruikers van deze rol hebben toegang tot het rolbeheer en kunnen nieuwe rollen aanmaken en beheren en rollen toewijzen aan andere gebruikers.</string>
  <string name="SYS_RIGHT_DATES">Beheer evenementen</string>
  <string name="SYS_RIGHT_DOCUMENTS_FILES">Beheer documenten en bestanden</string>
  <string name="SYS_RIGHT_DOCUMENTS_FILES_DESC">Rollen met deze rechten kunnen rechten toewijzen in de documenten en bestanden module. Dit omvat wie mappen kan zien en bestanden kan uploaden.</string>
  <string name="SYS_RIGHT_EDIT_USER">Profiel van alle leden bewerken</string>
  <string name="SYS_RIGHT_EDIT_USER_DESC">Rollen met deze rechten kunnen de gegevens van andere leden bewerken (behalve wachtwoorden).\n Daarnaast hebben ze toegang tot de ledenadministratie en kunnen ze leden toevoegen of verwijderen.</string>
  <string name="SYS_RIGHT_GUESTBOOK">Berichten gastenboek bewerken en verwijderen</string>
  <string name="SYS_RIGHT_GUESTBOOK_COMMENTS">Reacties plaatsen in gastenboek</string>
  <string name="SYS_RIGHT_MAIL_THIS_ROLE_DESC">Deze instelling bepaalt wie het recht heeft om e-mails naar deze rol te sturen via de berichten module. Het recht van de rol #VAR1_BOLD# staat nog steeds boven deze instelling.</string>
  <string name="SYS_RIGHT_MAIL_TO_ALL">E-mail naar alle rollen sturen</string>
  <string name="SYS_RIGHT_PHOTOS">Foto\'s uploaden en bewerken</string>
  <string name="SYS_RIGHT_PROFILE">Bewerk eigen profiel</string>
  <string name="SYS_RIGHT_WEBLINKS">Beheer weblinks</string>
  <string name="SYS_ROLE">Rol</string>
  <string name="SYS_ROLE_ACCESS_PERMISSIONS_DESC">Op deze pagina kunt u instellen wie de map #VAR1_BOLD# kan zien, bestanden kan downloaden of bestanden kan uploaden. De ingestelde rechten worden overgenomen door alle submappen en bestaande rechten in submappen worden overschreven. Alleen rollen die toegang hebben tot de hoofdmap zijn beschikbaar. Beheerders hebben alle rechten voor de map.</string>
  <string name="SYS_ROLE_ASSIGNMENT_FOR">Roltoewijzing voor #VAR1# #VAR2#</string>
  <string name="SYS_ROLE_DEPENDENCIES_DESC">Een lid van een afhankelijke rol zal automatisch lid worden van #VAR1#.\n\nAls deze afhankelijkheid is ingesteld zullen alle bestaande leden met deze rol lid worden van #VAR1#. Als de afhankelijkheid verwijderd wordt, zullen lidmaatschappen hetzelfde blijven.</string>
  <string name="SYS_ROLE_INFORMATION">Rolinformatie</string>
  <string name="SYS_ROLE_MAX_MEMBERS">Opslaan is niet mogelijk. Voor rol #VAR1_BOLD# wordt het maximale aantal leden overschreden.</string>
  <string name="SYS_ROLE_MEMBERS">Rolleden</string>
  <string name="SYS_ROLE_MEMBERSHIPS">Rol lidmaatschappen</string>
  <string name="SYS_ROLE_MEMBERSHIPS_CHANGE">Verander rol lidmaatschappen</string>
  <string name="SYS_ROLE_MEMBERSHIP_IN_PERIOD">Leden in de periode:</string>
  <string name="SYS_ROLE_MEMBERSHIP_TO">tot</string>
  <string name="SYS_ROLE_NAME_EXISTS">Rol met dezelfde naam bestaat al in deze categorie.</string>
  <string name="SYS_ROLE_SELECT_RIGHT">U heeft geen toestemming om rol #VAR1# te selecteren.\nKies svp een andere rol.</string>
  <string name="SYS_ROLE_SELECTION">Rolselectie</string>
  <string name="SYS_ROLE_SELECTION_CONF_DESC">De rolselectie kan via een configuratie worden beperkt tot de leden van de geselecteerde rollen.\n\n Als er geen beperking wordt ingesteld, moeten beide velden (rolselectie en categorieselectie) leeg worden gelaten.</string>
  <string name="SYS_ROLE_WITHOUT_LEADER">Rol zonder leider</string>
  <string name="SYS_ROLE_TYPES">Roltypes</string>
  <string name="SYS_ROLES">Rollen</string>
  <string name="SYS_ROLES_CONFIRMATION_OF_PARTICIPATION">Rollen - bevestiging van deelname</string>
  <string name="SYS_ROLES_MODULE_ADMINISTRATORS_DESC">Leden van deze rol zijn beheerders van de module en hebben toegang tot alles. U kunt gegevens maken, bewerken, verwijderen en categorieën en hun rechten bewerken.</string>
  <string name="SYS_ROOM">Zaal</string>
  <string name="SYS_ROOM_MANAGEMENT">Zaalbeheer</string>
  <string name="SYS_ROW">Rij</string>
  <string name="SYS_RSS_DISABLED">Web feed is uitgeschakeld</string>
  <string name="SYS_RSS_FEED_FOR_VAR">Webfeed voor #VAR1#</string>
  <string name="SYS_SAFE_MODE">Veilige modus</string>
  <string name="SYS_SAFE_MODE_PROBLEM">Veroorzaakt mogelijk problemen met uploaden van bestanden</string>
  <string name="SYS_SAME_WINDOW">Zelfde venster</string>
  <string name="SYS_SATURDAY">Zaterdag</string>
  <string name="SYS_SAVE">Opslaan</string>
  <string name="SYS_SAVE_ATTACHMENTS">Bijlagen opslaan</string>
  <string name="SYS_SAVE_ATTACHMENTS_DESC">E-mailbijlagen worden opgeslagen op de webruimte en zijn na verzending nog steeds toegankelijk in de opgeslagen e-mail. (Standaard: ingeschakeld)</string>
  <string name="SYS_SAVE_CHANGES">Wijzigingen opslaan</string>
  <string name="SYS_SAVE_CONFIGURATION">Configuratie opslaan</string>
  <string name="SYS_SAVE_DATA">Gegevens opgeslagen.</string>
  <string name="SYS_SCALE_THUMBNAILS_DESC">Hier kan worden ingesteld op welke grootte de langere zijde van de miniatuurafbeelding moet worden geschaald. (Standaard: 250 pixels)</string>
  <string name="SYS_SEARCH">Zoek</string>
  <string name="SYS_SEARCH_AGE_EXAMPLE">18j</string>
  <string name="SYS_SEARCH_AGE_DESC">Leden zoeken die ouder zijn dan 18 jaar</string>
  <string name="SYS_SEARCH_DATE_EXAMPLE">01.03.1986</string>
  <string name="SYS_SEARCH_DATE_DESC">Leden zoeken die na 01.03.1986 geboren zijn</string>
  <string name="SYS_SEARCH_EMPTY_EXAMPLE_DESC">Zoek alle gebruikers die het Straat veld niet hebben ingevuld</string>
  <string name="SYS_SEARCH_EXCLUDE_EXAMPLE">Steve</string>
  <string name="SYS_SEARCH_EXCLUDE_EXAMPLE_DESC">Zoek alle gebruikers met de naam Steve</string>
  <string name="SYS_SEARCH_GENDER_DESC">Zoekt alle mannelijke gebruikers</string>
  <string name="SYS_SEARCH_LASTNAME_BEGINS_EXAMPLE">Mei*</string>
  <string name="SYS_SEARCH_LASTNAME_BEGINS_DESC">Leden zoeken waarbij achternaam begint met Mei</string>
  <string name="SYS_SEARCH_LASTNAME_EXAMPLE">Smith</string>
  <string name="SYS_SEARCH_LASTNAME_DESC">Zoeken naar leden met de achternaam \'Smith\'</string>
  <string name="SYS_SEARCH_LOCATION_EXAMPLE">Keulen of Berlijn</string>
  <string name="SYS_SEARCH_LOCATION_DESC">Leden zoeken die uit Keulen of Berlijn komen</string>
  <string name="SYS_SEARCH_NOT_EMPTY_EXAMPLE_DESC">Zoekt alle gebruikers die het Straat veld hebben ingevuld</string>
  <string name="SYS_SEARCH_TELEFON_EXAMPLE">*241* *54</string>
  <string name="SYS_SEARCH_TELEFON_DESC">Leden zoeken met telefoonnummer waarin 241 voorkomt en die eindigt met 54</string>
  <string name="SYS_SEARCH_YES_NO_FIELD">Ja/nee veld</string>
  <string name="SYS_SEARCH_YES_NO_FIELD_DESC">Zoekt naar alle gemarkeerde (aangevinkte) gebruikers</string>
  <string name="SYS_SEAT_AMOUNT">Extra plaatsen</string>
  <string name="SYS_SEATING">Zitplaatsen</string>
  <string name="SYS_SECONDS_VAR">#VAR1# seconden</string>
  <string name="SYS_SECURE">Veilig</string>
  <string name="SYS_SECURITY">Veiligheid</string>
  <string name="SYS_SECURITY_ERROR">Veiligheidsfout</string>
  <string name="SYS_SELECT_CONFIGURATION">Selecteer configuratie</string>
  <string name="SYS_SELECT_FILES">Selecteer bestanden</string>
  <string name="SYS_SELECT_FROM_LIST">Selecteer uit lijst</string>
  <string name="SYS_SELECT_MEMBERS">Selecteer leden</string>
  <string name="SYS_SEMICOLON">Puntkomma (;)</string>
  <string name="SYS_SEND">Verstuur</string>
  <string name="SYS_SEND_COPY">Stuur kopie naar mijn e-mailadres</string>
  <string name="SYS_SEND_EMAIL">Stuur e-mail</string>
  <string name="SYS_SEND_EMAIL_FORMER">E-mails naar voormalige leden sturen</string>
  <string name="SYS_SEND_EMAIL_FORMER_DESC">Als deze optie is ingeschakeld, kunnen e-mails worden verzonden naar individuele voormalige leden, maar ook naar alle voormalige leden van een rol. (Standaard: Geactiveerd)</string>
  <string name="SYS_SEND_EMAIL_TO">Stuur e-mail naar #VAR1#</string>
  <string name="SYS_SEND_EMAIL_TO_ALL_ADDRESSES">Stuur e-mails naar alle e-mailadressen van de gebruiker</string>
  <string name="SYS_SEND_EMAIL_TO_ALL_ADDRESSES_DESC">Als deze instelling is geactiveerd, worden e-mails naar alle e-mailadressen gestuurd die in het profiel staan. Als deze instelling is gedeactiveerd, worden e-mails alleen gestuurd naar het e-mailadres van het profielveld met de interne naam EMAIL. (Standaard: geactiveerd)</string>
  <string name="SYS_SEND_GREETING_CARD">Stuur Ecard</string>
  <string name="SYS_SEND_LOGIN_INFORMATION">Verstuur inloginformatie</string>
  <string name="SYS_SEND_MAIL_TO_ROLE">Uw e-mail wordt verzonden naar alle leden van de geselecteerde rol, als hun e-mailadres bekend is of aan de geselecteerde ontvangers.\n\nAls u ingelogd bent, zijn extra rollen en ontvangers beschikbaar.</string>
  <string name="SYS_SEND_MAILS">Stuur e-mails</string>
  <string name="SYS_SEND_METHOD">Stuur via</string>
  <string name="SYS_SEND_METHOD_DESC">De PHP mail() functie wordt door sommige providers beperkt wegens vermoeden van spam. Daarom wordt het aangeraden om e-mails te versturen via een bestaand e-mailadres en SMTP-server. De SMTP-instellingen kunnen hieronder worden opgegeven. (Standaard: PHP mail())</string>
  <string name="SYS_SEND_NEW_LOGIN">Wilt u #VAR1_BOLD# een e-mail sturen met de huidige gebruikersnaam en een nieuw wachtwoord?</string>
  <string name="SYS_SEND_NEW_PW">Stuur nieuw wachtwoord</string>
  <string name="SYS_SEND_PRIVATE_MESSAGE">Privébericht sturen</string>
  <string name="SYS_SEND_PRIVATE_MESSAGE_DESC">Uw PM wordt naar de geselecteerde ontvanger verstuurd.</string>
  <string name="SYS_SEND_TEST_MAIL">Stuur test e-mail</string>
  <string name="SYS_SEND_USERNAME_PASSWORD">Verstuur e-mail met gebruikersnaam en wachtwoord.</string>
  <string name="SYS_SENDER">Afzender</string>
  <string name="SYS_SENDER_EMAIL">E-mail verstuurder</string>
  <string name="SYS_SENDER_EMAIL_ADDRESS_DESC">Sommige providers accepteren geen onbekend e-mailadres als afzender. Geef daarom een e-mailadres op dat als standaard e-mailadres wordt gebruik in de e-mail module (b.v. noreply@#VAR1#).\nAls dit veld leeg blijft zal het e-mailadres van de afzender gebruikt worden. (Standaard: leeg)</string>
  <string name="SYS_SENDER_NAME">Naam verstuurder</string>
  <string name="SYS_SENDER_NAME_DESC">Naam afzender van het gebruikte e-mailadres. Dit veld hoeft alleen ingevuld te worden als er ook een e-mailadres van de afzender is ingevuld. (Standaard: leeg)</string>
  <string name="SYS_SENDER_NOT_LOGGED_IN">(Afzender is uitgelogd. Daarom kan de informatie van afzender onjuist zijn.)</string>
  <string name="SYS_SEPARATOR_FOR_CSV_FILE">Scheidingsteken voor CSV-bestand</string>
  <string name="SYS_SERVER">Server</string>
  <string name="SYS_SERVER_NO_UPLOAD">Server instellingen staan niet toe dat bestanden geüpload worden.</string>
  <string name="SYS_SET_FOLDER_PERMISSIONS">Toegangsrechten map instellen</string>
  <string name="SYS_SETTINGS">Voorkeuren</string>
  <string name="SYS_SHOW_ALL">Toon alle gebruikers</string>
  <string name="SYS_SHOW_ALL_DESC">Als deze instelling is ingesteld, worden naast de actieve leden van deze organisatie ook voormalige leden en leden van andere organisaties weergegeven.</string>
  <string name="SYS_SHOW_CALENDAR">Toon kalender</string>
  <string name="SYS_SHOW_CAPTCHA_DESC">Voor niet-ingelogde gebruikers zal een alfanumerieke code weergegeven worden, als de captcha is geactiveerd. Dit moet correct worden ingevoerd in het betreffende veld. Dit is om ervoor te zorgen dat het formulier niet kan worden misbruikt door spammers. (Standaard: ja)</string>
  <string name="SYS_SHOW_FORMER_MEMBERS">Toon voormalige leden</string>
  <string name="SYS_SHOW_FORMER_MEMBERS_DESC">Deze instelling kan worden gebruikt om te bepalen wie eerdere rollen kan bekijken. De gebruiker moet echter ook het recht hebben om de rol zelf te zien. Leiders van een rol kunnen ook voormalige leden van hun rol bekijken, als ze toestemming hebben om hier te worden ingesteld. (Standaard: #VAR1#)</string>
  <string name="SYS_SHOW_FORMER_MEMBERS_ONLY">Toon alleen voormalige leden</string>
  <string name="SYS_SHOW_FORMER_MEMBERS_RIGHT">Gebruiker met recht #VAR1_BOLD#</string>
  <string name="SYS_SHOW_LIST">Toon lijst</string>
  <string name="SYS_SHOW_MEMBER_LIST">Toon ledenlijst</string>
  <string name="SYS_SHOW_PERMISSIONS">Toon rechten</string>
  <string name="SYS_SHOW_PROFILE">Toon profiel</string>
  <string name="SYS_SHOW_ROUTE">Toon route</string>
  <string name="SYS_SIMILAR_USERS_FOUND">Tenminste één gebruiker met dezelfde naam (#VAR1_BOLD# ) is in de database gevonden.</string>
  <string name="SYS_SINCE">sinds #VAR1#</string>
  <string name="SYS_SINCE_TO">vanaf #VAR1# tot #VAR2#</string>
  <string name="SYS_SIZE">Grootte</string>
  <string name="SYS_SMTP">SMTP</string>
  <string name="SYS_SMTP_AUTH">SMTP-authenticatie</string>
  <string name="SYS_SMTP_AUTH_DESC">Indien de SMTP-server authenticatie vereist, zijn de velden voor gebruikersnaam en wachtwoord ook vereist. (Standaard: ja)</string>
  <string name="SYS_SMTP_AUTH_CRAM_MD5">CRAM-MD5</string>
  <string name="SYS_SMTP_AUTH_LOGIN">Login</string>
  <string name="SYS_SMTP_AUTH_PLAIN">Eenvoudig</string>
  <string name="SYS_SMTP_AUTH_TYPE">Type SMTP-authenticatie</string>
  <string name="SYS_SMTP_AUTH_TYPE_DESC">SMTP kent verschillende authenticatiemethoden. Voer hier de authenticatiemethode in die uw SMTP-server ondersteunt. Als u niet zeker weet welke methode wordt ondersteund, selecteer dan #VAR1_BOLD#. Admidio zal dan de verschillende authenticatiemethoden één voor één proberen totdat een login succesvol is. (Standaard: automatisch)</string>
  <string name="SYS_SMTP_HOST">SMTP-Host</string>
  <string name="SYS_SMTP_HOST_DESC">Adres van de SMTP-server.</string>
  <string name="SYS_SMTP_PASSWORD">SMTP-wachtwoord</string>
  <string name="SYS_SMTP_PASSWORD_DESC">Wachtwoord gebruikt voor  SMTP-authenticatie.</string>
  <string name="SYS_SMTP_PORT">SMTP-poort</string>
  <string name="SYS_SMTP_PORT_DESC">Specificeren van de poort die moet worden gebruikt voor het maken van een SMTP-verbinding. (Standaard: 587)</string>
  <string name="SYS_SMTP_SECURE">SMTP-versleuteling</string>
  <string name="SYS_SMTP_SECURE_DESC">Hier kunt u kiezen of en hoe de SMTP-verbinding versleuteld moet worden. (Standaard: TLS)</string>
  <string name="SYS_SMTP_SECURE_NO">nee</string>
  <string name="SYS_SMTP_SECURE_SSL">SSL</string>
  <string name="SYS_SMTP_SECURE_TLS">TLS</string>
  <string name="SYS_SMTP_USER">SMTP-gebruikersnaam</string>
  <string name="SYS_SMTP_USER_DESC">De gebruikersnaam gebruikt voor de SMTP-authenticatie.</string>
  <string name="SYS_SOCIAL_NETWORKS">Social media</string>
  <string name="SYS_START" description="Start of a date">Vanaf</string>
  <string name="SYS_START_BACKUP">Start backup proces</string>
  <string name="SYS_STATUS_CODE_INVALID">Ongeldige status-code!</string>
  <string name="SYS_STILL_X_CHARACTERS">nog #VAR1# tekens</string>
  <string name="SYS_STOP">Stop</string>
  <string name="SYS_STREET">Straat</string>
  <string name="SYS_SUBJECT">Onderwerp</string>
  <string name="SYS_SUNDAY">Zondag</string>
  <string name="SYS_SUPPORT_ADMIDIO">Support Admidio</string>
  <string name="SYS_SWITCH_TO_CATEGORIES_ADMINISTRATION">Ga naar categoriebeheer</string>
  <string name="SYS_SWITCH_TO_RELATIONSHIP_CONFIGURATION">Naar relatie configuratie overschakelen</string>
  <string name="SYS_SYMMETRICAL">Symmetrisch</string>
  <string name="SYS_SYSMAIL_NEW_PASSWORD">#subject# Inloggegevens voor #organization_long_name#\n#content# Hallo #user_first_name#,\n\nUw nieuwe inloggegevens voor de website #organization_homepage#\nGebruikersnaam: #user_login_name#\nWachtwoord: #variable1#\n\nHet wachtwoord is automatisch gegenereerd.\nU moet dit wijzigen in uw profiel nadat u bent ingelogd op #organization_homepage#.\n\nHartelijke groeten,\nDe beheerders</string>
  <string name="SYS_SYSMAIL_PASSWORD_RESET">#subject# Wachtwoord opnieuw instellen voor #organization_long_name#\n#content# Hallo #user_first_name#,\n\nWij hebben een verzoek ontvangen om uw wachtwoord opnieuw in te stellen op #organization_homepage#.\n\nAls het verzoek van u afkomstig is, kunt u de volgende link gebruiken om een nieuw wachtwoord in te stellen:\n#variable1#\n\nHartelijke groeten\nDe beheerders</string>
  <string name="SYS_SYSMAIL_REFUSE_REGISTRATION">#subject# Registratie bij #organization_long_name# geweigerd.\n#content# Hallo #user_first_name#,\n\nUw registratie bij #organization_homepage# werd afgewezen.\n\nRegistraties worden alleen geaccepteerd voor leden. Als u lid bent maar uw registratie werd toch geweigerd, is het mogelijk dat u niet werd herkend als lid.\nVoor meer info omtrent de weigering, gelieve contact op te nemen met de beheerder #webmaster_email# van #organization_homepage#.\n\nHartelijke groeten,\nDe beheerders</string>
  <string name="SYS_SYSMAIL_REGISTRATION_USER">#subject# Registratie voor #organization_long_name# bevestigd\n#content# Hallo #user_first_name#,\n\nUw registratie bij #organization_homepage# is goedgekeurd.\n\nU kunt nu inloggen met gebruikersnaam #user_login_name# en uw wachtwoord.\n\nAls u vragen heeft neem gerust contact op met de beheerder via #webmaster_email#.\n\nHartelijke groeten,\nDe beheerders</string>
  <string name="SYS_SYSMAIL_REGISTRATION_ADMINISTRATOR">#subject# Nieuwe registratie op de #organization_long_name# website\n#content# Een nieuwe gebruiker heeft zich geregistreerd op  #organization_homepage#.\n\nAchternaam: #user_last_name#\nVoornaam: #user_first_name#\nE-mailadres: #user_email#\n\n\nDit bericht is automatisch gegenereerd.</string>
  <string name="SYS_SYSTEM">Systeem</string>
  <string name="SYS_SYSTEM_DEFAULT_LIST">Standaard lijst voor het hele systeem</string>
  <string name="SYS_SYSTEM_MAILS">Systeemnotificaties</string>
  <string name="SYS_TAB">Tab</string>
  <string name="SYS_TEMPLATE">Sjabloon</string>
  <string name="SYS_TEMPLATE_DESC">Stel standaard sjabloon in. (Standaard: ansichtkaart)</string>
  <string name="SYS_TEMPLATE_FOLDER_OPEN">Sjabloonmap kan niet geopend/gelezen worden.</string>
  <string name="SYS_TEST_MAIL">Test e-mail</string>
  <string name="SYS_TEST_MAIL_DESC">Voordat u deze functie uitvoert, moeten alle instellingen voor het verzenden van e-mail worden opgeslagen!\nEen eenvoudige e-mail met het onderwerp #VAR1_BOLD# wordt verzonden naar het e-mailadres van de ingelogde gebruiker, op basis van de opgeslagen e-mail instellingen. Gedurende het proces wordt een verzendlog weergegeven tijdens de SMTP-verzending, wat kan helpen bij problemen.</string>
  <string name="SYS_TEXT">Tekst</string>
  <string name="SYS_THURSDAY">Donderdag</string>
  <string name="SYS_TIME">Tijd</string>
  <string name="SYS_TIME_FROM">Tijd vanaf</string>
  <string name="SYS_TIME_INVALID">Tijd is onjuist in veld #VAR1_BOLD# ingevoerd.\n\nTijd moet het formaat #VAR2_BOLD# hebben.</string>
  <string name="SYS_TIME_TO">Tijd tot</string>
  <string name="SYS_TITLE">Titel</string>
  <string name="SYS_TO" description="E-Mail">Naar</string>
  <string name="SYS_TOTAL">Totaal</string>
  <string name="SYS_TUESDAY">Dinsdag</string>
  <string name="SYS_TYPE">Type</string>
  <string name="SYS_UNIQUE_ID">Uniek ID</string>
  <string name="SYS_UNIX">UNIX</string>
  <string name="SYS_UNKNOWN">Onbekend</string>
  <string name="SYS_UNLIMITED">Onbeperkt</string>
  <string name="SYS_UNLOCK">Heropen</string>
  <string name="SYS_UNIDIRECTIONAL">Unidirectioneel</string>
  <string name="SYS_UNMANAGED_FILES">Onbeheerde bestanden</string>
  <string name="SYS_UPDATE">Update</string>
  <string name="SYS_UPLOAD_FILES">Bestanden uploaden</string>
  <string name="SYS_UPLOAD_MAX_FILESIZE">Max. upload grootte</string>
  <string name="SYS_UPLOAD_NAME_ERROR">Bestandsnaam kan niet \"Submit\" heten.</string>
  <string name="SYS_UPDATE_SUCCESSFUL">Bijwerken succesvol</string>
  <string name="SYS_URL">URL</string>
  <string name="SYS_URL_INVALID_CHAR">De URL in veld #VAR1_BOLD# bevat ongeldige karakters.\n\nAlleen alfabetische karakters, umlauts, nummers 0-9 en speciale karakters .-+_:/#?= zijn toegestaan.</string>
  <string name="SYS_USER">Gebruiker</string>
  <string name="SYS_USER_COULD_BE_CREATED">De persoon kan gemaakt worden.</string>
  <string name="SYS_USER_DELETE_DESC">Wilt u #VAR1_BOLD# verwijderen?\n\nGebruiker wordt daadwerkelijk verwijderd uit de database en toegang tot zijn gegevens is niet langer mogelijk.</string>
  <string name="SYS_USER_FOUND">Gebruiker gevonden</string>
  <string name="SYS_USER_ID_NOT_FOUND">Geen gebruiker kon gevonden worden met deze ID!</string>
  <string name="SYS_USER_NO_EMAIL">Gebruiker #VAR1_BOLD# heeft geen geldig e-mailadres in zijn profiel!</string>
  <string name="SYS_USER_NO_MEMBERSHIP">De gebruiker is nog geen lid van organisatie #VAR1#.</string>
  <string name="SYS_USER_NO_MEMBERSHIP_LOGIN">Gebruiker is geen lid van organisatie #VAR1# maar er is al inloginformatie toegewezen.</string>
  <string name="SYS_USER_NO_MEMBERSHIP_NO_LOGIN">Gebruiker is geen lid van organisatie #VAR1# en er is geen inloginformatie toegewezen.</string>
  <string name="SYS_USER_NO_VALID_LOGIN">Gebruiker heeft nog geen inloggegevens.\nWilt u de informatie over deze registratie toewijzen aan de gebruiker?</string>
  <string name="SYS_USER_RELATION">Relatie</string>
  <string name="SYS_USER_RELATIONS">Relaties</string>
  <string name="SYS_USER_RELATION_TYPE">Relatie type</string>
  <string name="SYS_USER_VALID_LOGIN">Gebruiker heeft al geldige inloginformatie.</string>
  <string name="SYS_USERNAME">Gebruikersnaam</string>
  <string name="SYS_USERNAME_OR_EMAIL">Gebruikersnaam of e-mailadres</string>
  <string name="SYS_USERNAME_WITH_TIMESTAMP">#VAR1# op #VAR2# om #VAR3#</string>
  <string name="SYS_USERS_PER_PAGE">Aantal leden per pagina</string>
  <string name="SYS_USERS_PER_PAGE_DESC">Het aantal leden per pagina in een ledenbeheer. Mochten er meer leden binnen de organisatie zijn, dan kunt u binnen het overzicht naar de volgende pagina scrollen. (Standaard: 25)</string>
  <string name="SYS_USING_CURRENT_VERSION">U gebruikt momenteel een #VAR1#versie van Admidio!</string>
  <string name="SYS_UTF8">UTF-8</string>
  <string name="SYS_UTF16BE">UTF-16BE</string>
  <string name="SYS_UTF16LE">UTF-16LE</string>
  <string name="SYS_UTF32BE">UTF-32BE</string>
  <string name="SYS_UTF32LE">UTF-32LE</string>
  <string name="SYS_VALID_FROM" description="Date valid from">Geldig vanaf</string>
  <string name="SYS_VALID_TO" description="Date valid to">Geldig tot</string>
  <string name="SYS_VARIOUS_ROLES">Verschillende rollen</string>
  <string name="SYS_VARIOUS_USER_RELATION_TYPES">Verschillende relaties</string>
  <string name="SYS_VERSION">Versie</string>
  <string name="SYS_VERSION_TO_OLD">Uw huidige database versie is #VAR1#. Helaas kunt u met deze versie niet updaten naar #VAR2#.\n\nInstalleer svp eerst Admidio 4.1 en update dan naar Admidio #VAR2#.</string>
  <string name="SYS_VIEW">Weergave</string>
  <string name="SYS_VIEW_PICTURE_FULL_SIZED">Toon volledige grootte</string>
  <string name="SYS_VIEW_ROLE_MEMBERSHIPS">Bekijk rol lidmaatschappen</string>
  <string name="SYS_VIEW_ROLE_MEMBERSHIPS_DESC">Met deze instelling kunt u bepalen wie de leden van deze rol kan zien. De gebruiker kan het rol lidmaatschap zien in het profiel van de betreffende persoon en in lijsten voor de rol. Deze instelling staat geen toegang toe tot het profiel van de de rolleden. In lijsten worden alleen naam en voornaam weergegeven. Het rolrecht #VAR1_BOLD# overschrijft deze instelling.</string>
  <string name="SYS_VIEW_PROFILES_OF_ROLE_MEMBERS">Bekijk profielen van rolleden</string>
  <string name="SYS_VIEW_PROFILES_OF_ROLE_MEMBERS_DESC">Deze instelling kan worden gebruikt om te definiëren wie de profielen van de leden van deze rol kan zien. De gebruiker kan het profiel van de betreffende persoon oproepen en alle opgeslagen kolommen in lijsten voor de rol zien. Het rolrecht #VAR1_BOLD# overschrijft deze instelling.</string>
  <string name="SYS_VISIBLE">Zichtbaar</string>
  <string name="SYS_VISIBLE_FOR">Zichtbaar voor</string>
  <string name="SYS_VISIBLE_TO_USERS">#VAR1# is alleen zichtbaar voor ingelogde gebruikers</string>
  <string name="SYS_VISITORS">Bezoekers</string>
  <string name="SYS_WANT_DELETE_CATEGORY">Bent u er zeker van dat u categorie #VAR1_BOLD# wilt verwijderen?</string>
  <string name="SYS_WANT_REGISTER">Ik wil me inschrijven!</string>
  <string name="SYS_WARNING">Waarschuwing</string>
  <string name="SYS_WEBLINKS">Weblinks</string>
  <string name="SYS_WEBLINKS_DESC">Hier kunt u links vinden en ze per categorie indelen.</string>
  <string name="SYS_WEBMASTER">Beheerder</string>
  <string name="SYS_WEBSITE">Website</string>
  <string name="SYS_WEDNESDAY">Woensdag</string>
  <string name="SYS_WEEKDAY">Doordeweeks</string>
  <string name="SYS_WHAT_TO_DO">Wat te doen?</string>
  <string name="SYS_WIDTH">Breedte</string>
  <string name="SYS_WORKSHEET_NAMEINDEX">Werkblad (index of naam)</string>
  <string name="SYS_WRITE_EMAIL">Schrijf e-mail</string>
  <string name="SYS_WRITE_ENTRY">Schrijf bericht</string>
  <string name="SYS_WRITE_PM">Schrijf privébericht</string>
  <string name="SYS_YES">Ja</string>
  <string name="SYS_YOUR_CONFIGURATION">Uw configuratie</string>
  <string name="SYS_YOUR_EMAIL">Uw e-mail</string>
  <string name="SYS_YOUR_LAST_CONFIGURATION">Uw vorige configuratie</string>
  <string name="SYS_YOUR_LISTS">Eigen lijsten</string>
  <string name="SYS_YOUR_NAME">Uw naam</string>
  <string name="SYS_Z_TO_A">Z tot A</string>
</resources>
