<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <!--Phrases only in Datesmodule-->
  <string name="DAT_ADD_DATE_TO_CALENDAR">Adicionar evento ao calendário</string>
  <string name="DAT_ALL_DAY">Tempo integral</string>
  <string name="DAT_ALLOW_ADDITIONAL_GUESTS">Participantes podem registrar convidados anônimos </string>
  <string name="DAT_ALLOW_ADDITIONAL_GUESTS_DESC">Participantes podem adicionar assentos aos seus registros, que serão subtraídos do número máximo de participantes e da quantidade de assentos livres remanescentes. Isto é útil se, por exemplo, um participante puder trazer mais visitantes e portanto precisa de assentos livres.</string>
  <string name="DAT_ALLOW_USER_COMMENTS">Permitir comentários na participação</string>
  <string name="DAT_ALLOW_USER_COMMENTS_DESC">Participantes podem comentar em sua participação. Os comentários podem ser vistos via lista de participantes</string>
  <string name="DAT_ASSIGN_PARTICIPANTS">Adicionar participantes</string>
  <string name="SYS_PARTICIPATE">Participar</string>
  <string name="DAT_ATTEND_DATE">Você se inscreveu para o evento #VAR1_BOLD# em #VAR2#.</string>
  <string name="DAT_ATTEND_POSSIBLY">Você tentou se inscrever para o evento #VAR1_BOLD# em #VAR2#. </string>
  <string name="DAT_CALENDAR">Calendário</string>
  <string name="DAT_CANCEL">Cancelar</string>
  <string name="DAT_CANCEL_DATE">Você cancelou sua participação para o evento #VAR1_BOLD# em #VAR2#.</string>
  <string name="DAT_CURRENT_DATES_OF_ORGA">Eventos atuais da organização #VAR1#</string>
  <string name="DAT_DATE">Evento</string>
  <string name="DAT_DATES">Eventos</string>
  <string name="DAT_DATES_DESC">Os eventos podem ser criados e editados aqui. Os utilizadores podem inscrever-se nestes eventos.</string>
  <string name="DAT_DEADLINE">Data limite</string>
  <string name="DAT_DEADLINE_ATTENTION">Seu registro não pode ser mudado porque o prazo para registros já foi encerrado. Contate um organizador do evento ou administrador!</string>
  <string name="DAT_DEADLINE_DESC">Participantes tem até essa data para se inscreverem no evento. Líderes e usuários com permissão para editar eventos ainda podem atribuir participantes. Se nenhum valor é definido, o dia de início será assumido por padrão.</string>
  <string name="DAT_DEFAULT_LIST_CONFIGURATION">Configuração predefinida da Lista de Participantes</string>
  <string name="DAT_DEFAULT_LIST_CONFIGURATION_DESC">Uma das configurações predefinidas pode ser definida aqui como predefinição para a lista de participantes dos eventos desta organização. Os eventos dos participantes serão exibidos com esta configuração.</string>
  <string name="DAT_EDIT_CALENDAR_DESC">Crie e edite seus calendários aqui.</string>
  <string name="DAT_EDIT_EVENTS">Editar eventos</string>
  <string name="DAT_EDIT_ROOMS">Editar salas</string>
  <string name="DAT_EDIT_ROOMS_DESC">Crie e edite as salas para os eventos aqui.</string>
  <string name="DAT_EMAIL_NOTIFICATION_CHANGE_TITLE">Foi alterado um evento</string>
  <string name="DAT_EMAIL_NOTIFICATION_CHANGE_MESSAGE_PART1">Um evento em #VAR1# foi alterado.\n\nTítulo: #VAR2#\nData: #VAR3#\nCalendário: #VAR4#\n</string>
  <string name="DAT_EMAIL_NOTIFICATION_CHANGE_MESSAGE_PART2">Local: #VAR1#\nSala: #VAR2#\nParticipantes: #VAR3#\nModificado por: #VAR4#\n</string>
  <string name="DAT_EMAIL_NOTIFICATION_CHANGE_MESSAGE_PART3">Modificado em: #VAR1#</string>
  <string name="DAT_EMAIL_NOTIFICATION_TITLE">Foi criado um novo evento</string>
  <string name="DAT_EMAIL_NOTIFICATION_MESSAGE_PART1">Um novo evento em #VAR1# foi criado.\n\nTítulo: #VAR2#\nData: #VAR3#\nCalendário: #VAR4#\n</string>
  <string name="DAT_EMAIL_NOTIFICATION_MESSAGE_PART2">Local: #VAR1#\nSala: #VAR2#\nParticipantes: #VAR3#\Criado por: #VAR4#\n</string>
  <string name="DAT_EMAIL_NOTIFICATION_MESSAGE_PART3">Criado em: #VAR1#</string>
  <string name="DAT_ENABLE_ICAL">Ativar iCal</string>
  <string name="DAT_ENABLE_ICAL_DESC">Quando iCal está ativo, eventos individuais ou todos os eventos dentro de um período podem ser baixados. Usuários poderão se inscrever para os eventos usando seus próprios software de agenda. (padrão: sim)</string>
  <string name="DAT_EXPORT_ICAL">Exportar (iCal)</string>
  <string name="DAT_HIGHLIGHT_DATE">Destacar data</string>
  <string name="DAT_ICAL_DAYS_FUTURE">Número de dias iCal no futuro</string>
  <string name="DAT_ICAL_DAYS_FUTURE_DESC">Número de dias, no futuro, a serem incluídos num download ou assinatura do iCal. Se o download for realizado através do módulo de eventos, esta configuração será ignorada e os compromissos filtrados serão exportados. (Padrão: 365)</string>
  <string name="DAT_ICAL_DAYS_PAST">Número de dias iCal no passado</string>
  <string name="DAT_ICAL_DAYS_PAST_DESC">Número de dias, no passado, a serem incluídos num download ou assinatura do iCal. Se o download for realizado através do módulo de eventos, esta configuração será ignorada e os compromissos filtrados serão exportados. (Padrão: 30)</string>
  <string name="DAT_LOCATION">Local</string>
  <string name="DAT_LOCATION_LINK">Se informações suficientes sobre o local forem fornecidas (rua, cidade, localização), Google Mapas poderá calcular a rota até ele.</string>
  <string name="DAT_LOGIN_POSSIBLE">Permitir inscrições no evento?\nSe um evento é excluído, todos os participantes serão removidos dele.\nSe quiser apenas impedir novos participantes, insira o número atual de participantes como número máximo de participantes do evento. </string>
  <string name="DAT_MAINTAIN_CATEGORIES_DESC">Crie e edite categorias aqui.</string>
  <string name="DAT_MAX_MEMBERS">Estabeleça um número máximo de participantes aqui. Deixe em branco para permitir um número ilimitado de participantes.</string>
  <string name="DAT_PARTICIPANTS_LIMIT">Número limitado de participantes</string>
  <string name="DAT_PARTICIPATE_NO_RIGHTS">Você não tem permissão para se inscrever nesse compromisso.</string>
  <string name="DAT_PARTICIPATE_AT_DATE">Participar do evento como organizador</string>
  <string name="DAT_PARTICIPATE_AT_DATE_DESC" translation="edited">Você se tornou um organizador do evento e recebeu as permissões para adicionar ou remover futuros participantes, e promovê-los a organizadores.</string>
  <string name="DAT_PERIOD_FROM_TO">Período entre #VAR1# e #VAR2#</string>
  <string name="DAT_PREVIOUS_DATES" description="Vergangene Termine">#VAR1# anterior</string>
  <string name="DAT_REGISTRATION_POSSIBLE_FOR">Registro possível para</string>
  <string name="DAT_REGISTRATION_NOT_POSSIBLE">As inscrições estão encerradas.</string>
  <string name="DAT_REGISTRATION_POSSIBLE">Permitir inscrições para este evento.</string>
  <string name="DAT_REMOVE_APPLICATION">Excluir evento? Todos os participantes serão removidos.</string>
  <string name="DAT_RIGHT_VIEW_PARTICIPANTS">Participantes podem ver a lista de participantes</string>
  <string name="DAT_RIGHT_MAIL_PARTICIPANTS">Participantes podem enviar mensagens aos participantes</string>
  <string name="DAT_ROLES_DIFFERENT">Participantes que não possuem permissão para ver as datas na categoria selecionada foram atribuídos a cargos. Por favor selecione um dos seguintes cargos para os participantes: #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="DAT_ROOM_INFORMATIONS">Informações da sala</string>
  <string name="DAT_ROOM_OVERHANG">Caso alguma vaga fique disponível eventualmente (e.x.: assentos adicionais, sala de espera), o número de vagas adicionais pode ser definida aqui.</string>
  <string name="DAT_ROOM_RESERVED">A sala selecionada já está em uso no momento.</string>
  <string name="DAT_ROOM_SELECTABLE">A sala está disponível</string>
  <string name="DAT_ROOM_SELECTABLE_DESC">Caixa de seleção para salas disponíveis está disponível. Selecione a sala e crie um evento para ela. (resposta-padrão: não)</string>
  <string name="DAT_SAVE_ALL_CONFIRMATIONS">Salvar cancelamentos para eventos</string>
  <string name="DAT_SAVE_ALL_CONFIRMATIONS_DESC">O cancelamento dos participantes em eventos pode ser salvo. Estes cancelamentos serão mostrados na lista de participantes. Se esta opção for desativada, os cancelamentos não serão salvos e não poderão ser vistos através da lista de participantes. Esta opção é válida a partir do momento da ativação e não pode ser aplicada retroativamente! (Padrão: Sim)</string>
  <string name="DAT_SHOW_MAP_LINK">Exibir link para o mapa</string>
  <string name="DAT_SHOW_MAP_LINK_DESC">Se a localização estiver ativa, Google Mapas será usado para exibir o local e a rota até ele. (padrão: sim)</string>
  <string name="DAT_SHOW_ON_MAP">Exibir mapa</string>
  <string name="DAT_SHOW_PARTICIPANTS">Exibir participantes</string>
  <string name="DAT_SWITCH_TO_CALENDAR_ADMINISTRATION">Alternar para gestão de calendários</string>
  <string name="DAT_SWITCH_TO_ROOM_ADMINISTRATION">Abrir sala de administração</string>
  <string name="DAT_VIEW_MODE">Exibição padrão</string>
  <string name="DAT_USER_ATTEND">Eu participo</string>
  <string name="DAT_USER_TENTATIVE">Talvez eu participe</string>
  <string name="DAT_USER_INVITED">Convidado</string>
  <string name="DAT_USER_REFUSED">Participação cancelada</string>
  <string name="DAT_USER_WILL_ATTEND">Participa</string>
  <string name="DAT_VIEW_MODE_DESC">Tipo de exibição para eventos. O modo #VAR1_BOLD# mostra todos as informações do evento numa caixa, já o modo #VAR2_BOLD# mostra as informações mais importantes numa lista compacta. (Padrão: Detalhado)</string>
  <string name="DAT_VIEW_MODE_DETAIL">Detalhado</string>
  <string name="DAT_VIEW_MODE_COMPACT">Compacto</string>
  <string name="DAT_VISIBILITY">Visibilidade</string>
  <!--Phrases only in Guestbookmodule-->
  <string name="GBO_BACK_TO_GUESTBOOK">Voltar ao livro de visitantes</string>
  <string name="GBO_CAPTCHA_DESC">Se ativada, usuários que não estão em sessão deverão resolver um CAPTCHA ou um cálculo simples para salvar o comentário. Isto é parte de uma solução anti-spam do Admidio. (padrão: sim)</string>
  <string name="GBO_COMMENT_BY">Comentário de #VAR1#</string>
  <string name="GBO_COMMENTS4ALL">Permitir comentários anônimos</string>
  <string name="GBO_COMMENTS4ALL_DESC">Com esta opção, usuários que não estão em sessão podem responder aos comentários no livro de visitas. A atribuição de permissões para esta função através do gerenciamento de cargos é ignorada. (padrão: não)</string>
  <string name="GBO_CREATE_COMMENT">Comentar</string>
  <string name="GBO_EDIT_COMMENT">Editar comentário</string>
  <string name="GBO_EMAIL_NOTIFICATION_GBC_TITLE">Um novo comentário no livro de visitas foi criado</string>
  <string name="GBO_EMAIL_NOTIFICATION_GBC_MESSAGE">Novo comentário de livro de visitas foi criado em #VAR1#.\n\nTexto: #VAR2#\nCriado por: #VAR3#\nCriado às #VAR4#</string>
  <string name="GBO_EMAIL_NOTIFICATION_TITLE">Uma nota no livro de visitas foi criada</string>
  <string name="GBO_EMAIL_NOTIFICATION_MESSAGE">Nota no livro de visitas foi criada em #VAR1#.\n\nTexto: #VAR2#\nCriada por: #VAR3#\nCriada às #VAR4#</string>
  <string name="GBO_ENTRY_QUEUED">Nota salva. Ela será exibida após avaliação.</string>
  <string name="GBO_FLOODING_PROTECTION">Tua última nota foi criada há menos de #VAR1# segundos.</string>
  <string name="GBO_FLOODING_PROTECTION_INTERVALL">Intervalo de Proteção contra Flooding</string>
  <string name="GBO_FLOODING_PROTECTION_INTERVALL_DESC">Comentários de usuários não registrados serão verificados. Muitos comentários dentro de um intervalo de tempo não são permitidos. Esta opção permite controlar o intervalo de tempo para evitar comentários indesejados. Se definido como 0, nenhuma verificação será feita. (padrão: 60 segundos)</string>
  <string name="GBO_GUESTBOOK">Livro de visitas</string>
  <string name="GBO_GUESTBOOK_DESC">Visitantes e usuários podem deixar cumprimentos e comentários, e podem comentar outras notas.</string>
  <string name="GBO_GUESTBOOK_MODERATION">Moderação ativada para</string>
  <string name="GBO_GUESTBOOK_MODERATION_DESC">Comentários no livro de visitas serão exibidos após avaliação. Defina se a moderação será aplicada aos visitantes ou apenas aos usuários em sessão, ou se nenhum comentário deva ser avaliado. (padrão: ninguém)</string>
  <string name="GBO_HIDE_COMMENTS">Ocultar comentários</string>
  <string name="GBO_INITIAL_COMMENTS_LOADING">Exibir comentários</string>
  <string name="GBO_INITIAL_COMMENTS_LOADING_DESC">Se esta opção estiver ativa e uma página de livro de visitas estiver a carregar, comentários nesta página serão carregados logo após. Em outro caso, o usuário tem de clicar num hyperlink para revelar os comentários. (padrão: no)</string>
  <string name="GBO_LATEST_GUESTBOOK_ENTRIES_OF_ORGA">Últimas notas no livro de visitas da organização #VAR1#</string>
  <string name="GBO_MODERATE_ENTRIES">Moderar publicações</string>
  <string name="GBO_MODERATE_VAR">Moderar #VAR1#</string>
  <string name="GBO_ONLY_VISITORS">Apenas visitantes</string>
  <string name="GBO_SHOW_COMMENTS">Exibir comentários</string>
  <string name="GBO_SHOW_COMMENTS_ON_ENTRY">Exibir #VAR1# comentário(s) desta nota</string>
  <string name="GBO_WRITE_COMMENT">Comentar</string>
  <!--Phrases only in Installation-->
  <string name="INS_ADD_ANOTHER_ORGANIZATION">Adicionar uma outra organização</string>
  <string name="INS_ADD_ORGANIZATION">Adicionar organização</string>
  <string name="INS_ADDIDIONAL_DATA">Informação adicional</string>
  <string name="INS_ADDRESS_LIST">Lista de endereços</string>
  <string name="INS_ADMINISTRATOR_DATA_NOT_COMPLETELY">Informações do administrador estão incompletas!</string>
  <string name="INS_ADMINISTRATOR_LOGIN_DESC">Uma atualização do banco de dados só pode ser feita por um administrador. Por favor, insira adiante as credenciais de um administrador.</string>
  <string name="INS_BOARD">Quadro de associações</string>
  <string name="INS_CONFERENCE_ROOM">Sala de conferência</string>
  <string name="INS_CONFIGURATION_FILE_NOT_FOUND">O arquivo #VAR1_BOLD# não pôde ser encontrado na pasta principal do Admidio!\n\nPor favor, baixe o arquivo novamente e copie-o para a pasta mencionada.</string>
  <string name="INS_CONTINUE_INSTALLATION">Continuar instalação</string>
  <string name="INS_COURSES">Cursos</string>
  <string name="INS_CREATE_ADMINISTRATOR">A criar administrador</string>
  <string name="INS_CREATE_CONFIGURATION_FILE">A criar arquivo de configuração</string>
  <string name="INS_DATA_FULLY_ENTERED">Toda a informação necessária para a instalação do Admidio já foi inserida.\n\nAgora o banco de dados tem de ser criada e preenchida com teus dados.</string>
  <string name="INS_DATABASE_CONNECTION_NOT_COMPLETELY">Os parâmetros do banco de dados não foram totalmente preenchidos!</string>
  <string name="INS_DATABASE_FILE_NOT_FOUND">A pasta #VAR1_BOLD# não pôde ser encontrado na pasta #VAR2_BOLD#.</string>
  <string name="INS_DATABASE_HOST_INFO">Insira o nome do servidor do banco de dados. Pode ser uma URL ou localhost, se o banco de dados estiver funcionando na mesma máquina que a página web.</string>
  <string name="INS_DATABASE_IS_UPDATED">Atualizando banco de dados</string>
  <string name="INS_DATABASE_LOGIN">Inserindo as informações do banco de dados</string>
  <string name="INS_DATABASE_LOGIN_DESC">Forneça aqui as informações de acesso para o banco de dados. O prefixo de tabela pode ser personalizado se necessário. Personalização é necessária se múltiplas instalações do Admidio estão usando o mesmo banco de dados.</string>
  <string name="INS_DATABASE_NAME_INVALID">O nome do banco de dados contém caracteres inválidos!</string>
  <string name="INS_DATABASE_PORT_INFO">Se deixado em branco, será utilizada a porta padrão do banco de dados (MySQL: 3306, PostgreSQL: 5432). Se usa algum serviço de hospedagem web ou outra porta específica, insira-a aqui.</string>
  <string name="INS_DATABASE_PORT_INVALID">A porta especificada não é válida. Selecione uma porta entre 1 e 65535 ou deixe em branco.</string>
  <string name="INS_DATABASE_SYSTEM">Sistema do banco de dados</string>
  <string name="INS_DATABASE_TYPE_INVALID">Admidio suporta apenas MySQL e PostgreSQL.</string>
  <string name="INS_DATABASE_USER_INVALID">O nome de usuário do banco de dados contém caracteres inválidos!</string>
  <string name="INS_DATABASE_WILL_BE_ESTABLISHED">Criando banco de dados</string>
  <string name="INS_DELETE_CONFIG_FILE">A pasta principal do Admidio #VAR1_BOLD# contém um arquivo config.php. Ele já foi movido para a pasta adm_my_files. Por favor, exclua o arquivo da pasta principal.</string>
  <string name="INS_DOWNLOAD_CONFIGURATION_FILE">Baixar o arquivo de configuração</string>
  <string name="INS_DOWNLOAD_CONFIGURATION_FILE_DESC">O arquivo de configuração #VAR1_BOLD# não pôde ser salvo na pasta #VAR2_BOLD#.Por favor, modifique as permissões de escrita para a pasta (mude o atributo do arquivo via FTP para 0777 ou drwxrwxrwx respectivamente) ou baixe o arquivo de configurações e copie-o para a pasta do Admidio #VAR3_BOLD# utilizando um programa de FTP.\n\Após o arquivo ter sido movido a instalação pode ser continuada.</string>
  <string name="INS_DATA_DIR_RIGHTS">As permissões necessárias para a pasta \"adm_my_files\" não podem ser definidas automaticamente. Para prosseguir, estas permissões devem ser definidas manualmente para \"777\".</string>
  <string name="INS_DATA_DO_NOT_MATCH">Os dados de #VAR1_BOLD# não correspondem com as informações fornecidas no assistente de instalação.\n\nVerifique o arquivo config.php e todas as outras informações.</string>
  <string name="INS_DATA_OF_ADMINISTRATOR">Detalhes do administrador</string>
  <string name="INS_DATA_OF_ADMINISTRATOR_DESC">Entre com o nome, e-mail e credenciais de acesso do administrador. Inicie a sessão com o mesmo nome de usuário após a instalação.</string>
  <string name="INS_DATA_OF_ORGANIZATION">Dados da organização</string>
  <string name="INS_DESCRIPTION_BOARD">Quadro administrativo de associação </string>
  <string name="INS_DESCRIPTION_CONFERENCE_ROOM">Encontros podem ter lugar aqui. Uma sala precisa ser reservada antes. Beamer tem uso livre.</string>
  <string name="INS_DESCRIPTION_MEMBER">Todos os membros da organização </string>
  <string name="INS_DESCRIPTION_ADMINISTRATOR">Grupo de administradores do sistema </string>
  <string name="INS_ENTER_LOGIN_TO_DATABASE">Insira as informações de acesso ao banco de dados</string>
  <string name="INS_ERROR_OPEN_FILE">O arquivo #VAR1_BOLD# não pôde ser aberto.</string>
  <string name="INS_FACEBOOK">Facebook</string>
  <string name="INS_FACEBOOK_DESC">Gostaria de adicionar um link para o teu perfil do Facebook? Teu nome de usuário é necessário. Inicie a sessão no Facebook e abra o teu perfil. Copie a URL para este campo e guarde teu perfil aqui. Visitantes do teu perfil poderão exibi-lo diretamente.</string>
  <string name="INS_FOLDER_NOT_WRITABLE">A pasta #VAR1_BOLD# não possui permissão de escrita. Conceda permissão de escrita para carregar fotos e arquivos para o módulo de download.</string>
  <string name="INS_GROUPS">Grupos</string>
  <string name="INS_HOST_INVALID">O servidor não é válido. Insira um nome ou endereço IP válido.</string>
  <string name="INS_ICQ">ICQ</string>
  <string name="INS_ICQ_DESC">Insira teu número do ICQ aqui. Se teu estado puder ser exibido na web (ativado no Skype), ele será exibido no teu perfil.</string>
  <string name="INS_INSTALL_ADMIDIO">Instalar Admidio </string>
  <string name="INS_INSTALLATION">Instalação</string>
  <string name="INS_INSTALLATION_EXISTS">O banco de dados já contém uma instalação do Admidio. Não é possível realizar uma instalação adicional.</string>
  <string name="INS_INSTALLATION_SUCCESSFUL">A instalação e configuração do banco de dados do Admidio estão completas, o sistema está pronto para o uso. Por favor, inicie a sessão agora utilizando as informações de acesso do administrador do sistema.</string>
  <string name="INS_INSTALLATION_VERSION">Versão de Instalação #VAR1#</string>
  <string name="INS_INSTALLATION_WAS_SUCCESSFUL">A instalação está completa</string>
  <string name="INS_INTERN">Interno</string>
  <string name="INS_LANGUAGE_NOT_CHOSEN">Não foi selecionado nenhuma idioma.</string>
  <string name="INS_MEMBERSHIP">Filiação</string>
  <string name="INS_MESSENGER">Mensageiro</string>
  <string name="INS_NO_INSTALLED_VERSION_FOUND">Não foi possível encontrar a instalação atual. Se a versão for Admidio 1.x atualize-o para Admidio 2.x primeiro, e então atualize a versão para #VAR1#. Se a versão for Admidio 2.x ou superior, por favor verifique a consistência do seu banco de dados.</string>
  <string name="INS_ORGA_SHORTNAME_EXISTS">A organização #VAR1_BOLD# já existe. Por favor, escolha um nome diferente.</string>
  <string name="INS_ORGANIZATION_NAME_NOT_COMPLETELY">O nome de organização fornecido não está completo!</string>
  <string name="INS_PHONE_LIST">Lista telefónica</string>
  <string name="INS_PLEASE_CHOOSE_LANGUAGE">Por favor, selecione um idioma</string>
  <string name="INS_SET_ORGANIZATION">Definir organização</string>
  <string name="INS_SET_UP_ORGANIZATION">A configurar organização</string>
  <string name="INS_SETUP_WAS_SUCCESSFUL">Configuração completa</string>
  <string name="INS_SKYPE">Skype</string>
  <string name="INS_SKYPE_DESC">Insira teu nome de Skype aqui. Se teu status puder ser exibido na web (ativado no ICQ), ele será exibido no teu perfil.</string>
  <string name="INS_SUPPORT_FURTHER_DEVELOPMENT">Apreciaríamos bastante se pudesses ajudar o desenvolvimento do Admidio com uma doação.</string>
  <string name="INS_TABLE_PREFIX">Prefixo de tabela</string>
  <string name="INS_TABLE_PREFIX_INVALID">Prefixo de tabela contém caracteres inválidos!</string>
  <string name="INS_TEAMS">Equipes</string>
  <string name="INS_TRAINING">Treinamento</string>
  <string name="INS_TWITTER">Twitter</string>
  <string name="INS_TWITTER_DESC">Gostaria de adicionar um link para o teu perfil do Twitter? Teu nome de usuário é necessário. Inicie a sessão no Twitter e abra o teu perfil. Copie a URL para este campo e guarde teu perfil aqui. Visitantes do teu perfil poderão exibi-lo diretamente.</string>
  <string name="INS_UPDATE">Atualizar</string>
  <string name="INS_UPDATE_DATABASE">Atualizar banco de dados</string>
  <string name="INS_UPDATE_NOT_POSSIBLE">Não é possível atualizar o banco de dados agora!</string>
  <string name="INS_UPDATE_TO_VERSION_SUCCESSFUL">O banco de dados do Admidio foi atualizado com sucesso para a versão #VAR1#.\nJá é possível conectar e usar o Admidio novamente.</string>
  <string name="INS_UPDATE_VERSION">Atualizar para versão #VAR1#</string>
  <string name="INS_UPDATING_WAS_SUCCESSFUL">Atualização completa</string>
  <string name="INS_WARNING_BETA_VERSION">Esta é uma versão beta (de teste) do Admidio.\n\nDevido à instabilidade, o uso pode apresentar falhas e perda de dados. Por favor, utilize apenas como um ambiente de teste!</string>
  <string name="INS_WELCOME_TO_INSTALLATION">Bem-vindo à instalação do Admidio</string>
  <string name="INS_WELCOME_TO_UPDATE">Bem vindo à atualização do Admidio</string>
  <string name="INS_WELCOME_TEXT">Este assistente lhe ajudará a configurar o gerenciamento de membros do Admidio. Todos os dados necessários serão pedidos, para que o sistema seja completamente configurado e seja possível iniciar sessão como administrador.\n\nEm caso de dúvidas ou problemas com a instalação, por favor confira #VAR1#nossas instruções de instalação#VAR2# ou entre em contato conosco em #VAR3#nosso fórum#VAR4#.</string>
  <string name="INS_WELCOME_TEXT_UPDATE">As pastas do Admidio já estão atualizadas. Agora o banco de dados precisa ser atualizado da versão atual #VAR2# para a versão #VAR1#, assim Admidio poderá funcionar com a nova versão.\n\nEm caso de dúvidas ou problemas com a atualização, por favor confira #VAR3#nossas instruções de atualização#VAR4# ou entre em contato conosco em #VAR5#nosso fórum#VAR6#.</string>
  <string name="INS_WRONG_MYSQL_VERSION">Admidio #VAR1# requer o MySQL versão #VAR2# ou superior. Por favor, atualize o banco de dados do MySQL ou utilize uma #VAR3# versão mais antiga do Admidio #VAR4# para garantir compatibilidade.</string>
  <string name="INS_XING">Xing</string>
  <string name="INS_XING_DESC">Gostaria de adicionar um link para o teu perfil do Xing? Teu nome de usuário é necessário. Inicie a sessão no Xing e abra o teu perfil. Copie a URL para este campo e guarde teu perfil aqui. Visitantes do teu perfil poderão exibi-lo diretamente.</string>
  <string name="INS_BOYFRIEND">Amigo</string>
  <string name="INS_BROTHER">Irmão</string>
  <string name="INS_CHILD">Criança</string>
  <string name="INS_COHABITANT">Parceiro(a)</string>
  <string name="INS_COHABITANT_MALE">Parceiro</string>
  <string name="INS_COHABITANT_FEMALE">Parceira</string>
  <string name="INS_COMPANION">Amigo(a)</string>
  <string name="INS_DAUGHTER">Filha</string>
  <string name="INS_FATHER">Pai</string>
  <string name="INS_GIRLFRIEND">Namorada</string>
  <string name="INS_HUSBAND">Marido</string>
  <string name="INS_MOTHER">Mãe</string>
  <string name="INS_PARENT">Pai/mãe</string>
  <string name="INS_SUBORDINATE">Subordinado(a)</string>
  <string name="INS_SUBORDINATE_MALE">Subordinado</string>
  <string name="INS_SUBORDINATE_FEMALE">Subordinada</string>
  <string name="INS_SUPERIOR">Líder</string>
  <string name="INS_SUPERIOR_MALE">Líder</string>
  <string name="INS_SUPERIOR_FEMALE">Superior</string>
  <string name="INS_SIBLING">Irmã(o)</string>
  <string name="INS_SISTER">Irmã</string>
  <string name="INS_SON">Filho</string>
  <string name="INS_SPOUSE">Cônjuge</string>
  <string name="INS_WIFE">Esposa</string>
  <!--Phrases only in Organizationadministration-->
  <string name="ORG_ACCESS_TO_MODULE">Acesso ao módulo</string>
  <string name="SYS_ENABLE_NOTIFICATIONS">Ativar notificações do sistema</string>
  <string name="SYS_ENABLE_NOTIFICATIONS_DESC">Desative as notificações do sistema do Admidio aqui. Elas serão enviadas, por exemplo, se um novo usuário se registrar. Confirmações de registro também serão enviadas como notificações. Esta funcionalidade deve ser apenas desativada caso o servidor não suporte envio de e-mails. O módulo de e-mail não é afetado por esta opção. (padrão: sim)</string>
  <string name="ORG_ADD_ORGANIZATION_DESC">Uma nova organização será adicionada para o banco de dados incluindo seus dados-mestre. O usuário atual será anunciado como administrador e pode manter o conjunto de dados. O usuário que iniciar sessão no sistema precisa selecionar a respetiva organização.</string>
  <string name="ORG_ADDITIONAL_VARIABLES">Variáveis adicionais</string>
  <string name="ORG_ADMIDIO_THEME">Tema do Admidio</string>
  <string name="ORG_ADMIDIO_THEME_DESC">‎O tema atual do Admidio pode ser selecionado aqui. Todos os layouts da pasta adm_themes são exibidos. (padrão: simples)‎</string>
  <string name="ORG_AUTOMATIC_LOGOUT_AFTER">Desconectar automaticamente após</string>
  <string name="ORG_AUTOMATIC_LOGOUT_AFTER_DESC">Este valor indica quantos minutos de inatividade são necessários para desconectar um usuário. Usuários são considerados inativos quando não acessam nenhuma página do sistema do Admidio. Esta configuração é ignorada se o usuário tiver selecionado #VAR1_BOLD#. (Padrão: 20 minutos)</string>
  <string name="ORG_BROWSER_UPDATE_CHECK">Atualizar mensagem para navegadores obsoletos</string>
  <string name="ORG_BROWSER_UPDATE_CHECK_DESC">Após ativação os usuários com navegadores obsoletos serão advertidos para que atualizem seus navegadores. Navegadores atualizados garantem maior segurança e proteção contra fraudes, vírus, trojans, ladrões de identidade e outras ameaças à privacidade. Toda nova geração de navegadores aperfeiçoa em velocidade e suporta cada vez mais tecnologias web, o que provoca uma experiência melhor. Pra este propósito, o serviço do https://browser-update.org/ é usado.</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_BACKGROUND_COLOR">Cor de fundo</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_BACKGROUND_IMAGE">Plano de fundo</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_BACKGROUND_IMAGE_DESC">Pode escolher uma imagem de fundo que será usada como CAPTCHA. A cor da fonte deve prezar pelo contraste para facilitar a leitura. (padrão: sem imagem).</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_CHARACTERS_COLOR">Cor da fonte</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_COLOR_DESC">A cor do fundo deve manter um bom contraste com a cor da fonte. Se as cores de preenchimento e contorno forem a mesma, será mais difícil para scripts e robôs decifrarem o CAPTCHA. Todas as cores devem ser informadas como #VAR1#valor hexadecimal#VAR2#.</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_DISTORTION">Distorção</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_DISTORTION_DESC">Indica a distorção dos caracteres. 0 significa nenhuma distorção, e a partir de 3 alguns caracteres podem não ser identificáveis. (padrão: 0.75)</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_FONT">Selecione o tipo de fonte para o código CAPTCHA. (padrão: AHGBold.ttf)</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_LINE_COLOR">Cor da linha</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_LINES_NUMBERS">Número de linhas</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_LINES_NUMBERS_DESC">Se um CAPTCHA possuir linhas, será difícil para scripts e robôs decifrarem. Quanto mais linhas, mais difícil de decifrar. Infelizmente, isso também vale para humanos. (padrão: 5)</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_PREVIEW">Pré-visualização de CAPTCHA</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_PREVIEW_TEXT">O CAPTCHA apenas considera opções previamente salvas.</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_REGISTRATION">Após ativação, uma figura com um código CAPTCHA ou um cálculo simples será exibido para novos usuários. É necessário preencher corretamente o código ou resultado para salvar a nota. O CAPTCHA é parte de uma solução anti-spam no Admidio. (padrão: sim)</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_SIGNATURE">Sub-título do CAPTCHA</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_SIGNATURE_TEXT">Preencha o sub-título para o CAPTCHA. O tipo de fonte padrão do tema atual será usado.</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_SIGNS">Caracteres válidos</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_SIGNS_TEXT">Defina aqui os caracteres CAPTCHA que serão usados. Por favor, evite usar caracteres que são confundidos com facilidade, como l e I.</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_TYPE">Tipo de CAPTCHA</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_TYPE_CALC">Cálculo</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_TYPE_PIC">Caractere aleatório</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_TYPE_WORDS">Palavras (inglês)</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_TYPE_TEXT">Defina o tipo do CAPTCHA aqui. Ele é uma imagem, com caracteres aleatórios, um pequeno problema de matemática ou duas palavras. As próximas opções permitem configurar o CAPTCHA minuciosamente. (padrão: caracteres aleatórios)</string>
  <string name="ORG_CAPTCHA_WIDTH_DESC">Largura do CAPTCHA em pixels. A altura será calculada para manter a proporção com a largura. Isso também define o tamanho da fonte. (padrão: 215)</string>
  <string name="ORG_CONFIRM_REGISTRATION">Confirmação de registro após confirmação manual</string>
  <string name="ORG_CREATE_ITEM_FIELD">Criar campo item</string>
  <string name="ORG_CREATE_PROFILE_FIELD">Criar campo perfil</string>
  <string name="ORG_CURRENCY">Moeda</string>
  <string name="ORG_CURRENCY_DESC">Selecione o sistema monetário. O tipo da moeda aparecerá após todos os valores exibidos.</string>
  <string name="ORG_DATATYPE">Tipo de dado</string>
  <string name="ORG_DATE_FORMAT">Formato de data</string>
  <string name="ORG_DATE_FORMAT_DESC">O formato tem conflito com a função PHP #VAR1#. (padrão: d.m.Y)</string>
  <string name="ORG_DIFFERENT_DATABASE_VERSION">Versão diferente do banco de dados</string>
  <string name="ORG_EDIT_PROFILE_FIELD">A editar campo de perfil</string>
  <string name="ORG_EMAIL_ALERTS">Alerta de e-mail</string>
  <string name="ORG_EMAIL_ALERTS_DESC">Todos os membros de todos os cargos com permissão #VAR1_BOLD# recebem um e-mail caso haja um novo registro de usuário. (padrão: sim)</string>
  <string name="ORG_ENABLE_CAPTCHA">Ativar CAPTCHA</string>
  <string name="ORG_ENABLE_REGISTRATION_MODULE">Ativar registro</string>
  <string name="ORG_ENABLE_REGISTRATION_MODULE_DESC">O registro por visitantes da página pode ser ativado ou desativado nesta configuração. Os campos de perfil que são mostrados durante o processo de registro podem ser configurados nas configurações de campo de perfil para cada campo. (Padrão: sim)</string>
  <string name="ORG_ENABLE_RSS_FEEDS">Ativar feed web</string>
  <string name="ORG_ENABLE_RSS_FEEDS_DESC">Admidio pode fornecer feeds web para vários módulos (anúncios, compromissos, livros de visita, galeria de fotos e links web) na página de visão geral de cada módulo. A inscrição é feita pelo navegador ou leitor de feed. (padrão: sim)</string>
  <string name="ORG_FIELD_DESCRIPTION">Definir ilimitados campos adicionais. Os campos serão exibidos no perfil e podem ser editados. Estes campos estarão disponíveis nas listas personalizadas também.</string>
  <string name="ORG_FIELD_DISABLED">Campo editável apenas para usuários com permissão #VAR1_BOLD#</string>
  <string name="ORG_FIELD_DISABLED_DESC">Um campo de perfil bloqueado não pode mais ser editado pelo usuário em seu próprio perfil. Poderá apenas ser editado por usuários com permissão adequada. Os líderes de um cargo com permissões para editar os perfis dos membros também podem alterar este campo.</string>
  <string name="ORG_FIELD_EXIST">Já existe um campo com esse nome nessa categoria.</string>
  <string name="ORG_FIELD_HIDDEN">Campo visível apenas para usuários autorizados (próprio perfil &amp; autorização de cargo)</string>
  <string name="ORG_FIELD_HIDDEN_DESC">Geralmente um campo é visível para todos que possuem permissão para ver o perfil. Se esta opção estiver desmarcada, apenas usuários que podem editar o perfil podem ver o campo.</string>
  <string name="ORG_FIELD_NOT_DISABLED">O campo pode ser editado pelos próprios usuários.</string>
  <string name="ORG_FIELD_NOT_HIDDEN">Campo visível para todos os usuários.</string>
  <string name="ORG_FIELD_NOT_MANDATORY">O campo é obrigatório e deve ser preenchido.</string>
  <string name="ORG_FIELD_NOT_REGISTRATION">O campo não é mostrado durante o registro</string>
  <string name="ORG_FIELD_REGISTRATION">O campo é mostrado durante o registro</string>
  <string name="ORG_FIELD_REQUIRED">Os campos obrigatórios precisam ser preenchidos.</string>
  <string name="ORG_FIELD_REQUIRED_DESC">Campos marcados são de preenchimento obrigatório. Esta regra se aplica aos registros e para alterações em perfis comuns realizadas por usuários.</string>
  <string name="ORG_FIELD_URL_DESC">A URL inserida redirecionará para o conteúdo que o usuário indicar neste campo. Opcionalmente, até o mesmo o coringa #user_content# pode ser definido na URL. Este é o conteúdo que o usuário inseriu no campo.\n\nExemplo:\nURL: https://www.google.pt/search?q=#user_content#\nValor do campo: Admidio\nLink no perfil: https://www.google.pt/search?q=Admidio</string>
  <string name="ORG_INVALID_THEME">Não foi encontrado nenhum tema válido.</string>
  <string name="ORG_JAVASCRIPT_EDITOR_COLOR">Cor do editor JavaScript</string>
  <string name="ORG_JAVASCRIPT_EDITOR_COLOR_DESC">Defina a cor de plano de fundo do editor JavaScript aqui. Pode ser um valor de cor hexadecimal como #ffa500 ou valores RGB como (255, 185, 0).</string>
  <string name="ORG_JAVASCRIPT_EDITOR_ENABLE">Usar o editor JavaScript</string>
  <string name="ORG_JAVASCRIPT_EDITOR_ENABLE_DESC">Um editor JavaScript completo está a ser usado por vários módulos do Admidio. Eventos, anúncios, e outros podem ser editados pelo usuário confortavelmente. Se o editor estiver desativado, um simples campo de texto multi-linha está a ser exibido.</string>
  <string name="ORG_LAST_UPDATE_STEP">Última etapa da atualização</string>
  <string name="ORG_LOGIN_AUTOMATICALLY">Iniciar sessão automaticamente</string>
  <string name="ORG_LOGIN_AUTOMATICALLY_DESC">Usuários podem definir no início de sessão se as credenciais de acesso devem ser salvas em seus computadores. Desta forma, a próxima sessão será iniciada automaticamente na próxima visita ao sítio. Entretanto, isto pode implicar em acesso indesejado por pessoas mal intecionadas que venham a utilizar o computador. (padrão: sim)</string>
  <string name="ORG_NEW_ORGANIZATION">Nova organização</string>
  <string name="ORG_NEW_ORGANIZATION_DESC">Insira a abreviação, o nome oficial e o endereço de e-mail da organização que desejas adicionar. O endereço de e-mail deve ser um geral, visto que ele será usado como remetente no envio de notificações de sistema automáticas.</string>
  <string name="ORG_NO_FIELD_CREATED">Nenhum campo específico de organização foi criado ainda!</string>
  <string name="ORG_NOT_SAVED_SETTINGS_LOST">Ao mudar a visualização todas as alteração não salvas serão perdidas.</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_NEW_REGISTRATION">Notificar o administrador sobre novos registros</string>
  <string name="ORG_NUMBER_OF_ENTRIES_PER_PAGE">Número de notas por página</string>
  <string name="ORG_NUMBER_OF_ENTRIES_PER_PAGE_DESC">Defina o número de itens exibidos numa página. A paginação é ativada se o número de itens exceder o valor definido. Pré visualização de impressão e exportação não serão afetadas. Se o valor é 0, todos os itens serão exibidos de uma vez (Predefinição: #VAR1#)</string>
  <string name="ORG_ONLY_FOR_REGISTERED_USER">Apenas para usuários em sessão</string>
  <string name="ORG_ORGANIZATION_PROPERTIES_DESC">Gerencie preferências gerais da organização ou preferências de módulo</string>
  <string name="ORG_ORGANIZATION_SUCCESSFULLY_ADDED">A organização #VAR1_BOLD# foi adicionada com sucesso. Ela está agora elegível ao iniciar a sessão.\n\nSe tens uma página inicial separada para esta organização, por favor, adicione-a ao arquivo config.php da página separada.</string>
  <string name="ORG_PARENT_ORGANIZATION">Organização pai</string>
  <string name="ORG_PARENT_ORGANIZATION_DESC">Defina as organizações pai aqui. Organizações pai podem, por exemplo, criar eventos e anúncios, que seriam exibidos na organização filha.</string>
  <string name="ORG_PASSWORD_MIN_STRENGTH">Força da senha</string>
  <string name="ORG_PASSWORD_MIN_STRENGTH_DESC">Especifique a segurança mínima de uma senha. \nO valor entre parênteses indica quantas tentativas seriam necessárias para alguém acertar a senha. \n\nNenhuma: senha arriscada. (&lt;10^3)\nBaixa: proteção contra ataques online de força-bruta. (&lt;10^6)\nMédia: proteção contra ataques online sem restrições. (&lt;10^8)\nAlta: proteção padrão contra ataques offline-hash. (&lt;10^10)\nMuito alta: Forte proteção contra ataques offline-hash. (&gt;=10^10)</string>
  <string name="ORG_PASSWORD_MIN_STRENGTH_NO">Nenhuma</string>
  <string name="ORG_PASSWORD_MIN_STRENGTH_LOW">Baixa</string>
  <string name="ORG_PASSWORD_MIN_STRENGTH_MID">Razoável</string>
  <string name="ORG_PASSWORD_MIN_STRENGTH_HIGH">Alta</string>
  <string name="ORG_PASSWORD_MIN_STRENGTH_VERY_HIGH">Muito alta</string>
  <string name="ORG_PIXEL">Pixel</string>
  <string name="ORG_PROFILE_FIELDS">Campos de perfil</string>
  <string name="ORG_REFUSE_REGISTRATION">Notificação de registo recusado</string>
  <string name="ORG_REGIONAL_SETTINGS">Configurações regionais</string>
  <string name="ORG_REGISTERED_USERS">Usuário em sessão</string>
  <string name="ORG_SEARCH_SIMILAR_NAMES">Buscar por nomes similares</string>
  <string name="ORG_SEARCH_SIMILAR_NAMES_DESC">Durante o registro e atribuição de registros, o Admidio buscará por nomes e sobrenomes similares a fim de evitar notas duplicadas. Desativar esta opção implicará na busca apenas por nomes idênticos. (padrão: sim)</string>
  <string name="ORG_SECONDS">segundos</string>
  <string name="ORG_SEND_NEW_PASSWORD">Enviar nova senha</string>
  <string name="ORG_SHOW_CREATE_EDIT">Exibir criador e marca temporal da criação</string>
  <string name="ORG_SHOW_CREATE_EDIT_DESC">Um campo é normalmente visível para todos os usuários. Se esta função não estiver selecionada, os dados só poderão ser vistos por usuários que possuem permissão para editar todos os usuários. Em seu próprio perfil, o usuário pode ver e editar os dados.</string>
  <string name="ORG_SHOW_ALL_USERS">Ativar opção \"exibir todos os usuários\"</string>
  <string name="ORG_SHOW_ALL_USERS_DESC">Se esta opção estiver ativa, ex-membros e membros das outras organizações serão exibidos junto aos membros ativos da atual organização. Caso contrário, apenas os membros da atual organização serão exibidos. Ao criar outros usuários ou atribuir registos, todas as organizações continuarão a ser verificadas quanto à existência de usuários.</string>
  <string name="ORG_SHOW_ORGANIZATION_SELECT">Exibir seleção de organização</string>
  <string name="ORG_SHOW_ORGANIZATION_SELECT_DESC">Caso haja várias organizações salvas no banco de dados, o ecrã de início de sessão exibirá uma caixa de seleção com todas as organizações disponíveis. O usuário poderá então, ao iniciar a sessão, selecionar outra organização (outra que não esteja definida no config.php). Entretanto, o usuário deve ser um membro registrado da organização selecionada.</string>
  <string name="ORG_SYSTEM_INFORMATION">Informações do sistema</string>
  <string name="ORG_SYSTEM_MAIL_ADDRESS">Endereço de e-mail</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_NEW_ENTRIES">Notificação de novas notas</string>
  <string name="SYS_NOTIFICATION_NEW_ENTRIES_DESC">Aqui é possível ativar notificações de sistema para novas entradas de módulos. Essas notificações serão usadas para monitoramento interno do Admidio. Assim, o administrador pode ser informado sobre novas entradas de módulos (apenas novas entradas serão consideradas). As notificações de sistema serão enviadas para o seguinte endereço de e-mail #VAR1# (padrão: não).</string>
  <string name="ORG_SYSTEM_MAIL_TEXTS_DESC">Justifique aqui o texto de cada notificação de sistema. Os textos estão divididos em 2 partes (assunto e conteúdo) e são identificados por #subject# e #content#. A ser seguido pelo respetivo conteúdo para esta seção.\n\nEm cada envio os seguintes coringas serão usados. Eles serão substituídos pelos conteúdos correspondentes durante a execução.</string>
  <string name="ORG_THEME_FOLDER_OPEN">A pasta de temas não pode ser aberta/lida.</string>
  <string name="ORG_TIME_FORMAT">Formato de hora</string>
  <string name="ORG_TIME_FORMAT_DESC">O formato entra em conflito com a função PHP #VAR1#. (padrão: H:i)</string>
  <string name="ORG_TIMEZONE">Fuso horário</string>
  <string name="ORG_TIMEZONE_DESC">Este é o fuso horário atual. Se modificado no config.php do Admidio, as novas datas e horários não serão ajustados ao novo fuso.</string>
  <string name="SYS_URL">URL</string>
  <string name="ORG_VALUE_LIST">Lista de valores</string>
  <string name="ORG_VALUE_LIST_DESC">Neste campo, insira entradas para o menu suspenso ou botões de rádio. Cada linha será considerada uma entrada diferente. Os perfis não guardam o texto propriamente dito, mas a sua posição na lista. Se mudar o texto numa linha, todos os usuários atribuídos receberão o novo texto em seus perfis, mas se mover uma entrada para outra linha, os usuários podem receber outro entrada ao invés. Com um campo opcional, um ícone pode ser exibido ao invés de um texto. Podem ser especificados o nome de um ícone da pasta do tema (ex: ok.png) ou o url de uma imagem externa (ex: www.exemplo.com/exemplo.jpg). Legendas podem ser definidas através de uma barra vertical (ex: female.png | mulher).</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_ACTIVATION_LINK">Link de ativação para a nova senha</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_EMAIL">Endereço de e-mail do usuário que diz respeito ao contexto do e-mail</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_EMAIL_ORGANIZATION">Endereço de e-mail do sistema da organização</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_FIRST_NAME">Primeiro nome do usuário do contexto do respectivo do e-mail</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_LAST_NAME">Sobrenome do usuário do contexto do respectivo e-mail</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_NAME_ORGANIZATION">Nome da organização</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_NEW_PASSWORD">Nova senha</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_SHORTNAME_ORGANIZATION">Abreviação/Sigla da organização</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_URL_ORGANIZATION">Endereço para o sítio web da organização</string>
  <string name="ORG_VARIABLE_USERNAME">Nome de usuário do usuário do contexto do respectivo e-mail</string>
  <!--Phrases only in Photomodule-->
  <string name="PHO_ALBUM">Álbum</string>
  <string name="PHO_ALBUM_DELETE">Remover álbum</string>
  <string name="PHO_ALBUM_LOCK">Bloquear álbum</string>
  <string name="PHO_ALBUM_LOCK_DESC">Álbuns bloqueados não podem ser vistos por visitantes ou membros, por exemplo. Pode bloquear um álbum assim que todas as imagens estiverem a ser carregadas.</string>
  <string name="PHO_ALBUM_NOT_APPROVED">O álbum se encontra bloqueado e não será exibido para visitantes.</string>
  <string name="PHO_ALBUM_UNLOCK">Desbloquear álbum</string>
  <string name="PHO_CAPTION_SIZE">Tamanho das legendas</string>
  <string name="PHO_CAPTION_SIZE_DESC">O tamanho do captcha é proporcional ao tamanho da imagem, calculado pela fórmula \"Tamanho da imagem / divisor\". Aumentar o tamanho do divisor, reduzirá o tamanho da fonte. (Padrão: 40)</string>
  <string name="PHO_CREATE_ALBUM">Criar álbum</string>
  <string name="PHO_DISPLAY_PHOTOS">Visualização de fotos</string>
  <string name="PHO_DISPLAY_PHOTOS_DESC">Defina como as imagens serão exibidas no módulo de fotografias. Isto pode ser feito com uma janela modal que será aberta em uma nova aba do navegador. A pré-visualização de imagem permanecerá ativa no segundo plano. Se a imagem for exibida na mesma aba, a pré-visualização atual será fechada. A terceira opção permite exibir a imagem numa janela pop-up que pode ser usada junto com a pré-visualização. (padrão: Janela modal)</string>
  <string name="PHO_DOWNLOAD_ENABLED_DESC">Permite baixar fotos ou álbuns como um arquivo zip. Um link será mostrado para cada foto ou álbum. Se a opção #VAR1_BOLD# estiver ativa, apenas fotos originais serão baixadas.</string>
  <string name="PHP_DOWNLOAD_ZIP_ERROR">Houve um problema ao criar o arquivo zip.</string>
  <string name="PHO_EDIT_ALBUM">Editar álbum</string>
  <string name="PHO_EMAIL_NOTIFICATION_TITLE">Um novo álbum de fotografias foi criado</string>
  <string name="PHO_EMAIL_NOTIFICATION_MESSAGE">Um novo álbum de fotografias em #VAR1# foi criado.\n\nTítulo: #VAR2#\nCriado por: #VAR3#\nCriado em: #VAR4#</string>
  <string name="PHO_FILE_UPLOADED">A fotografia #VAR1_BOLD# foi enviada.</string>
  <string name="PHO_FOLDER_NOT_FOUND">A pasta não pôde ser encontrada. Caso a pasta tenha sido removida por FTP ou esteja inacessível, remova-a no Admidio.\nVisitantes sem permissão de gestão de fotografias não poderão ver o álbum selecionado.</string>
  <string name="PHO_KEEP_ORIGINAL">Salvar arquivos originais adicionalmente</string>
  <string name="PHO_KEEP_ORIGINAL_DESC">Salvar cada foto não apenas com a resolução selecionada mas também com o tamanho original. Se a opção #VAR1_BOLD# estiver ativa, todas as fotos originais serão baixadas. Esta opção requer uma quantidade de espaço significativamente maior e deve ser ativada apenas se há espaço disponível suficiente.</string>
  <string name="PHO_MAX_PHOTO_SIZE_DESC">O valor especificado determina o tamanho máximo que uma imagem deve ter na janela de exibição. Numa janela modal ou de pop-up, ela será automaticamente redimensionada para caber a foto. Um tamanho ideal deve seguir o tamanho original da imagem a fim de evitar mudança de escala. (padrão: 640 x 400 pixels)</string>
  <string name="PHO_MAX_PHOTO_SIZE_HEIGHT">Altura máxima da imagem</string>
  <string name="PHO_MAX_PHOTO_SIZE_WIDTH">Largura máxima da imagem</string>
  <string name="PHO_MODAL_WINDOW">Janela modal</string>
  <string name="PHO_NEXT_PHOTO">Próxima imagem</string>
  <string name="PHO_NO_ALBUM_CONTENT">Não há fotografias neste álbum.</string>
  <string name="PHO_NO_RIGHTS">Não tens permissão para realizar esta ação.\n\nApenas usuários em sessão com permissão de gerenciamento de fotos podem realizá-la.</string>
  <string name="PHO_NUMBER_OF_ALBUMS_PER_PAGE">Número de álbuns por página</string>
  <string name="PHO_PARENT_ALBUM">Álbum pai</string>
  <string name="PHO_PARENT_ALBUM_DESC">Um álbum pode ser parte de outro. Selecione um álbum pai na lista. Se queres exibir o álbum no nível mais alto, então selecione #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="PHO_PHOTO_ALBUMS">Álbuns de fotografias</string>
  <string name="PHO_PHOTO_FORMAT_INVALID">Apenas fotos em JPG e PNG são permitidas.</string>
  <string name="PHO_PHOTO_PROCESSING_ERROR">Erro no processamento da fotografia</string>
  <string name="PHO_PHOTO_ROTATE_LEFT">Girar foto no sentido anti-horário</string>
  <string name="PHO_PHOTO_ROTATE_RIGHT">Girar foto no sentido horário</string>
  <string name="PHO_PHOTO_SEND_ECARD">Enviar fotografia como um cartão</string>
  <string name="PHO_PHOTO_UPLOAD_DESC">Por favor, selecione as imagens que queres enviar para o álbum #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="PHO_PHOTO_UPLOAD_NOT_SUCCESSFUL">Nem todas as fotografias foram enviadas com sucesso.</string>
  <string name="PHO_PHOTOGRAPHER">Fotos de</string>
  <string name="PHO_PHOTOS_DESC">Imagens de eventos podem ser enviadas e exibidas. Também podem ser organizadas em álbuns e serem interligadas.</string>
  <string name="PHO_POPUP_WINDOW">Janela Popup</string>
  <string name="PHO_PREVIOUS_PHOTO">Imagem anterior</string>
  <string name="PHO_RECENT_ALBUMS_OF_ORGA">Último álbum de fotografias da organização #VAR1#</string>
  <string name="PHO_RESOLUTION_MORE_THAN">Resolução maior que</string>
  <string name="PHO_SAME_WINDOW">Mesma janela</string>
  <string name="PHO_SCALE_AT_UPLOAD">Redimensionamento no envio</string>
  <string name="PHO_SCALE_AT_UPLOAD_DESC">As fotografias serão ser redimensionadas durante o envio. O valor de pixel define o maior lado dos formatos retrato e paisagem. O outro lado permanece proporcional ao maior lado. (padrão: 640 pixels)</string>
  <string name="PHO_SCALE_THUMBNAILS">Escala de miniatura</string>
  <string name="PHO_SCALE_THUMBNAILS_DESC">Defina o lado longo de uma miniatura. Atenção: não deixe a largura tão grande para evitar conflitos com as preferências de linha e coluna da miniatura. Se necessário, tente ajustar as preferências de linha e coluna da miniatura. (padrão: 160 pixels) </string>
  <string name="PHO_SELECT_FOTOS">Selecionar imagem</string>
  <string name="PHO_SHOW_CAPTION">Exibir marca d\'água</string>
  <string name="PHO_SHOW_CAPTION_DESC">O texto será exibido em todas as fotografias com o lado maior superior a 200 pixels. (padrão: © #VAR1#)</string>
  <string name="PHO_SHOWN_ON_READY">As fotografias terão sido carregadas com sucesso se elas aparecerem nesta página.</string>
  <string name="PHO_THUMBNAILS_PER_PAGE">Miniaturas por página</string>
  <string name="PHO_THUMBNAILS_PER_PAGE_DESC">Esta opção define quantas miniaturas serão exibidas em cada página. Se há mais imagens neste álbum, uma barra de navegação de página será automaticamente adicionada. (padrão: 16)</string>
  <string name="PHO_UPLOAD_PHOTOS">Enviar fotos</string>
  <string name="PHO_WANT_DELETE_PHOTO">A foto selecionada será removida. Prosseguir?</string>
  <!--Phrases only in Profilemodule-->
  <string name="PRO_ACCEPT_NEW_PICTURE">Confirme a nova foto de perfil</string>
  <string name="PRO_ADD_USER">Criar usuário</string>
  <string name="PRO_ASSIGNED_BY_ROLES">Definido pelos cargos</string>
  <string name="PRO_ASSIGN_REGISTRATION_SUCCESSFUL">O registo foi confirmado. O usuário pode agora entrar no sistema.</string>
  <string name="PRO_CANCEL_MEMBERSHIP">Cancelar filiação</string>
  <string name="PRO_CANCEL_USER_RELATION">Apagar relação</string>
  <string name="PRO_CHANGE_DATE">Alterar data</string>
  <string name="PRO_CHANGE_PROFILE_PICTURE">Enviar foto de perfil</string>
  <string name="PRO_CHOOSE_PHOTO">Selecionar imagem</string>
  <string name="PRO_CONFIRMATION_CODE">Código de verificação</string>
  <string name="PRO_CURRENT_PASSWORD">Senha atual</string>
  <string name="PRO_CURRENT_PICTURE">Foto de perfil atual</string>
  <string name="PRO_DEFAULT_COUNTRY">País padrão</string>
  <string name="PRO_DEFAULT_COUNTRY_DESC">Defina um país onde esta organização mantém suas principais atividades. Ele será pré-selecionado quando novos usuários forem criados ou registados. Isto facilita a entrada de dados e pode ser alterado pelo usuário. (padrão: Alemanha)</string>
  <string name="PRO_DELETE_PROFILE_PICTURE">Remover foto de perfil</string>
  <string name="PRO_EDIT_MY_PROFILE">Editar o meu perfil</string>
  <string name="PRO_EDIT_MY_PROFILE_PICTURE">Editar a minha foto de perfil</string>
  <string name="PRO_EDIT_PASSWORD">Editar senha</string>
  <string name="PRO_EDIT_PROFILE">Editar perfil</string>
  <string name="PRO_EDIT_PROFILE_FIELDS">Edite os campos de perfil</string>
  <string name="PRO_EDIT_PROFILE_PIC_FROM">Editar foto de perfil de #VAR1# #VAR2#</string>
  <string name="PRO_EXPORT_VCARD">Exportar vCard</string>
  <string name="PRO_EXPORT_VCARD_FROM_VAR">Exportar vCard de #VAR1#</string>
  <string name="PRO_FIELD_NUMERIC" description="nur auf Fett gesetzt">É permitido somente números no campo #VAR1_BOLD#.\nPor favor, altere o valor inserido.</string>
  <string name="PRO_FORMER_ROLE_MEMBERSHIP">Filiações de ex-cargo</string>
  <string name="PRO_FUTURE_ROLE_MEMBERSHIP">Filiações de futuro cargo</string>
  <string name="PRO_LOCATION_PROFILE_PICTURES">Local de salvamento da fotos de perfil</string>
  <string name="PRO_LOCATION_PROFILE_PICTURES_DESC">Por favor, defina onde salvar as fotos de perfil: no banco de dados ou na pasta adm_my_files. Quando uma alteração é feita, as fotos atuais não serão copiadas para o novo local. (padrão: banco de dados)</string>
  <string name="PRO_LOG_EDIT_FIELDS">Registar todas as alterações</string>
  <string name="PRO_LOG_EDIT_FIELDS_DESC">Alterações nos campos de perfil são gravados para cada usuário e cada campo. O anterior e o novo valor serão gravados, assim como o usuário que alterou e a marca temporal da alteração. (padrão: sim)</string>
  <string name="PRO_LOGIN_NAME_EXIST">O nome de usuário selecionado já existe.\n\nPor favor, selecione outro nome.</string>
  <string name="PRO_MAINTAIN_ITEM_FIELDS">Manter campos de artigo</string>
  <string name="PRO_MAINTAIN_PROFILE_FIELDS_DESC">Novos campos de perfil e suas propriedades podem ser definidos, assim como modificações podem ser feitas para campos de perfil existentes. Os campos podem ser atribuídos à categorias e receberem permissões, que os cargos poderão ver ou editar.</string>
  <string name="PRO_MY_PROFILE">Meu perfil</string>
  <string name="PRO_NEW_PASSWORD">Nova senha</string>
  <string name="PRO_NEW_PICTURE">Nova foto de perfil</string>
  <string name="PRO_NO_DEFAULT_ROLE">O gerenciamento de cargos não possui cargo padrão para novos usuários. Por favor, contacte um administrador que possa editar esta configuração.</string>
  <string name="PRO_NO_PERMISSIONS_ASSIGNED">Nenhuma permissão foi atribuída</string>
  <string name="PRO_NO_ROLES_VISIBLE">Nenhum cargo foi encontrado. Possivelmente, não tens permissão para ver determinados cargos.</string>
  <string name="PRO_PASSWORD_CHANGED">A senha foi alterada com sucesso.</string>
  <string name="PRO_PASSWORD_DESCRIPTION">A senha deve ter pelo menos 8 caracteres. Ela deve incluir números, letras e símbolos. A força de sua senha é exibida através das cores na barra. A força mínima necessária é identificada pela seta.</string>
  <string name="PRO_PASSWORD_LENGTH">A senha precisa ter pelo menos 8 caracteres.</string>
  <string name="PRO_PASSWORD_OLD_WRONG">A senha antiga está incorreta.</string>
  <string name="PRO_PASSWORD_NOT_STRONG_ENOUGH">A senha não é segura o suficiente.</string>
  <string name="PRO_PHOTO_DELETED">A foto de perfil foi alterada.</string>
  <string name="PRO_PHOTO_FILE_TO_LARGE">O tamanho da foto enviada excede o tamanho permitido pelo servidor, que é de #VAR1# B.</string>
  <string name="PRO_PHOTO_FORMAT_INVALID">Apenas imagens JPG e PNG são permitidas.</string>
  <string name="PRO_PHOTO_NOT_CHOSEN">Não foi selecionada nenhuma imagem.</string>
  <string name="PRO_PHOTO_RESOLUTION_TO_LARGE">O tamanho da foto enviada excede a resolução permitida do servidor, que é de #VAR1# megapixels.</string>
  <string name="PRO_PHOTO_SAVED">A nova foto de perfil foi salva com sucesso.</string>
  <string name="PRO_PROFILE">Perfil</string>
  <string name="PRO_PROFILE_FROM">Perfil de #VAR1# #VAR2#</string>
  <string name="PRO_RESTRICTIONS_HELP_1">Você deve mesmo ser visto na foto.</string>
  <string name="PRO_RESTRICTIONS_HELP_2">A foto precisa ser salva como JPG ou PNG.</string>
  <string name="PRO_RESTRICTIONS_HELP_3">O servidor é capaz de manusear foto com até #VAR1# megapixels.</string>
  <string name="PRO_RESTRICTIONS_HELP_4">Os arquivos enviados não devem ser maiores que #VAR1# MB.</string>
  <string name="PRO_ROLE_MEMBERSHIP_OTHER_ORG">Filiações de cargo de outras organizações</string>
  <string name="PRO_ROLE_NOT_ASSIGNED">Os dados não podem ser salvos.\nNenhum cargo foi atribuído ao usuário.</string>
  <string name="PRO_SHOW_FORMER_ROLE_MEMBERSHIP">Exibir ex-filiações de cargo</string>
  <string name="PRO_SHOW_FORMER_ROLE_MEMBERSHIP_DESC">Uma caixa será exibida com todos os cargos do usuário na atual organização. A data de início e fim da filiação serão exibidas. (padrão: sim)</string>
  <string name="PRO_SHOW_MAP_LINK">Exibir link para o mapa</string>
  <string name="PRO_SHOW_MAP_LINK_DESC">Se o endereço está armazenado no perfil, dois links para o Google Mapas serão exibidos ao lado do endereço: o endereço residencial do usuário e a rota de sua própria residência até a residência exibida do usuário. Ao acessar os links, as seguintes informações serão repassadas ao Google: rua, CEP, cidade e país. (Padrão: não)</string>
  <string name="PRO_SHOW_ROLE_MEMBERSHIP">Exibir filiações de cargo</string>
  <string name="PRO_SHOW_ROLE_MEMBERSHIP_DESC">Uma caixa será exibida com todos os cargos do usuário na atual organização. Permissões data de registro serão exibidas. (padrão: sim)</string>
  <string name="PRO_SHOW_ROLES_OTHER_ORGANIZATIONS">Exibir cargos de outras organizações</string>
  <string name="PRO_SHOW_ROLES_OTHER_ORGANIZATIONS_DESC">Quando um usuário é membro de cargos de uma outra organização, uma caixa será exibida, contendo todos os cargos e datas de registo. (padrão: sim)</string>
  <string name="PRO_SWITCH_TO_MAINTAIN_PROFILE_FIELDS">Ir para preferências de perfil</string>
  <string name="PRO_UPLOAD_HELP_1">Pressione o botão #VAR1_BOLD# para selecionar arquivos de imagem no disco rígido para envio.</string>
  <string name="PRO_UPLOAD_HELP_2">Pressione então #VAR1_BOLD# e seja paciente.</string>
  <string name="PRO_UPLOAD_PHOTO">Enviar fotografia</string>
  <string name="PRO_USERNAME_DESCRIPTION">Poderá entrar no sistema com este nome de usuário.\n\nEste nome deve ser bem definido. Se o nome selecionado não estiver mais disponível, tente outras combinações como João78 ou ClaraF.</string>
  <string name="PRO_VIEW_ROLES_OTHER_ORGAS">Serão exibidos apenas cargos de outras organizações que são visíveis para todos os usuários registados. Se és um membro desta organização, também serão exibidos os cargos que as permissões da organização lhe conferem.</string>
  <string name="PRO_WANT_DELETE_PHOTO">Remover a foto selecionada?</string>
  <string name="PRO_YEARS">Anos</string>
  <!--System-Phrases for use in every module-->
  <string name="SYS_64BIT">64 bits</string>
  <string name="SYS_A_TO_Z">A à Z</string>
  <string name="SYS_ABORT">Cancelar</string>
  <string name="SYS_ABR_NO" description="Abbreviation for Number">Num.</string>
  <string name="SYS_ACTIVE_FORMER_MEMBERS">Membros ativos e ex-membros</string>
  <string name="SYS_ACTIVE_FORMER_MEMBERS_SHORT">Ativo e ex</string>
  <string name="SYS_ACTIVE_MEMBERS">Membros ativos</string>
  <string name="SYS_ACTIVATE_ROLE">Ativar cargo</string>
  <string name="SYS_ACTIVATE_ROLE_DESC">Se reabilitar o cargo #VAR1_BOLD#, os membros do cargo serão atribuídos novamente com permissões e o cargo será selecionável em todas as listas.\n\nDeseja reabilitar o cargo?</string>
  <string name="SYS_ADD_ATTACHMENT">Anexar arquivo</string>
  <string name="SYS_ADD_COLUMN">Adicionar coluna</string>
  <string name="SYS_ADD_COLUMNS_DESC">Insira qualquer número de colunas correspondente ao número de campos de perfil na tabela abaixo. Adicionalmente, é possível especificares as condições padrão de adição e organização sob os quais os respetivos membros devam ser filtrados.</string>
  <string name="SYS_ADD_RECIPIENTS">Adicionar destinatário</string>
  <string name="SYS_ADD_TO_DATABASE">Adicionar ao banco de dados</string>
  <string name="SYS_ADDRESS">Endereço</string>
  <string name="SYS_ADDITIONAL_FILES">Esta lista tem a intenção de oferecer uma visão geral dos arquivos e pastas ainda não importados para o banco de dados. Eles podem ser adicionados ao banco. Permissões de acesso serão copiadas da pasta selecionada.</string>
  <string name="SYS_ADMIDIO_DOWNLOAD_PAGE">Ir para a página de download do Admidio</string>
  <string name="SYS_ADMIDIO_SHORT_DESC">O sistema de gestão online para associações, grupos e organizações</string>
  <string name="SYS_ADMIDIO_UPDATE">Atualização do Admidio</string>
  <string name="SYS_ADMIDIO_VERSION">Versão do Admidio</string>
  <string name="SYS_ADMINISTRATION">Administração</string>
  <string name="SYS_ADMINISTRATOR">Administrador</string>
  <string name="SYS_ADMINISTRATORS">Administradores</string>
  <string name="SYS_ADMINISTRATORS_DESC">Esses cargos são administradores do módulo de download e possuem acesso total às pastas e arquivos. É possível enviar, baixar e configurar permissões de acesso. Um cargo pode ser definido como administrador atribuindo-lhe a permissão #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_AJAX_REQUEST_ERROR">Erro na requisição do Ajax.\nDetalhes: #VAR1#</string>
  <string name="SYS_ALL">Todos</string>
  <string name="SYS_ALL_ORGANIZATIONS">Todas as organizações</string>
  <string name="SYS_ALL_ORGANIZATIONS_DESC">A categoria selecionada é compartilhada com todas as organizações.\nO objeto em questão (evento, anúncio, campo de perfil, link web, etc.) será visível não apenas para esta organização mas também para todas essas organizações: #VAR1#.</string>
  <string name="SYS_ALL_THIS_ORGANIZATION">Todos os membros desta organização</string>
  <string name="SYS_ALSO_VISITORS">Visitantes também</string>
  <string name="SYS_ANNOUNCEMENT">Anúncio</string>
  <string name="SYS_ANNOUNCEMENTS">Anúncios</string>
  <string name="SYS_ANNOUNCEMENTS_DESC">Os anúncios, notícias e informação podem ser publicados e vistos aqui.</string>
  <string name="SYS_APPLY">Aplicar</string>
  <string name="SYS_ANNUALLY">Anualmente</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_EDIT_MEMBERS">Atribuir e editar membros</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_FIELDS">Atribuir campos</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_FIELDS_DESC">Se possível, atribua aos campos da base de dados uma coluna de um arquivo.\n\nNo lado esquerdo poderá encontrar todos os tipos de campos de banco de dados, no lado direito poderá encontrar todas as colunas do arquivo selecionado. Caso o arquivo não inclua todos os campos do banco de dados, deixe os remanescentes em branco.</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_LOGIN_INFORMATION">A atribuir informação de sessão</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_LOGIN_SUCCESSFUL">As informações de sessão foram atribuídas com sucesso.</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_LOGIN_EMAIL">As informações de sessão foram atribuídas com sucesso e o usuário foi informado via e-mail.</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_MEMBERS">Membros atribuídos</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_MEMBERSHIP">Atribuir filiação</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_MEMBERSHIP_AND_LOGIN">Atribuindo filiação e informações de sessão ao usuário selecionado.</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_REGISTRATION">Atribuir registro</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_ROLE">Atribuir cargo</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_ROLE_FOR_IMPORT">Selecione um cargo para todos os usuários importados.\n\nSomente estarão disponíveis cargos que tens permissão.</string>
  <string name="SYS_ASSIGN_ROLES">Atribuir cargos</string>
  <string name="SYS_ASYMMETRICAL">Assimétrica</string>
  <string name="SYS_ATTACHMENT">Anexo</string>
  <string name="SYS_ATTACHMENT_SIZE">Tamanho máximo dos anexos de e-mail</string>
  <string name="SYS_ATTACHMENT_SIZE_DESC">Usuários podem anexar arquivos apenas quando o tamanho do arquivo é menor que o valor definido aqui. Se for definido 0, nenhum anexo será permitido no módulo de e-mail. (Padrão: 1MB)</string>
  <string name="SYS_ATTACHMENT_TO_LARGE">Erro ao carregar arquivo como anexo.\nProvavelmente, ele excede o tamanho máximo permitido!</string>
  <string name="SYS_AVAILABLE">Disponível</string>
  <string name="SYS_AVAILABLE_BETA">Beta disponível</string>
  <string name="SYS_BACK">Voltar</string>
  <string name="SYS_BACK_TO_BACKUP_PAGE">Voltar à página de Backup</string>
  <string name="SYS_BACK_TO_MODULE_OVERVIEW">Voltar para a visão geral do módulo</string>
  <string name="SYS_BACKUP_COMPLETED">Backup criado em #VAR1#</string>
  <string name="SYS_BACKUP_FILE">Arquivo de backup</string>
  <string name="SYS_BACKUP_FROM">Backup criado em #VAR1# às #VAR2#</string>
  <string name="SYS_BACKUP_ONLY_MYSQL">O módulo de backup só pode ser utilizado num banco de dados do MySQL.</string>
  <string name="SYS_BIRTHDAY">Data de nascimento</string>
  <string name="SYS_CANT_DELETE_ROLE">Não é possível remover o cargo #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_CAPACITY">Capacidade</string>
  <string name="SYS_CAPTCHA">CAPTCHA</string>
  <string name="SYS_CAPTCHA_CALC">Resultado</string>
  <string name="SYS_CAPTCHA_CALC_CODE_INVALID">O resultado foi incorretamente digitado.</string>
  <string name="SYS_CAPTCHA_CALC_DESCRIPTION">O cálculo é parte do CAPTCHA. Ele é usado para evitar spam, detectando se um usuário ou um programa preencheu o formulário.\nPor favor, preencha o resultado do cálculo no formulário.</string>
  <string name="SYS_CAPTCHA_CODE_INVALID">O código de autenticação é inválido.</string>
  <string name="SYS_CAPTCHA_CONFIRMATION_CODE">Código de verificação</string>
  <string name="SYS_CAPTCHA_DESCRIPTION">O código de autenticação é parte do CAPTCHA. Ele é usado para prevenir spam, detectando se um usuário ou um programa preencheu o formulário.\nPor favor, insira o código de autenticação no formulário.</string>
  <string name="SYS_CARBON_COPY">Cópia carbono (CC)</string>
  <string name="SYS_CATEGORIES">Categorias</string>
  <string name="SYS_CATEGORIES_ADMINISTRATORS_DESC">Membros deste cargo são administradores do módulo e possuem acesso total. É possivel criar, editar e apagar dados; editar categorias e suas permissões. Um cargo pode ser um administrador atribuindo-lhe a permissão #VAR1_BOLD#. </string>
  <string name="SYS_CATEGORIES_ALL_MODULE_ADMINISTRATORS_MOTHER_ORGA">Todos os administradores do módulo da organização pai</string>
  <string name="SYS_CATEGORY">Categoria</string>
  <string name="SYS_CATEGORY_EXISTS_IN_ORGA">Já existe uma categoria com esse nome nesta organização.</string>
  <string name="SYS_CATEGORY_PROFILE_FIELDS_VISIBILITY">Os campos de perfil nessa categoria podem ser ocultados para outros usuários, mas ainda continuarão visíveis e editáveis a partir de seus próprios perfis.</string>
  <string name="SYS_CATEGORY_VISIBLE_ALL_ORGA">Esta opção fará com que os campos de perfil desta categoria apareçam para visualização e edição na exibição de perfil das seguintes organizações:#VAR1#\n\nDesative se deseja que estes campos apareçam somente na sua organização.</string>
  <string name="SYS_CATEGORY_VAR">#VAR1#-categoria</string>
  <string name="SYS_CHANGE_HISTORY">Histórico de alterações</string>
  <string name="SYS_CHANGE_HISTORY_OF">Histórico de alterações de #VAR1#</string>
  <string name="SYS_CHANGE_PASSWORD">Alterar senha</string>
  <string name="SYS_CHANGED_AT">Última revisão</string>
  <string name="SYS_CHANGED_BY">Alterado por</string>
  <string name="SYS_CHARACTER_ENCODING">Codificação de caracteres</string>
  <string name="SYS_CHARACTER_ENCODING_DESC">Codificação de caracteres usada nos e-mails enviados pelo Admidio. Nem todos os clientes de e-mail suportam UTF-8. Portanto ISO-8859-1 pode ser definido alternativamente.</string>
  <string name="SYS_CHARACTERS">Caracteres</string>
  <string name="SYS_CHECK_FOR_UPDATE">Buscar por atualizações</string>
  <string name="SYS_CHECKBOX">Caixa de seleção</string>
  <string name="SYS_CHECKBOX_AUTOSAVE">O estado da caixa de seleção é salvo automaticamente após a seleção.</string>
  <string name="SYS_CHOOSE_FILE">Selecionar arquivo</string>
  <string name="SYS_CITY">Cidade</string>
  <string name="SYS_CLOCK">horas</string>
  <string name="SYS_CLOSE">Fechar</string>
  <string name="SYS_CODING">Codificação</string>
  <string name="SYS_COLUMN">Coluna</string>
  <string name="SYS_COMMENT">Comentar</string>
  <string name="SYS_COMMON">Geral</string>
  <string name="SYS_COMPLEMENT">Complemento</string>
  <string name="SYS_CONDITION">Requisitos</string>
  <string name="SYS_CONFIGURATION">Configuração</string>
  <string name="SYS_CONFIGURATION_ALL_USERS">Permissão para usar a configuração para todos os membros</string>
  <string name="SYS_CONFIGURATION_DELETE">Remover a configuração de lista selecionada?</string>
  <string name="SYS_CONFIGURATION_LIST">Configuração de lista</string>
  <string name="SYS_CONFIGURATION_SAVE">Selecione um nome para este conjunto de configurações</string>
  <string name="SYS_CONFIRM_PASSWORD">Confirmar senha</string>
  <string name="SYS_CONFIRMATION_OF_INPUT">Confirmar valor</string>
  <string name="SYS_CONNECTION_ERROR">Não foi possível conectar à página de atualizações do Admidio. Verifique tua conexão de internet ou tente novamente mais tarde. Também pode visitar a página #VAR1# e atualizar o Admidio manualmente.</string>
  <string name="SYS_CONTACT_DETAILS">Informações de contato</string>
  <string name="SYS_CONTENT">Conteúdo</string>
  <string name="SYS_CONTRIBUTION">Contribuição</string>
  <string name="SYS_CONTRIBUTION_PERIOD">Período de contribuição</string>
  <string name="SYS_CONVERSATION_PARTNER">Parceiro de negócios</string>
  <string name="SYS_COOKIE_NOTE">Exibir notificação sobre cookies</string>
  <string name="SYS_COOKIE_NOTE_DESC">Visitantes e usuários registrados recebem uma notificação quando usam o site pela primeira vez, avisando que este site utiliza cookies. Esta notificação deve ser aceita uma única vez pelo usuário, e então não será mais exibida no mesmo dispositivo e navegador.</string>
  <string name="SYS_COOKIE_DESC">Este site usa cookies para garantir uma melhor experiência para você. Ao utilizá-lo, você concorda que utilizemos os cookies.</string>
  <string name="SYS_COOKIE_NOT_SET">Não foi possível iniciar a sessão! Teu navegador não permite cookies!\n\nPara uma sessão bem sucedida, configure seu navegador para aceitar cookies de #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_COPY">Copiar</string>
  <string name="SYS_COPY_OF_YOUR_EMAIL">Solicitaste uma cópia da mensagem</string>
  <string name="SYS_COPY_VAR">Copiar #VAR1#</string>
  <string name="SYS_COUNT_BCC">Número de destinatários da cópia oculta</string>
  <string name="SYS_COUNT_BCC_DESC">E-mails para cargos de vários membros podem ser enviados como cópia oculta (CCO). Desta forma, os destinatários não saberão quem mais recebeu a mensagem. O valor especificado no campo atual está a definir o número de destinatários de uma mensagem de e-mail. O número máximo de destinatários pode também ser restringido pelo provedor de hospedagem. No caso de mais destinatários que o permitido, várias mensagens serão geradas. Se o valor for definido como 1, cada destinatário receberá diretamente uma mensagem individual. O número de e-mails enviados num curto período de tempo pode ser restrito pelo provedor de hospedagem também. (padrão: 50)</string>
  <string name="SYS_COUNT_INDIVIDUAL_RECIPIENT" description="Singular">Os documentos podem ser visualizados ou disponíveis para download. Estes arquivos podem ser classificados em pastas com diferentes níveis de permissão de acesso. </string>
  <string name="SYS_COUNTER">Contador</string>
  <string name="SYS_COUNTRY">País</string>
  <string name="SYS_COUNTRY_EG" translation="edited">ALE</string>
  <string name="SYS_COUNTRY_ISO">O país deve ser especificado em Código ISO 3166 ALPHA-3 (3 caracteres). Exemplo: PRT para Portugal e BRA para Brasil</string>
  <string name="SYS_CREATE">Criar</string>
  <string name="SYS_CREATE_ENTRY">Adicionar nota</string>
  <string name="SYS_CREATE_FOLDER">Criar pasta</string>
  <string name="SYS_CREATE_FOLDER_DESC">Uma nova pasta será criada na pasta #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_CREATE_HTACCESS">Criar .htaccess</string>
  <string name="SYS_CREATE_LINK">Criar novo link</string>
  <string name="SYS_CREATE_NEW_CONFIGURATION">A criar nova configuração</string>
  <string name="SYS_CREATE_NEW_USER">Adicionar novo usuário</string>
  <string name="SYS_CREATE_NOT_FOUND_USER">Se o novo usuário não estiver na lista, podes criá-lo.</string>
  <string name="SYS_CREATE_ROLE">Criar cargo</string>
  <string name="SYS_CREATE_MEMBER">Criar usuário</string>
  <string name="SYS_CREATE_VAR">Criar #VAR1#</string>
  <string name="SYS_CREATED_BY_AND_AT">Criado por #VAR1# em #VAR2#</string>
  <string name="SYS_CREATED_AT">Criada em</string>
  <string name="SYS_CSV">CSV</string>
  <string name="SYS_CURRENT_USER_NO_EMAIL" description="Var1 und Var2 erzeugen den Profil-Link">Nenhum endereço de e-mail válido foi inserido!\n\nPor favor, insira um endereço válido no teu #VAR1#pefil#VAR2#.</string>
  <string name="SYS_DATA_CATEGORY_GLOBAL">Se esta opção estiver ativa, os dados (eventos, anúncios, links ...) nesta categoria também aparecerão nas páginas web das seguintes organizações:\n#VAR1_BOLD#</string>
  <string name="SYS_DATA_MULTI_ORGA">Dados visíveis para várias organizações</string>
  <string name="SYS_DATA_PROTECTION">Política de Privacidade</string>
  <string name="SYS_DATA_PROTECTION_DESC">Coloque aqui a URL da página com a sua política de privacidade. Esta página será linkada ao aviso de uso de cookies como \"mais informações\". Se o tema selecionado suportar, um link também será exibido nas páginas do Admidio. (Exemplo: https://www.example.com/data_protection.html)</string>
  <string name="SYS_DATABASE">Banco de dados</string>
  <string name="SYS_DATABASE_BACKUP">Backup do banco de dados</string>
  <string name="SYS_DATABASE_BACKUP_DESC">Os backup\'s do banco de dados das tabelas do Admidio podem ser criados e baixados.</string>
  <string name="SYS_DATABASE_ERROR">Erro no banco de dados</string>
  <string name="SYS_DATABASE_NO_LOGIN">A conexão com o banco de dados falhou!\n\nDetalhes:\n#VAR1#.</string>
  <string name="SYS_DATABASE_NO_LOGIN_CONFIG_FILE">Não foi possível criar uma conexão com o banco de dados!\n\nPor favor verifique as credenciais no arquivo config.php na pasta adm_my_files. Se o arquivo for proveniente de uma outra instalação, remova-o da pasta já que um novo arquivo será criado pelo utilitário de instalação. Após isso, você pode continuar a instalação.\n\nO seguinte erro acontecey: \n#VAR1#.</string>
  <string name="SYS_DATABASE_VERSION">Versão do banco de dados</string>
  <string name="SYS_DATABASE_VERSION_INVALID" description="Var3 and Var4 create link to update">A versão #VAR1# do banco de dados é inferior à versão dos scripts #VAR2# do Admidio.\n\nPor favor, faça #VAR3# atualização no banco de dados para a versão #VAR4#.</string>
  <string name="SYS_DATABASE_VERSION_REQUIRED">Admidio requer versão #VAR1# ou superior</string>
  <string name="SYS_DATE">Data</string>
  <string name="SYS_DATE_END_BEFORE_BEGIN">A data de término é antes da data de início.</string>
  <string name="SYS_DATE_FROM_TO" description="Used in date-context: 2010/01/10 to 2010/01/12">#VAR1# a #VAR2#</string>
  <string name="SYS_DATE_INVALID">Data inválida no campo #VAR1_BOLD#.\n\nA data precisa corresponder com este formato:
#VAR2_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_DATE_MODIFIED">Data da alteração</string>
  <string name="SYS_DATE_TO">a</string>
  <string name="SYS_DAYS_FIELD_HISTORY">Período de tempo padrão para o histórico (dias)</string>
  <string name="SYS_DAYS_FIELD_HISTORY_DESC">As alterações de perfil ocorridas num determinado período serão listadas. Esta é a opção de filtro padrão, e pode ser alterada pelo usuário futuramente. Para grandes bancos de dados, esta opção é usada para limitar a lista do histórico de alterações. (padrão: 365)</string>
  <string name="SYS_DAYS_VAR">#VAR1# dias</string>
  <string name="SYS_DECIMAL_NUMBER">Número decimal</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_ASSIGNMENT_REGISTRATION">Atribuição padrão de registo</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_ASSIGNMENT_REGISTRATION_DESC">Se um novo usuário é criado ou um novo registo é aceito, então este cargo será automaticamente atribuído ao novo usuário. Quando o criador tem permissão para atribuir cargos, todos os cargos são exibidos e podem ser alterados de acordo.</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_CONFIGURATION">Configuração padrão</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_LIST">Lista padrão</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_LIST_DESC">Caso haja uma lista de membros para este cargo a ser exibida, e não há nenhuma configuração de lista especificada, a lista será exibida segundo as configurações de lista do sistema. Ao usar este campo para um cargo individual, uma configuração de lista diferente pode ser selecionada para ser exibida quando não nenhuma configuração pré-definida.</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_LIST_NOT_SET_UP">Nenhum conjunto de configurações de lista padrão foi definido pelo administrador!\n\nContate o administrador do sistema para obter ajuda.</string>
  <string name="SYS_DEFAULT_VAR">Predefinição #VAR1#</string>
  <string name="SYS_DELETE">Excluir</string>
  <string name="SYS_DELETE_CONFIGURATION">Remover configuração</string>
  <string name="SYS_DELETE_DATA">Os dados foram excluídos</string>
  <string name="SYS_DELETE_ENTRY">Apagar a nota #VAR1_BOLD#?</string>
  <string name="SYS_DELETE_LAST_CATEGORY">Não há outra categoria nesta área. Por alguma razão, a categoria não pode ser removida.</string>
  <string name="SYS_DELETE_MESSAGE">Remover mensagem #VAR1_BOLD# ?</string>
  <string name="SYS_DELETE_NO_DEFAULT_ROLE">Não é possível remover o cargo #VAR1_BOLD#. Pelo menos um cargo requer a configuração #VAR2_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_DELETE_ROLE">A remover cargo</string>
  <string name="SYS_DELETE_ROLE_DESC">Tem certeza que deseja apagar o cargo #VAR1_BOLD#?\n\nTodas as filiações também serão removidas permanentemente.</string>
  <string name="SYS_DELETE_SYSTEM_CATEGORY">Não é possível remover categorias do sistema.</string>
  <string name="SYS_DELETE_SYSTEM_ROLE">Não é possível remover o cargo de sistema #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_DELETED_USER">Usuário removido</string>
  <string name="SYS_DELIVERY_CONFIRMATION">Pedir confirmação de entrega</string>
  <string name="SYS_DELIVERY_CONFIRMATION_DESC">Quando ativado, o autor do e-mail pode pedir uma confirmação de entrega. Entretanto, depende das configurações dos clientes de e-mail dos destinatários se a confirmação será ou não enviada. O destinatário pode interromper a transmissão.</string>
  <string name="SYS_DEPENDENCIES">Dependências</string>
  <string name="SYS_DEPENDENT">Dependente</string>
  <string name="SYS_DESCRIPTION">Descrição</string>
  <string name="SYS_DESIGNATION">Nome</string>
  <string name="SYS_DIRECTORY_PROTECTION">Proteção de pasta</string>
  <string name="SYS_DIRECTORY_SEPARATOR">Separador de pasta</string>
  <string name="SYS_DISK_SPACE">Espaço em disco</string>
  <string name="SYS_DISK_SPACE_ERROR">Não foi possível determinar a alocação do espaço de armazenamento.\n\nMensagem de erro:\n#VAR1#</string>
  <string name="SYS_DISPLAY_REDIRECT">Exibir redirecionamento</string>
  <string name="SYS_DISPLAY_REDIRECT_DESC">Ativar auto-redirecionamento para links. O usuário será notificado que estará a deixar o Admidio ao clicar num link no módulo de links. O link será aberto após um tempo predefinido. Se zero, o link será aberto será aberto sem notificar o usuário (padrão: 10 segundos).</string>
  <string name="SYS_VIEW_ROLE_MEMBERSHIPS">Exibir filiações de cargo</string>
  <string name="SYS_DO_NOT_EDIT">Não editar</string>
  <string name="SYS_DOCUMENTS_FILES_DESC">Diferentes arquivos e documentos podem ser visualizados ou disponíveis para download. Estes arquivos podem ser classificados em pastas com diferentes níveis de permissão de acesso.</string>
  <string name="SYS_DONATE">Doar</string>
  <string name="SYS_DONT_DELETE_CATEGORY">Não foi possível excluir a categoria #VAR1_BOLD# devido às dependências de #VAR2#.</string>
  <string name="SYS_DONT_SHOW">Não exibir</string>
  <string name="SYS_DROPDOWN_LISTBOX">Caixa de listagem suspensa</string>
  <string name="SYS_DOWNLOAD_ALBUM">Baixar o álbum</string>
  <string name="SYS_DOWNLOAD_FILE">Baixar arquivo</string>
  <string name="SYS_DOWNLOAD_PHOTO">Baixar a foto</string>
  <string name="SYS_DUPLICATE">Duplicar</string>
  <string name="SYS_ECARD_FROM">Cartão enviado por</string>
  <string name="SYS_ECARD_MAX_PHOTO_SIZE_DESC">Os valores definidos indicam as dimensões máximas de uma imagem no cartão (Padrão: 400 x 250 pixels).</string>
  <string name="SYS_ECARD_NOT_SUCCESSFULLY_SEND">Teu cartão não pôde ser enviado!</string>
  <string name="SYS_ECARD_SUCCESSFULLY_SEND">Teu cartão foi enviado.</string>
  <string name="SYS_EDIT">Editar</string>
  <string name="SYS_EDIT_ANNOUNCEMENTS">Editar anúncios</string>
  <string name="SYS_EDIT_ENTRY">Editar nota</string>
  <string name="SYS_EDIT_FILE">Editar arquivo</string>
  <string name="SYS_EDIT_FOLDER">Editar pasta</string>
  <string name="SYS_EDIT_MEMBERS">Editar membros</string>
  <string name="SYS_EDIT_ROLE">Editar cargo</string>
  <string name="SYS_EDIT_USER">Editar usuário</string>
  <string name="SYS_EDIT_USER_IN_RELATION">Perfil de usuário desta relação pode ser editado</string>
  <string name="SYS_EDIT_VAR">Editar #VAR1#</string>
  <string name="SYS_EDIT_WEBLINKS">Editar links web</string>
  <string name="SYS_EDITED_BY">Última edição por</string>
  <string name="SYS_EMAIL">E-mail</string>
  <string name="SYS_EMAIL_ANNOUNCEMENT_NOTIFICATION_TITLE">Foi criado um novo anúncio</string>
  <string name="SYS_EMAIL_DESC">E-mails podem ser enviados para diferentes cargos como grupos, cursos e departamentos.</string>
  <string name="SYS_EMAIL_FILE_NOTIFICATION_TITLE">Um novo arquivo foi enviado</string>
  <string name="SYS_EMAIL_FILE_NOTIFICATION_MESSAGE">Um novo arquivo foi enviado para #VAR1#\n\nArquivo: #VAR2#\nEnviado por: #VAR3#Enviado às #VAR4#</string>
  <string name="SYS_EMAIL_INVALID">O endereço de e-mail no campo #VAR1_BOLD# contém caracteres inválidos ou está incompleto.</string>
  <string name="SYS_EMAIL_NOT_SEND">Não foi possível enviar o e-mail para #VAR1_BOLD#.\n\nDetalhes:\n#VAR2#</string>
  <string name="SYS_EMAIL_SEND">O e-mail foi enviado com sucesso</string>
  <string name="SYS_EMAIL_TEMPLATE">Modelo de e-mail</string>
  <string name="SYS_EMAIL_TEMPLATE_DESC">Aqui você pode selecionar um arquivo no formato HTML da pasta #VAR1_BOLD#. Quando ao enviar um e-mail, o conteúdo deste arquivo será copiado para o e-mail e as seguintes variáveis serão substituídas: #remetente#, #mensagem#, #destinatários#, #nome_organização#, #organização_nome abreviado#, #organização_website#, Para mais informações sobre como utilizar formulários de e-mail, veja a #VAR2#documentação#VAR3#. </string>
  <string name="SYS_EMAIL_TO_MEMBERS">E-mail para os membros</string>
  <string name="SYS_EMPTY">Vazio</string>
  <string name="SYS_ENABLE_USER_RELATIONS">Manter e mostrar relacionamentos</string>
  <string name="SYS_ENABLE_USER_RELATIONS_DESC">Se ativo, relacionamentos entre usuários podem ser mantidos e exibidos. (padrão: sim)</string>
  <string name="SYS_END" description="End of a date">Fim</string>
  <string name="SYS_END_MEMBERSHIP_OF_USER">Encerrar filiação do usuário #VAR1# em #VAR2#?</string>
  <string name="SYS_END_MEMBERSHIP_OF_USER_OK">A filiação do usuário #VAR1_BOLD# em #VAR2_BOLD# foi encerrada com sucesso!</string>
  <string name="SYS_ERROR">Erro</string>
  <string name="SYS_ERROR_DATABASE_ACCESS">Não foi possível acessar o banco de dados:\n\n#VAR1#</string>
  <string name="SYS_ERROR_DELETE_DEFAULT_LIST">A configuração de lista #VAR1_BOLD# é a configuração padrão para as listas desta organização e não podem ser removidas. Selecione uma configuração diferente para a configuração padrão no módulo de configurações e então tente remover esta configuração.</string>
  <string name="SYS_ERROR_PAGE_NOT_FOUND">ERRO 404 - Página não encontrada!</string>
  <string name="SYS_EVENTS_CONFIRMATION_OF_PARTICIPATION">Eventos - Confirmação de comparecimento</string>
  <string name="SYS_EXAMPLE">Exemplo</string>
  <string name="SYS_EXAMPLES">Exemplos</string>
  <string name="SYS_EXISTING_MEMBERS">Usuário existente</string>
  <string name="SYS_EXPORT_TO">Exportar para</string>
  <string name="SYS_FADE_IN">Aparecer gradualmente</string>
  <string name="SYS_FAX">Fax</string>
  <string name="SYS_FEMALE">Feminino</string>
  <string name="SYS_FIELD">Campo</string>
  <string name="SYS_FIELD_EMPTY">O campo #VAR1_BOLD# está vazio.</string>
  <string name="SYS_FIELD_INVALID_CHAR">O campo #VAR1_BOLD# contém caracteres inválidos.\n\nApenas letras de \'a\' a \'z\' e \'A\' a \'Z\', números de 0-9 e caracteres especiais como .-_+@ são permitidos.</string>
  <string name="SYS_FIELDS_EMPTY">Alguns campos estão vazios.</string>
  <string name="SYS_FILE">Arquivo</string>
  <string name="SYS_FILE_COLUMN">Lista de arquivos</string>
  <string name="SYS_FILE_EXIST">O arquivo #VAR1# já existe!\n\nPor favor, escolha um nome diferente.</string>
  <string name="SYS_FILE_EXTENSION_INVALID">O tipo do arquivo não é permitido neste servidor</string>
  <string name="SYS_FILE_NAME_RULES">O nome do arquivo deve indicar seu conteúdo. O nome afeta a ordenação da lista, por exemplo, nomes de arquivos em pastas com precedência devem começar com data (aaaa-mm-dd).</string>
  <string name="SYS_FILE_NOT_EXIST">O arquivo selecionado não existe no servidor.</string>
  <string name="SYS_FILE_NOT_EXIST_DELETE_FROM_DB">O arquivo não está mais fisicamente disponível no servidor. Ele deve ser removido do banco de  dados.</string>
  <string name="SYS_FILE_RENAME">Arquivo #VAR1# foi renomeado.</string>
  <string name="SYS_FILE_RENAME_ERROR">Um problema foi encontrado durante a renomeação do arquivo #VAR1#.</string>
  <string name="SYS_FILE_TO_LARGE_SERVER">O tamanho do arquivo enviado excede o tamanho máximo de envio do servidor, que é de #VAR1# MB.</string>
  <string name="SYS_FILE_TYPE">Tipo de arquivo</string>
  <string name="SYS_FILE_UPLOADED">O arquivo #VAR1_BOLD# foi enviado.</string>
  <string name="SYS_FILE_UPLOADS">Envio de arquivos</string>
  <string name="SYS_FILES_UPLOAD_SUCCESSFUL">Todos os arquivos foram enviados com sucesso.\n\nEsta janela pode ser fechada.</string>
  <string name="SYS_FILES_UPLOAD_NOT_SUCCESSFUL">Houve algum problema em enviar alguns arquivos.</string>
  <string name="SYS_FILES_UPLOAD_DESC">Selecione todos os arquivos a serem enviados para a pasta #VAR1_BOLD#</string>
  <string name="SYS_FILENAME_EMPTY">O nome de arquivo está faltando!</string>
  <string name="SYS_FILENAME_INVALID">O nome do arquivo selecionado #VAR1_BOLD# contém caracteres inválidos.\n\nOs seguintes caracteres especiais não são permitidos: ? * ~ ; : \" | &lt; &gt;</string>
  <string name="SYS_FILESYSTEM_VERSION_INVALID" description="Var3 and Var4 create link to download">A versão #VAR1# do banco de dados é superior à versão dos scripts #VAR2# do Admidio.\n\nPor favor, atualize seus arquivos do Admidio no servidor #VAR3# utilizando-se de uma versão mais recente do Admidio - #VAR4#.</string>
  <string name="SYS_FILTER">Filtro</string>
  <string name="SYS_FIRST_LINE_COLUMN_NAME">A primeira linha contém o nome da coluna</string>
  <string name="SYS_FIRSTNAME">Primeiro nome</string>
  <string name="SYS_FIRSTNAME_LASTNAME">Primeiro e último nome</string>
  <string name="SYS_FOLDER">Pasta</string>
  <string name="SYS_FOLDER_CREATED">A pasta #VAR1_BOLD# foi criada.</string>
  <string name="SYS_FOLDER_EXISTS">A pasta #VAR1# já existe!\n\nPor favor, escolha um nome diferente.</string>
  <string name="SYS_FOLDER_NO_FILES">A pasta está vazia.</string>
  <string name="SYS_FOLDER_NO_RIGHTS">Você não tem permissão para exibir a pasta selecionada.</string>
  <string name="SYS_FOLDER_NOT_CREATED" description="Var2 und Var3 erzeugen den MailTo-Link">A pasta #VAR1_BOLD# não pode ser criada.\n\nPor favor, peça #VAR2#administrador#VAR3# ajuda para verificar as permissões de escrita da pasta pai.</string>
  <string name="SYS_FOLDER_NOT_EXISTS">A pasta não está mais fisicamente disponível no servidor. Ela deve ser removida do banco de dados.</string>
  <string name="SYS_FOLDER_NOT_FOUND">A pasta (ID #VAR1#) não foi encontrada.</string>
  <string name="SYS_FOLDER_RENAME">A pasta #VAR1# foi renomeada.</string>
  <string name="SYS_FOLDER_RENAME_ERROR">Um problema foi encontrado durante a renomeação da pasta #VAR1#.</string>
  <string name="SYS_FOLDER_WRITE_ACCESS" description="Var2 und Var3 erzeugen den MailTo-Link">A pasta #VAR1_BOLD# não pode ser criada com as permissões de escrita requeridas.\n\nPor favor, peça #VAR2#administrador#VAR3# ajuda para verificar as permissões de escrita (usando FTP, alterando os atributos de arquivo para 0777 ou drwxrwxrwx).</string>
  <string name="SYS_FONT">Fonte</string>
  <string name="SYS_FORGOT_MY_PASSWORD">Eu esqueci minha senha!</string>
  <string name="SYS_FORMAT">Formatar</string>
  <string name="SYS_FORMER">Ex</string>
  <string name="SYS_FORMER_MEMBERS">Ex-membros</string>
  <string name="SYS_FORMER_PL">Ex</string>
  <string name="SYS_FRIDAY">Sexta-feira</string>
  <string name="SYS_FROM">de #VAR1#</string>
  <string name="SYS_FROM_TO">de #VAR1# a #VAR2#</string>
  <string name="SYS_FURTHER_INFORMATIONS">Mais Informação</string>
  <string name="SYS_GENERAL_LISTS">Listas gerais</string>
  <string name="SYS_GENDER">Gênero</string>
  <string name="SYS_GEN_RANDOM_ERROR">Um erro não esperado ocorreu ao gerar o número aleatório.\nCódigo do erro: #VAR1#\nMensagem do erro: #VAR2#</string>
  <string name="SYS_GEN_RANDOM_EXCEPTION">O programa não pôde gerar números aleatórios.\nCódigo do erro: #VAR1#\nMensagem do erro: #VAR2#</string>
  <string name="SYS_GEN_RANDOM_TWO_DISTINCT_CHARS">O programa espera uma cadeia com pelo menos 2 caracteres diferentes.</string>
  <string name="SYS_GREETING_CARD">Cartão</string>
  <string name="SYS_GREETING_CARDS">Cartões</string>
  <string name="SYS_GREETING_CARD_EDIT">Editar cartão</string>
  <string name="SYS_HEADER_ALREADY_SENT">Cabeçalho HTTP já enviado!</string>
  <string name="SYS_HEADLINE">Título</string>
  <string name="SYS_HELP">Ajuda</string>
  <string name="SYS_HIDE">Ocultar</string>
  <string name="SYS_HIDDEN">Oculto</string>
  <string name="SYS_HOMEPAGE">Página inicial</string>
  <string name="SYS_HOST">Hospedeiro</string>
  <string name="SYS_HOURS_VAR">#VAR1# horas</string>
  <string name="SYS_HTML_MAILS_REGISTERED_USERS">e-mail HTML</string>
  <string name="SYS_HTML_MAILS_REGISTERED_USERS_DESC">Criar e enviar e-mails baseado em HTML pode ser ativado para usuários registrados. Um editor JavaScript será exibido para uma ediçao confortável, ao invés do campo de texto padrão. Ela não está disponível para visitantes por razões de segurança.</string>
  <string name="SYS_ICAL_DISABLED">O iCal foi desativado pelo administrador do sistema.</string>
  <string name="SYS_ICON">Ícone</string>
  <string name="SYS_IDENTIFY_USERS">A identificação de usuários existentes é feita em termos de nome e sobrenome.</string>
  <string name="SYS_IMPORTANT">Importante</string>
  <string name="SYS_IMPORT">Importar</string>
  <string name="SYS_IMPORT_MODE">Modo de importação</string>
  <string name="SYS_IMPORT_SUCCESSFUL">A importação está completa.\n\n#VAR1# novos usuários foram criados.\n#VAR2# usuários foram editados.\n#VAR3# filiações de cargos foram atribuídas.</string>
  <string name="SYS_IMPORT_MEMBERS">Importar usuário(s)</string>
  <string name="SYS_IMPRINT">Imprimir</string>
  <string name="SYS_IMPRINT_DESC">Insira a URL para a impressão da sua página. Se o tema selecionado suportar, um link será exibido nas páginas do Admidio. (Example: https://www.example.com/imprint.html)</string>
  <string name="SYS_INFOBOX" description="A small html box that will show additional informations">Caixa de informações</string>
  <string name="SYS_INFORMATIONS">Informações</string>
  <string name="SYS_INPUT_FIRSTNAME_LASTNAME">Insira o nome e o sobrenome do novo usuário. Uma verificação será realizada a fim de determinar se o usuário já existe.</string>
  <string name="SYS_INSTALLED">Instalado</string>
  <string name="SYS_INTERNAL_NAME">Nome interno</string>
  <string name="SYS_INTERNAL_NAME_DESC">O nome interno é usado para unicamente acessar esse objeto. Isto não é relevante para a utilização do programa. No desenvolvimento, entretanto, este nome deve ser sempre usado para identificar o campo, ex: endereçar com getValue(). O nome interno é automaticamente preenchido ao criar um registro de dados.</string>
  <string name="SYS_INTO_TO">Os destinatários precisam ser listados no campo PARA ao invés do campo de CCO</string>
  <string name="SYS_INTO_TO_DESC">Todos os destinatários serão listados no campo PARA e um e-mail será recebido por múltiplas pessoas. Cada destinatário verá o nome o endereço de e-mail dos outros destinatários e poderá responder para todos. (padrão: desativado)</string>
  <string name="SYS_INVALID_PAGE_VIEW">Visualização de página inválida</string>
  <string name="SYS_IO_ERROR">Erro de E/S</string>
  <string name="SYS_ISO_8859_1">ISO-8859-1</string>
  <string name="SYS_ITEMNAME">Nome do item</string>
  <string name="SYS_LANDSCAPE" description="Format for printing">Paisagem</string>
  <string name="SYS_LANGUAGE">Idioma</string>
  <string name="SYS_LAST_EDITED_BY">Última edição por #VAR1# em #VAR2#</string>
  <string name="SYS_LASTNAME">Sobrenome</string>
  <string name="SYS_LATER">Depois</string>
  <string name="SYS_LAYOUT">Leiaute</string>
  <string name="SYS_LEADER">Líder</string>
  <string name="SYS_LEADER_NO_ADDITIONAL_RIGHTS">O líder deste cargo não tem nenhuma permissão especial. Elas serão destacadas apenas nas visualizações de lista.</string>
  <string name="SYS_LEADER_EDIT_MEMBERS">O líder deste cargo pode editar dados de perfis de todos os membros do cargo.</string>
  <string name="SYS_LEADER_ASSIGN_MEMBERS">O líder deste cargo pode adicionar novos membros ou remover membros existentes.</string>
  <string name="SYS_LEADER_RIGHTS_DESC">Membros de cargos podem ser apontados como gerentes de cargo e receber permissões adicionais.\nEles podem receber permissão para manipular dados de perfil de todos os membros do cargo e/ou permissão para adicionar ou remover membros do cargo. Tendo ambas permissões, entretanto, eles poderiam editar informações de todos os membros.</string>
  <string name="SYS_LEADERS">Líder</string>
  <string name="SYS_LINK_COLLECTION_FROM">Links de #VAR1#</string>
  <string name="SYS_LINK_EMAIL_NOTIFICATION_TITLE">Um novo link web foi criado</string>
  <string name="SYS_LINK_EMAIL_NOTIFICATION_MESSAGE">Um novo link web foi criado em #VAR1#.\n\nEndereço: #VAR2#\nCriado por: #VAR3#\nCriado às: #VAR4#</string>
  <string name="SYS_LINK_ADDRESS">Endereço</string>
  <string name="SYS_LINK_MEMBERSHIP_DELETE">Voltar o cargo #VAR1_BOLD# para os cargos atuais?</string>
  <string name="SYS_LINK_NAME">Nome do link</string>
  <string name="SYS_LINK_TARGET">Alvo do link</string>
  <string name="SYS_LINK_TARGET_DESC">Marque se o website selecionado deve ser exibido na janela do Admidio ou em uma nova janela.</string>
  <string name="SYS_LINK_TO">Link para #VAR1#</string>
  <string name="SYS_LIST">Lista</string>
  <string name="SYS_LOADING_CONTENT">A carregar conteúdo ...</string>
  <string name="SYS_LOCATION" description="Location of a date">Local</string>
  <string name="SYS_LOCK">Bloquear</string>
  <string name="SYS_LOCKED">Bloqueado</string>
  <string name="SYS_LOGIN">Iniciar sessão</string>
  <string name="SYS_LOGIN_MAX_INVALID_LOGIN">Errou a senha muitas vezes recentemente!\nPor razões de segurança, sua conta foi bloqueada por 15 minutos.</string>
  <string name="SYS_LOGIN_NOT_ACTIVATED">Tua conta ainda não foi ativada.\n\nSerás informado assim que o acesso for possível.</string>
  <string name="SYS_LOGIN_USER_NO_ADMINISTRATOR">Tuas credencias estão corretas, mas o processo de atualização é permitido apenas para os administradores da organização #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_LOGIN_USER_NO_MEMBER_IN_ORGANISATION">Tuas credenciais estão corretas mas tu não és um membro ativo desta organização #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_LOGIN_USERNAME_PASSWORD_INCORRECT">O nome de usuário e/ou senha está incorreto.</string>
  <string name="SYS_LOGIN_PROBLEMS">Problemas de início de sessão</string>
  <string name="SYS_LOGOUT">Encerrar sessão</string>
  <string name="SYS_LOGOUT_SUCCESSFUL">A sessão foi encerrada com sucesso.</string>
  <string name="SYS_LOSTPW_AREADY_LOGGED_ID">Sua sessão já foi iniciada, portanto já deve ter a senha correta!</string>
  <string name="SYS_LOSTPW_SEND_EMAIL">A nova senha foi enviada para o endereço de e-mail #VAR1_BOLD#!</string>
  <string name="SYS_LOSTPW_SEND_USERNAME">A nova senha foi enviada para o usuário #VAR1_BOLD#!</string>
  <string name="SYS_LOSTPW_SEVERAL_EMAIL">O endereço de e-mail #VAR1_BOLD# foi atribuído para vários registos. Um único registo de usuário não foi identificado.</string>
  <string name="SYS_MAIL_DISPATCH">Entrega de e-mail</string>
  <string name="SYS_MAINTAIN_USER_RELATION_TYPES_DESC">Você pode definir tipos de relações (pai - filho). Para cada relação definida, o tipo (assimétrico, simétrico, unidirecional) é definido e as permissões de edição de perfil são definidas dentro da relação.</string>
  <string name="SYS_MAKE_FORMER">Um usuário pode ter seu estado alterado para membro antigo. Isto preservará todas as informações de usuário, inclusive filiações de cargo para uso posterior.</string>
  <string name="SYS_MALE">Masculino</string>
  <string name="SYS_MANAGE_NEW_REGISTRATIONS_DESC">Novos registros de visitantes podem ser listados, aprovados ou recusados aqui.</string>
  <string name="SYS_MANDATORY_FIELD">Campo obrigatório</string>
  <string name="SYS_MAP">Mapa</string>
  <string name="SYS_MAP_LINK_HOME_DESC">Exibe a localização no Google Mapas. A rua, CEP, cidade e país são repassados ao Google.</string>
  <string name="SYS_MAP_LINK_ROUTE_DESC">Exibe uma rota do seu local de residência ao local de residência deste usuário no Google Mapas. A rua, CEP, cidade e país serão repassados ao Google.</string>
  <string name="SYS_MAX_ATTACHMENT_SIZE">Um número ilimitado de destinatários pode ser adicionado. O tamanho total de todos os anexos juntos não deve exceder #VAR1# MB.</string>
  <string name="SYS_MAX_PARTICIPANTS">Máx. participantes</string>
  <string name="SYS_MAX_PATH_LENGTH">Comprimento máximo de caminho</string>
  <string name="SYS_MAX_PROCESSABLE_IMAGE_SIZE">tamanho máx processável de imagem</string>
  <string name="SYS_MAX_RECEIVER">Número máximo de destinatários de e-mail</string>
  <string name="SYS_MAX_RECEIVER_DESC">Este valor define o número máximo permitido para destinatários de e-mail. Um cargo conta como um destinatário.</string>
  <string name="SYS_MAXIMUM_FILE_SIZE">Tamanho máximo</string>
  <string name="SYS_MAXIMUM_FILE_SIZE_DESC">Este valor indica o tamanho máximo dos arquivos que podem ser enviados pelos usuários. O valor 0 indica que o envio de arquivos está desativado. (padrão: 3MB)</string>
  <string name="SYS_MAYBE_PARTICIPATE">Participar com reserva</string>
  <string name="SYS_MAYBE_PARTICIPATE_DESC">Se esta opção for ativada, haverá uma terceira opção #VAR3_BOLD# além das opções #VAR1_BOLD# e #VAR2_BOLD#. (Padrão: desativado)</string>
  <string name="SYS_MEETINGS">Encontros</string>
  <string name="SYS_MEGAPIXEL">Megapíxel</string>
  <string name="SYS_MEMBER">Membro</string>
  <string name="SYS_MEMBER_ASSIGNMENT">Atribuição de membro</string>
  <string name="SYS_MEMBER_OF_ORGANIZATION" description="MEM_MEMBER_OF">Membro da organização #VAR1#</string>
  <string name="SYS_MEMBERS">Membros</string>
  <string name="SYS_MEMBERS_BETWEEN_PERIOD">Membros entre #VAR1# e #VAR2#</string>
  <string name="SYS_MEMBERS_PER_PAGE">Membros exibidos por página</string>
  <string name="SYS_MEMBERS_PER_PAGE_DESC">Número de membros listados na visão de HTML. Mais membros podem ser listados utilizando a função de paginação. Este valor não afetará a pré-visualização de impressão nem a função de exportar. (Padrão: 25)</string>
  <string name="SYS_MEMBERSHIP_END">Fim da filiação</string>
  <string name="SYS_MEMBERSHIP_DELETE">Encerrar filiação no cargo #VAR1_BOLD#?</string>
  <string name="SYS_MEMBERSHIP_START">Início da filiação</string>
  <string name="SYS_MEMORY_LIMIT">Limite de memória</string>
  <string name="SYS_MENU">Menu</string>
  <string name="SYS_MENU_DESC">O menu pode ser configurado aqui. Além da URL, a descrição e um ícone podem ser definidos. Adicionalmente, pode ser definido quem tem permissão para ver a entrada de menu.</string>
  <string name="SYS_MENU_LEVEL">Nível de menu</string>
  <string name="SYS_MENU_LEVEL_DESC">Um item de menu está sempre subordinado à outro item de menu. Na lista de seleção, selecione o nível de menu em que o novo item de menu deve ser visível.</string>
  <string name="SYS_MENU_ITEM">Item de menu</string>
  <string name="SYS_MENU_MODULE_RIGHTS_DESC">Se especificar um módulo aqui, o item de menu apenas será mostrado se o usuário também tem permissão para ver este módulo.</string>
  <string name="SYS_MENU_NAME_DESC">O nome da entrada no menu. Aqui também pode inserir o nome de uma cadeia de tradução.</string>
  <string name="SYS_MESSAGE">Mensagem</string>
  <string name="SYS_MESSAGE_WENT_TO">A mensagem foi enviada para</string>
  <string name="SYS_MESSAGES">Mensagens</string>
  <string name="SYS_MICROSOFT_EXCEL">Microsoft Excel</string>
  <string name="SYS_MINUTES_VAR">#VAR1# minutos</string>
  <string name="SYS_MOBILE">Móvel</string>
  <string name="SYS_MODULE_DISABLED">O módulo foi desativado.</string>
  <string name="SYS_MODULE_RIGHTS">Permissões do módulo</string>
  <string name="SYS_MODULES">Módulos</string>
  <string name="SYS_MONDAY">Segunda-feira</string>
  <string name="SYS_MONTHLY">Mensalmente</string>
  <string name="SYS_MORE">Mais</string>
  <string name="SYS_MOVE_DOWN">Mover #VAR1# para baixo</string>
  <string name="SYS_MOVE_UP">Mover #VAR1# para cima</string>
  <string name="SYS_MUST_HAVE_ADMINISTRATOR">O tipo de cargo \"administrador\" deve ter pelo menos um membro registrado!</string>
  <string name="SYS_MYLIST_CONDITION_DESC">Defina os requisitos de todos os campos usados na tua nova configuração de lista. Os requisitos do cargo selecionado serão limitados pelos seus próprios requisitos.</string>
  <string name="SYS_NAME">Nome</string>
  <string name="SYS_NAME_ABBREVIATION">Nome (abreviação)</string>
  <string name="SYS_NEW_BETA_AVAILABLE">Uma nova versão beta está disponível!</string>
  <string name="SYS_NEW_BOTH_AVAILABLE">Uma nova versão estável e uma beta estão disponíveis!</string>
  <string name="SYS_NEW_MESSAGE_RECEIVED">Nova mensagem recebida</string>
  <string name="SYS_NEW_NAME">Novo nome</string>
  <string name="SYS_NEW_REGISTRATIONS">Novos registros</string>
  <string name="SYS_NEW_ROLE">Novo cargo</string>
  <string name="SYS_NEW_VALUE">Novo valor</string>
  <string name="SYS_NEW_VERSION_AVAILABLE">Uma nova versão está disponível!</string>
  <string name="SYS_NEW_WINDOW">Nova janela</string>
  <string name="SYS_NEXT">Próximo</string>
  <string name="SYS_NO">Não</string>
  <string name="SYS_NO_ADDITIONAL_PERMISSIONS_SET">Nenhuma permissão adicional definida</string>
  <string name="SYS_NO_ADDITIONAL_RIGHTS">Nenhuma permissão adicional</string>
  <string name="SYS_NO_BACKUP_FILE_EXISTS">Não há nenhum arquivo de backup!</string>
  <string name="SYS_NO_CHANGES_LOGGED">Não há alterações registradas.</string>
  <string name="SYS_NO_CHANGES_LOGGED_PROFIL">Nenhuma alteração registrada para #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_NO_DATA_FOUND">Nenhum dado encontrado!</string>
  <string name="SYS_NO_DEFAULT_ROLE">Não é possível remover a configuração #VAR1_BOLD#, porque é necessário que pelo menos um cargo esteja salvo como atribuição padrão.</string>
  <string name="SYS_NO_ENTRY">A entrada não existe no banco de dados.</string>
  <string name="SYS_NO_ENTRIES">Nenhuma entrada disponível.</string>
  <string name="SYS_NO_LEADER">Sem líder</string>
  <string name="SYS_NO_MORE_COLUMN">Por razões técnicas, não é possível adicionar mais colunas.</string>
  <string name="SYS_NO_NEW_REGISTRATIONS">Nenhum novo registro disponível.</string>
  <string name="SYS_NO_RIGHTS">Não tens permissão para isto.</string>
  <string name="SYS_NO_RIGHTS_VIEW_LIST">Não tens permissão para exibir uma lista de cargos definidos.</string>
  <string name="SYS_NO_ROLE_GIVEN">Nenhum cargo foi especificado</string>
  <string name="SYS_NO_ROLES_AND_USERS">Não há cargos ou usuários para os quais tu podes enviar mensagens.</string>
  <string name="SYS_NO_TEMPLATE">Sem formulário</string>
  <string name="SYS_NO_USER_FOUND">Nenhum membro atendendo aos critérios abaixo foi encontrado.</string>
  <string name="SYS_NO_VALID_RECIPIENTS">Os cargos e usuários selecionados não possuem endereços de e-mail válidos. O e-mail não pôde ser enviado.</string>
  <string name="SYS_NOBODY">Ninguém</string>
  <string name="SYS_NONE">Nenhum</string>
  <string name="SYS_NOT_EMPTY">Não vazio</string>
  <string name="SYS_NOT_MEMBER_OF_ORGANIZATION">Não és um membro da organização #VAR1#</string>
  <string name="SYS_NOT_NUMERIC">Por favor, use um número válido como condição para o campo #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_NOT_REGISTERED">Não registado</string>
  <string name="SYS_NOT_SET">Não definido</string>
  <string name="SYS_NOT_VALID_DATE_FORMAT">Por favor, use uma data válida como condição para o campo #VAR1_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_NOTE">Sugestão</string>
  <string name="SYS_NUMBER">Número</string>
  <string name="SYS_NUMBER_OF_ROLES_PER_PAGE">Número de cargos por página</string>
  <string name="SYS_OFF">de</string>
  <string name="SYS_OK">Ok</string>
  <string name="SYS_ON">em</string>
  <string name="SYS_ONLINE_MEMBERSHIP_ADMINISTRATION">Administração online de filiações</string>
  <string name="SYS_ONLY_SET_BY_MOTHER_ORGANIZATION">Esta configuração só poder ser modificada pela organização pai </string>
  <string name="SYS_OPERATING_SYSTEM">Sistema Operacional</string>
  <string name="SYS_OPPOSITE_RELATIONSHIP">Relação oposta</string>
  <string name="SYS_OPTIONAL">Opcional</string>
  <string name="SYS_ORDER">Ordem</string>
  <string name="SYS_ORGANIZATION">Organização</string>
  <string name="SYS_OVERHANG">Excesso</string>
  <string name="SYS_OVERVIEW">Visão geral</string>
  <string name="SYS_PAGE">Página</string>
  <string name="SYS_PAGE_PREVIOUS">Anterior</string>
  <string name="SYS_PAGE_NEXT">Próximo</string>
  <string name="SYS_PARAMETER1_AND_PARAMETER2" description="Two parameters are connected with an and">#VAR1# e #VAR2#</string>
  <string name="SYS_PARTICIPANTS">Membros</string>
  <string name="SYS_PARTICIPATION_INFORMATION">Informações do participante</string>
  <string name="SYS_PARTICIPATION_STATUS">Estado do participante</string>
  <string name="SYS_PASSWORD">Senha</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_FORGOTTEN">Senha esquecida</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_FORGOTTEN_DESCRIPTION">Se esquecer sua senha, o sistema pode criar uma nova e enviá-la para o teu e-mail. Por favor, digite seu nome de usuário ou endereço de e-mail usado no registro. A nova senha será imediatamente enviada para o e-mail registrado.</string>
  <string name="SYS_PASSWORD_UNKNOWN">Senha incorreta.\n\nVerifique-a e tente novamente.</string>
  <string name="SYS_PATH_SEPARATOR">Separador de caminho</string>
  <string name="SYS_PERIOD">Período</string>
  <string name="SYS_PERMISSIONS">Permissões</string>
  <string name="SYS_PDF">PDF</string>
  <string name="SYS_PHONE">Telefone</string>
  <string name="SYS_PHONE_INVALID_CHAR">O número de telefone no campo #VAR1_BOLD# possui caracteres inválidos.\n\nSão permitidos números de 0-9 e os caracteres especiais + - / ( ).</string>
  <string name="SYS_PHOTO">Fotografia</string>
  <string name="SYS_PHOTOS">Fotografias</string>
  <string name="SYS_PHP">PHP</string>
  <string name="SYS_PHP_INFO">Todas as configurações do PHP</string>
  <string name="SYS_PHP_MAIL">PHP mail()</string>
  <string name="SYS_PHP_VERSION">Versão do PHP</string>
  <string name="SYS_PHP_VERSION_REQUIRED">Admidio requer versão #VAR1# ou superior</string>
  <string name="SYS_PHP_VERSION_EOL">A versão do PHP não é mais oficialmente suportada pelo PHP (end of life). (#VAR1#)</string>
  <string name="SYS_PLEASE_CHOOSE">Selecionar opção</string>
  <string name="SYS_PLEASE_WAIT">Por favor, aguarde</string>
  <string name="SYS_PLUGINS">Plugins</string>
  <string name="SYS_PORT">Porta</string>
  <string name="SYS_PORTRAIT" description="Format for printing">Retrato</string>
  <string name="SYS_POST_MAX_SIZE">Tam. máx. código postal</string>
  <string name="SYS_POSTCODE">Código postal</string>
  <string name="SYS_PRESENTATION">Exibir</string>
  <string name="SYS_PRESET_CONFIGURATION">Configuração padrão</string>
  <string name="SYS_PRESET_CONFIGURATION_DESC">Como administrador, és capaz de definir as configurações padrão para todos os usuários. Configure linhas e colunas e guarde-as ao renomear o conjunto de configurações.</string>
  <string name="SYS_PREVIEW">Pré-visualizar</string>
  <string name="SYS_PREVIOUS">Anterior</string>
  <string name="SYS_PREVIOUS_NAME">Nome anterior</string>
  <string name="SYS_PREVIOUS_VALUE">Valor anterior</string>
  <string name="SYS_PRINT_PREVIEW">Pré-visualização de impressão</string>
  <string name="SYS_PRIVATE_MESSAGE_SEND">Uma mensagem privada foi enviada para #VAR1_BOLD#</string>
  <string name="SYS_PRIVATE_MESSAGE_NOT_SEND">A mensagem privada não pôde ser enviada para #VAR1_BOLD#.\n\nO Seguinte erro foi encontrado:\n#VAR2#</string>
  <string name="SYS_PRIVATE_MESSAGES">Mensagens privadas</string>
  <string name="SYS_PRNG">Gerador de número pseudo-aleatório</string>
  <string name="SYS_PRNG_INSECURE">Admidio/PHP não pode gerar números pseudo-aleatórios seguros! Por favor, entre em contato com a equipe Admidio com as seguintes informações:</string>
  <string name="SYS_PROCESS_CANCELED">Processo abortado.</string>
  <string name="SYS_PROFILE_FIELD">Campo de perfil</string>
  <string name="SYS_PROPERTIES">Propriedades</string>
  <string name="SYS_QUARTERLY">Trimestralmente</string>
  <string name="SYS_RADIO_BUTTON">Botão de rádio</string>
  <string name="SYS_RECENT_ANNOUNCEMENTS_OF_ORGA">Últimos anúncios da organização #VAR1#</string>
  <string name="SYS_RECIPIENT">Destinatário</string>
  <string name="SYS_RECIPIENT_EMAIL">E-mail do destinatário</string>
  <string name="SYS_RECIPIENT_NAME">Nome do destinatário</string>
  <string name="SYS_REDIRECT">Redirecionar</string>
  <string name="SYS_REDIRECT_DESC">Você está deixando o webiste de #VAR1_BOLD# e será redirecionado automaticamente para #VAR3# em #VAR2# segundos.\n\nSe o redirecionamento automático não funcionar, experimente clicar #VAR4#aqui#VAR5#!</string>
  <string name="SYS_REDIRECT_URL_INVALID">A URL de redirecionamento especificada não é válida.</string>
  <string name="SYS_REGISTERED_AS">Conectado como</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION">Registo</string>
  <string name="SYS_REGISTRATION_SAVED">Seus dados foram salvos.\n\nÉ preciso aguardar pela confirmação. Serás informado no e-mail sobre a confirmação.</string>
  <string name="SYS_RELATIONSHIP_CONFIGURATION">Configuração de relação</string>
  <string name="SYS_RELATIONSHIP_CONFIGURATIONS">Configurações de relação</string>
  <string name="SYS_RELATIONSHIP_TYPE_EDIT_USER_DESC">Se definida, um usuário pode editar o perfil de outro usuário com o qual possua relação. Para um relacionamento assimétrico, a permissão é atribuída separadamente para cada relacionamento, e para relacionamentos simétricos, ambos usuários podem editar o perfil do outro. No caso de relacionamentos unidirecionais, apenas o usuário com a relação gravada pode editar o perfil do outro.</string>
  <string name="SYS_RELATIONSHIP_TYPE_DELETE">Queres apagar o tipo de relação #VAR1_BOLD#? Aviso: Serão apagados todos os relacionamentos deste tipo.</string>
  <string name="SYS_RELATIONSHIP_TYPE_DESC">Uma relação assimétrica é usada, por exemplo, para pai / filho; enquanto uma simétrica é usada por exemplo, para irmãos. Relações simétricas são sempre bidirecionais, entretanto, relações unidirecionais apenas marcam em uma direção.</string>
  <string name="SYS_RELOAD">Recarregar</string>
  <string name="SYS_REMEMBER_ME">Continuar conectado</string>
  <string name="SYS_REMINDER_SEND_LOGIN">Deseja enviar ao usuário as credenciais, inclusive a senha, como um lembrete?</string>
  <string name="SYS_REMOVE">Remover</string>
  <string name="SYS_REMOVE_MESSAGE">Remover mensagem</string>
  <string name="SYS_REMOVE_USER">Remover usuário</string>
  <string name="SYS_REMOVE_USER_DESC">Ao selecionar #VAR1_BOLD#, todas as suas informações serão removidas e não estarão mais disponíveis.</string>
  <string name="SYS_REPEAT">Repetir</string>
  <string name="SYS_REPLACE">Substituir</string>
  <string name="SYS_REQUIRED_FIELDS">Campos necessários</string>
  <string name="SYS_RESTRICTIONS">Restrições</string>
  <string name="SYS_RIGHT_ALL_LISTS_VIEW">Exibir todas as listas de filiação de todos os cargos</string>
  <string name="SYS_RIGHT_ANNOUNCEMENTS">Gerenciar anúncios</string>
  <string name="SYS_RIGHT_APPROVE_USERS">Organizar e atribuir registos</string>
  <string name="SYS_RIGHT_ASSIGN_ROLES">Organizar e atribuir cargos</string>
  <string name="SYS_RIGHT_ASSIGN_ROLES_DESC">Os usuários deste cargo possuem acesso para o gerenciamento de cargo e podem criar novos cargos, gerenciar e atribuir cargos para outros usuários.</string>
  <string name="SYS_RIGHT_DATES">Gerenciar eventos</string>
  <string name="SYS_RIGHT_EDIT_USER">Editar perfil de todos os usuários</string>
  <string name="SYS_RIGHT_EDIT_USER_DESC">Cargos com esta permissão podem alterar os dados de outros usuários (exceto senhas).\n Adicionalmente, também possuem acesso à Administração de usuários e podem adicionar/remover usuários.</string>
  <string name="SYS_RIGHT_GUESTBOOK">Editar e apagar notas no livro de visitas</string>
  <string name="SYS_RIGHT_GUESTBOOK_COMMENTS">Criar comentários nas notas do livro de visitas</string>
  <string name="SYS_RIGHT_MAIL_THIS_ROLE_DESC">Esta configuração permite definir quem possui permissão para enviar emails através do módulo de mensagens. A permissão de cargo #VAR1_BOLD# ainda prevalece sobre esta.</string>
  <string name="SYS_RIGHT_MAIL_TO_ALL">Enviar e-mail para todos os cargos</string>
  <string name="SYS_RIGHT_PHOTOS">Enviar e editar fotos</string>
  <string name="SYS_RIGHT_PROFILE">Editar o meu perfil</string>
  <string name="SYS_VIEW_ROLE_MEMBERSHIPS_DESC">Defina quais usuários podem ver várias listas e determinados perfis de usuário de membros do cargo atual. A permissão de cargo #VAR1_BOLD# é configuração pai do nível de permissão em questão.</string>
  <string name="SYS_RIGHT_WEBLINKS">Gerenciar links web</string>
  <string name="SYS_ROLE">Cargo</string>
  <string name="SYS_ROLE_ACCESS_PERMISSIONS_DESC">Nesta página é possível configurar quem pode ver a pasta #VAR1_BOLD#, baixar e/ou enviar arquivos. As permissões são herdadas por todos as subpastas, sobrescrevendo suas permissões existentes. Apenas cargos com acesso à pasta pai são elegíveis. Administradores possuem todas as permissões para a pasta.</string>
  <string name="SYS_ROLE_ASSIGNMENT_FOR">Atribuição de cargo para #VAR1# #VAR2#</string>
  <string name="SYS_ROLE_DEPENDENCIES_DESC">Um membro de um cargo dependente se tornará automaticamente membro de #VAR1#!\n\nQuando esta dependência é definida, todos os membros do cargo dependente se tornarão membros de #VAR1#. Quando uma dependência é removida, as filiações permanecerão intactas!</string>
  <string name="SYS_ROLE_INFORMATION">Informações do cargo</string>
  <string name="SYS_ROLE_MAX_MEMBERS">Não é possível salvar a alteração. O número máximo de membros no cargo #VAR1_BOLD# será excedido.</string>
  <string name="SYS_ROLE_MEMBERS">Membros do cargo</string>
  <string name="SYS_ROLE_MEMBERSHIPS">Filiações de cargo</string>
  <string name="SYS_ROLE_MEMBERSHIPS_CHANGE">Alterar filiações de cargo</string>
  <string name="SYS_ROLE_MEMBERSHIP_IN_PERIOD">Membros no período:</string>
  <string name="SYS_ROLE_MEMBERSHIP_TO">a</string>
  <string name="SYS_ROLE_NAME_EXISTS">Já existe um cargo com este nome nesta categoria.</string>
  <string name="SYS_ROLE_SELECT_RIGHT">Não tens permissão para selecionar o cargo #VAR1#.\nSelecione outro.</string>
  <string name="SYS_ROLES">Cargos</string>
  <string name="SYS_ROLES_CONFIRMATION_OF_PARTICIPATION">Cargos - Confirmação de comparecimento</string>
  <string name="SYS_ROLES_MODULE_ADMINISTRATORS_DESC">Os membros deste cargo são administradores do módulo e possuem acesso total. É possível criar, editar e apagar dados; editar categorias e suas permissões.</string>
  <string name="SYS_ROOM">Sala</string>
  <string name="SYS_ROOM_MANAGEMENT">Administração de sala</string>
  <string name="SYS_RSS_DISABLED">Feeds web foram desativados pelo administrador do sistema.</string>
  <string name="SYS_RSS_FEED_FOR_VAR">Feed web para #VAR1#</string>
  <string name="SYS_SAFE_MODE">Modo de segurança</string>
  <string name="SYS_SAFE_MODE_PROBLEM">Talvez cause problemas com envio de arquivos</string>
  <string name="SYS_SAME_WINDOW">Mesma janela</string>
  <string name="SYS_SATURDAY">Sábado</string>
  <string name="SYS_SAVE">Salvar</string>
  <string name="SYS_SAVE_CHANGES">Salvar alterações</string>
  <string name="SYS_SAVE_CONFIGURATION">Salvar configuração</string>
  <string name="SYS_SAVE_DATA">Os dados foram salvos</string>
  <string name="SYS_SCALE_THUMBNAILS_DESC">Defina o tamanho para o qual o maior lado de uma miniatura deve ser escalado. (Padrão: 250px).</string>
  <string name="SYS_SEARCH">Buscar</string>
  <string name="SYS_SEARCH_AGE_EXAMPLE">18a</string>
  <string name="SYS_SEARCH_AGE_DESC">Buscando por todos os usuários maiores de 18 anos</string>
  <string name="SYS_SEARCH_DATE_EXAMPLE">03/01/1986</string>
  <string name="SYS_SEARCH_DATE_DESC">Buscando por todos os usuários nascidos após 03/01/1986</string>
  <string name="SYS_SEARCH_EMPTY_EXAMPLE_DESC">Encontre todos os usuários que não preencheram o campo Rua</string>
  <string name="SYS_SEARCH_EXCLUDE_EXAMPLE">Stefan</string>
  <string name="SYS_SEARCH_EXCLUDE_EXAMPLE_DESC">Encontrar todos os usuários que não se chamam Stefan</string>
  <string name="SYS_SEARCH_GENDER_DESC">Buscando por todos os usuários do género masculino</string>
  <string name="SYS_SEARCH_LASTNAME_BEGINS_EXAMPLE">Mei*</string>
  <string name="SYS_SEARCH_LASTNAME_BEGINS_DESC">Buscando por todos os usuários cujo nome começa com \"Mei\"</string>
  <string name="SYS_SEARCH_LASTNAME_EXAMPLE">Schmitz</string>
  <string name="SYS_SEARCH_LASTNAME_DESC">Buscando por todos os usuários com sobrenome \"Schmitz\"</string>
  <string name="SYS_SEARCH_LOCATION_EXAMPLE">Colónia ou Berlim</string>
  <string name="SYS_SEARCH_LOCATION_DESC">Buscando por todos os usuários de Colónia ou Berlim</string>
  <string name="SYS_SEARCH_NOT_EMPTY_EXAMPLE_DESC">Encontra todos os usuários que preencheram o campo Rua</string>
  <string name="SYS_SEARCH_TELEFON_EXAMPLE">*241* *54</string>
  <string name="SYS_SEARCH_TELEFON_DESC">Buscando por usuários cujo número de telefone inclui 241 e termina com 54</string>
  <string name="SYS_SEARCH_YES_NO_FIELD">campo Sim/Não</string>
  <string name="SYS_SEARCH_YES_NO_FIELD_DESC">Encontra todos os usuários que marcaram o campo</string>
  <string name="SYS_SEAT_AMOUNT">Assentos adicionais</string>
  <string name="SYS_SEATING">Assentos</string>
  <string name="SYS_SECONDS_VAR">#VAR1# segundos</string>
  <string name="SYS_SECURE">Seguro</string>
  <string name="SYS_SECURITY">Segurança</string>
  <string name="SYS_SECURITY_ERROR">Erro de segurança</string>
  <string name="SYS_SELECT_CONFIGURATION">Selecionar configuração</string>
  <string name="SYS_SELECT_FILES">Selecionar arquivos</string>
  <string name="SYS_SELECT_FROM_LIST">Selecionar da lista</string>
  <string name="SYS_SELECT_MEMBERS">Selecionar membros</string>
  <string name="SYS_SEND">Enviar</string>
  <string name="SYS_SEND_COPY">Enviar uma cópia do e-mail para mim</string>
  <string name="SYS_SEND_EMAIL">Enviar e-mail</string>
  <string name="SYS_SEND_EMAIL_FORMER_DESC">Se ativa, e-mails podem ser enviados tanto para um único ex-membro como para todos os ex-membros de um cargo. (padrão: Ativado)</string>
  <string name="SYS_SEND_EMAIL_TO">Enviar e-mail para #VAR1#</string>
  <string name="SYS_SEND_EMAIL_TO_ALL_ADDRESSES">Enviar emails para todos os endereços de email do usuário</string>
  <string name="SYS_SEND_EMAIL_TO_ALL_ADDRESSES_DESC">Se esta confguração é ativada, emails serão enviados para todos os endereços de email armazenados no perfil. Se a configuração é desativada, emails serão enviados apenas para o endereço de email no campo de perfil com o nome interno EMAIL. (Padrão: ativado)</string>
  <string name="SYS_SEND_LOGIN_INFORMATION">Enviar informação de sessão</string>
  <string name="SYS_SEND_MAIL_TO_ROLE">Teu e-mail será enviado para todos os membros do cargo ou para todos os e-mails da lista.\n\nSe estiver em sessão, mais cargos e destinatários estarão disponíveis.</string>
  <string name="SYS_SEND_MAILS">Enviar e-mails</string>
  <string name="SYS_SEND_METHOD">Enviar via</string>
  <string name="SYS_SEND_METHOD_DESC">O método mail() do PHP pode ser restringido por alguns provedores e isto pode ser um motivo para suspeita de spam. Consequentemente, é recomendado enviar e-mails usando um endereço de e-mail existente e um servidor SMTP. As configurações para o SMTP podem ser definidas abaixo (padrão: PHP mail()).</string>
  <string name="SYS_SEND_NEW_LOGIN">Deseja enviar para #VAR1_BOLD# um email com o nome de usuário e senha atuais?</string>
  <string name="SYS_SEND_NEW_PW">Enviar nova senha</string>
  <string name="SYS_SEND_PRIVATE_MESSAGE">Enviar mensagem privada</string>
  <string name="SYS_SEND_PRIVATE_MESSAGE_DESC">Tua mensagem privada será enviada ao destinatário selecionado.</string>
  <string name="SYS_SEND_USERNAME_PASSWORD">Enviar e-mail com nome de usuário e senha.</string>
  <string name="SYS_SENDER">Remetente</string>
  <string name="SYS_SENDER_EMAIL">Endereço de e-mail do remetente</string>
  <string name="SYS_SENDER_EMAIL_ADDRESS_DESC">Utilizar um endereço de e-mail existente como remetente não é permitido por alguns provedores. Neste caso, adicione um endereço de e-mail que será usado como endereço do remetente no módulo de e-mail (ex: noreply@#VAR1#).\nSe o campo permanecer vazio, o endereço do remetente será usado (padrão: vazio).</string>
  <string name="SYS_SENDER_NAME">Nome do remetente</string>
  <string name="SYS_SENDER_NAME_DESC">Nome do endereço de e-mail do remetente. Este campo precisa ser mantido se o endereço de e-mail do remetente não é vazio (padrão: vazio).</string>
  <string name="SYS_SENDER_NOT_LOGGED_IN">(O remetente não pôde ser identificado. Confira as credenciais.)</string>
  <string name="SYS_SERVER">Servidor</string>
  <string name="SYS_SERVER_NO_UPLOAD">O servidor está configurado para proibir envio de arquivos.</string>
  <string name="SYS_SET_FOLDER_PERMISSIONS">Definir permissões de pasta</string>
  <string name="SYS_SETTINGS">Preferências</string>
  <string name="SYS_SHOW_ALL">Exibir todos os usuários</string>
  <string name="SYS_SHOW_ALL_DESC">Se não estiver definida, apenas os membros ativos desta organização serão listados. Caso contrário todos os membros serão listados.</string>
  <string name="SYS_SHOW_CALENDAR">Exibir calendário</string>
  <string name="SYS_SHOW_CAPTCHA_DESC">Para usuários que não estão em sessão, um texto alfanumérico aparecerá se o módulo de CAPTCHA está ativo. O texto precisa ser inserido no campo adequado. Isto deve prevenir que spammers abusem do formulário. (padrão: sim)</string>
  <string name="SYS_SHOW_FORMER_MEMBERS">Mostrar ex-membros</string>
  <string name="SYS_SHOW_FORMER_MEMBERS_DESC">Esta configuração é usada para determinar quem pode ver ex-membros. O usuário deve, no entanto, ter permissão para ver o cargo. Líderes de um cargo podem ver os ex-membros de seu cargo, se eles possuírem a permissão a ser definida aqui. (Padrão: #VAR1#)</string>
  <string name="SYS_SHOW_FORMER_MEMBERS_ONLY">Mostrar apenas ex-membros</string>
  <string name="SYS_SHOW_FORMER_MEMBERS_RIGHT">Usuário com permissão #VAR1_BOLD#</string>
  <string name="SYS_SHOW_LIST">Exibir lista</string>
  <string name="SYS_SHOW_PROFILE">Exibir perfil</string>
  <string name="SYS_SHOW_ROUTE">Exibir rota</string>
  <string name="SYS_SIMILAR_USERS_FOUND">Pelo menos um usuário com nome parecido - #VAR1_BOLD# - foi encontrado no banco de dados.</string>
  <string name="SYS_SINCE">desde #VAR1#</string>
  <string name="SYS_SINCE_TO">de #VAR1# a #VAR2#</string>
  <string name="SYS_SIZE">Tamanho</string>
  <string name="SYS_SMTP">SMTP</string>
  <string name="SYS_SMTP_AUTH">autenticação SMTP</string>
  <string name="SYS_SMTP_AUTH_DESC">Se o servidor SMTP requer autenticação, então o nome de usuário e a senha são necessários. (padrão: Sim)</string>
  <string name="SYS_SMTP_HOST">Hospedeiro SMTP</string>
  <string name="SYS_SMTP_HOST_DESC">Endereço do servidor SMTP.</string>
  <string name="SYS_SMTP_PASSWORD">Senha SMTP</string>
  <string name="SYS_SMTP_PASSWORD_DESC">Senha usada para a autenticação do SMTP.</string>
  <string name="SYS_SMTP_PORT">Porta SMTP</string>
  <string name="SYS_SMTP_SECURE">Criptografia SMTP</string>
  <string name="SYS_SMTP_SECURE_NO">Nenhum</string>
  <string name="SYS_SMTP_SECURE_SSL">SSL</string>
  <string name="SYS_SMTP_SECURE_TLS">TLS</string>
  <string name="SYS_SMTP_USER">Nome de usuário SMTP</string>
  <string name="SYS_SMTP_USER_DESC">O nome de usuário a ser usado na autenticação SMTP.</string>
  <string name="SYS_SOCIAL_NETWORKS">Redes sociais</string>
  <string name="SYS_START" description="Start of a date">Início</string>
  <string name="SYS_START_BACKUP">Iniciar backup</string>
  <string name="SYS_STATUS_CODE_INVALID">Código de estado inválido!</string>
  <string name="SYS_STILL_X_CHARACTERS">ainda #VAR1# caracteres</string>
  <string name="SYS_STOP">Parar</string>
  <string name="SYS_STREET">Rua</string>
  <string name="SYS_SUBJECT">Assunto</string>
  <string name="SYS_SUNDAY">Domingo</string>
  <string name="SYS_SWITCH_TO_CATEGORIES_ADMINISTRATION">Alternar para administração de categoria</string>
  <string name="SYS_SYMMETRICAL">Simétrica</string>
  <string name="SYS_SYSMAIL_NEW_PASSWORD">#subject# Credenciais para #organization_long_name#\n#content# Olá #user_first_name#,\n\nVocê recebeu suas credenciais para o site de #organization_homepage#.\nNome de usuário: #user_login_name#\nSenha: #variable1#\n\nA senha foi gerada automaticamente,\nVocê deve mudá-la após iniciar a sessão em #organization_homepage#, no seu perfil\n\nSaudações,\nOs administradores</string>
  <string name="SYS_SYSMAIL_REFUSE_REGISTRATION">#subject# teu registro em #organization_long_name# foi rejeitado.\n#content#Olá #user_first_name# Tua solicitação em #organization_homepage# foi rejeitada.\n\nRegistros são geralmente aceitos pelos nossos usuários. Se és um membro e teu registro ainda assim foi rejeitado, talvez seja porque não esteja sendo identificado corretamente.\nPara esclarecer os motivos da rejeição, contate o webmaster #webmaster_email# da #organization_homepage#.\n\nSaudações,\nOs Administradores</string>
  <string name="SYS_SYSMAIL_REGISTRATION_USER">#subject# Registro confirmado em #organization_long_name# \n#content# Olá #user_first_name#,\n\nseu registro em #organization_homepage# foi confirmado.\n\nVocê pode iniciar a sessão na página inicial com seu nome de usuário #user_login_name# e sua senha.\n\nEm caso de dúvidas, envie um email para #administrator_email#.\n\nSaudações,\nOs administradores</string>
  <string name="SYS_SYSMAIL_REGISTRATION_ADMINISTRATOR">#subject# Novo registo no sítio web #organization_long_name#\n#content# Um novo usuário registou a si mesmo em #organization_homepage#.\n\nSobrenome: #user_last_name#\nPrimeiro nome: #user_first_name#\nE-mail: #user_email#\n\n\nEsta mensagem foi gerada automaticamente.</string>
  <string name="SYS_SYSTEM">Sistema</string>
  <string name="SYS_SYSTEM_DEFAULT_LIST">Lista padrão de todo o sistema</string>
  <string name="SYS_SYSTEM_MAILS">Notificações do sistema</string>
  <string name="SYS_TEMPLATE">Modelo</string>
  <string name="SYS_TEMPLATE_DESC">Defina aqui o modelo padrão. (Sugestão: Cartão-postal)</string>
  <string name="SYS_TEMPLATE_FOLDER_OPEN">A pasta de modelos não pode ser aberta/lida.</string>
  <string name="SYS_TEXT">Texto</string>
  <string name="SYS_THURSDAY">Quinta-feira</string>
  <string name="SYS_TIME">Hora do dia</string>
  <string name="SYS_TIME_FROM">Hora de</string>
  <string name="SYS_TIME_INVALID">Erro no campo #VAR1_BOLD#.\n\nO formato de hora deve seguir o padrão:: #VAR2_BOLD#.</string>
  <string name="SYS_TIME_TO">Hora para</string>
  <string name="SYS_TITLE">Título</string>
  <string name="SYS_TO" description="E-Mail">Para</string>
  <string name="SYS_TOTAL">Total</string>
  <string name="SYS_TUESDAY">Terça-feira</string>
  <string name="SYS_TYPE">Tipo</string>
  <string name="SYS_UNIX">UNIX</string>
  <string name="SYS_UNKNOWN">Não identificado</string>
  <string name="SYS_UNLIMITED">Ilimitado</string>
  <string name="SYS_UNLOCK">Desbloquear</string>
  <string name="SYS_UNIDIRECTIONAL">Unidirecional</string>
  <string name="SYS_UNMANAGED_FILES">Arquivos não-gerenciados</string>
  <string name="SYS_UPDATE">Atualizar</string>
  <string name="SYS_UPLOAD_FILES">Enviar arquivos</string>
  <string name="SYS_UPLOAD_MAX_FILESIZE">Tam. máx. de arquivo para envio</string>
  <string name="SYS_UPLOAD_NAME_ERROR">O nome do arquivo não pode ser \"Submit\".</string>
  <string name="SYS_URL_INVALID_CHAR">A URL no campo #VAR1_BOLD# contém caracteres inválidos.\n\nApenas letras, tremas, números de 0-9 e os caracteres especiais . - + _ : / # ? = são permitidos.</string>
  <string name="SYS_USER">Usuário</string>
  <string name="SYS_USER_COULD_BE_CREATED">O usuário foi criado.</string>
  <string name="SYS_USER_DELETE_DESC">Remover #VAR1_BOLD#?\n\nEste processo não pode ser desfeito.</string>
  <string name="SYS_USER_FOUND">Usuário encontrado</string>
  <string name="SYS_USER_ID_NOT_FOUND">Nenhum usuário encontrado com este ID!</string>
  <string name="SYS_USER_MANAGEMENT">Gestão de usuários</string>
  <string name="SYS_MEMBERS_DESC">Exibir todos os membros aqui. Novos usuários podem ser importados ou criados.</string>
  <string name="SYS_USER_NO_EMAIL">O usuário #VAR1_BOLD# não possui nenhum endereço de e-mail em suas informações pessoais!</string>
  <string name="SYS_USER_NO_MEMBERSHIP">Este usuário não é um membro da organização #VAR1# ainda.</string>
  <string name="SYS_USER_NO_MEMBERSHIP_LOGIN">O usuário não é um membro da organização #VAR1# mas já possui informações de sessão atribuídas.</string>
  <string name="SYS_USER_NO_MEMBERSHIP_NO_LOGIN">O usuário não é um membro da organização #VAR1# e não possui informação de sessão registrada.</string>
  <string name="SYS_USER_NO_VALID_LOGIN">O usuário ainda não tem um nome de usuário.\nAtribuir informação do registro selecionado para o usuário?</string>
  <string name="SYS_PROFILE_PHOTO">Foto de perfil</string>
  <string name="SYS_USER_RELATION">Relação</string>
  <string name="SYS_USER_RELATIONS">Relações</string>
  <string name="SYS_USER_RELATION_TYPE">Tipo de relação</string>
  <string name="SYS_USER_VALID_LOGIN">O usuários já tem informações de sessão válidas.</string>
  <string name="SYS_USERNAME">Nome de usuário</string>
  <string name="SYS_USERNAME_OR_EMAIL">Nome de usuário ou e-mail</string>
  <string name="SYS_USERS_PER_PAGE">Número de usuários por página</string>
  <string name="SYS_USERS_PER_PAGE_DESC">Número de usuários listados em cada página. (padrão: 25)</string>
  <string name="SYS_USING_CURRENT_VERSION">Usando a versão #VAR1# do Admidio!</string>
  <string name="SYS_UTF8">UTF-8</string>
  <string name="SYS_VALID_FROM" description="Date valid from">Validade com início em</string>
  <string name="SYS_VALID_TO" description="Date valid to">Válido até</string>
  <string name="SYS_VARIOUS_ROLES">Vários cargos</string>
  <string name="SYS_VARIOUS_USER_RELATION_TYPES">Vários relacionamentos</string>
  <string name="SYS_VERSION">Versão</string>
  <string name="SYS_VIEW">Visualização</string>
  <string name="SYS_VIEW_PICTURE_FULL_SIZED">Exibir imagem em tamanho original</string>
  <string name="SYS_VISIBLE">Visível</string>
  <string name="SYS_VISIBLE_FOR">Visível para</string>
  <string name="SYS_VISIBLE_TO_USERS">#VAR1# visível apenas para usuários em sessão</string>
  <string name="SYS_VISITORS">Visitantes</string>
  <string name="SYS_WANT_DELETE_CATEGORY">Deseja excluir a categoria #VAR1_BOLD#?</string>
  <string name="SYS_WANT_REGISTER">Quero me registar!</string>
  <string name="SYS_WARNING">Aviso</string>
  <string name="SYS_WEBLINKS">Links web</string>
  <string name="SYS_WEBLINKS_DESC">Crie e organize links interessantes por categorias.</string>
  <string name="SYS_WEBMASTER">Webmaster</string>
  <string name="SYS_WEBSITE">Sítio web</string>
  <string name="SYS_WEDNESDAY">Quarta-feira</string>
  <string name="SYS_WEEKDAY">Dia da semana</string>
  <string name="SYS_WHAT_TO_DO">O que fazer?</string>
  <string name="SYS_WIDTH">Largura</string>
  <string name="SYS_WRITE_EMAIL">Escreva uma mensagem</string>
  <string name="SYS_WRITE_ENTRY">Escreva uma entrada</string>
  <string name="SYS_WRITE_PM">Escreva uma mensagem privada</string>
  <string name="SYS_YES">Sim</string>
  <string name="SYS_YOUR_CONFIGURATION">Tua configuração</string>
  <string name="SYS_YOUR_EMAIL">Teu e-email</string>
  <string name="SYS_YOUR_LAST_CONFIGURATION">Tua última configuração</string>
  <string name="SYS_YOUR_LISTS">Minhas listas</string>
  <string name="SYS_YOUR_NAME">Teu nome</string>
  <string name="SYS_Z_TO_A">Z à A</string>
</resources>
